so,so_txt,pubDateTime,la,nz,ht,sm,ut,ru,annotation_person,tx
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-15T06:00:00,de,5408,Ab ins Nass,,,Reisen,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Endlich, endlich ist es soweit: Die Badis sind ge\u00f6ffnet! Und nationaler Badi-Tourismus ein Konzept, das wir diesen Sommer ernsthaft in Betracht ziehen sollten. Wir zeigen, f\u00fcr welche Schweizer Freib\u00e4der sich ein kleinerAusflug ganz besonders lohnt. The post Ab ins Nass appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""zt"": {""text"": ""Badh\u00fctte, Rorschach""}}, {""p"": {""text"": ""Die Badh\u00fctte an der Uferpromenade von Rorschach. \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Bereits seit 1924 steht sie da, Rorschachs Badh\u00fctte, das einzig verbleibende Bauwerk seiner Art an den Ufern des Bodensees \u2013 und ganz allgemein eines der charmantesten Freib\u00e4der in der Schweiz. Abgesehen von Baden, Sonnen und Tagtr\u00e4umen mit Blick \u00fcbers Wasser organisiert das Team der Badh\u00fctte Events wie Lesungen, Konzerte oder Yogastunden. Infos zu \u00d6ffnungszeiten, der Speisekarte sowie Auslastung unter den aktuell geltenden Corona-Richtlinien sind online ersichtlich.""}}, {""p"": [{""text"": ""Einzeleintritt Erwachsene Fr. 4.\u2013""}, {""a"": {""text"": ""badhuette.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Freibad Utoquai, Z\u00fcrich""}}, {""p"": {""text"": ""Die Badi befindet sich knappe 5 Fussminuten vom Z\u00fcrcher Bellevue. \u00a9 Z\u00fcrich Tourismus""}}, {""p"": {""text"": ""Dank der Aufteilung in ein Frauen-, ein M\u00e4nner- sowie ein \u00abgemischtes\u00bb Floss findet hier jeder Badegast genau das Umfeld, das er sucht \u2013 und mit etwas Gl\u00fcck und gutem Timing sogar Platz, das Badetuch auszubreiten. Ja, das Z\u00fcrcher Seebad ist beliebt und entsprechend immer gut gef\u00fcllt. Wer auf Nummer sicher gehen will, kommt direkt zur T\u00fcr\u00f6ffnung, morgens um 07:00 Uhr. Wir tun es regelm\u00e4ssig und k\u00f6nnen es nur w\u00e4rmstens empfehlen. Weitere Infos zu Wassertemperatur, den aktuellen \u00d6ffnungszeiten sowie der verbleibenden Anzahl Pl\u00e4tze unter den aktuell geltenden Corona-Richtlinien findet man Online.""}}, {""p"": [{""text"": ""Einzeleintritt Erwachsene Fr. 8.\u2013""}, {""a"": {""text"": ""stadt-zuerich.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Freibad Les Bains des P\u00e2quis, Genf""}}, {""p"": {""text"": ""Zu Recht immer hervorragend besucht: les Bains des P\u00e2quis. \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Das Freibad inmitten des Genfer Seebeckens ist schwer zu \u00fcbersehen und erfreut sich im Sommer wie auch im Winter reger Beliebtheit. Nicht zuletzt, weil man hier so viel mehr kann, als einfach nur Abk\u00fchlen. Nebst dem Freibad mit Sprungturm verf\u00fcgt der Komplex \u00fcber eine Sauna, ein t\u00fcrkisches Bad, ein Hammam, Massagekabinen und ein ganz hervorragendes Restaurant, das auch von Nicht-Schwimmern gerne besucht wird. Noch nicht genug? Abends verwandelt sich das Bad in eine Art Freiluft-Kulturschuppen, in dem Drinks w\u00e4hrend Lesungen oder Konzerten genossen werden k\u00f6nnen. Infos zu \u00d6ffnungszeiten, Massageterminen, der Ben\u00fctzung von Sauna und Hammam sowie Einschr\u00e4nkungen unter den aktuell geltenden Corona-Richtlinien sind online ersichtlich.""}}, {""p"": [{""text"": ""Einzeleintritt Erwachsene Fr. 2.\u2013""}, {""a"": {""text"": ""bains-de-paquis.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Rhybadi, Schaffhausen""}}, {""p"": {""text"": ""Die Rhybadi, Schaffhausens liebster Ort f\u00fcr eine Abk\u00fchlung. \u00a9 Module Plus""}}, {""p"": {""text"": ""1870 hat der damalige Stadtbaumeister Johann Gottfried Meyer das Flussbad entworfen \u2013 somit eines der der \u00e4ltesten noch stehenden Freib\u00e4der der Schweiz. Heute geniesst es Kultstatus und gilt bei den Schaffhausern angeblich fast schon als Heiligtum. Obwohl sich auch Junge und Mittelalterliche daran erfreuen, ist der Anteil an \u00e4lteren Besuchern relativ hoch. Viele von ihnen sind Stammg\u00e4ste und baden hier schon ein Leben lang. W\u00e4hrend man den Bau bel\u00e4sst, wie er ist, zeigt man sich dennoch bem\u00fcht, die Institution durch ein abwechslungsreiches Kulturprogramm (Lesungen, Konzerte, Freiluftkino) am Puls der Zeit zu behalten. Weitere Informationen dazu sowie zu Bistro, Yogastunden, Wassertemperaturen, Coronaregeln etc. gibts auf der Homepage.""}}, {""p"": [{""text"": ""Einzeleintritt Fr. 4.\u2013""}, {""a"": {""text"": ""rhybadi.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Seebad, Luzern""}}, {""p"": {""text"": ""Badi with a View: das Seebad Luzern \u00a9 Schweiz Tourismus""}}, {""p"": {""text"": ""Baden mit Panoramablick? Aber bitte gerne! Das Holzbad an Luzerns Nationalquai ist zweifelsohne eines der allersch\u00f6nsten Freib\u00e4der in der Schweiz \u2013 und dies nicht nur dank der pr\u00e4chtigen Aussicht. Geschwommen wird entweder in einem der zwei Becken in den Innenh\u00f6fen oder aber draussen im See. Wenn die Badeg\u00e4ste um 20:00 Uhr das Feld r\u00e4umen m\u00fcssen, verwandelt sich das Seebad zur Dinner- und Drinks-Location, in welcher man den Abend mit unkompliziertem Essen ausklingen lassen kann. Auf der Homepage gibts Infos zu \u00d6ffnungszeiten, Wassertemperaturen, Yoga sowie aktuelle Einschr\u00e4nkungen unter Covid-19.""}}, {""p"": [{""text"": ""Einzeleintritt Erwachsene Fr. 6.\u2013""}, {""a"": {""text"": ""seebadluzern.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Marzilibad, Bern""}}, {""p"": {""text"": ""Marzili: die Badi mit Bundeshaus, quasi. \u00a9 PR""}}, {""p"": [{""text"": ""Irgendwann nach unserem \u2013 sagen wir achten Lebensjahr \u2013 beginnen wir, die Mehrheit unserer Schwimmz\u00fcge mit dem Kopf \u00fcber Wasser zu ziehen. Und weil wir das tun, sollte jede Schweizerin und jeder Schweizer mal das Berner Marzili besuchen. Schwimmt im Pool, faulenzt auf der Wiese (wer will sogar nackt), springt vom Turm oder l\u00e4sst sich in der Aare treiben. Alleine ist man selten hier, aber der spektakul\u00e4re Blick auf unser Bundeshaus l\u00e4sst uns die tobenden Massen leicht vergessen. Und weil die Stadt""}, {""a"": {""text"": ""Bern""}}, {""text"": ""netterweise allen gratis Einlass gew\u00e4hrt, lohnt sich jeder noch so kurze Besuch. Infos zum breiten Angebot an Becken, Zonen und Sportanlagen sowie Wassertemperaturen, \u00d6ffnungszeiten und aktuellen Einschr\u00e4nkungen findet man online.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Eintritt gratis""}, {""a"": {""text"": ""sportamt-bern.ch""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Ab ins Nass""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-12T06:00:30,de,2748,Diese 5 Schuhe tragen wir im Sommer,,,Accessoires,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Wenige, aber die richtigen \u2013 so lautet die Devise bei Accessoires f\u00fcr die heisse Jahreszeit. Diese f\u00fcnf Schuhe begleiten uns durch den Sommer. The post Diese 5 Schuhe tragen wir im Sommer appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Bolero""}}}, {""zt"": {""text"": ""Die Schn\u00fcr-Sandale""}}, {""p"": {""text"": ""Die flache Sandale mit B\u00e4ndern, die sich um das Fussgelenk schl\u00e4ngeln, ist ein Evergreen unter den Sommerschuhen und zeigt sich jedes Jahr in neuen Varianten und Materialien. Sie ist unkompliziert und passt zum hippie-esken Sommerkleid ebenso gut wie zu Jeans und T-Shirt.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""VALENTINO""}}}, {""p"": {""text"": ""Sandale The Rope aus Metallic-Leder, Fr. 970.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Der Thong-Heel""}}, {""p"": {""text"": ""Der Thong-Heel war in den sp\u00e4ten Neunzigerjahren gross im Trend, ist aber danach fast ganz verschwunden. Vor einigen Saisons hat das ultra-sexy Modell ein Comeback erlebt. Gepflegte und pedik\u00fcrte F\u00fcsse sind bei diesem Schuh ein absolutes Muss, denn in keinem anderen ist der Fuss mehr exponiert als in diesem Flip-Flop mit Absatz.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""GIANVITO ROSSI""}}}, {""p"": {""text"": ""Thong-Sandale aus Leder mit 7cm-Absatz, ca. Fr. 540.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Der Ballerina""}}, {""p"": {""text"": ""Auch Ballerinas sind wieder zur\u00fcck in Mode, nachdem sie einige Zeit vom Radar der Fashion-Insider fast ganz verschwunden waren. Ob mit runder oder spitzer Zehenpartie, mit oder ohne Schleife; der Klassiker verleiht Eleganz und Jugendlichkeit und ist die Rettung f\u00fcr Tage, an denen keine Zeit f\u00fcr eine Pedik\u00fcre bleibt.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""SALVATORE FERRAGAMO""}}}, {""p"": {""text"": ""Spitze Ballerina Viva aus Canvas, ca. Fr. 595.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Die Bequem-Sandale""}}, {""p"": {""text"": ""Wenn die Temperaturen steigen, ist Bequemlichkeit noch wichtiger als sonst. Der Klassiker unter den Bequem-Schuhen, das Modell Arizona von Birkenstock, hat sich in den letzten Jahren zum Trend-Schuh schlechthin gemausert. In Kombination zu bunten und wallenden Sommerkleidern verleiht er einen coolen Kontrast. Nun gibt es das legend\u00e4re Modell auch ganz unifarben \u2013 ohne charakteristisch braune Korksohle \u2013 was ihn um einiges schicker macht.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""BIRKENSTOCK 1774""}}}, {""p"": {""text"": ""Sandale Arizona aus Leder, ca. Fr. 385.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Der Mid-Heel-Mule""}}, {""p"": {""text"": ""Auch sogenannte Mules \u2013 Schuhe mit einer offenen Ferse \u2013 sind kaum mehr wegzudenken aus unserem Schuhschrank und ein Around-the-Clock-Favourite. Mit geschlossener Zehenpartie und einem mittelhohen Absatz schaffen sie den Sprung vom Liebling f\u00fcr den Alltag zum Begleiter f\u00fcr abends m\u00fchelos.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""WANDLER""}}}, {""p"": {""text"": ""Mules Isa aus Leder mit Schlangenprint, ca. Fr. 400.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Diese 5 Schuhe tragen wir im Sommer""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-12T06:00:30,de,2760,Diese 5 Schuhe tragen wir im Sommer,,,Accessoires,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Wenige, aber die richtigen \u2013 so lautet die Devise bei Accessoires f\u00fcr die heisse Jahreszeit. Diese f\u00fcnf Schuhe begleiten uns durch den Sommer. The post Diese 5 Schuhe tragen wir im Sommer appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Bolero""}}}, {""zt"": {""text"": ""Die Schn\u00fcr-Sandale""}}, {""p"": {""text"": ""Flache Sandalen mit B\u00e4ndern, die sich um das Fussgelenk schl\u00e4ngeln, sind ein Evergreen unter den Sommer-Schuhen und zeigen sich jedes Jahr in neuen Varianten und Materialien. Sie sind unkompliziert und passen zum hippie-esken Sommerkleid ebenso gut wie zu Jeans und T-Shirt.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""VALENTINO""}}}, {""p"": {""text"": ""Sandale The Rope aus Metallic-Leder, Fr. 970.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Der Thong-Heel""}}, {""p"": {""text"": ""Der Thong-Heel war in den sp\u00e4ten Neunzigerjahren gross im Trend, ist aber danach fast ganz verschwunden. Vor einigen Saisons hat das ultra-sexy Modell ein Comeback erlebt. Gepflegte und pedik\u00fcrte F\u00fcsse sind bei diesem Schuh ein absolutes Muss, denn in keinem anderen ist der Fuss mehr exponiert als in diesem Flip-Flop mit Absatz.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""GIANVITO ROSSI""}}}, {""p"": {""text"": ""Thong-Sandale aus Leder mit 7cm-Absatz, ca. Fr. 540.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Der Ballerina""}}, {""p"": {""text"": ""Auch Ballerinas sind wieder zur\u00fcck in Mode, nachdem sie einige Zeit vom Radar der Fashion-Insider fast ganz verschwunden waren. Ob mit runder oder spitzer Zehenpartie, mit oder ohne Schleife; dieser klassische Schuh verleiht Eleganz und Jugendlichkeit und ist die Rettung f\u00fcr Tage, an denen keine Zeit f\u00fcr eine Pedik\u00fcre bleibt.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""SALVATORE FERRAGAMO""}}}, {""p"": {""text"": ""Spitze Ballerina Viva aus Canvas, ca. Fr. 595.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Die Bequem-Sandale""}}, {""p"": [{""text"": ""Wenn die Temperaturen steigen, ist Bequemlichkeit noch wichtiger als sonst. Der Klassiker unter den Bequem-Schuhen, das Modell Arizona von Birkenstock, hat sich in den letzten Jahren zum Trend-Schuh schlechthin gemausert. In Kombination zu""}, {""a"": {""text"": ""bunten und wallenden Sommerkleidern""}}, {""text"": ""verleiht er einen coolen Kontrast. Nun gibt es das legend\u00e4re Modell auch ganz unifarben \u2013 ohne charakteristisch braune Korksohle \u2013 was ihn um einiges schicker macht.""}]}, {""p"": {""a"": {""text"": ""BIRKENSTOCK 1774""}}}, {""p"": {""text"": ""Sandale Arizona aus Leder, ca. Fr. 385.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Der Mid-Heel-Mule""}}, {""p"": [{""text"": ""Auch sogenannte""}, {""a"": {""text"": ""Mules""}}, {""text"": ""\u2013 Schuhe mit einer offenen Ferse \u2013 sind kaum mehr wegzudenken aus unserem Schuhschrank und ein Around-the-Clock-Favourite. Mit geschlossener Zehenpartie und einem mittelhohen Absatz schaffen sie den Sprung vom Liebling f\u00fcr den Alltag zum Begleiter f\u00fcr abends m\u00fchelos.""}]}, {""p"": {""a"": {""text"": ""WANDLER""}}}, {""p"": {""text"": ""Mules Isa aus Leder mit Schlangenprint, ca. Fr. 400.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Diese 5 Schuhe tragen wir im Sommer""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-16T06:00:02,de,4808,Eine gute Reise,,,Reisen,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Die Grenzen zu vielen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sind wieder offen und wir schmieden Reisepl\u00e4ne. Was wir suchen? Innovative Hotelkonzepte, welche die nat\u00fcrliche Umgebung bewahren und lokale Traditionen unterst\u00fctzen. Denn, diesen Sommer werden wir ganz bewusst reisen - und geniessen. The post Eine gute Reise appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Sabina Hanselmann-Diethelm""}}}, {""p"": {""text"": ""Endlich ist es soweit\u2026 Wir d\u00fcrfen wieder ins Ausland reisen! Weil uns aber in der Zeit des Lock Downs so richtig bewusst wurde, wie wohltuend die Natur und wie wichtig deren Erhalt f\u00fcr uns ist, geben wir Hotelbetrieben, die zeigen, wie mit Respekt, Achtsamkeit und Mut zu aussergew\u00f6hnlichen L\u00f6sungen ein neues Reisen m\u00f6glich ist, den Vorzug. Dass es mittlerweile weltweit engagierte Hoteliers gibt, die sich nicht mit Greenwashing begn\u00fcgen, sondern mit ihren nachhaltigen Ans\u00e4tzen einen wichtigen Wandel in der Tourismus-Branche anstossen, zeigt das Buch \u00abBon Voyage \u2013 Die sch\u00f6nsten Boutique-Hotels f\u00fcr bewusstes Reisen\u00bb (gestalten, 2019).""}}, {""p"": {""text"": ""51 Hotels und Resorts rund um den Globus f\u00fcr nachhaltiges Reisen mit Stil. \u00a9gestalten""}}, {""p"": [{""text"": ""Vorerst bleibt uns die Wahl zwischen Ferien in der""}, {""a"": {""text"": ""Schweiz""}}, {""text"": ""oder in gewisse L\u00e4nder Europas. Wir stellen drei durchdachte Boutique-Hotels vor, die aufzeigen, wie verf\u00fchrerisch nachhaltiges Reisen ist.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Le Barn""}}, {""p"": {""text"": ""Work hard, relax harder im Le Barn, 45 Minuten s\u00fcdlich von Paris gelegen.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9Courtesy of Le Barn_Bon Voyage_Gestalten2019""}}, {""p"": [{""text"": ""Aus einer alten M\u00fchle, mehreren Scheunen und einem Schafstall schufen die Eigent\u00fcmer mit dem""}, {""a"": {""text"": ""Le Barn""}}, {""text"": ""eine Entspannungsoase par excellence. Die Hofgeb\u00e4ude aus dem 19. Jahrhundert wurden sorgsam restauriert, damit im Boutique-Hotel nun energieeffizient und nachhaltig gearbeitet werden kann. F\u00fcr die Renovierungsarbeiten wurden lokale Partnerschaften eingegangen und eine Regenwasser-Anlage sammelt das Regenwasser, um es sp\u00e4ter gefiltert den lokalen Fl\u00fcssen zuzuf\u00fchren \u2013 so k\u00f6nnen \u00dcberschwemmungen und Erdrutsche vermieden werden. Gegessen wird saisonal und regional \u2013 z.B. im von Tageslicht durchfluteten Restaurant La Serre. Relaxed wird in der wunderbaren Natur rundum die Anlage, im Spa- und Wellnessbereich oder an einem Pferdefl\u00fcster-Seminar.""}, {""a"": {""text"": ""lebarnhotel.com""}}]}, {""p"": {""text"": ""F\u00fcr den klaren Look zeichnet das Designstudio Be-p\u00f4les verantwortlich.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9Le Barn""}}, {""zt"": {""text"": ""S\u00e3o Louren\u00e7o do Barrocal""}}, {""p"": {""text"": ""Biologisch bewirtschaftet: Das Haus S\u00e3o Louren\u00e7o do Barrocal in Alentejo, Portugal.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9James Ash_Bon Voyage_Gestalten2019""}}, {""p"": [{""text"": ""In einem der trockensten Landstriche Portugals liegt das 200 Jahre alte Anwesen""}, {""a"": {""text"": ""S\u00e3o Louren\u00e7o do Barrocal""}}, {""text"": "". Der historische Hof unweit des Bergdorfs Monsaraz war seit acht Generationen im Familienbesitz, bevor der ehemalige Banker Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Uva ihn erfolgreich wieder aufbaute. Uva befasste sich lange mit der Geschichte des Hofs und stiess auf vision\u00e4re Ideen der Vorv\u00e4ter. F\u00fcr den regionaltypischen Look des Hauses wurde der lokale und preisgekr\u00f6nte Architekt Eduardo Souto de Moura verpflichtet, antike T\u00fcren und Balken wurden zu M\u00f6beln umgearbeitet. Und in der K\u00fcche wird die Ernte des hauseigenen Biogem\u00fcsegartens zu gesundem Genuss f\u00fcr nachhaltig Reisende verarbeitet.""}, {""a"": {""text"": ""barrocal.pt""}}]}, {""p"": {""text"": ""Zur\u00fcckhaltend gestaltete Innenarchitektin Ana Anahora, die Ehefrau des Besitzers, die R\u00e4umlichkeiten. \u00a9James Ash_Bon Voyage_Gestalten2019""}}, {""zt"": {""text"": ""Masseria Moroseta""}}, {""p"": {""text"": ""Der Blick \u00fcber den Aussenpool, den f\u00fcnf Hektar grossen Bio-Olivenhain bis zur Adria.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9Salva Lopez, Marina Denisova_Bon Voyage_Gestalten2019""}}, {""p"": [{""text"": ""Ein modernes Haus, das sich harmonisch in den jahrhundertealten Olivenhain einf\u00fcgt, war die Vision von Andrew Trotter. Er liess sich von den traditionellen Bauernh\u00e4usern der Region inspirieren und schuf mit der""}, {""a"": {""text"": ""Masseria Moroseta""}}, {""text"": ""ein minimalistisches Meisterwerk. Das Haus ist aus lokalem Sandstein erbaut. Dank der fast einen Meter dicken W\u00e4nde und der umweltfreundlichen Isolierung aus Recyclingmaterial kommt das Geb\u00e4ude im Sommer fast ohne Klimaanlage und im Winter fast g\u00e4nzlich ohne Heizung aus. Sonnenkollektoren versorgen das Haus mit Strom und W\u00e4rme. Der eigene Brunnen liefert dem Biohof das Wasser. Alle Zutaten, die im hauseigenen Restaurant verwendet werden, stammen aus dem hoteleigenen Garten oder werden von lokalen Bauern, Produzenten und Handwerkern angekauft.""}, {""a"": {""text"": ""masseriamoroseta.it""}}]}, {""p"": {""text"": ""Keramik trifft in der Masseria Moroseta auf klassische Designerst\u00fccke.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9Salva Lopez, Marina Denisova_Bon Voyage_Gestalten2019""}}, {""p"": {""text"": ""Bitte informieren Sie sich auf den Sites der Boutique-Hotels \u00fcber \u00d6ffnungszeiten, Angebote und aktuell geltende Corona-Richtlinien.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Eine gute Reise""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-14T06:00:00,de,2149,Die Frisur des Sommers,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Halten Sie sich fest: Der Vokuhila ist zur\u00fcck. Die polarisierende Frisur hat gute Chancen, zum Trendstyle des Sommers zu werden. The post Die Frisur des Sommers appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}}, {""p"": [{""text"": ""Die Achtzigerjahre gelten nicht gerade als die Bl\u00fcte des guten Stils:""}, {""a"": {""text"": ""Neonfarben""}}, {""text"": "", Schulterpolster und \u2013 eben \u2013 Vokuhilas. Irgendeinmal erfindet sich aber alles neu. Und kommt manchmal besser zur\u00fcck als vorgestellt. Der \u201cMullet\u201d (englisch f\u00fcr Vokuhila) pr\u00e4sentiert sich bei seinem Comeback 2020 ganz sch\u00f6n chic und in verschiedenen Variationen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Der Vokuhila ist im Jahr 2020 angekommen.""}}, {""zt"": {""text"": ""Mullet oder Pullet?""}}, {""p"": {""text"": ""Den Klassiker kennen wir alle: Die Haare sind vorne zum Pony geschnitten und oben grossz\u00fcgig gestuft. Hinten f\u00e4llt die M\u00e4hne lang \u00fcber den Nacken. Im Gegensatz zu den Achtzigern, als man die Finger kaum vom Toupierkamm lassen konnte, bleiben die Haare jetzt glatt und gl\u00e4nzend. Das sieht eleganter und zeitgen\u00f6ssischer aus.""}}, {""p"": {""text"": ""Wer k\u00fcrzere Haare hat und sich trotzdem an den Vokuhila wagen will, dem sei der \u201cPullet\u201d empfohlen \u2013 ein Mix aus Pixie Cut und Mullet. Der Pixie-Schnitt zeichnet sich normalerweise durch kurze Fransen und Seiten aus. Als Vokuhila-Version bleiben die Seiten und die R\u00fcckseite etwas l\u00e4nger.""}}, {""p"": {""text"": ""Der Pullet ist ein Mix aus Pixie Cut und Mullet.""}}, {""zt"": {""text"": ""Formsache""}}, {""p"": {""text"": ""Der Pullet steht vor allem Frauen mit ovalen und l\u00e4nglichen Gesichtern gut. Wer ein rundes Gesicht hat, wird etwas l\u00e4ngere Fransen sehr wahrscheinlich als schmeichelhafter empfinden. Herzf\u00f6rmige Gesichtsformen werden mit k\u00fcrzeren Seiten ausbalanciert.""}}, {""zt"": {""text"": ""Glanz muss sein""}}, {""p"": [{""text"": ""Egal f\u00fcr welchen Schnitt Sie sich entscheiden: Mullet, Pullet oder Pixie \u2013 am sch\u00f6nsten sieht die Frisur aus, wenn die Haare gesund gl\u00e4nzen. Den Spiegelglanz erreicht man am einfachsten mit einem sogenannten Glossing-Treatment beim Coiffeur. Die Glanzt\u00f6nung gibts unter anderem in""}, {""a"": {""text"": ""Aveda""}}, {""text"": ""\u2013 und""}, {""a"": {""text"": ""K\u00e9rastase-Salons""}}, {""text"": ""und sie dauert nicht l\u00e4nger als einige Minuten.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Die Frisur des Sommers""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-13T06:00:00,de,3252,Masslosigkeit als einziges Mass,,,Kunst und Kultur,"[""B\u00fcndchen, Gis\u00e8le"", ""Gaga, Lady"", ""Dion, C\u00e9line"", ""Herzigova, Eva"", ""Bowie, David"", ""Minelli, Mich\u00e8le""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Sie sind extravagant, aufw\u00e4ndig und wirken wie von einem andern Planeten \u2013 die Kreationen von Thierry Mugler. Nachdem die Ausstellung \u201eCouturissime\u201c im vergangenen Jahr in Kanada die Besucher begeisterte, zeigt auch die Kunsthalle M\u00fcnchen die spektakul\u00e4r inszenierte Retrospektive des vision\u00e4ren Couturiers, Regisseurs, Fotografen und Parf\u00fcmeurs. The post Masslosigkeit als einziges Mass appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": {""text"": ""Emma Sj\u00f6berg w\u00e4hrend des Videodrehs zu George Michaels Song \u00bbToo Funky\u00ab, Paris, 1992.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Patrice Stable""}}, {""p"": {""text"": ""Machen wir eine kleine Zeitreise. Um genau zu sein, drehen wir das Rad rund 50 Jahre zur\u00fcck. In der Mode waren es damals die Hippies und Bohemians, die in den 1970er Jahren den Ton angaben. Ethno-Muster, luftige Blusen sowie weite, bodenlange Kleider pr\u00e4gten die damalige Mode. Und dann gab es noch einen Herrn namens Thierry Mugler aus dem franz\u00f6sischen Strassburg, der diesem vertr\u00e4umten Look futuristische und komplex konstruierte Schnitte sowie skulpturale, elegante und k\u00f6rperbetonte Silhouetten entgegensetzte.""}}, {""zt"": {""text"": ""Tiere und Mythen als Inspiration""}}, {""p"": {""text"": ""Nach seiner Ausbildung zum klassischen Ballettt\u00e4nzer studierte er Kost\u00fcmdesign an der \u00c9cole sup\u00e9rieure des Arts D\u00e9coratifs in Strassburg und arbeitete in seiner Freizeit an seinen eigenen Kreationen. Mit seinen Entw\u00fcrfen verlieh Thierry Mugler den Menschen, die er einmal als \u201czerbrechliche, sch\u00f6ne Gesch\u00f6pfe\u201d bezeichnete, heroische St\u00e4rke. In Zeiten des Cocooning, des R\u00fcckzugs aus der als un\u00fcberschaubar und bedrohlich empfundenen Welt ins h\u00e4usliche Privatleben, schuf Mugler mit Anleihen aus der Welt der Tiere und Mythen ebenso wie aus dem Universum moderner Technik und Architektur glamour\u00f6se Panzer, die Frauen in Superheldinnen verwandelten. Er experimentierte dabei mit innovativen Materialien wie Metall, Plexiglas, Kunstpelz, Vinyl oder Latex. \u201cMein einziges Mass ist die Masslosigkeit\u201d, sagte Mugler \u00fcber seine extravaganten Kreationen. Seine Entw\u00fcrfe wurden von Stars wie Diana Ross, Liza Minelli, David Bowie sowie C\u00e9line Dion oder Lady Gaga getragen. Unter anderem schuf er auch die Kost\u00fcme f\u00fcr die Touren und Videos von Beyonc\u00e9.""}}, {""p"": {""text"": ""Gisele B\u00fcndchen in Thierry Mugler. Credits: Luigi & Iango""}}, {""p"": {""text"": ""Eva Herzigov\u00e1 hinter den Kulissen der Thierry Mugler Fashion Show, Paris, 1992.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Ellen von Unwerth""}}, {""zt"": {""text"": ""Kreationen, die zum Tr\u00e4umen anregen""}}, {""p"": {""text"": ""Doch zur\u00fcck zur Ausstellung, die vom Montreal Museum of Fine Arts sowie in Kooperation mit dem Maison Mugler initiiert und produziert wurde. In acht Akten werden noch bis zum 30. August 2020 \u00fcber 150 Haute-Couture- und Pr\u00eat-\u00e0-porter-Outfits sowie B\u00fchnenkost\u00fcme, die zwischen 1977 und 2014 entstanden sind, in den R\u00e4umen des etablierten Kunstmuseums gezeigt. Hinzu kommen zahlreiche Accessoires, Videos, Fotografien, Entwurfszeichnungen und Archivmaterialien. Kurz: Eine Reise in das Schaffen eines grossen K\u00fcnstlers, dessen Kreationen zum Tr\u00e4umen anregen.""}}, {""p"": {""text"": ""Claude""}}, {""p"": {""text"": ""Heidemeyer fotografiert von Thierry Mugler pers\u00f6nlich. Credits: Thierry Mugler""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Masslosigkeit als einziges Mass""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-03T16:06:21,de,8124,Lesen und lernen,,,Kunst und Kultur,"[""Adichie, Chimamanda Ngozi"", ""Obama, Barack"", ""Smith, Zadie"", ""Morrison, Toni""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Wie k\u00f6nnen wir uns f\u00fcr die Black-Lives-Matter-Bewegung starkmachen? Indem wir das Rassismus-Problem verstehen und fundiert dagegen k\u00e4mpfen. Diese 14 B\u00fccher helfen uns dabei. The post Lesen und lernen appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Bolero""}}}, {""zt"": {""text"": ""Sachb\u00fccher""}}, {""p"": {""text"": ""Die preisgekr\u00f6nte Londoner Journalistin Reni Eddo-Lodge widmet sich in ihrem 2019 erschienenen Buch dem Thema des strukturellen Rassismus. Warum etwa finden auch scheinbar tolerante Menschen den Gedanken an eine dunkelh\u00e4utigen Hermine in einem Harry-Potter-Film abwegig? Eddo-Lodge \u00f6ffnet mit ihren Fragen Augen und ruft auch Weisse dazu auf, aktiv zu werden.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abWarum ich nicht l\u00e4nger mit Weissen \u00fcber Hautfarbe spreche\u00bb""}}, {""text"": ""von Reni Eddo-Lodge, Fr. 29.90.""}]}, {""p"": {""text"": ""Der amerikanische Schriftsteller James Baldwin war 1963 der erste schwarze K\u00fcnstler auf dem Cover des Time Magazine. Weil sein Buch \u00abNach der Flut das Feuer\u00bb \u00fcber Rassismus in den USA sofort zum Bestseller wurde. Baldwins Worte, verpackt in zwei ber\u00fchrende Essays, sind leider auch heute noch relevant.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abNach der Flut das Feuer\u00bb""}}, {""text"": ""von James Baldwin, Fr. 24.90.""}]}, {""p"": {""text"": ""Weisses Privileg, Polizeigewalt und die Black-Lives-Matter-Bewegung \u2013 all das erkl\u00e4rt Ikema Oluo in ihrem New-York-Times-Bestseller. Sie hat die Gabe, ernste Themen mit Humor anzupacken und sie doch nicht herunterzuspielen. So schafft sie es, extrem wichtige Botschaften auf ehrliche und unterhaltsame Weise an ein breites Publikum zu bringen.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abSo you want to talk about race\u00bb""}}, {""text"": ""(Englisch) von Ijeoma Oluo, Fr. 21.90.""}]}, {""p"": {""text"": ""Alles hat mit einer Instagram-Challenge begonnen. Unter dem Hashtag #meandwhitesupremacy begannen nach Layla F. Saads Aufruf immer mehr User ihre rassistischen Verhaltensweisen zu teilen, die sie im Nachhinein als Fehler erkannten. Tausende machten mit. Daraus entstand eine Art Guide, der hilft, weisse Privilegien zu erkennen und gegen Rassismus zu k\u00e4mpfen.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abMe and White Supremacy\u00bb""}}, {""text"": ""(Englisch) von Layla F. Saad, Fr. 29.90.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die amerikanische Akademikerin Robin DiAngelo befasst sich seit bald zwanzig Jahren mit \u00abWhiteness\u00bb. In ihrem 2018 erschienenen Buch nimmt sie die Reaktionen von Weissen unter die Lupe, wenn ihre Ansichten \u00fcber Rassismus in Frage gestellt werden.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abWhite Fragility\u00bb""}}, {""text"": ""(Englisch) von Robin DiAngelo, Fr. 18.50.""}]}, {""p"": {""text"": ""Ein bl\u00f6der Witz, ein heimlicher Gedanke, ein un\u00fcberlegtes Vorurteil \u2013 wir alle sind rassistisch. Unsere Welt ist so gepr\u00e4gt: Unsere Geschichtsb\u00fccher, unsere Kinderb\u00fccher, die Filme, die wir schauen, wie wir sprechen. \u00abM\u00fcckenstiche\u00bb oder \u00abMikroaggressionen\u00bb, so nennt Alice Hasters ihre pers\u00f6nlichen Erlebnisse mit Alltagsrassismus: kaum sichtbar, im Einzelfall auszuhalten, aber in der Summe unertr\u00e4glich. Mit ihrem Buch""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""\u00abWas weisse Menschen nicht \u00fcber Rassismus h\u00f6ren wollen\u00bb""}}}, {""p"": {""text"": ""er\u00f6ffnet sie den LeserInnen ihre Perspektive, n\u00e4mlich die einer Schwarzen Frau, die in Deutschland geboren wurde, aber immer wieder f\u00fcr ihr gutes Deutsch gelobt wird. Hasters Buch macht auf den Alltagsrassismus in allen Lebensbereichen aufmerksam und ist darum so lesenswert.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""\u00abWas weisse Menschen nicht \u00fcber Rassismus h\u00f6ren wollen""}}}, {""p"": {""text"": ""\u00bb von Alice Hasters, Fr. 20.40.""}}, {""p"": [{""text"": ""\u00abWir alle k\u00f6nnen nichts f\u00fcr die Welt, in die wir hineingeboren wurden. Aber jede und jeder kann Verantwortung \u00fcbernehmen und diese Welt mitgestalten\u00bb, sagt""}, {""a"": {""text"": ""Tupoka Ogette""}}, {""text"": "", eine der erfahrensten Beraterinnen f\u00fcr Rassismuskritik und Antirassismus im deutschsprachigen Raum. In ihrem H\u00f6rbuch""}, {""a"": {""text"": ""\u00abExit Racism\u00bb""}}, {""text"": ""zeichnet sie die Entstehungsgeschichte des Rassismus\u2019 nach und erkl\u00e4rt die fast unsichtbaren rassistischen Strukturen, die sich in unserem Denken und Handeln festgesetzt haben.""}, {""a"": {""text"": ""\u00abExit Racism. Das H\u00f6rbuch\u00bb""}}, {""text"": ""von Tupoka Ogette, \u00fcber Spotify, iTunes, Google Play etc.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Romane""}}, {""p"": {""text"": ""Wie politisch kann eine Liebesgeschichte sein? Sehr, das beweist Tayari Jones mit ihrem erfolgreichsten Roman, der die Geschichte eines dunkelh\u00e4utigen Paares in den USA erz\u00e4hlt. Man verschmilzt mit den authentischen Figuren, versteht ihren Schmerz und f\u00fchlt mit, wenn sie unter der allgegenw\u00e4rtigen Diskriminierung leiden. Ganz ohne Kitsch, aber mit viel Gef\u00fchl schafft Jones so einen realistischen Einblick in eine afroamerikanische Familie.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abIn guten wie in schlechten Tagen\u00bb""}}, {""text"": ""von Tayari Jones, Fr. 25.50.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die nigerianische Autorin Chimamanda Ngozi Adichie macht sich nicht nur gegen Rassismus, sondern auch f\u00fcr Feminismus stark. Ihre Stimme ist in \u00abAmericanah\u00bb gut zu h\u00f6ren. Der Roman begleitet die junge Nigerianerin Ifemelu, die f\u00fcrs Studium an der Universit\u00e4t Princeton in die USA zieht. Dort schl\u00e4gt ihr zum ersten Mal Rassismus entgegen. Sie setzt sich mit der Frage auseinander: Was heisst es, in Amerika schwarz zu sein? Das Buch von 2013 ist heute aktueller denn je.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abAmericanah\u00bb""}}, {""text"": ""von Chimamanda Ngozi Adichie, Fr. 36.90.""}]}, {""p"": {""text"": ""Dieser Roman geh\u00f6rt zu den Lieblingsb\u00fcchern von Barack Obama. Ralph Ellison erz\u00e4hlt die Geschichte eines dunkelh\u00e4utigen Mannes in Amerika, der in der Gesellschaft unsichtbar bleibt: \u00abIch bin unsichtbar, verstehen Sie, weil sich die Leute weigern, mich zu sehen. Wer sich mir n\u00e4hert, sieht nur meine Umgebung, sich selbst oder die Ausw\u00fcchse seiner Phantasie \u2013 in der Tat alles und jedes, nur mich nicht.\u00bb""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abDer unsichtbare Mann\u00bb""}}, {""text"": ""von Ralph Ellison, Fr. 40.90.""}]}, {""p"": {""text"": ""Der Roman thematisiert Rassismus und weisses Privileg anhand einer dunkelh\u00e4utigen Babysitterin und ihrer weissen Chefin. Als die Nanny Emira Tucker von Fremden beschuldiget wird, ihr weisses H\u00fctekind entf\u00fchrt zu haben, m\u00fcssen sich die Protagonistinnen mit der traurigen Realit\u00e4t der Gegenwart auseinandersetzen.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abSuch a Fun Age\u00bb""}}, {""text"": ""(Englisch) von Kiley Reid, Fr. 24.90.""}]}, {""p"": {""text"": ""Ein Roman dar\u00fcber, wer wir heute sind. So steht es im Klappentext von Bernardine Evaristos \u00abGirl, Woman, Other\u00bb. Sie erz\u00e4hlt darin von zw\u00f6lf Menschen, meist dunkelh\u00e4utigen britischen Frauen. Und obwohl es quer durchs Land und durch die Zeit geht, sind diese Geschichten miteinander verbunden. Weil eben doch alles miteinander zu tun hat. 2019 wurde Evaristo daf\u00fcr mit dem Booker Prize ausgezeichnet. \u00abIch bin die erste schwarze Frau, die diesen Preis gewonnen hat\u00bb, sagte die Schriftstellerin damals. Wir hoffen, dass sie bald nicht mehr die Einzige ist.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abGirl, Woman, Other\u00bb""}}, {""text"": ""(Englisch) von Bernardine Evaristo, Fr. 16.50.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Um Fragen \u00fcber die Pr\u00e4gung durch Milieus und Hautfarbe, um Herkunft und Identit\u00e4t geht es in""}, {""a"": {""text"": ""Zadie Smiths""}}, {""text"": ""Roman""}, {""a"": {""text"": ""\u00abSwing Time\u00bb""}}, {""text"": "": Beim Tanzunterricht lernen sich zwei kleine M\u00e4dchen kennen und werden Freundinnen. Die Leidenschaft f\u00fcrs Tanzen und f\u00fcr Musicals verbindet sie, derselbe Londoner Vorort und die Hautfarbe. Beide tr\u00e4umen davon, T\u00e4nzerinnen zu werden. Doch nur die eine hat Talent. Die andere hat Ideen: \u00fcber Rhythmus und Zeit, \u00fcber schwarze Haut und schwarze Musik, \u00fcber Stammeszugeh\u00f6rigkeit, Bildung und Chancenungleichheit.""}, {""a"": {""text"": ""\u00abSwing Time\u00bb""}}, {""text"": ""(Englisch) von Zadie Smith, Fr. 14.50.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Vorbestellen""}}, {""p"": [{""text"": ""Brit Bennett wird mit der grossen Toni Morrison verglichen. Im Sp\u00e4tsommer erscheint nun ihr zweiter Roman auf Deutsch, es ist die generationen\u00fcbergreifende Geschichte einer Emanzipation. Der Roman spielt in Mallard, einem kleinen Ort im l\u00e4ndlichen Louisiana. Seine Bewohner blicken mit Stolz auf eine lange Tradition und Geschichte, und vor allem auf ihre Kinder, die von Generation zu Generation hellh\u00e4utiger zu werden scheinen. Hier werden in den 1950ern Stella und Desiree geboren, Zwillingsschwestern von ganz unterschiedlichem Wesen. Aber in einem sind sie sich einig: An diesem Ort sehen sie keine Zukunft f\u00fcr sich\u2026 Wem die Zeit bis September zu lang wird, dem sei Bennetts Deb\u00fct""}, {""a"": {""text"": ""\u00abDie M\u00fctter\u00bb""}}, {""text"": ""ans Herz gelegt, auch grossartig!""}, {""a"": {""text"": ""\u00abDie verschwindende H\u00e4lfte\u00bb""}}, {""text"": ""von Brit Bennett, Fr. 25.50, erscheint am 15. September.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Lesen und lernen""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-05-29T14:59:52,de,3222,Blick auf das Unsichtbare,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Es gibt nicht viele Marken, deren DNA derart von Tradition und Best\u00e4ndigkeit gepr\u00e4gt ist, wie Herm\u00e8s. Mit seiner neuen Dokumentarfilmreihe \u00abFootsteps Across the World\u00bb richtet das franz\u00f6sische Luxushaus das Augenmerk auf all die Kleinen, die es \u00fcber all die Jahre so gross gemacht haben. The post Blick auf das Unsichtbare appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""Dass Herm\u00e8s f\u00fcr h\u00f6chste Handwerkskunst steht, d\u00fcrfte ausser Frage stehen. Im Verlaufe der Jahre hat das Unternehmen Kunden und Interessierten immer wieder die M\u00f6glichkeiten geboten, einen Blick auf den Entstehungsprozess zu werfen, den K\u00fcnstlern, die hier am Werk sind, \u00fcber die Schulter schauen zu d\u00fcrfen. Man ist stolz auf das, was man verkauft \u2013 und auf die Menschen, die es herstellen. F\u00fcr die Produktion von Footsteps Across the World reiste der Cin\u00e9ast Fre?de?ric Laffont von Frankreich \u00fcber Japan, Hongkong und England bis nach Burkino Faso, um das Leben und Arbeiten derjenigen zu dokumentieren, denen normalerweise keiner zuschaut.""}}, {""zt"": {""text"": ""Saint-Ouen, Frankreich: Shaping One\u2019s Life By Making Objects""}}, {""p"": {""text"": ""Wir verfolgen, wie die Sattler und Lederexperten Benjamin, Emmanuelle und Diane franz\u00f6sischen Mittelsch\u00fclern die Begeisterung an ihrem Handwerk vermitteln.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kyoto, Japan: A Japanese Technique rediscovered""}}, {""p"": {""text"": ""Von Stein auf Papier, von Papier auf Seide: Familie Nose und ihr Unternehmen Kyoto Marble verwenden eine uralte Technik, um das faszinierende Muster des Steines auf feinste Seide zu drucken.""}}, {""zt"": {""text"": ""Hongkong, China: Luxury Is That Which Can Be Repaired""}}, {""p"": {""text"": ""Sie erinnern an Zauberer, die die Spuren der Zeit mit ihren H\u00e4nden verschwinden lassen k\u00f6nnen, die Mitarbeiter der weltweit f\u00fcnfzehn Herm\u00e8s-Reparaturwerkst\u00e4tten. Christelle, Farid und Alexandre, ausgebildet in Frankreich, wohnhaft in Hongkong, zeigen, wie.""}}, {""zt"": {""text"": ""Montbron, Frankreich: Rooted In the Local Community""}}, {""p"": {""text"": ""Ein kleiner Ort im Westen Frankreichs, der beinahe in Vergessenheit geriet. Mit der Er\u00f6ffnung der Herm\u00e8s-Lederwerkstatt ist das Leben zur\u00fcckgekehrt.""}}, {""zt"": {""text"": ""Pantin, Frankreich: The Legacy of the Blouse Brothers""}}, {""p"": {""text"": ""Die Br\u00fcder Lionel und Andr\u00e9 haben in den vergangenen vierzig Jahren einen jeden ihrer Handgriffe perfektioniert. Den Augen der legend\u00e4ren Sattlermeister entgeht nicht das kleinste Detail.""}}, {""zt"": {""text"": ""Sor\u00e8de, Frankreich: The Hackberry Crop""}}, {""p"": {""text"": ""Bevor Autos und Traktoren das Zepter \u00fcbernahmen, waren Reitpeitschen von immenser Wichtigkeit. Ein kleiner Betrieb nahe der spanisch-franz\u00f6sischen Grenze hat das Handwerk nicht verlernt.""}}, {""zt"": {""text"": ""London, Grossbritannien: The Goldfinger Factory""}}, {""p"": {""text"": ""Wir schauen zu, wie Lehrlinge aus benachteiligten Stadtteilen der britischen Hauptstadt, unterst\u00fctzt von der Fondation d\u2019Entreprise Herm\u00e8s, Holz- und Blechreste zu Designerm\u00f6beln verarbeiten.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kongussi, Burkina Faso: Taking Action""}}, {""p"": {""text"": ""Die von den Livelihoods Fonds von Herm\u00e8s unterst\u00fctzte Organisation Tiipaalga bringt Frauen bei, wie man holzsparende Lehm\u00f6fen baut, die Umwelt schont und die eigenen Lebensumst\u00e4nde verbessert.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Blick auf das Unsichtbare""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-05-17T08:00:00,de,3765,Mundschutz und Mode,,,Mode,"[""Nietzsche, Friedrich""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Viele Modefirmen produzieren gerade das relevanteste Kleidungsst\u00fcck ihrer Geschichte: die Atemmaske. \u00dcber DAS Must-Have der Saison und dar\u00fcber, dass man die Menschen zwar aus der Mode kriegt, doch die Mode nicht aus den Menschen. The post Mundschutz und Mode appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Rahel Zingg""}}}, {""p"": [{""text"": ""Sechs von zehn befragten Personen sprachen sich in einer""}, {""a"": {""text"": ""Tamedia-Umfrage""}}, {""text"": ""daf\u00fcr aus, dass das Tragen von Masken in der Schweiz verpflichtend wird, sobald gen\u00fcgend Schutzmasken verf\u00fcgbar sind. Wenn man in den Supermarkt geht, liegt der Anteil an von Masken und T\u00fcchern verborgenen Nasen und M\u00fcndern ganz offensichtlich weit darunter (eventuell ist das auch einer gewissen Eitelkeit. Der Blick auf einen ist manchmal wichtiger als der Blick aus einem heraus).""}]}, {""p"": {""text"": ""Bevor Masken zur Selbstverst\u00e4ndlichkeit werden k\u00f6nnten, ist es doch gerade eher so: Die einen f\u00fchlen sich komisch, weil sie Maske tragen und dem Gegen\u00fcber dadurch Gefahr \u2013 sie k\u00f6nnten ja infiziert sein \u2013 vermitteln. Die anderen f\u00fcrchten \u2013 neben einer Ansteckung \u2013 anderen eben dadurch Angst einzujagen, dass sie keine sch\u00fctzenden Accessoires tragen. Der soziale Druck dieser Zeit erschwert das Atmen mehr als ein frisch gewaschenes St\u00fcck Stoff vorm Mund.""}}, {""zt"": {""text"": ""Besser eitel, als gar nicht""}}, {""p"": {""text"": ""Eitelkeit sei die H\u00f6flichkeitsmaske des Stolzes, sagte Friedrich Nietzsche. Also, wenn das so ist, ist ja wirklich wenig verkehrt daran, sich eine Maske auszusuchen, die man als sch\u00f6n, \u00e4sthetisch oder typgerecht empfindet. Mit Eitelkeit in die Maskenwahl zu gehen, ist also besser, als gar keine Maske zu tragen. Gerade das geschieht derzeit un\u00fcbersehbar meistens im Internet. Die Distinktionslinien verlaufen zwischen Stoffservietten mit Haushaltsgummi und Masken aus feinem Stoff, passend zum Kleid. Auswahl gibt es.""}}, {""p"": {""text"": ""Vor allem auch seit Luxusmarken von Salvatore Ferragamo bis Gucci, von Saint Laurent bis Burberry, Armani, Prada und Chanel ihre Produktionsst\u00e4tten in Europa teilweise auf die Fertigung von Atemschutzmasken und Schutzkitteln umfunktioniert haben. Oder seit Unternehmen wie Kering oder der Zara-Mutterkonzern Inditex, zus\u00e4tzlich Masken in China und nutzen ihre Logistik, um sie m\u00f6glichst schnell ausliefern zu lassen. Jeden Tag kommen mehr Unternehmen aus der Modebranche dazu, die sich engagieren, spenden, Krankenh\u00e4user unterst\u00fctzen.""}}, {""zt"": {""text"": ""Stil: existenziell""}}, {""p"": {""text"": ""Ironischerweise leistet nun also jene Branche, die stets f\u00fcr Oberfl\u00e4chlichkeit und \u00dcberfluss abgewatscht wird, einen wichtigen Beitrag f\u00fcr die Gesellschaft. Ausgerechnet die Marken, die sonst die aufwendigsten Designs kreieren, lassen von den gleichen N\u00e4herinnen jetzt Massenware ohne jeden \u00e4sthetischen Anspruch fertigen, um Leben zu retten. H\u00e4tte das irgendwer bei einer der vergangenen Fashion-Week-Partys von Gucci, Saint Laurent oder Chanel orakelt \u2013 man w\u00e4re vor Lachen aus den Balenciaga-Mules gekippt.""}}, {""zt"": {""text"": ""Verwendung und Pflegehinweise""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Bundesamt f\u00fcr Gesundheit (BAG)""}, {""a"": {""text"": ""r\u00e4t""}}, {""text"": "", sich vor dem Anziehen die H\u00e4nde gr\u00fcndlich mit Seife zu waschen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die Hygienemaske soll Nase und Mund bedecken und so befestigt werden, dass zwischen Gesicht und Maske m\u00f6glichst keine L\u00fccken bestehen.""}}, {""p"": {""text"": ""Vermeiden Sie es, die Hygienemaske zu ber\u00fchren, w\u00e4hrend Sie sie tragen.""}}, {""p"": {""text"": ""Chirurgische Masken nach einmaligem Tragen (nach circa 2 Stunden) entsorgen, Stoffmasken nach einmaligem Tragen bei 30 Grad waschen.""}}, {""p"": {""text"": ""Die Hygienemaske alleine gew\u00e4hrleistet keinen vollst\u00e4ndigen Schutz. Deshalb sollen Hygienemasken immer zusammen mit anderen Hygienemassnahmen zur Verringerung der \u00dcbertragung der Grippe eingesetzt werden.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Mundschutz und Mode""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-09T06:00:00,de,2866,Klassisch schön,,,Schönheit,"[""Dior, Christian""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Auf der Suche nach einem guten Beauty-Investment? Diese f\u00fcnf roten Lippenstifte sind zeitlose Klassiker, die allen schmeicheln. The post Klassisch sch\u00f6n appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}}, {""p"": {""text"": ""Ein neuer Lippenstift f\u00fchlt sich wie ein Schmuckst\u00fcck an. Nicht nur, weil er gl\u00e4nzend und unversehrt aus seiner Verpackung kommt. Auch weil er uns mit einem Handgriff selbstbewusster und eleganter f\u00fchlen l\u00e4sst \u2013 genau wie ein Bijoux. Rote Lippen sind das wohl einfachste und zugleich wirkungsvollste Beauty-Accessoire.""}}, {""p"": {""text"": ""Rote Lippen sind klassisch sch\u00f6n. Bild: Dior""}}, {""p"": {""text"": ""Wer in einen verl\u00e4sslichen, luxuri\u00f6sen Lippenstift investieren will, orientiert sich am besten an den Legenden. Also an denen Texturen und Nuancen, die \u00fcber die Jahre weltber\u00fchmt wurden, weil sie halten, was sie versprechen und allen Hautt\u00f6nen schmeicheln. Wir stellen die f\u00fcnf besten vor.""}}, {""zt"": {""text"": ""Rouge Allure in Pirate von Chanel""}}, {""p"": {""text"": ""Erster Pluspunkt: das angenehm pflegende Satin-Finish. Zweiter Pluspunkt: die Balance von blauen und roten Untert\u00f6nen. Damit steht der nicht zu grelle Rotton hellen und dunklen Hauttypen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""CHANEL""}}}, {""p"": {""text"": ""Lippenstift Rouge Allure in Pirate, Fr. 48.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Rouge Dior in 999 von Dior""}}, {""p"": [{""text"": ""Diese legend\u00e4re Nuance wurde 1953 von Monsieur Christian Dior h\u00f6chstpers\u00f6nlich entworfen. Das klassische Rot funktioniert bald siebzig Jahre sp\u00e4ter immer noch und ist mittlerweile in verschiedenen Finishes erh\u00e4ltlich, von satin bis""}, {""a"": {""text"": ""matt""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""a"": {""text"": ""DIOR""}}}, {""p"": {""text"": ""Lippenstift Rouge Dior in 999, Fr. 51.90.""}}, {""zt"": {""text"": ""Rouge Pur Couture in Le Rouge von YSL Beaut\u00e9""}}, {""p"": {""text"": ""Das leuchtende Rot aus dem franz\u00f6sischen Luxushaus gibts schon seit 1978. Der Lippenstift stand damals f\u00fcr eine freie und k\u00fchne Weiblichkeit. Ob die intensive Farbe wohl schon vor dreissig Jahren mit SPF 15 ausgestattet war?""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""YSL BEAUT\u00c9""}}}, {""p"": {""text"": ""Lippenstift Pur Couture in Le Rouge, Fr. 48.90.""}}, {""zt"": {""text"": ""L\u2019Absolu Rouge Drama Matt in Adoration von Lanc\u00f4me""}}, {""p"": {""text"": ""Wir wollen Drama, aber bitte positives. Zum Beispiel mit diesem satten Ton von Lanc\u00f4me. Die Farbe Adoration ist ein sogenanntes True Red, klassisch und ausgeglichen. Das matte Finish wirkt modern.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""LANC\u00d4ME""}}}, {""p"": {""text"": ""L\u2019Absolu Rouge Drama Matt in Adoration, Fr. 45.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Retro Matt in Ruby Woo von Mac Cosmetics""}}, {""p"": {""text"": ""Die Nuance Ruby Woo war jahrelang der grosse Renner auf Youtube-Beautykan\u00e4len. Jetzt hat sich der matte Lippenstift als Klassiker etabliert, der hier ist, um zu bleiben. Wortw\u00f6rtlich: Die Textur haftet lang auf den Lippen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""MAC COSMETICS""}}}, {""p"": {""text"": ""Lippenstift Retro Matt in Ruby Woo, Fr. 28.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Klassisch sch\u00f6n""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-05-25T10:31:26,de,2166,Bei Coco Chanel zuhause,,,Mode,"[""Chanel, Coco"", ""Cruz, Pen\u00e9lope"", ""Paradis, Vanessa"", ""Crawford, Cindy"", ""Viard, Virginie""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Virginie Viard schreibt seit Karl Lagerfelds Tod die Geschichte Chanels mit viel Elan weiter. Und das Haus setzt seine Kollektionen weiterhin mit viel Grandeur in Szene. Dabei macht die aktuellste \""M\u00e9tiers d\u2019Art\""-Kollektion keine Ausnahme. The post Bei Coco Chanel zuhause appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""Die \u201cM\u00e9tiers d\u2019Art\u201d-Kollektion ist eine bemerkenswerte Besonderheit im Jahresplan der Laufsteg-Shows, denn nur Chanel widmet seinen hochspezialisierten Zulieferern, wie etwa Hutmacher, Sticker oder Plisseure, eine eigene Kollektion.""}}, {""p"": [{""text"": ""Austragungsort war dieses Mal""}, {""a"": {""text"": ""Paris""}}, {""text"": "". Eine bescheidene Entscheidung, wenn man bedenkt, dass diese Art Shows in den letzen Jahren immer an einem neuen, exotischen Ort irgendwo auf dem Erdball stattfanden.""}]}, {""p"": {""text"": ""Finale der \u201cM\u00e9tiers d\u2019Art\u201d-Show""}}, {""p"": {""text"": ""Aber Bescheidenheit ist eigentlich nie Thema einer Show von Chanel und so haben die kreativen K\u00f6pfe des Luxusunternehmens den Grand Palais im Herzen der Metropole in eine gigantische Replik des legend\u00e4ren Appartements von Coco Chanel verwandelt. Als G\u00e4ste spazierten wir durch Kabinette, die detailgetreu mit Paravents, Kommoden, Sofas, Lampen und Dekorationsobjekten ausgestattet waren, und w\u00e4hnten uns dabei in Madame Chanels pers\u00f6nlichen vier W\u00e4nden.""}}, {""p"": {""text"": ""Models erschienen schlussendlich \u00fcber den Nachbau des legend\u00e4ren Treppenaufgangs, also dort, wo fr\u00fcher die Chanel-Pr\u00e4sentationen an der Rue Cambon N\u00b0 31 stattfanden. Dieser historische Treppenaufgang hatte zudem f\u00fcr die Designerin eine besondere Funktion, sie konnte n\u00e4mlich die Reaktion der G\u00e4ste auf ihre Entw\u00fcrfe ersp\u00e4hen, ohne selbst vom Publikum gesehen zu werden.""}}, {""p"": {""text"": ""Die Tochter des Supermodels Cindy Crawford Kaia Gerber geh\u00f6rte mit zur Partie der Models dieser Show.""}}, {""p"": {""text"": ""S\u00e4ngerin, Model und Schauspielerin Vanessa Paradis abgelichtet im D\u00e9cor der Show.""}}, {""p"": {""text"": ""Schauspielerin Penelope Cruz vor der Replika eines lackierten Holzparavents, dessen Original aus der Einrichtung von Coco Chanels Wohnung stammt.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Bei Coco Chanel zuhause""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-10T06:00:00,de,3019,Machen Sie die Ohren auf,,,Kunst und Kultur,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Warum die Black-Lives-Matter-Bewegung eine des Zuh\u00f6rens ist. Inklusive Playlist. The post Machen Sie die Ohren auf appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}}, {""p"": {""text"": ""We are all in this together. Nie zuvor hat sich dieser Satz so wahr angef\u00fchlt. Dachte ich heute morgen unter der Dusche. In diesem halbwachen Zustand, in dem einem mittelschlaue Gedanken sehr smart erscheinen. W\u00e4hrend ich mir den Kopf einsch\u00e4umte, sinnierte ich \u00fcber das Boot, in dem wir gerade alle sitzen. \u00dcber den \u00abOne world\u00bb-Gedanken. Weltweit sind wir geeint durch unsere Sorge ums Klima, grenz\u00fcbergreifend in Schockstarre wegen eines Virus` und die Wut \u00fcber den gewaltsamen Tod George Floyds, \u00fcber den allt\u00e4glichen Rassismus schwappt von den USA \u00fcber in St\u00e4dte wie Berlin, London und Z\u00fcrich.""}}, {""p"": {""text"": ""Proteste in Uptown Charlotte, Ende Mai 2020.""}}, {""p"": {""text"": ""Black Lives Matter steht auf den Plakaten und hinter Hashtags, die Menschen demonstrieren gegen Rassismus und kommen sich dabei das erste Mal seit Monaten wieder mal so richtig nah. We are all in this together. Dieser Satz hallte in mir nach, als ich zum Kaltwasser wechselte. Was gut ist f\u00fcr den Kreislauf und f\u00fcr ein waches Hirn. Denn mit den eisigen Wassserstrahlen wurde mir bewusst, dass das totaler Schwachsinn ist.""}}, {""zt"": {""text"": ""\u00abMan ist nicht so antirassistisch, wie man meint, wenn man Onkel Horst beim Familienessen Hetzreden schwingen l\u00e4sst.\u00bb""}}, {""p"": [{""text"": ""Vielleicht eint mich mit vielen anderen die \u00dcberzeugung, dass jeder Mensch die gleichen Rechte hat. Black Lives Matter, na klar! Nur musste ich f\u00fcr meine Rechte nie wirklich k\u00e4mpfen. Und nur weil ich ignorierte, dass es auch in meinem \u2013 ach so offenen \u2013 Umfeld Rassismus gibt, heisst das nicht, dass der nicht existiert. Tut er n\u00e4mlich. In mir, in dir. Mit meiner Instagram-Bekannten Shirin (""}, {""a"": {""text"": ""_thismodernmuse""}}, {""text"": "") unterhielt ich mich kurz darauf \u00fcber ihre Erfahrungen als BPOC. Sie schreibt unter einem ihrer Posts: \u00abLove sees no color they say. But I disagree. Love sees color and without prejudice acknowledges it for what it is.\u00bb Und damit brachte sie mein so komfortabel installiertes \u00abIch sehe keine Hautfarbe\u00bb zum Einsturz.""}]}, {""p"": {""text"": ""Protestplakat in Atlanta, USA.""}}, {""p"": [{""text"": ""Nervt sie das, wenn nun jeder von ihr eine Meinung zu Rassismus und Diversit\u00e4t will? Shirin sagt: \u00abMich nervt, dass Leute nun von mir die Absolution wollen, sie seien nicht rassistisch. Anders gesagt: Man ist nicht so antirassistisch, wie man meint, wenn man Onkel Horst beim Familienessen Hetzreden schwingen l\u00e4sst.\u00bb In den vergangenen Tagen wurden viele""}, {""a"": {""text"": ""B\u00fccher""}}, {""text"": "", Gedanken,""}, {""a"": {""text"": ""Podcasts""}}, {""text"": ""und Filme geteilt, um sich f\u00fcrs Thema Rassismus zu sensibilisieren. Es heisst vielerorts, dies sei der Moment zum Zuh\u00f6ren und Lernen. Oder der f\u00fcr eine kalte Dusche, die manch gem\u00fctliche Gewissheit davonbraust und die man als weisser Mensch \u00fcber sich ergehen lassen muss. Es ist an der Zeit, und diese Zeit t\u00f6nt vielleicht so:""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Machen Sie die Ohren auf""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-10T06:00:00,de,3028,Machen Sie die Ohren auf,,,Kunst und Kultur,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Warum die Black-Lives-Matter-Bewegung eine des Zuh\u00f6rens ist. Inklusive Playlist. The post Machen Sie die Ohren auf appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}}, {""p"": {""text"": ""We are all in this together. Nie zuvor hat sich dieser Satz so wahr angef\u00fchlt. Dachte ich heute morgen unter der Dusche. In diesem halbwachen Zustand, in dem einem mittelschlaue Gedanken sehr smart erscheinen. W\u00e4hrend ich mir den Kopf einsch\u00e4umte, sinnierte ich \u00fcber das Boot, in dem wir gerade alle sitzen. \u00dcber den \u00abOne world\u00bb-Gedanken. Weltweit sind wir geeint durch unsere Sorge ums Klima, grenz\u00fcbergreifend in Schockstarre wegen eines Virus` und die Wut \u00fcber den gewaltsamen Tod George Floyds, \u00fcber den allt\u00e4glichen Rassismus schwappt von den USA \u00fcber in St\u00e4dte wie Berlin, London und Z\u00fcrich.""}}, {""p"": {""text"": ""Proteste in Uptown Charlotte, Ende Mai 2020.""}}, {""p"": {""text"": ""Black Lives Matter steht auf den Plakaten und hinter Hashtags, die Menschen demonstrieren gegen Rassismus und kommen sich dabei das erste Mal seit Monaten wieder mal so richtig nah. We are all in this together. Dieser Satz hallte in mir nach, als ich zum Kaltwasser wechselte. Was gut ist f\u00fcr den Kreislauf und f\u00fcr ein waches Hirn. Denn mit den eisigen Wassserstrahlen wurde mir bewusst, dass das totaler Schwachsinn ist.""}}, {""zt"": {""text"": ""\u00abMan ist nicht so antirassistisch, wie man meint, wenn man Onkel Horst beim Familienessen Hetzreden schwingen l\u00e4sst.\u00bb""}}, {""p"": [{""text"": ""Vielleicht eint mich mit vielen anderen die \u00dcberzeugung, dass jeder Mensch die gleichen Rechte hat. Black Lives Matter, na klar! Nur musste ich f\u00fcr meine Rechte nie wirklich k\u00e4mpfen. Und nur weil ich ignorierte, dass es auch in meinem \u2013 ach so offenen \u2013 Umfeld Rassismus gibt, heisst das nicht, dass der nicht existiert. Tut er n\u00e4mlich. In mir, in dir. Mit meiner Instagram-Bekannten Shirin (""}, {""a"": {""text"": ""_thismodernmuse""}}, {""text"": "") unterhielt ich mich kurz darauf \u00fcber ihre Erfahrungen als BPOC. Sie schreibt unter einem ihrer Posts: \u00abLove sees no color they say. But I disagree. Love sees color and without prejudice acknowledges it for what it is.\u00bb Und damit brachte sie mein so komfortabel installiertes \u00abIch sehe keine Hautfarbe\u00bb zum Einsturz.""}]}, {""p"": {""text"": ""Protestplakat in Atlanta, USA.""}}, {""p"": [{""text"": ""Nervt sie das, wenn nun jeder von ihr eine Meinung zu Rassismus und Diversit\u00e4t will? Shirin sagt: \u00abMich nervt, dass Leute nun von mir die Absolution wollen, sie seien nicht rassistisch. Anders gesagt: Man ist nicht so antirassistisch, wie man meint, wenn man Onkel Horst beim Familienessen Hetzreden schwingen l\u00e4sst.\u00bb In den vergangenen Tagen wurden viele""}, {""a"": {""text"": ""B\u00fccher""}}, {""text"": "", Gedanken,""}, {""a"": {""text"": ""Podcasts""}}, {""text"": ""und Filme geteilt, um sich f\u00fcrs Thema Rassismus zu sensibilisieren. Es heisst vielerorts, dies sei der Moment zum Zuh\u00f6ren und Lernen. Oder der f\u00fcr eine kalte Dusche, die manch gem\u00fctliche Gewissheit davonbraust und die man als weisser Mensch \u00fcber sich ergehen lassen muss. Es ist an der Zeit.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Und diese Zeit t\u00f6nt vielleicht so:""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Machen Sie die Ohren auf""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-11T06:00:00,de,4412,Warum denn in die Ferne schweifen …,,,Reisen,"[""Zumthor, Peter""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""... sieh, das Gute liegt so nah. Denken wir und buchen Sommerferien in der Schweiz. Dieses Jahr zumindest. Wer sich der grossen Masse anschliessen, die Tage aber dennoch in friedvoller Abgeschiedenheit verbringen m\u00f6chte, ist in diesen sechs Bed & Breakfasts genau richtig. The post Warum denn in die Ferne schweifen \u2026 appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""zt"": {""text"": ""Hotel Waldrand-Pochtenalp, Kiental BE""}}, {""p"": {""text"": ""Einfach, aber liebevoll: eines der Zimmer im Waldrand-Pochtenalp.""}}, {""p"": {""text"": ""Ferien sollen in erster Linie der Entspannung dienen. Und davon findet man selten so viel wie hier. Im historischen Schweizer Chalet von Marieken Verbruggen und Bruno Sieber lebt es sich noch wie zu Grossmutters Zeiten: W\u00e4rme kommt aus der Bettflasche statt dem Heizk\u00f6rper, WC und Dusche gibts pro Etage statt pro Zimmer, Handyempfang ist Wunschdenken. Man stelle sich die himmlische Ruhe vor \u2026""}}, {""p"": [{""text"": ""DZ ab Fr. 150.\u2013,""}, {""a"": {""text"": ""nostalgiehotel.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Villa Flor, S-Chanf GR""}}, {""p"": {""text"": ""Die Reception der Villa Flor im Engadiner S-Chanf. \u00a9 Manolo Yllera""}}, {""p"": {""text"": ""In der Schweiz z\u00e4hl die Villa Flor unter den ganz Kleinen zweifelsohne zu den ganz Grossen. Und die gerade mal sieben Zimmer unter Designliebhabern und Kunstaffinen garantiert zu den hart begehrtesten. Seit Gastgeberin Ladina Florineth das 1904 erbaute Haus im Dorfkern des Engadiner \u00d6rtchens S-Chanf 2009 zum Hotel umfunktioniert hat, haben so einige illustre Namen ihre K\u00f6pfe auf dessen Kissen gebettet \u2013 Philipp Keel etwa, David Shrigley, Nathalie Du Pasquier. Entsprechend stolz werden deren Werke an den W\u00e4nden zur Schau gestellt.""}}, {""p"": [{""text"": ""DZ ab Fr. 220.\u2013,""}, {""a"": {""text"": ""villaflor.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Pontisella Stampa, Stampa GR""}}, {""p"": {""text"": ""Zimmer Rosmarin, eines von den vieren des Engadiner Mini-Hotels.""}}, {""p"": {""text"": ""Einen Ort schaffen, an dem man unter Gleichgesinnten geniessen kann, so das erkl\u00e4rte Ziel von Gastgeberfamilie Erne. Und Gleichgesinnte, das sind kulturell Interessierte, die das kleine, luxuri\u00f6s Einfache sch\u00e4tzen. Das 2018 er\u00f6ffnete Bed & Breakfast im alten Patrizierhaus h\u00e4lt, was es verspricht: vier Zimmer, Zmorge aus Garten und Region und ein abwechslungsreiches In-House-Kulturprogramm bestehend aus Konzerten, Lesungen und Workshops.""}}, {""p"": [{""text"": ""DZ ab Fr. 160.\u2013,""}, {""a"": {""text"": ""pontisella-stampa.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Maison Bergdorf, Interlaken BE""}}, {""p"": {""text"": ""Der Gemeinschaftsbereich mit Blick ins Gr\u00fcne.""}}, {""p"": {""text"": ""Interlaken ist f\u00fcr vieles bekannt. Ruhe und Entspannung geh\u00f6ren kaum dazu. Es sei denn, man haust im Maison Bergdorf. Innenarchitekt St\u00e9phane Houlmann und Schriftsteller Mirko Beetschen haben die 1897 erbaute, von einem wilden Garten umgebene Villa gekauft, renoviert, \u00e4usserst stilvoll eingerichtet, mit zeitgen\u00f6ssischer Kunst verziert und \u2013 zum grossen Gl\u00fcck von uns allen \u2013 zum B&B umfunktioniert. Den Sommer \u00fcber k\u00f6nnen die acht G\u00e4stezimmer separat gebucht werden. Von Oktober bis April wird das Haus ausschliesslich als Ganzes vermietet.""}}, {""p"": [{""text"": ""DZ ab Fr. 225.\u2013,""}, {""a"": {""text"": ""maisonbergdorf.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Br\u00fccke 49, Vals GR""}}, {""p"": {""text"": ""Der Aufenthaltsraum: ein Ort zum Lesen und entspannten Verweilen. \u00a9 Martin Morrell""}}, {""p"": [{""text"": ""Wer Vals h\u00f6rt, denkt""}, {""a"": {""text"": ""Therme""}}, {""text"": "". Dabei hat das B\u00fcndner Bergdorf noch mehr zu bieten. Ruth Kramer und Thomas Schachts Br\u00fccke 49 ist der perfekte Ort f\u00fcr designliebhabende Naturfreunde, Menschen, die es drinnen gern genau so sch\u00f6n haben, wie draussen. Neben klassischen Doppelzimmern gibts neu auch drei Ferienwohnungen f\u00fcr l\u00e4ngere Aufenthalte zu mieten. Kleines Extraz\u00fcckerchen: Wer im Bed & Breakfast absteigt, bezahlt f\u00fcr den Eintritt in Peter Zumthor\u2019s ber\u00fchmte Thermen nur noch halb so viel, wie alle anderen.""}]}, {""p"": [{""text"": ""DZ ab Fr. 220.\u2013,""}, {""a"": {""text"": ""bruecke49.ch""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Il Cortiletto, Cavigliano TI""}}, {""p"": {""text"": ""Schlicht, sch\u00f6n und immer im Wandel: die Zimmer des Il Cortiletto. \u00a9 Kristin M\u00fcller""}}, {""p"": {""text"": ""Im B&B von Natalie und Chris geh\u00f6rt der Gast wahrhaftig zur Familie. Mit viel Zeit, Sorgfalt und Respekt haben die beiden das \u00fcber 300-j\u00e4hrige Tessinerhaus im Dorfkern von Cavigliano renoviert, ausgebaut, eingerichtet. Und erz\u00e4hlen leidenschaftlich davon, w\u00e4hrend sie den Bewohnern der beiden G\u00e4stezimmer im Obergeschoss das Fr\u00fchst\u00fcck oder Abendessen zubereiten. Wir finden: Der Schweiss hat sich gelohnt.""}}, {""p"": [{""text"": ""DZ ab Fr. 160.\u2013,""}, {""a"": {""text"": ""cortiletto.ch""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Warum denn in die Ferne schweifen \u2026""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-05-31T08:00:00,de,986,Surf’n’Work,,,Mode,null,"[{""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": {""text"": ""Bei Bermuda-Shorts denken wir wohl kaum als erstes an einen chicen Business-Look. Stattdessen schweifen wir gedanklich ab zu paradiesischen Str\u00e4nden und tr\u00e4umen von wellenreitenden Surferboys. Deren Arbeitskleidung schnappen wir uns jetzt in coolem Leder und stechen \u00e0 la Influencerin Pernille Teisbaek mit einem Blazer und einer Brieftasche unter dem Arm nicht ins Meer, sondern ins n\u00e4chste Meeting.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Stand Studio""}}}, {""p"": {""text"": "", Ledershorts Megan, ca. Fr. 485.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Max Mara""}}}, {""p"": {""text"": "", Nadelstreifen-Blazer aus Leinen und Seide, Fr. 1099.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Gucci""}}}, {""p"": {""text"": "", Ballerinas mit Schnalle, Fr. 770.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Celine""}}}, {""p"": {""text"": "", Cat-Eye-Sonnenbrille, Fr. 315.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Herm\u00e8s""}}}, {""p"": {""text"": "", Brieftasche Constance Compact, Fr. 3050.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Surf\u2019n\u2019Work""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-08T06:00:00,de,2619,Wie Dior den Kopf zur Hauptsache macht,,,Mode,"[""Saint Laurent, Yves"", ""Dior, Christian"", ""Simons, Raf""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Einen wunderbar kopflastigen Bildband von Dior gibt es ab sofort im Buchhandel. Darin stellt die franz\u00f6sische Maison ihre exzellenten Hutkreationen und deren Macher vor. The post Wie Dior den Kopf zur Hauptsache macht appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""H\u00fcte sind nicht jedermanns/jederfraus Thema. Und sie sind l\u00e4ngst nicht mehr so pr\u00e4sent im Strassenbild, wie noch vor einigen Jahrzehnten, als Madame fast immer einen Kopfputz spazieren f\u00fchrte und Monsieur den Hut nur in der Kirche oder im Schlafgemach abnahm. Bei Dior allerdings ist die Bedeckung des Hauptes nach wie vor kreativer Bestandteil der Garderobe.""}}, {""p"": {""text"": ""Eine Blumenexplosion \u00e0 la Dior von 1964.""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Pariser Luxushaus f\u00fchrt schon seit seinen Anf\u00e4ngen eine Liebesbeziehung zu H\u00fcten. Monsieur""}, {""a"": {""text"": ""Christian Dior""}}, {""text"": ""setzte in den F\u00fcnfzigerjahren seinen revolution\u00e4ren \u00abNew Look\u00bb-Silhouetten mit einer eleganten Hutkreation das Sahneh\u00e4ubchen auf.""}]}, {""p"": {""text"": ""Auch die nachfolgenden Chefdesigner an der Spitze Diors, wie etwa Yves Saint Laurent, John Galliano oder Raf Simons, haben ihre Haute-Couture-Entw\u00fcrfe gerne mit atemberaubenden H\u00fcten vollendet.""}}, {""p"": {""text"": ""Schon seit Jahrzehnten erfreut sich das Modepublikum am Kopfschmuck. Hinter den poetischen, extravaganten H\u00fcten stecken aber nicht nur die kreativen Geister mit illustren Namen, sondern auch das hochspezialisierte Fingerspitzengef\u00fchl erfahrener Handwerker. Diese verarbeiten Materialien von Leder, Tweed oder Stroh bis hin zu Blumen aus Seide und sogar echten Blumen \u2014 f\u00fcr die besonders erhabenen Momente auf dem Laufsteg.""}}, {""p"": {""text"": ""Maske oder Hut? Kreationen aus der Zusammenarbeit von Hutmacher Stephen Jones und Maria Grazia Chiuri, der aktuellen Kreativ-Direktorin von Dior.""}}, {""p"": [{""text"": ""Jetzt hat der Engl\u00e4nder Stephen Jones die langj\u00e4hrige Hutgeschichte von Dior in einem \u00fcppigen""}, {""a"": {""text"": ""Bildband""}}, {""text"": ""zusammengetragen. Seit 1996 ist Jones der oberste Hutmacher in den Handwerk-Ateliers des Unternehmens. Er beeinflusst seither die fantastischen Kreationen massgeblich und gilt als eine Koryph\u00e4e in diesem Metier.""}]}, {""p"": {""text"": ""Der Hutmacher bei Dior seit 1996: Mr. Stephen Jones.""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Buch \u00abChapeaux Dior! De Christian Dior \u00e0 Stephen Jones\u00bb umfasst 240 Seiten mit insgesamt 200 farbigen Abbildungen und ist im""}, {""a"": {""text"": ""Rizzoli Verlag""}}, {""text"": ""in New York erschienen. Der Bildband kostet ca. Fr. 55.\u2013.""}]}, {""p"": {""text"": ""Cover des Bildbandes \u00abChapeaux Dior!\u00bb.""}}, {""p"": {""text"": ""Das Buch ist auch in Englisch unter dem Titel: \u00abDior Hats!\u00bb erschienen.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Wie Dior den Kopf zur Hauptsache macht""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-05T06:00:27,de,2864,Reisen im modischen Geiste,,,Mode,"[""Lacroix, Christian"", ""Lopez, Jennifer"", ""Versace, Donatella""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Bei diesen Designern finden Sie im Sommer 2020 die sch\u00f6nsten Prints. The post Reisen im modischen Geiste appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Laura Catrina""}}}, {""p"": [{""text"": ""In tropische Gefilde werden wir dieses Jahr wohl nicht reisen k\u00f6nnen. Das exotische Gef\u00fchl k\u00f6nnen wir uns trotzdem in die""}, {""a"": {""text"": ""Heimat""}}, {""text"": ""holen. Die vibrierenden Kollektionen mit knallbunten Drucken und Muster, welche die Designer f\u00fcr diesen Sommer entworfen haben, machen sofort Ferien-Laune.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Dries Van Noten""}}, {""p"": [{""text"": ""F\u00fcr diesen Sommer hat der belgische Modesch\u00f6pfer mit einem seiner Idole zusammengespannt: Der franz\u00f6sische Ex-Couturier \u2013 und Print-Master \u2013 Christian Lacroix stimmte zu, gemeinsam mit""}, {""a"": {""text"": ""Dries Van Noten""}}, {""text"": ""eine Kollektion f\u00fcr dessen Label zu entwerfen. Entstanden ist eine fulminante Kollektion mit Unmengen an Mustern, die einem nur schon beim Anschauen gl\u00fccklich machen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Dries Van Noten x Christian Lacroix""}}, {""zt"": {""text"": ""Valentino""}}, {""p"": [{""text"": ""Der Chefdesigner der r\u00f6mischen Marke, Pierpaolo Piccioli, ist wohl f\u00fcr einige der sch\u00f6nsten Kleider verantwortlich, die wir in den letzten Jahren zu Gesicht bekommen haben. F\u00fcr diesen Sommer hat der Italiener seine Schneiderkunst mit exotischen, grossfl\u00e4chigen Prints und Neonfarben gepaart. Das beste an Kleidern von""}, {""a"": {""text"": ""Valentino""}}, {""text"": "": Sie sind unkompliziert zu tragen und eignen sich genauso f\u00fcr tags\u00fcber wie abends.""}]}, {""p"": {""text"": ""Valentino""}}, {""zt"": {""text"": ""Versace""}}, {""p"": [{""text"": ""Dieses Jahr markiert das zwanzigj\u00e4hrige Jubil\u00e4um eines die die Annalen der Mode eingegangenen Auftritts von S\u00e4ngerin Jennifer Lopez an den Grammy-Awards 2000. Die damals 31-J\u00e4hrige trat in einem bis weit unter den Bauchnabel ausgeschnittenen""}, {""a"": {""text"": ""Versace""}}, {""text"": ""-Kleid mit einem tropischen Print auf den Roten Teppich. Die aktuelle Kollektion von Donatella Versace steht darum ganz im Zeichen dieses ikonischen Kleides, dessen Print sich auf verschiedensten Kleidungsst\u00fccken wiederfindet.""}]}, {""p"": {""text"": ""Versace""}}, {""zt"": {""text"": ""Marni""}}, {""p"": [{""text"": ""Francesco Risso hat seine Modeschau f\u00fcr""}, {""a"": {""text"": ""Marni""}}, {""text"": ""so umweltfreundlich wie m\u00f6glich gestaltet. Neben dem Show-Setting und den Sitzb\u00e4nken aus recyceltem Karton spiegelt auch die Kollektion das Engagement des Designers f\u00fcr die Zukunft unserer Erde wider. Die mit wundersch\u00f6n bunten, organischen Prints bemalten Kleider aus Baumwolle strahlen eine bodenst\u00e4ndige Lebenslust aus, die nicht besser passen k\u00f6nnte in diese Zeiten.""}]}, {""p"": {""text"": ""Marni""}}, {""zt"": {""text"": ""Ports 1961""}}, {""p"": [{""text"": ""Karl Templer, eigentlich als renommierter Stylist bekannt, ist das erste Mal als Designer an der kreativen Spitze eines Modehauses und hat f\u00fcr diesen Sommer seine Deb\u00fct-Kollektion f\u00fcr""}, {""a"": {""text"": ""Ports 1961""}}, {""text"": ""gezeigt. Die sch\u00f6nsten seiner Entw\u00fcrfe f\u00fcr das kanadische Label sind jene mit den Hawaii-Prints, die Patchwork-artig zusammengesetzt sind.""}]}, {""p"": {""text"": ""Ports 1961""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Reisen im modischen Geiste""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-07T06:00:00,de,3622,Sportlabels mit Nachhaltigkeit,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Nachhaltigkeit geh\u00f6rt zu den grossen Themen der Modeindustrie. W\u00e4hrend zahlreiche Fashiondesigner auf umweltfreundliche Materialen setzen, schienen Sportlabels nachzuhinken. Wir verraten vier Brands, die uns in alten Fischernetzen und Bio-Baumwolle schwitzen lassen. The post Sportlabels mit Nachhaltigkeit appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": [{""text"": ""Unsere Sportbekleidung musste bisher schon einiges k\u00f6nnen: Elastisch und atmungsaktiv sein, schnell trocknen und am besten noch gut aussehen. Und nun ist noch eine weitere Anforderung hinzugekommen: die""}, {""a"": {""text"": ""Nachhaltigkeit""}}, {""text"": "". Denn dieses Thema ist nicht nur in der Modeindustrie in aller Munde, sondern auch in Sachen Sportswear scheint sich daf\u00fcr ein immer gr\u00f6sseres Bewusstsein zu bilden. So ist es nicht verwunderlich, dass immer mehr nachhaltige Labels wie Pilze aus dem Boden schiessen. Vier von ihnen stellen wir hier vor.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Lola Studio""}}, {""p"": {""text"": ""F\u00fcr alle Yogis ist eins klar: Bei Sonnengruss und Baum sollte unsere Kleidung wie eine zweite Haut sein. Das findet auch das Team des Schweizer Labels Lola Studio. Sie haben sich zudem zum Ziel gesetzt, ihre Produkte frei von Chemikalien und Umweltbelastungen herzustellen. Die Materialen sind aus biologischen oder wiederverwerteten Materialien gefertigt. Vom Sport-BH bis zur Loungewear findet man alles, was man f\u00fcr eine Yogastunde braucht.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Lola Studio""}}}, {""p"": {""text"": ""Kurzer gestrickter Pulli aus 50% Bio-Baumwolle und 50% wiederverwertetes Acrylic, Fr. 229.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Nice to meet me""}}, {""p"": {""text"": ""Bekannt f\u00fcr seine Yoga-Outfits ist auch Nice to meet me. Aber auch Jogger und Fitnessfans werden beim \u00f6sterreichischen Label f\u00fcndig. Ihre Produkte bestehen aus Recycling-Polyester und Naturfasern wie Bio-Baumwolle oder Holzfasern. Das ist aber nicht alles. Das Label geht noch einen Schritt weiter, indem es Etiketten, Kataloge, Flyer oder Rechnungen auf recyceltem Papier druckt, die Webetiketten aus recyceltem Polyester herstellt und f\u00fcr die Prints nur Druckfarben auf Wasserbasis verwendet.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Nice to meet me""}}}, {""p"": {""text"": ""Legging Energy aus Bio-Baumwolle, ca. Fr. 70.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Mymarini""}}, {""p"": {""text"": ""Auf die Bed\u00fcrfnisse aller Wassernixen und Wellenreiterinnen hat sich das deutsche Designerlabel Mymarini aus Hamburg fokussiert. Seit fast sieben Jahren kreiert das Team funktionale, modische sowie faire und nachhaltige Bikinis und Badeanz\u00fcge in puristischem Design. Die Stoffe werden umweltfreundlich in Italien produziert. Um die wertvollen Ressourcen der Natur zu sch\u00fctzen, verwendet das Swimwear-Label ein Garn, das zu 100 Prozent aus regenerierten Fischnetzen und anderen Plastikabf\u00e4llen besteht. Dieser Stoff ist nicht nur nachhaltig, sondern sch\u00fctzt auch vor der Sonne.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Mymarini""}}}, {""p"": {""text"": ""Badeanzug Sage-Style aus aus alten Fischernetzen und Nylon M\u00fcll, ca. Fr. 190.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Vaude""}}, {""p"": {""text"": ""Vaude gilt als einer der Vorreiter f\u00fcr nachhaltige Produkte und setzt sich mit seiner Green Shape Core Collection f\u00fcr mehr Nachhaltigkeit ein. Dabei verwendet die Outdoor-Marke fast ausschliesslich textile Materialien, die biobasiert, recycelt oder reine Naturstoffe sind. F\u00fcr die Kleidung, Schuhe und Rucks\u00e4cke kommen zudem innovative und nachwachsende Rohstoffe wie Reste von Kuhmilch, Holz oder Rizinus\u00f6l zum Einsatz.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Vaude""}}}, {""p"": {""text"": ""Outdoorjacke Women\u2019s Croz 3L Jacket III aus recycelte und biobasierte Materialien, Fr. 390.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Sportlabels mit Nachhaltigkeit""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-06T06:00:00,de,4356,"Dekokissen: Fünf Brands, die Sie kennen sollten",,,Design,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Dekokissen verleihen dem Zuhause eine pers\u00f6nliche Note. Wir stellen f\u00fcnf aussergew\u00f6hnliche Textildesigner*innen vor, die das Handwerk zelebrieren und auch Ihr Sessel oder Sofa zum Hingucker machen. The post Dekokissen: F\u00fcnf Brands, die Sie kennen sollten appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Sabina Hanselmann-Diethelm""}}}, {""p"": [{""text"": ""Von meinen""}, {""a"": {""text"": ""Reisen""}}, {""text"": ""bringe ich oft Zierkissen mit. Dekokissen verleihen dem Zuhause eine pers\u00f6nliche Note, denn jedes Souvenir stammt von einem anderen kreativen Kopf und und zu jedem Kissen gibt es eine Anekdote.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Yastik by Rifat Ozbek""}}, {""p"": {""text"": ""Mix and Match: Kunterbunte Kombinationen aus der Kollektion von Yastik by Rifat Ozbek.""}}, {""p"": [{""text"": ""W\u00e4hrend einem langen Wochenende in Istanbul entdeckte ich die ganz in Weiss gehaltene Boutique von""}, {""a"": {""text"": ""Yastik by Rifat Ozbek""}}, {""text"": "". Nachdem der T\u00fcrke \u00fcber 30 Jahre als Modedesigner gearbeitet hatte, legte er den Fokus 2005 aufs Interior Design und gr\u00fcndete mit seinem Partner Erdal Karaman Yastik \u2013 t\u00fcrkisch f\u00fcr Kissen. Die exklusiven H\u00fcllen f\u00fcr die Zierkissen sind aus handgewobenen Ikats und Suzeni-Stickereien aus Zentralasien und Usbekistan gefertigt und in limitierten Editionen erh\u00e4ltlich.""}]}, {""p"": {""text"": ""Kissenh\u00fclle mit Suzeni-Stickerei auf der einen und Ikat-Muster auf der anderen Seite, um Fr. 300.-.""}}, {""zt"": {""text"": ""Anke Drechsel""}}, {""p"": {""text"": ""Dekokissen aus Seidensamt mit Fransen von Anke Drechsel, je nach Gr\u00f6sse zwischen ca. Fr. 110.- und Fr. 197.-.""}}, {""p"": [{""text"": ""Als ich vor einigen Jahren in New York City war, besuchte ich einen meiner Lieblingsstores""}, {""a"": {""text"": ""John Derian""}}, {""text"": "". Dort stiess ich auf einen riesigen Stapel Seidensamt-Kissen mit Fransen und konnte nicht widerstehen\u2026 Die Dekokissen stammen aus der Produktion der Deutschen Anke Drechsel. Sie studierte Textildesign und Film, bereiste die Welt und lebte in Afghanistan sowie Indien bevor sie 1986 ihr Interior-Label gr\u00fcndete.""}]}, {""p"": {""text"": ""Zierkissen Madame Bovary mit floraler Stickerei, je nach Gr\u00f6sse zwischen Fr. 215.- (30\u00d730 cm) und Fr. 285.- (40\u00d740 cm).""}}, {""zt"": {""text"": ""Barbara Wagner""}}, {""p"": {""text"": ""Dekokissen mit Siebdruck und Bord\u00fcre von Barbara Wagner, je nach Ausf\u00fchrung zwischen Fr. 220.- und Fr. 385.-.""}}, {""p"": [{""text"": ""An einer Geburtstagsparty auf Mallorca lernte ich die Textildesignerin Barbara Wagner kennen. Die Z\u00fcrcherin lebte w\u00e4hrend zehn Jahren in New York, wo sie an der Parsons School of Design studierte und sich am Fashion Institute of Technology mit einer Vielzahl von Drucktechniken vertraut machte. Nach ihrer R\u00fcckkehr in die Schweiz gr\u00fcndete""}, {""a"": {""text"": ""Barbara Wagner""}}, {""text"": ""2002 ihr eigenes Label. Ob grafisch, ornamental oder floral \u2013 die hochwertige Textilkollektionen passt sowohl f\u00fcr den Innen- wie Aussenbereich.""}]}, {""p"": {""text"": ""Eine Auswahl an Zierkissen von Barbara Wagner, die ihre Kunden in ihrem Studio in K\u00fcsnacht auch gerne pers\u00f6nlich ber\u00e4t.""}}, {""zt"": {""text"": ""Fortuny""}}, {""p"": {""text"": ""Bedruckte Baumwoll-Kissen von Fortuny aus Venedig.""}}, {""p"": [{""text"": ""Auf der Insel Giudecca, die etwa 300 Meter von der Hauptinsel Venedig entfernt liegt, steht seit 1921 die Fabrik der Traditionsfirma""}, {""a"": {""text"": ""Fortuny""}}, {""text"": "". Gegr\u00fcndet wurde das Unternehmen vom spanischen Universalk\u00fcnstler Mariano Fortuny (1871 \u2013 1949). Er soll sich in den Berufen des Modedesigners, Malers, Bildhauers, Architekten, Innenarchitekten, Ingenieurs und Erfinders verdient gemacht haben. Als ich vor zwei Jahren in Venedig war, erhielt ich von einer \u00e4usserst warmherzigen Signora eine F\u00fchrung durch den Showroom und die Fabrikg\u00e4rten. Bekannt ist Fortuny vor allem f\u00fcr die mit opulenten Ornamenten bedruckten, leicht changierenden Stoffe, die sich gleichermassen als Tapete, Vorhang, M\u00f6bel-oder Kissenbezug einsetzen lassen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Opulent, aber stimmig: Ein mit Fortuny-Stoffen ausgekleidetes Schlafzimmer.""}}, {""zt"": {""text"": ""Fermoie""}}, {""p"": {""text"": ""Die farbenfrohe Welt im Store von Fermoie, Kissen ab ca. Fr. 125.- (43\u00d743 cm).""}}, {""p"": [{""text"": ""Bei meiner letzten London-Reise musste ich unbedingt die Boutique von""}, {""a"": {""text"": ""Fermoie""}}, {""text"": ""an der Pimlico Road besuchen. Das Unternehmen produziert in der Fabrik in Marlborough, Wiltshire feinste Stoffe mit originellen Mustern \u2013 gewoben oder gedruckt \u2013 in unz\u00e4hligen Farben f\u00fcr den Interior-Bereich. F\u00fcr einmal kaufte ich allerdings kein Kissen sondern Lampenschirme.""}]}, {""p"": {""text"": ""Deko- und Sitzkissen aus der aktuellen Kollektion der Briten.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Dekokissen: F\u00fcnf Brands, die Sie kennen sollten""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-08T06:00:00,de,2141,Glow on!,,,Schönheit,"[""Lopez, Jennifer""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Der gesunde Glow ist hier, um zu bleiben. Im Sommer 2020 schminken wir uns sogenannte \u00abDolphin Skin\u00bb \u2013 Haut, die im Wet-Look strahlend gl\u00e4nzt. The post Glow on! appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}}, {""p"": [{""text"": ""K\u00f6nnen Sie sich daran erinnern, als Highlighter pl\u00f6tzlich durch die Decke gingen? Sich alle glitzernde Wangenknochen schminkten, die in der Sonne beinahe blendeten? Die Nasenspitze gl\u00e4nzte mit den Wangen um die Wette. Dann pl\u00f6tzlich kam die Wende: Der Glow verlor etwas an Strahlkraft, wurde beinahe vom Revival des matten Teints aus dem Rennen geworfen. Aber der""}, {""a"": {""text"": ""Glanz""}}, {""text"": ""hat \u00fcberlebt und ist heute besser \u2013 und tragbarer \u2013 als je zuvor.""}]}, {""p"": {""text"": ""Statt konzentriert an den exponiertesten Stellen des Gesichts, strahlt der Teint jetzt n\u00e4mlich grossfl\u00e4chiger, daf\u00fcr weniger schreiend. Das beste Beispiel daf\u00fcr: Dolphin Skin. Was Glow mit einem Delfin zu tun hat, fragen Sie sich? Ganz einfach: Der Delfin gl\u00e4nzt vorbildlich.""}}, {""p"": {""text"": ""Delfine sind die Inspiration f\u00fcr den Dolphin-Skin-Trend.""}}, {""p"": [{""text"": ""Erfunden hat den Ausdruck die Make-up-Artist""}, {""a"": {""text"": ""Mary Phillips""}}, {""text"": "", die unter anderem Bella Hadid und Jennifer Lopez zu ihren Kundinnen z\u00e4hlt. Sie bezeichnet damit einen Glanz im Wet-Look, der beliebig aufgebaut werden kann.""}]}, {""p"": {""text"": ""Der Glow ist hier, um zu bleiben \u2013 auch auf den Laufstegen.""}}, {""p"": [{""text"": ""Wie man so h\u00fcbsch gl\u00e4nzt, dass selbst Delfine eifers\u00fcchtig werden? Indem man mit verschiedenen Texturen und Schichten arbeitet. Die Vorbereitung beginnt mit einem""}, {""a"": {""text"": ""Primer-Spray,""}}, {""text"": ""der mit feinen Glanzpartikeln versehen ist. Je nach Vorliebe wird dar\u00fcber Foundation aufgetragen oder (gerade sehr angesagt) auf Deckkraft verzichtet. Heisst: Direkt \u00fcber den Primer kommt ein""}, {""a"": {""text"": ""Puder""}}, {""text"": "", der das ganze Gesicht strahlen l\u00e4sst. Das funktioniert am besten mit einem grosse, flauschigen""}, {""a"": {""text"": ""Pinsel""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""text"": ""Wer den Teint zum Gl\u00e4nzen gebracht hat, braucht zum perfekten Sommerlook nicht mehr viel. Ein Hauch Koralle auf den Lippen und Lidern passt zur Dolphin Skin, mehr ist neben dem gesunden Glanz gar nicht n\u00f6tig.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Glow on!""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-17T06:00:00+02:00,de,3537,Schicker Schutz,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Bloss nicht von Form und Farbe blenden lassen! Folgende Dinge sollten vor dem Kauf einer Sonnenbrille beachtet werden. The post Schicker Schutz appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Vanessa Vodermayer""}}]}, {""p"": {""text"": ""Welche Sonnenbrille schmeichelt, ist abh\u00e4ngig von der Gesichtsform. Rund steht eckig. Herzf\u00f6rmig steht rund. Ein eckiges Gesicht wirkt mit kreisf\u00f6rmigen Gl\u00e4sern weicher und an einer ovalen Gesichtsform sieht beinahe alles vorteilhaft aus.""}}, {""p"": {""text"": ""L\u00e4ssigkeit: Die Sonnenbrille von Bottega Veneta tr\u00e4gt dazu bei.""}}, {""p"": [{""text"": ""Aber besinnen wir uns aufs Wesentliche:""}, {""a"": {""text"": ""Sonnenschutz""}}, {""text"": ""f\u00fcr die Augen. Neben der richtigen Form, sollten Sie unbedingt ein paar weitere Anspr\u00fcche an Ihre Sonnenbrille haben.""}]}, {""zt"": {""text"": ""UV-Schutz""}}, {""p"": {""text"": ""Wie tief Strahlen ins Auge eindringen k\u00f6nnen, h\u00e4ngt von ihrer Wellenl\u00e4nge ab. Im normalen Alltag sollte der UV-Schutz einer guten Brille eine Wellenl\u00e4nge von 400 Nanometern filtern k\u00f6nnen. Die Kennzeichnung UV 400 oder 100 Prozent UV-Schutz sind Merkmale daf\u00fcr, dass dieser Schutz gew\u00e4hrleistet ist. Auf dem Wasser oder im Gebirge sollte der Schutz sogar noch h\u00f6her sein \u2013 durch die Reflexion des Lichtes nimmt die Intensit\u00e4t der UV-Strahlen zu.""}}, {""zt"": {""text"": ""Blendschutz""}}, {""p"": {""text"": ""Wichtig vorab: Blendschutz ist nicht gleich UV-Schutz. Ein Blendschutz schw\u00e4cht mit Hilfe von Abdunklung die Lichtst\u00e4rke. Ultraviolette Strahlen werden dadurch aber nicht abgeschirmt. Die Annahme, dass besonders dunkle Gl\u00e4ser automatisch einen besseren Schutz gew\u00e4hrleisten, ist somit falsch. Ohne UV-Schutz kann ein hoher Blendschutz sogar sch\u00e4dlicher sein als ein tiefer, weil sich die Pupillen im Dunkeln ausweiten und sie dadurch mehr UV-Strahlen durchlassen. Die ben\u00f6tigte St\u00e4rke der Abdunklung variiert je nach Lichtverh\u00e4ltnis. Unterschieden wird zwischen f\u00fcnf Kategorien:""}}, {""p"": [{""text"": ""Kategorie 0""}, {""text"": ""Lichtdurchl\u00e4ssigkeit: 80% \u2013 100%""}, {""text"": ""Verwendung: abends (bei sehr lichtempfindlichen Augen)""}]}, {""p"": [{""text"": ""Kategorie 1""}, {""text"": ""Lichtdurchl\u00e4ssigkeit: 43% \u2013 80%""}, {""text"": ""Verwendung: bei bew\u00f6lktem oder wechselhaftem Wetter""}]}, {""p"": [{""text"": ""Kategorie 2""}, {""text"": ""Lichtdurchl\u00e4ssigkeit: 18% \u2013 43%""}, {""text"": ""Verwendung: bei sonnigen Tagen in mitteleurop\u00e4ischen Breitengraden""}]}, {""p"": [{""text"": ""Kategorie 3""}, {""text"": ""Lichtdurchl\u00e4ssigkeit: 8% \u2013 18%""}, {""text"": ""Verwendung: bei sonnigen Tagen am Meer oder im Gebirge""}]}, {""p"": [{""text"": ""Kategorie 4""}, {""text"": ""Lichtdurchl\u00e4ssigkeit: 3% \u2013 8%""}, {""text"": ""Verwendung: bei sehr hoher Lichtintensit\u00e4t, zum Beispiel im Hochgebirge oder auf dem Gletscher""}]}, {""zt"": {""text"": ""Gr\u00f6sse""}}, {""p"": {""text"": ""Das Licht kann die Augen auch von oben oder von der Seite aus treffen. Deshalb sollte der Brillenrahmen mindestens bis zu den Augenbrauen und seitlich bis zum Gesichtsrand gehen.""}}, {""p"": {""text"": ""Ohne Schutz kann ein Blick in die Sonne die Netzhaut besch\u00e4digen.""}}, {""zt"": {""text"": ""Farbton""}}, {""p"": [{""text"": ""Bei farblich get\u00f6nten Gl\u00e4sern gilt zus\u00e4tzlich zu beachten, dass sie der T\u00e4tigkeit entsprechend ausgew\u00e4hlt werden. Im Strassenverkehr sind braune, gr\u00fcne und graue T\u00f6ne zu empfehlen. Von roter, blauer oder oranger Farbe ist hingegen abzuraten, weil Verkehrsschilder und Ampeln m\u00f6glicherweise nicht richtig wahrgenommen werden k\u00f6nnen. Rot und Orange eignen sich wiederum f\u00fcr den""}, {""a"": {""text"": ""Wintersport""}}, {""text"": "", da diese Farben bei Nebel zu klarerer Sicht verhelfen.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Glasqualit\u00e4t""}}, {""p"": {""text"": ""Sind beim Probetragen der Brille Unregelm\u00e4ssigkeiten oder Einschl\u00fcsse zu erkennen, f\u00fchrt das wahrscheinlich auf eine tiefe Glasqualit\u00e4t zur\u00fcck. Auch bei sichtbaren Verzerrungen ist Vorsicht geboten \u2013 l\u00e4ngerfristig verursachen solche Brillen Kopfschmerzen.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Schicker Schutz""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-13T06:00:00,de,2377,"Friede, Freude, Filterkaffee",,,Living,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Ansehnliche Filtertrichter und dazu passende Kannen bescheren Kaffeegenuss noch vor dem ersten Schluck. The post Friede, Freude, Filterkaffee appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Vanessa Vodermayer""}}}, {""p"": {""text"": ""Kaffee geh\u00f6rt f\u00fcr viele zum morgendlichen Ritual. Wenn sich die Finger an die Aussenseite der Tasse schmiegen, eine angenehme W\u00e4rme sp\u00fcrbar wird und der Duft von Kaffee in der Luft liegt, entsteht ein Gef\u00fchl von Zufriedenheit.""}}, {""p"": {""text"": ""Vor allem wenn das Getr\u00e4nk zuvor eigenh\u00e4ndig aufgebr\u00fcht wurde \u2013 das geht \u00fcbrigens ziemlich einfach. Und schnell.""}}, {""p"": {""text"": ""Credit: John Forson / Unsplash""}}, {""zt"": {""text"": ""1""}}, {""p"": {""text"": ""Wasser erhitzen (idealerweise auf 92 bis 96 Grad Celsius) und Filterpapier in den Trichter legen.""}}, {""zt"": {""text"": ""2""}}, {""p"": {""text"": ""Damit das Filterpapier keinen Beigeschmack hinterl\u00e4sst, heisses Wasser einmal durch den Filter sickern lassen und dieses wieder aussch\u00fctten.""}}, {""zt"": {""text"": ""3""}}, {""p"": {""text"": ""Bei 500 ml Wasser ben\u00f6tigt man etwa 32.5 g Kaffeepulver. Die gemahlenen Bohnen in den Filter sch\u00fctten und anfeuchten bis das Kaffeepulver vollst\u00e4ndig vollgesogen ist. Schwimmt das Wasser oben auf, die Br\u00fche 30 Sekunden quellen lassen, um ein Blooming zu erzeugen. W\u00e4hrend dieser Prozedur kann Kohlendioxid entweichen, was zu einem intensiveren Kaffeegeschmack f\u00fchrt.""}}, {""zt"": {""text"": ""4""}}, {""p"": {""text"": ""Zun\u00e4chst mit kreisenden Bewegungen Wasser durch das Pulver leeren und anschliessend langsam einen d\u00fcnnen Wasserstrahl durch die Mitte des Trichters laufen lassen.""}}, {""p"": {""text"": ""Was das Level an Zufriedenheit noch steigern k\u00f6nnte: Eine Kaffeekanne mit passendem Filter. Kommt bereits ein bisschen Zufriedenheit auf?""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""EVA SOLO""}}}, {""p"": {""text"": ""Kaffekanne Verto mit Filter aus Edelstahl und Deckel aus Kork, Fr. 109.\u2013""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""MAME""}}}, {""p"": {""text"": ""Kaffeesorte El Diamante, 250 g, Fr. 35.\u2013""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""SCS""}}}, {""p"": {""text"": ""Kaffeebr\u00fch-Set mit Trichter, Glaskanne und verstellbarem Stativ, Fr. 219.\u2013""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""VICAFE""}}}, {""p"": {""text"": ""Hausmischung, 350 g, Fr. 11.50.\u2013""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""SHELTON""}}}, {""p"": {""text"": ""Kaffeekanne Theo aus Keramik und Silikon mit Bambusdeckel und Filter, Fr. 82.90""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""MIR\u00d3""}}}, {""p"": {""text"": ""Kaffeesorte La Marianela, 250 g, Fr. 16.\u2013""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Friede, Freude, Filterkaffee""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-05-17T08:00:00,de,,Mundschutz und Mode,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Viele Modefirmen produzieren gerade das relevanteste Kleidungsst\u00fcck ihrer Geschichte: die Atemmaske. \u00dcber DAS Must-Have der Saison und dar\u00fcber, dass man die Menschen zwar aus der Mode kriegt, doch die Mode nicht aus den Menschen. The post Mundschutz und Mode appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Rahel Zingg""}}}, {""p"": [{""text"": ""Sechs von zehn befragten Personen sprachen sich in einer""}, {""a"": {""text"": ""Tamedia-Umfrage""}}, {""text"": ""daf\u00fcr aus, dass das Tragen von Masken in der Schweiz verpflichtend wird, sobald gen\u00fcgend Schutzmasken verf\u00fcgbar sind. Wenn man in den Supermarkt geht, liegt der Anteil an von Masken und T\u00fcchern verborgenen Nasen und M\u00fcndern ganz offensichtlich weit darunter (eventuell ist das auch einer gewissen Eitelkeit. Der Blick auf einen ist manchmal wichtiger als der Blick aus einem heraus).""}]}, {""p"": {""text"": ""Bevor Masken zur Selbstverst\u00e4ndlichkeit werden k\u00f6nnten, ist es doch gerade eher so: Die einen f\u00fchlen sich komisch, weil sie Maske tragen und dem Gegen\u00fcber dadurch Gefahr \u2013 sie k\u00f6nnten ja infiziert sein \u2013 vermitteln. Die anderen f\u00fcrchten \u2013 neben einer Ansteckung \u2013 anderen eben dadurch Angst einzujagen, dass sie keine sch\u00fctzenden Accessoires tragen. Der soziale Druck dieser Zeit erschwert das Atmen mehr als ein frisch gewaschenes St\u00fcck Stoff vorm Mund.""}}, {""zt"": {""text"": ""Besser eitel, als gar nicht""}}, {""p"": {""text"": ""Eitelkeit sei die H\u00f6flichkeitsmaske des Stolzes, sagte Friedrich Nietzsche. Also, wenn das so ist, ist ja wirklich wenig verkehrt daran, sich eine Maske auszusuchen, die man als sch\u00f6n, \u00e4sthetisch oder typgerecht empfindet. Mit Eitelkeit in die Maskenwahl zu gehen, ist also besser, als gar keine Maske zu tragen. Gerade das geschieht derzeit un\u00fcbersehbar meistens im Internet. Die Distinktionslinien verlaufen zwischen Stoffservietten mit Haushaltsgummi und Masken aus feinem Stoff, passend zum Kleid. Auswahl gibt es.""}}, {""p"": {""text"": ""Vor allem auch seit Luxusmarken von Salvatore Ferragamo bis Gucci, von Saint Laurent bis Burberry, Armani, Prada und Chanel ihre Produktionsst\u00e4tten in Europa teilweise auf die Fertigung von Atemschutzmasken und Schutzkitteln umfunktioniert haben. Oder seit Unternehmen wie Kering oder der Zara-Mutterkonzern Inditex, zus\u00e4tzlich Masken in China und nutzen ihre Logistik, um sie m\u00f6glichst schnell ausliefern zu lassen. Jeden Tag kommen mehr Unternehmen aus der Modebranche dazu, die sich engagieren, spenden, Krankenh\u00e4user unterst\u00fctzen.""}}, {""zt"": {""text"": ""Stil: existenziell""}}, {""p"": {""text"": ""Ironischerweise leistet nun also jene Branche, die stets f\u00fcr Oberfl\u00e4chlichkeit und \u00dcberfluss abgewatscht wird, einen wichtigen Beitrag f\u00fcr die Gesellschaft. Ausgerechnet die Marken, die sonst die aufwendigsten Designs kreieren, lassen von den gleichen N\u00e4herinnen jetzt Massenware ohne jeden \u00e4sthetischen Anspruch fertigen, um Leben zu retten. H\u00e4tte das irgendwer bei einer der vergangenen Fashion-Week-Partys von Gucci, Saint Laurent oder Chanel orakelt \u2013 man w\u00e4re vor Lachen aus den Balenciaga-Mules gekippt.""}}, {""zt"": {""text"": ""Verwendung und Pflegehinweise""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Bundesamt f\u00fcr Gesundheit (BAG)""}, {""a"": {""text"": ""r\u00e4t""}}, {""text"": "", sich vor dem Anziehen die H\u00e4nde gr\u00fcndlich mit Seife zu waschen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die Hygienemaske soll Nase und Mund bedecken und so befestigt werden, dass zwischen Gesicht und Maske m\u00f6glichst keine L\u00fccken bestehen.""}}, {""p"": {""text"": ""Vermeiden Sie es, die Hygienemaske zu ber\u00fchren, w\u00e4hrend Sie sie tragen.""}}, {""p"": {""text"": ""Chirurgische Masken nach einmaligem Tragen (nach circa 2 Stunden) entsorgen, Stoffmasken nach einmaligem Tragen bei 30 Grad waschen.""}}, {""p"": {""text"": ""Die Hygienemaske alleine gew\u00e4hrleistet keinen vollst\u00e4ndigen Schutz. Deshalb sollen Hygienemasken immer zusammen mit anderen Hygienemassnahmen zur Verringerung der \u00dcbertragung der Grippe eingesetzt werden.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Mundschutz und Mode""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-05-25T10:31:26,de,,Bei Coco Chanel zuhause,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Virginie Viard schreibt seit Karl Lagerfelds Tod die Geschichte Chanels mit viel Elan weiter. Und das Haus setzt seine Kollektionen weiterhin mit viel Grandeur in Szene. Dabei macht die aktuellste \""M\u00e9tiers d\u2019Art\""-Kollektion keine Ausnahme. The post Bei Coco Chanel zuhause appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""Die \u201cM\u00e9tiers d\u2019Art\u201d-Kollektion ist eine bemerkenswerte Besonderheit im Jahresplan der Laufsteg-Shows, denn nur Chanel widmet seinen hochspezialisierten Zulieferern, wie etwa Hutmacher, Sticker oder Plisseure, eine eigene Kollektion.""}}, {""p"": [{""text"": ""Austragungsort war dieses Mal""}, {""a"": {""text"": ""Paris""}}, {""text"": "". Eine bescheidene Entscheidung, wenn man bedenkt, dass diese Art Shows in den letzen Jahren immer an einem neuen, exotischen Ort irgendwo auf dem Erdball stattfanden.""}]}, {""p"": {""text"": ""Finale der \u201cM\u00e9tiers d\u2019Art\u201d-Show""}}, {""p"": {""text"": ""Aber Bescheidenheit ist eigentlich nie Thema einer Show von Chanel und so haben die kreativen K\u00f6pfe des Luxusunternehmens den Grand Palais im Herzen der Metropole in eine gigantische Replik des legend\u00e4ren Appartements von Coco Chanel verwandelt. Als G\u00e4ste spazierten wir durch Kabinette, die detailgetreu mit Paravents, Kommoden, Sofas, Lampen und Dekorationsobjekten ausgestattet waren, und w\u00e4hnten uns dabei in Madame Chanels pers\u00f6nlichen vier W\u00e4nden.""}}, {""p"": {""text"": ""Models erschienen schlussendlich \u00fcber den Nachbau des legend\u00e4ren Treppenaufgangs, also dort, wo fr\u00fcher die Chanel-Pr\u00e4sentationen an der Rue Cambon N\u00b0 31 stattfanden. Dieser historische Treppenaufgang hatte zudem f\u00fcr die Designerin eine besondere Funktion, sie konnte n\u00e4mlich die Reaktion der G\u00e4ste auf ihre Entw\u00fcrfe ersp\u00e4hen, ohne selbst vom Publikum gesehen zu werden.""}}, {""p"": {""text"": ""Die Tochter des Supermodels Cindy Crawford Kaia Gerber geh\u00f6rte mit zur Partie der Models dieser Show.""}}, {""p"": {""text"": ""S\u00e4ngerin, Model und Schauspielerin Vanessa Paradis abgelichtet im D\u00e9cor der Show.""}}, {""p"": {""text"": ""Schauspielerin Penelope Cruz vor der Replika eines lackierten Holzparavents, dessen Original aus der Einrichtung von Coco Chanels Wohnung stammt.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Bei Coco Chanel zuhause""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-05-29T14:59:52,de,,Blick auf das Unsichtbare,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Es gibt nicht viele Marken, deren DNA derart von Tradition und Best\u00e4ndigkeit gepr\u00e4gt ist, wie Herm\u00e8s. Mit seiner neuen Dokumentarfilmreihe \u00abFootsteps Across the World\u00bb richtet das franz\u00f6sische Luxushaus das Augenmerk auf all die Kleinen, die es \u00fcber all die Jahre so gross gemacht haben. The post Blick auf das Unsichtbare appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""Dass Herm\u00e8s f\u00fcr h\u00f6chste Handwerkskunst steht, d\u00fcrfte ausser Frage stehen. Im Verlaufe der Jahre hat das Unternehmen Kunden und Interessierten immer wieder die M\u00f6glichkeiten geboten, einen Blick auf den Entstehungsprozess zu werfen, den K\u00fcnstlern, die hier am Werk sind, \u00fcber die Schulter schauen zu d\u00fcrfen. Man ist stolz auf das, was man verkauft \u2013 und auf die Menschen, die es herstellen. F\u00fcr die Produktion von Footsteps Across the World reiste der Cin\u00e9ast Fre?de?ric Laffont von Frankreich \u00fcber Japan, Hongkong und England bis nach Burkino Faso, um das Leben und Arbeiten derjenigen zu dokumentieren, denen normalerweise keiner zuschaut.""}}, {""zt"": {""text"": ""Saint-Ouen, Frankreich: Shaping One\u2019s Life By Making Objects""}}, {""p"": {""text"": ""Wir verfolgen, wie die Sattler und Lederexperten Benjamin, Emmanuelle und Diane franz\u00f6sischen Mittelsch\u00fclern die Begeisterung an ihrem Handwerk vermitteln.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kyoto, Japan: A Japanese Technique rediscovered""}}, {""p"": {""text"": ""Von Stein auf Papier, von Papier auf Seide: Familie Nose und ihr Unternehmen Kyoto Marble verwenden eine uralte Technik, um das faszinierende Muster des Steines auf feinste Seide zu drucken.""}}, {""zt"": {""text"": ""Hongkong, China: Luxury Is That Which Can Be Repaired""}}, {""p"": {""text"": ""Sie erinnern an Zauberer, die die Spuren der Zeit mit ihren H\u00e4nden verschwinden lassen k\u00f6nnen, die Mitarbeiter der weltweit f\u00fcnfzehn Herm\u00e8s-Reparaturwerkst\u00e4tten. Christelle, Farid und Alexandre, ausgebildet in Frankreich, wohnhaft in Hongkong, zeigen, wie.""}}, {""zt"": {""text"": ""Montbron, Frankreich: Rooted In the Local Community""}}, {""p"": {""text"": ""Ein kleiner Ort im Westen Frankreichs, der beinahe in Vergessenheit geriet. Mit der Er\u00f6ffnung der Herm\u00e8s-Lederwerkstatt ist das Leben zur\u00fcckgekehrt.""}}, {""zt"": {""text"": ""Pantin, Frankreich: The Legacy of the Blouse Brothers""}}, {""p"": {""text"": ""Die Br\u00fcder Lionel und Andr\u00e9 haben in den vergangenen vierzig Jahren einen jeden ihrer Handgriffe perfektioniert. Den Augen der legend\u00e4ren Sattlermeister entgeht nicht das kleinste Detail.""}}, {""zt"": {""text"": ""Sor\u00e8de, Frankreich: The Hackberry Crop""}}, {""p"": {""text"": ""Bevor Autos und Traktoren das Zepter \u00fcbernahmen, waren Reitpeitschen von immenser Wichtigkeit. Ein kleiner Betrieb nahe der spanisch-franz\u00f6sischen Grenze hat das Handwerk nicht verlernt.""}}, {""zt"": {""text"": ""London, Grossbritannien: The Goldfinger Factory""}}, {""p"": {""text"": ""Wir schauen zu, wie Lehrlinge aus benachteiligten Stadtteilen der britischen Hauptstadt, unterst\u00fctzt von der Fondation d\u2019Entreprise Herm\u00e8s, Holz- und Blechreste zu Designerm\u00f6beln verarbeiten.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kongussi, Burkina Faso: Taking Action""}}, {""p"": {""text"": ""Die von den Livelihoods Fonds von Herm\u00e8s unterst\u00fctzte Organisation Tiipaalga bringt Frauen bei, wie man holzsparende Lehm\u00f6fen baut, die Umwelt schont und die eigenen Lebensumst\u00e4nde verbessert.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Blick auf das Unsichtbare""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-05-31T08:00:00,de,,Surf’n’Work,,,Mode,null,"[{""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": {""text"": ""Bei Bermuda-Shorts denken wir wohl kaum als erstes an einen chicen Business-Look. Stattdessen schweifen wir gedanklich ab zu paradiesischen Str\u00e4nden und tr\u00e4umen von wellenreitenden Surferboys. Deren Arbeitskleidung schnappen wir uns jetzt in coolem Leder und stechen \u00e0 la Influencerin Pernille Teisbaek mit einem Blazer und einer Brieftasche unter dem Arm nicht ins Meer, sondern ins n\u00e4chste Meeting.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Stand Studio""}}}, {""p"": {""text"": "", Ledershorts Megan, ca. Fr. 485.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Max Mara""}}}, {""p"": {""text"": "", Nadelstreifen-Blazer aus Leinen und Seide, Fr. 1099.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Gucci""}}}, {""p"": {""text"": "", Ballerinas mit Schnalle, Fr. 770.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Celine""}}}, {""p"": {""text"": "", Cat-Eye-Sonnenbrille, Fr. 315.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Herm\u00e8s""}}}, {""p"": {""text"": "", Brieftasche Constance Compact, Fr. 3050.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Surf\u2019n\u2019Work""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-08T06:00:00,de,,Wie Dior den Kopf zur Hauptsache macht,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Einen wunderbar kopflastigen Bildband von Dior gibt es ab sofort im Buchhandel. Darin stellt die franz\u00f6sische Maison ihre exzellenten Hutkreationen und deren Macher vor. The post Wie Dior den Kopf zur Hauptsache macht appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""H\u00fcte sind nicht jedermanns/jederfraus Thema. Und sie sind l\u00e4ngst nicht mehr so pr\u00e4sent im Strassenbild, wie noch vor einigen Jahrzehnten, als Madame fast immer einen Kopfputz spazieren f\u00fchrte und Monsieur den Hut nur in der Kirche oder im Schlafgemach abnahm. Bei Dior allerdings ist die Bedeckung des Hauptes nach wie vor kreativer Bestandteil der Garderobe.""}}, {""p"": {""text"": ""Eine Blumenexplosion \u00e0 la Dior von 1964.""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Pariser Luxushaus f\u00fchrt schon seit seinen Anf\u00e4ngen eine Liebesbeziehung zu H\u00fcten. Monsieur""}, {""a"": {""text"": ""Christian Dior""}}, {""text"": ""setzte in den F\u00fcnfzigerjahren seinen revolution\u00e4ren \u00abNew Look\u00bb-Silhouetten mit einer eleganten Hutkreation das Sahneh\u00e4ubchen auf.""}]}, {""p"": {""text"": ""Auch die nachfolgenden Chefdesigner an der Spitze Diors, wie etwa Yves Saint Laurent, John Galliano oder Raf Simons, haben ihre Haute-Couture-Entw\u00fcrfe gerne mit atemberaubenden H\u00fcten vollendet.""}}, {""p"": {""text"": ""Schon seit Jahrzehnten erfreut sich das Modepublikum am Kopfschmuck. Hinter den poetischen, extravaganten H\u00fcten stecken aber nicht nur die kreativen Geister mit illustren Namen, sondern auch das hochspezialisierte Fingerspitzengef\u00fchl erfahrener Handwerker. Diese verarbeiten Materialien von Leder, Tweed oder Stroh bis hin zu Blumen aus Seide und sogar echten Blumen \u2014 f\u00fcr die besonders erhabenen Momente auf dem Laufsteg.""}}, {""p"": {""text"": ""Maske oder Hut? Kreationen aus der Zusammenarbeit von Hutmacher Stephen Jones und Maria Grazia Chiuri, der aktuellen Kreativ-Direktorin von Dior.""}}, {""p"": [{""text"": ""Jetzt hat der Engl\u00e4nder Stephen Jones die langj\u00e4hrige Hutgeschichte von Dior in einem \u00fcppigen""}, {""a"": {""text"": ""Bildband""}}, {""text"": ""zusammengetragen. Seit 1996 ist Jones der oberste Hutmacher in den Handwerk-Ateliers des Unternehmens. Er beeinflusst seither die fantastischen Kreationen massgeblich und gilt als eine Koryph\u00e4e in diesem Metier.""}]}, {""p"": {""text"": ""Der Hutmacher bei Dior seit 1996: Mr. Stephen Jones.""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Buch \u00abChapeaux Dior! De Christian Dior \u00e0 Stephen Jones\u00bb umfasst 240 Seiten mit insgesamt 200 farbigen Abbildungen und ist im""}, {""a"": {""text"": ""Rizzoli Verlag""}}, {""text"": ""in New York erschienen. Der Bildband kostet ca. Fr. 55.\u2013.""}]}, {""p"": {""text"": ""Cover des Bildbandes \u00abChapeaux Dior!\u00bb.""}}, {""p"": {""text"": ""Das Buch ist auch in Englisch unter dem Titel: \u00abDior Hats!\u00bb erschienen.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Wie Dior den Kopf zur Hauptsache macht""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-09T06:00:00,de,,Klassisch schön,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Auf der Suche nach einem guten Beauty-Investment? Diese f\u00fcnf roten Lippenstifte sind zeitlose Klassiker, die allen schmeicheln. The post Klassisch sch\u00f6n appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}}, {""p"": {""text"": ""Ein neuer Lippenstift f\u00fchlt sich wie ein Schmuckst\u00fcck an. Nicht nur, weil er gl\u00e4nzend und unversehrt aus seiner Verpackung kommt. Auch weil er uns mit einem Handgriff selbstbewusster und eleganter f\u00fchlen l\u00e4sst \u2013 genau wie ein Bijoux. Rote Lippen sind das wohl einfachste und zugleich wirkungsvollste Beauty-Accessoire.""}}, {""p"": {""text"": ""Rote Lippen sind klassisch sch\u00f6n. Bild: Dior""}}, {""p"": {""text"": ""Wer in einen verl\u00e4sslichen, luxuri\u00f6sen Lippenstift investieren will, orientiert sich am besten an den Legenden. Also an denen Texturen und Nuancen, die \u00fcber die Jahre weltber\u00fchmt wurden, weil sie halten, was sie versprechen und allen Hautt\u00f6nen schmeicheln. Wir stellen die f\u00fcnf besten vor.""}}, {""zt"": {""text"": ""Rouge Allure in Pirate von Chanel""}}, {""p"": {""text"": ""Erster Pluspunkt: das angenehm pflegende Satin-Finish. Zweiter Pluspunkt: die Balance von blauen und roten Untert\u00f6nen. Damit steht der nicht zu grelle Rotton hellen und dunklen Hauttypen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""CHANEL""}}}, {""p"": {""text"": ""Lippenstift Rouge Allure in Pirate, Fr. 48.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Rouge Dior in 999 von Dior""}}, {""p"": [{""text"": ""Diese legend\u00e4re Nuance wurde 1953 von Monsieur Christian Dior h\u00f6chstpers\u00f6nlich entworfen. Das klassische Rot funktioniert bald siebzig Jahre sp\u00e4ter immer noch und ist mittlerweile in verschiedenen Finishes erh\u00e4ltlich, von satin bis""}, {""a"": {""text"": ""matt""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""a"": {""text"": ""DIOR""}}}, {""p"": {""text"": ""Lippenstift Rouge Dior in 999, Fr. 51.90.""}}, {""zt"": {""text"": ""Rouge Pur Couture in Le Rouge von YSL Beaut\u00e9""}}, {""p"": {""text"": ""Das leuchtende Rot aus dem franz\u00f6sischen Luxushaus gibts schon seit 1978. Der Lippenstift stand damals f\u00fcr eine freie und k\u00fchne Weiblichkeit. Ob die intensive Farbe wohl schon vor dreissig Jahren mit SPF 15 ausgestattet war?""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""YSL BEAUT\u00c9""}}}, {""p"": {""text"": ""Lippenstift Pur Couture in Le Rouge, Fr. 48.90.""}}, {""zt"": {""text"": ""L\u2019Absolu Rouge Drama Matt in Adoration von Lanc\u00f4me""}}, {""p"": {""text"": ""Wir wollen Drama, aber bitte positives. Zum Beispiel mit diesem satten Ton von Lanc\u00f4me. Die Farbe Adoration ist ein sogenanntes True Red, klassisch und ausgeglichen. Das matte Finish wirkt modern.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""LANC\u00d4ME""}}}, {""p"": {""text"": ""L\u2019Absolu Rouge Drama Matt in Adoration, Fr. 45.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Retro Matt in Ruby Woo von Mac Cosmetics""}}, {""p"": {""text"": ""Die Nuance Ruby Woo war jahrelang der grosse Renner auf Youtube-Beautykan\u00e4len. Jetzt hat sich der matte Lippenstift als Klassiker etabliert, der hier ist, um zu bleiben. Wortw\u00f6rtlich: Die Textur haftet lang auf den Lippen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""MAC COSMETICS""}}}, {""p"": {""text"": ""Lippenstift Retro Matt in Ruby Woo, Fr. 28.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Klassisch sch\u00f6n""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-28T06:00:00,de,3013,Mit Freunden auf dem Werkhof,,,Kulinarik,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Das Z\u00fcrcher Gastronomie-Projekt \u00abFreundeskreis\u00bb meldet sich zur\u00fcck: Ab dem 1. Juli laden Maximilian Baumann, Alexander Jakob und ihr Team in ihr neues Pop-Up-Restaurant auf dem Gel\u00e4nde der KIBAG in Z\u00fcrich Wollishofen. The post Mit Freunden auf dem Werkhof appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""Die Stadt Z\u00fcrich freut sich \u00fcber ein neues Pop-Up-Restaurant: Nach Projekten an der Bederstrasse, in der \u00ab+Alprausch-Fabrik\u00bb und dem \u00abChalet ufem See\u00bb nimmt das Gastro-Duo Freundeskreis aus Z\u00fcrich einen weiteren Standort in ihre Serie auf. Mit dem neuesten Pop-Up auf dem Werkhof der KIBAG in Z\u00fcrich Wollishofen versuchen Moderator Maximilan Baumann und Koch Alexander Jakob, die Corona-Schutzmassnahmen zu ihrem Vorteil zu nutzen. Mit dem ersten \u2013 und gem\u00e4ss eigener Aussage hoffentlich letzten \u2013 Social Distancing Freiluft Pop-Up ihrer Geschichte.""}}, {""zt"": {""text"": ""Pop-Up in Z\u00fcrich Wollishofen""}}, {""p"": {""text"": ""Der Werkhof der KIBAG in Wollishofen. \u00a9 KIBAG""}}, {""p"": [{""text"": ""Der weitl\u00e4ufige Werkhof der KIBAG, einem Schweizer Unternehmen im Baustoff- und Baubereich, eignet sich perfekt daf\u00fcr. Platz genommen wird zwischen F\u00f6rderb\u00e4ndern, Silos und LKWs. Sollte das Wetter mal schlecht sein, finden die Besucher unter Lastwagenboxen ein trockenes Pl\u00e4tzchen. Draussen im Freien unter der""}, {""a"": {""text"": ""Sonne""}}, {""text"": ""von Z\u00fcrich \u2013 und zu jedem Zeitpunkt mit ausreichend Abstand zu den anderen G\u00e4sten.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Restaurant und Bar""}}, {""p"": {""text"": ""Jeweils von Mittwoch bis Samstag kann man abends einen Tisch im neuen Pop-Up-Restaurant auf dem Werkhof reservieren. Serviert wird ein abwechslungsreiches Sechs-G\u00e4nge-Menu. Zum ersten Mal wird dabei diesmal nicht nur gekocht, sondern auch gegrillt. Das Sechs-G\u00e4nge-Men\u00fc mit Fleisch kostet Fr. 95.\u2013 und die vegetarische Option Fr. 85.\u2013.""}}, {""p"": {""text"": ""Die Bar, f\u00fcr deren Besuch keine Reservation erforderlich ist, ist jeweils Mittwochs bis Samstags von 18.00 Uhr bis 24.00 Uhr ge\u00f6ffnet. S\u00e4mtliche Spirituosen werden von Barchef David Tr\u00fcb angereichert. Die S\u00fcssgetr\u00e4nke macht Koch Alexander Jakob selber.""}}, {""zt"": {""text"": ""Freunde der Freude""}}, {""p"": {""text"": ""Maximilian Baumann und Alexander Jakob. \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Sechs erfolgreiche Gastrokonzepte hat das Freundeskreis-Duo bereits gemeinsam umgesetzt. \u00abWir sind Freunde, die Freude daran haben, Freunden eine Freude zu bereiten\u00bb erkl\u00e4ren Baumann und Jakob auf ihrer Homepage. \u00abUnsere Konzepte finden dort ein Zuhause, wo man eigentlich nicht im Traum daran denkt, ein Restaurant umzusetzen. Eine winzige Altbau-Wohnung, eine Tankstelle, ein Grossraumb\u00fcro oder eben \u2013 ein Werkhof. Ziel ist es, Jung und Alt an einem ungew\u00f6hnlichen, aber sehr erinnerungsw\u00fcrdigem Ort zu verw\u00f6hnen.\u00bb Das neue Pop-Up-Restaurant in Z\u00fcrich Wollishofen wird sich zweifelsohne nahtlos in die Reihe einf\u00fcgen.""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Pop-Up er\u00f6ffnet am Mittwoch, 1. Juli 2020.""}, {""text"": ""F\u00fcr Reservationen sowie weitere Informationen zu Bar und Restaurant:""}, {""a"": {""text"": ""freundeskreis.li""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Mit Freunden auf dem Werkhof""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-30T06:00:00,de,3081,5 Bademode-Styles für den Sommer,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""High-Waist, Cut-outs oder Sporty; diese f\u00fcnf Bikini- und Badeanzug-Modelle tragen wir diesen Sommer. The post 5 Bademode-Styles f\u00fcr den Sommer appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Laura Catrina""}}}, {""p"": [{""text"": ""Es ist eine Suche, die nie endet. Jene nach dem perfekten Bikini oder Badeanzug beginnt jeden Sommer aufs Neue. Wie bei""}, {""a"": {""text"": ""Schuhen""}}, {""text"": "", Taschen oder Sommerkleidern, ist auch eine gute Auswahl an Bademode Gold wert. Das gute St\u00fcck soll sitzen, unsere Kurven bestm\u00f6glichst zur Geltung bringen, aber auch in modischer Hinsicht bestehen. In diesen f\u00fcnf Bademoden-Styles ist Frau diesen Sommer an Strand oder Pool garantiert en vogue.""}]}, {""p"": {""text"": ""Der High-Waist-Bikini streckt die Beine.""}}, {""zt"": {""text"": ""High-Waist""}}, {""p"": {""text"": ""Der Zweiteiler im Retro-Stil hat ein hoch geschnittenes H\u00f6schen mit einem tiefen Beinausschnitt und ein Top, das eher mehr als weniger bedeckt. Es kaschiert den Bauch und streckt die Beine, und die R\u00fcschen am Dekollet\u00e9 schummeln zus\u00e4tzliche Oberweite. Wem dies zu verspielt und nostalgisch ist, w\u00e4hlt ein einfarbiges Modell ohne floralem Muster und mit einem schlichter geschnittenem Oberteil.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Adriana Degreas""}}}, {""p"": {""text"": ""Bikini Bloom, ca. Fr. 365.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Cut-outs""}}, {""p"": {""text"": ""F\u00fcr ein Modell mit asymmetrischen Cut-outs sollte man seine K\u00f6rperform gut kennen, denn falsch eingesetzt, k\u00f6nnen sie unvorteilhaft wirken. Geschickt platziert modellieren die raffinierten Ausschnitte und Einblicke den K\u00f6rper wie gew\u00fcnscht und wirken \u00e4usserst interessant.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Haight""}}}, {""p"": {""text"": ""Badeanzug I\u00f9 mit Cut-out, ca. Fr. 225.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Mikro""}}, {""p"": {""text"": ""Wer sich so wohl f\u00fchlt in seiner Haut, dass er nichts zu verstecken hat, der greift zum Bikini in Mikro-Gr\u00f6sse. Er ist ein Klassiker in der Bademode, der nie aus der Mode kommen wird. Ein Triangel-Oberteil und ein knappes H\u00f6schen mit seitlicher Schn\u00fcrung, wahlweise gar in Tanga-Form, \u00fcberlassen nichts der Fantasie. Und hinterlassen kaum Tan-Lines.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Zimmermann""}}}, {""p"": {""text"": ""Triangel-Bikini Fiesta, ca. Fr. 185.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Sophisticated""}}, {""p"": {""text"": ""Mit diesem Badeanzug kann man vom Strand nahtlos ins Abendprogram eintauchen. Die Voraussetzungen daf\u00fcr sind ein eher konservativer, bedeckender Schnitt und eine zur\u00fcckhaltende Farbe wie etwa Schwarz, Cr\u00e8me, Beige oder Olive. So taugt das elegante Modell als veritables Top und wird mit einer Hose oder Rock kombiniert zum Sommernachts-Staple.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Fisch""}}}, {""p"": {""text"": ""Badenazug Blixen mit G\u00fcrtel, ca. Fr. 220.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Sportlich""}}, {""p"": {""text"": ""Der sporty Badeanzug ist simpel geschnitten im Stil der Neunzigerjahre. Mit diesem Einteiler kann man Langstrecken schwimmen oder Beachvolleyball spielen \u2013 ohne Angst, das etwas verrutscht. Ein hoher Beinausschnitt und ein tiefes R\u00fccken-Dekollet\u00e9 macht das sportliche St\u00fcck aber durchaus sexy.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Reina Olga""}}}, {""p"": {""text"": ""Bedruckter Badeanzug Funky, ca. Fr. 170.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""5 Bademode-Styles f\u00fcr den Sommer""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-27T06:00:12,de,1556,Formale Perfektion,,,Living,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Das Schweizer Label Forma lanciert seine erste limitierte Edition an Keramik-Objekten. The post Formale Perfektion appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Laura Catrina""}}}, {""zt"": {""text"": ""Sch\u00f6nes f\u00fcr Zuhause""}}, {""p"": [{""text"": ""In den vergangenen Monaten ist uns unser""}, {""a"": {""text"": ""Zuhause""}}, {""text"": ""noch wichtiger geworden als es vorher schon war. Sich mit sch\u00f6nen M\u00f6beln und Objekten zu umgeben, erfreut das Auge und ist Balsam f\u00fcr die Seele. Das Schweizer Label Forma kommt da genau richtig.""}]}, {""p"": {""text"": ""Verschiedene Keramik-Objekte von Forma. Von links: Fr. 220.\u2013, Fr. 320.\u2013, Fr. 160.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kollaboration""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Z\u00fcrcher Stylistin und Kulturschaffende""}, {""a"": {""text"": ""Oriana Tundo""}}, {""text"": ""lanciert die erste limitierte Edition an Keramik ihres Labels Forma. Der Launch findet in Zusammenarbeit mit dem Basler Store""}, {""a"": {""text"": ""Aisso""}}, {""text"": ""statt, der von Designerin Jenny Nyfeler gef\u00fchrt wird.""}, {""a"": {""text"": ""Aisso""}}, {""text"": ""bietet eine kuratierte Auswahl an Objekten wie Schmuck, Taschen oder Beauty-Produkten von lokalen Designern und Brands an, mit einem verst\u00e4rkten Fokus auf Nachhaltigkeit.""}]}, {""p"": {""text"": ""Das gr\u00f6sste St\u00fcck (links) misst 51 cm und kostet Fr. 590.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Juxtaposition""}}, {""p"": [{""text"": ""F\u00fcr jede Kollektion f\u00fcgt Oriana Tundo gesammelte Objekte neu und unerwartet zusammen und kreiert so Unikate, die mit geometrisch-ausbalancierten Formen und einer raffinierten Farbpalette \u00fcberzeugen. Die erste limitierte Serie von Forma ist ab sofort im""}, {""a"": {""text"": ""Aisso Store""}}, {""text"": ""an der Feldbergstrasse 37 in Basel oder""}, {""a"": {""text"": ""online""}}, {""text"": ""erh\u00e4ltlich.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Formale Perfektion""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-29T06:00:00,de,3324,Unsere liebsten Mascaras,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Einmal gefunden, l\u00e4sst man sie nicht mehr los: die perfekte Mascara. Die Redaktion verr\u00e4t, auf welche Wimperntuschen sie schw\u00f6ren. The post Unsere liebsten Mascaras appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}}, {""p"": [{""text"": ""Wimperntuschen-Geschm\u00e4cker sind so verschieden wie die B\u00fcrstchen der unz\u00e4hligen Modelle auf dem Markt. Wenn man sie dann findet, die beste Mascara, die genau das richtige Mass an L\u00e4nge und""}, {""a"": {""text"": ""Volumen""}}, {""text"": ""gibt, hat sie einen permanenten Platz in unserem Make-up-Herz. Genauso passiert mit diesen Lieblingsmascaras der Redaktion\u2026""}]}, {""zt"": {""text"": ""Leoni Hof, Kulturredaktorin""}}, {""p"": {""text"": ""Meine Wimpern sind tats\u00e4chlich die einzige Stelle meines Gesichts, an die ich regelm\u00e4ssig konventionelle Kosmetik lasse. Seit Jahren ist das die \u00abImperial Lash Mascara Ink\u00bb von Shiseido. Der Tipp einer ehemaligen Beauty-Redaktorin. Die Mascara betont die Wimpern sehr nat\u00fcrlich und ist wischfest. Sie h\u00e4lt schweisstreibenden Yogastunden stand und Freudentr\u00e4nen sowieso.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""SHISEIDO""}}}, {""p"": {""text"": ""Imperial Lash Mascara Ink, Fr. 39.90.""}}, {""zt"": {""text"": ""Carla Reinhard, Beautyredaktorin""}}, {""p"": {""text"": ""Fr\u00fcher dachte ich: Je gr\u00f6sser und bauschiger das B\u00fcrstchen, desto besser. Heute kaufe ich nur noch Mascaras mit ziemlich kurzen und festen Borsten. Das trennt die einzelnen Wimpern effektiver und verteilt die Tusche ebenm\u00e4ssiger. Die beste Mascara der Welt ist f\u00fcr mich \u00abLash Slick\u00bb von Glossier. Leider ist die aber in der Schweiz immer noch nicht erh\u00e4ltlich\u2026 Zum Gl\u00fcck habe ich mit der \u00abThey\u2019re Real\u00bb-Wimperntusche von Benefit einen w\u00fcrdigen Ersatz gefunden.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""BENEFIT""}}}, {""p"": {""text"": ""Mascara They\u2019re Real, Fr. 37.50.""}}, {""zt"": {""text"": ""Rahel Zingg, Redaktorin""}}, {""p"": {""text"": ""Die Textur der \u00abHaute & Naughty\u00bb (\u00fcber die Namensgebung l\u00e4sst sich streiten, aber beeinflusst hier ja schliesslich die Leistung nicht) l\u00e4sst sich gleichm\u00e4ssig verteilen, die Wimpern bekommen deutlich mehr Volumen, werden verdunkelt. Und ausserdem trocknet das Ganze schnell und mit dem zweiten d\u00fcnnen B\u00fcrstchen erwischt man auch die ganz, ganz feinen H\u00e4rchen. Plus: Abends befindet sich die Mascara noch dort, wo sie sein sollte.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""MAC COSMETICS""}}}, {""p"": {""text"": ""Haute & Naughty Waterproof Lash, Fr. 34.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Nadine Schrick, Junior-Redaktorin""}}, {""p"": {""text"": ""Schon im Teenageralter gab es f\u00fcr mich einen klaren Favoriten in Sachen Mascara. Denn die \u00abVolum\u2019 Express The Colossal Smoky Eyes\u00bb von Maybelline New York macht ihrem Namen alle Ehre und verleiht den Wimpern tolles Volumen. Mit tiefschwarzen Farbpigmenten erhalten die Augen im Nu einen intensiveren Look.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""MAYBELLINE NEW YORK""}}}, {""p"": {""text"": ""The Colossal Volum\u2019 Express Mascara, Fr. 16.90.""}}, {""zt"": {""text"": ""Laura Catrina, Fashion Director""}}, {""p"": {""text"": ""In Sachen Beauty bin ich Minimalistin. Und um Mascara zu benutzen zu faul, das Abschminken am Abend ist mir zuwider. Um trotzdem einen wachen Blick zu haben, benutze ich eine Wimpernzange. Die hat bei meinen von Natur aus eher langen, dichten Wimpern einen \u00e4hnlichen Effekt wie Mascara und ich brauche mich den Tag hindurch nicht um verschmierte Augen zu sorgen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""HOURGLASS""}}}, {""p"": {""text"": ""Wimpernzange, Fr. 60.\u2013""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Unsere liebsten Mascaras""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-26T06:00:00,de,3382,"Bücher, die uns mit auf die Reise nehmen",,,Bücher,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Diese B\u00fccher entf\u00fchren uns in ferne L\u00e4nder. Ohne dass wir daf\u00fcr unsere Couch verlassen m\u00fcssen. The post B\u00fccher, die uns mit auf die Reise nehmen appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}}, {""p"": [{""text"": ""Das mit dem""}, {""a"": {""text"": ""Reisen""}}, {""text"": ""ist gerade so eine Sache. Sollte man lieber in der Heimat bleiben oder traut man sich, wieder in die Ferne zu schweifen? B\u00fccher entf\u00fchren uns von daheim aus in ferne Welten und zu den sch\u00f6nsten Orten. Sie \u00f6ffnen den Blick auf diese Welt, die in den vergangenen Monaten scheinbar so viel kleiner war. Bleiben wir neugierig! Diese Titel nehmen Sie mit \u2026""}]}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 in eine architektonische Traumlandschaft""}}, {""p"": [{""text"": ""\u00abDreamscapes & Artificial Architecture\u00bb l\u00e4dt ein zur Reise durch surreale Traumwelten und fantastische R\u00e4ume an der Grenze des Vorstellbaren. Bei der Planung von R\u00e4umen und Geb\u00e4uden arbeiten Architekten und Raumausstatter mit digitalen Visualisierungen. K\u00fcnstler und Kreative nutzen nun die M\u00f6glichkeiten digitaler 3D-Kunst und Computeranimation, um utopische Traumwelten und dystopische Landschaften zu schaffen.""}, {""a"": {""text"": ""\u00abDreamscapes & Artificial Architecture\u00bb""}}, {""text"": ""von Rosie Flanagan und Alison Hugill ist im""}, {""a"": {""text"": ""Gestalten Verlag""}}, {""text"": ""erschienen.""}]}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 nach Hydra""}}, {""p"": [{""text"": ""Abgr\u00fcndig und elegant zugleich: Auf der griechischen Insel Hydra vertreiben sich Naomi und Sam den Sommer. Doch bei einem Spaziergang entdecken die beiden jungen Frauen etwas Ungeheuerliches: Ein b\u00e4rtiger Mann liegt auf den Steinen, ein Gefl\u00fcchteter, Faoud. F\u00fcr Naomi die perfekte Gelegenheit, es ihrem Vater heimzuzahlen \u2013 f\u00fcr seinen obsz\u00f6nen Reichtum und seine unertr\u00e4gliche neue Frau. Doch als sie Faoud dazu anstiftet, bei ihrem Vater einzubrechen, hat das fatale Folgen.""}, {""a"": {""text"": ""\u00abWelch sch\u00f6ne Tiere wir sind\u00bb""}}, {""text"": ""von Lawrence Osborne ist bei""}, {""a"": {""text"": ""Piper""}}, {""text"": ""erschienen.""}]}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 nach Capri""}}, {""p"": [{""text"": ""So nah und doch so fern. Der Prachtband \u00abCapri Dolce Vita\u00bb feiert die Sch\u00f6nheit der italienischen Insel. Wir schwelgen in Bildern von tr\u00e4umerischen G\u00e4rten, Villen und Sehensw\u00fcrdigkeiten und treffen auf Jetsetter, Poeten und K\u00fcnstler. Dies ist vielleicht eines der sch\u00f6nsten B\u00fccher \u00fcber die Trauminsel, Seufz-Gefahr!""}, {""a"": {""text"": ""\u00abCapri Dolce Vita\u00bb""}}, {""text"": ""ist bei""}, {""a"": {""text"": ""Assouline""}}, {""text"": ""erschienen.""}]}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 nach Berlin, Israel und Thailand""}}, {""p"": [{""text"": ""Die deutsche Autorin Mirna Funk schreibt f\u00fcr die""}, {""a"": {""text"": ""Vogue \u00fcber j\u00fcdisches Leben in Deutschland""}}, {""text"": "". Das ist klug und unterhaltsam und so ist auch ihr Deb\u00fctroman \u00abWintern\u00e4he\u00bb. Die Handlung: Lola ist Deutsche, und sie ist J\u00fcdin. Sie macht sich auf eine Reise, die sie von Berlin nach Tel Aviv und Bangkok f\u00fchrt. Sie stellt unbequeme Fragen, nicht zuletzt auch die nach Identit\u00e4t in einer globalisierten Welt. Wer bestimmt dar\u00fcber, wer wir sind?""}, {""a"": {""text"": ""\u00abWintern\u00e4he\u00bb""}}, {""text"": ""von Mirna Funk ist bei""}, {""a"": {""text"": ""S. Fischer""}}, {""text"": ""erschienen.""}]}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 ins Los Angeles der Siebzigerjahre""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Band Fleetwood Mac inspirierte Autorin Taylor Jenkins Reid zu dieser Geschichte: Daisy Jones, jung, sch\u00f6n, von ihren Eltern vernachl\u00e4ssigt, hat eine klare Stimme und einen starken Willen. Sie m\u00f6chte mit ihren eigenen Songs auf der B\u00fchne stehen. Eines der fesselndsten B\u00fccher \u00fcber den rasanten Erfolg einer Rockband, das Geheimnis ihrer Trennung und zugleich eine bitters\u00fcsse Liebesgeschichte.""}, {""a"": {""text"": ""\u00abDaisy Jones & The Six\u00bb""}}, {""text"": ""von Taylor Jenkins Reid ist bei""}, {""a"": {""text"": ""Ullstein""}}, {""text"": ""erschienen.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""B\u00fccher, die uns mit auf die Reise nehmen""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-25T06:00:00,de,2609,Für alle,,,Accessoires,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Schuh- und Taschendesigner Christian Louboutin zelebriert mit der Nudes Collection Diversit\u00e4t. The post F\u00fcr alle appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Bolero""}}}, {""p"": {""text"": ""Viel zu lange war mit der Farbbezeichnung Nude in der Mode ein heller Beige-Ton gemeint. Christian Louboutin, dem Diversit\u00e4t schon immer ein Anliegen war, will das \u00e4ndern und hat eine Kollektion lanciert, die seine Bestseller an Schuhen, Taschen und anderen kleinen Accessoires in einer Bandbreite von verschiedenen Hautfarben anbietet.""}}, {""p"": {""text"": ""Die Schuhe und Taschen der""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Nudes Collection""}}}, {""p"": {""text"": ""gibt es in jeweils acht Hautt\u00f6nen.""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Nudes Collection von Christian Louboutin soll in jeder Hinsicht inklusiv sein, nicht nur in Sachen Hautfarbe, sondern auch in Bezug auf das Geschlecht. So gibt es auch f\u00fcr M\u00e4nner vier verschiedene Schuhmodelle. Zwei davon, der Sneaker""}, {""a"": {""text"": ""Louis Junior Orlato""}}, {""text"": ""und der Slide""}, {""a"": {""text"": ""Pool Stud""}}, {""text"": ""sind unisex.""}]}, {""p"": {""text"": ""Slide""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Pool Stud""}}}, {""p"": {""text"": ""aus Gummi und Kalbsleder, Fr. 460.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Nudes Collection k\u00f6nnte nicht zu einem passenderen Zeitpunkt lanciert worden sein. Die aktuelle""}, {""a"": {""text"": ""Black-Lives-Matter""}}, {""text"": ""-Bewegung hat uns allen in Erinnerung gerufen, wie wichtig ein""}, {""a"": {""text"": ""Bewusstsein und Engagement""}}, {""text"": ""f\u00fcr Diversit\u00e4t ist. Gerade die Modeindustrie kann und muss ihren Beitrag dazu leisten, Menschen aller Hautfarben anzusprechen und einzubeziehen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Tasche""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Elisa Small""}}}, {""p"": {""text"": ""aus Kalbsleder, Fr. 1925.\u2013.""}}, {""p"": {""text"": ""Christian Louboutin ist es ein pers\u00f6nliches Anliegen, dass sein Unternehmen und seine Marke inklusiv sind und niemanden wegen seiner Hautfarbe oder seinem Geschlecht ausschliesst. Der heute 57-j\u00e4hrige Designer wurde 1963 in Paris in eine franz\u00f6sische Familie hineingeboren. Als Kind wunderte er sich, dass er eine dunklere Hautfarbe als seine Geschwister und seine drei Schwestern hatte und f\u00fchlte sich als Aussenseiter. Erst vor sechs Jahren fand er per Zufall heraus, dass sein leiblicher Vater ein \u00c4gypter ist, mit dem seine Mutter damals eine heimliche Aff\u00e4re hatte.""}}, {""p"": {""text"": ""Pumps""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Riviera Queen""}}}, {""p"": {""text"": ""aus Nappaleder, Fr. 695.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Nudes Collection umfasst verschiedene Modelle an Schuhen, Taschen und kleinen Accessoires wie Armb\u00e4nder oder Smartphone-Bags f\u00fcr alle Geschlechter in bis zu acht verschiedenen Hautfarben. Die Kollektion ist ab sofort""}, {""a"": {""text"": ""online""}}, {""text"": ""und in den""}, {""a"": {""text"": ""Boutiquen""}}, {""text"": ""von Christian Louboutin erh\u00e4ltlich.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""F\u00fcr alle""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-24T06:00:00,de,2912,Heisse Tipps,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Wir wollen auch in den Sommermonaten gut duften. Mit diesen drei Tricks k\u00f6nnen wir das Parf\u00fcm l\u00e4nger haltbar machen \u2013 damit es auch hohen Temperaturen und Schweisstr\u00f6pfchen standh\u00e4lt. The post Heisse Tipps appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}}, {""p"": {""text"": ""Es ist gemein: Gerade dann, wenn wir besonders viel Unterst\u00fctzung gebrauchen k\u00f6nnten, gestaltet sich die Sache mit dem Parf\u00fcm gar nicht so einfach. Denn w\u00e4hrend wir schwitzen und kleben, hat sich der Duft mit den Schweisstropfen schon l\u00e4ngst verabschiedet oder vertr\u00e4gt sich durch die Sonnenstrahlen nicht mehr gut mit der Haut. Letzteres liegt am Alkohol, der den Teint sonnenempfindlicher macht und sogar Pigmentflecken verursachen kann. Wir verraten, wie wir das Parf\u00fcm l\u00e4nger haltbar machen und vermeiden k\u00f6nnen, dass die Haut Schaden davon tr\u00e4gt.""}}, {""zt"": {""text"": ""1: Mit Bodylotion tricksen""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Lotion-Schichtsystem ist unser aller Freund. Und so gehts: Vor dem Auftragen des Parf\u00fcms den K\u00f6rper grossz\u00fcgig eincremen und die Bodylotion einziehen lassen. So ist die Haut mit Feuchtigkeit versorgt und kann die essenziellen \u00d6le besser aufnehmen. Auf die zufriedene Haut kommt jetzt das""}, {""a"": {""text"": ""Lieblingsparf\u00fcm""}}, {""text"": "". Danach \u2013 und das ist der Clou \u2013 die bespr\u00fchten Stellen noch einmal eincremen, auch eine neutral riechende Sonnencreme funktioniert. So wird der Duft eingeschlossen und h\u00e4lt l\u00e4nger. Eigentlich logisch, oder?""}]}, {""zt"": {""text"": ""2: Mit der Haarb\u00fcrste helfen""}}, {""p"": [{""text"": ""Unser Ziel: Das Parf\u00fcm l\u00e4nger haltbar machen. Das Credo: doppelt h\u00e4lt besser. Also widmen wir uns nicht nur der Haut, sondern auch den Haaren. Aber Achtung: Das Lieblingsparf\u00fcm direkt in die Haare spr\u00fchen? Keine gute Idee. Der hohe Alkoholgehalt wirkt austrocknend und genau das wollen wir im Sommer vermeiden. Besser: Einige Spritzer auf die Haarb\u00fcrste geben und damit durch die M\u00e4hne fahren. So bleiben Duftmolek\u00fcle h\u00e4ngen, ohne dass die Haarfaser zu stark angegriffen wird. Die gut riechenden Str\u00e4hnen unterst\u00fctzen das Parf\u00fcm auf der Haut den ganzen Tag. \u00dcbrigens: Wer Gl\u00fcck hat, findet seinen Lieblingsduft auch als""}, {""a"": {""text"": ""Haarparf\u00fcm""}}, {""text"": "", das noch schonender ist.""}]}, {""p"": {""text"": ""Mit dem Haartrick riechen wir auch im Sommer lang gut.""}}, {""zt"": {""text"": ""3: Mit dem Flacon aufpassen""}}, {""p"": {""text"": ""Klar, wir wissen, dass ein Parf\u00fcm nicht in die Sonne geh\u00f6rt. Aber auch im Badezimmer ist es nicht gut aufgehoben. Dort ist es n\u00e4mlich oft warm und feucht \u2013 gerade nach einer ausgiebigen Dusche oder einem langen Bad. Der grosse Temperaturunterschied macht dem Duft zu schaffen und sorgt daf\u00fcr, dass das Parf\u00fcm schneller schlecht wird und an Kraft verliert. Also wohin damit? Am besten in eine dunkle, k\u00fchle Schublade (ja, auch wenns schade um den sch\u00f6nen Flacon ist\u2026). Leichte Eau de Colognes k\u00f6nnen auch im K\u00fchlschrank aufbewahrt werden. So wirkt das Aufspr\u00fchen gleich noch erfrischend.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Heisse Tipps""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-23T06:00:00,de,3150,An bester Lage,,,Reisen,"[""Schweizer, Andrin""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Z\u00fcrich freut sich \u00fcber ein neues Designhotel: Mit dem St. Peter er\u00f6ffnete die Sorell-Gruppe Mitte Juni ihr neuntes Haus in der Limmatstadt. Das Boutique-Hotel befindet sich keine zehn Fussminuten vom Paradeplatz. The post An bester Lage appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""p"": [{""text"": ""Nach der Er\u00f6ffnung des""}, {""a"": {""text"": ""Seehotel Alex""}}, {""text"": ""in Thalwil im Sommer 2019 folgt ein neues Designhotel in Z\u00fcrich, dessen Lage urbaner nicht sein k\u00f6nnte. Von Grossstadthektik kann im neu er\u00f6ffneten St. Peter aber nicht die Rede sein.""}]}, {""p"": {""text"": ""Boutique-Charakter trifft auf Wohnlichkeit \u2013 so der Leitsatz, mit dem der Z\u00fcrcher Architekt Andrin Schweizer sich der Herausforderung annahm. Entstanden ist ein urbaner R\u00fcckzugsort, in dem funktionelle Einrichtung mit modernem Design verschmilzt. Und dies nicht nur in den Zimmern, sondern auch in den grossz\u00fcgig gestalteten Gemeinschaftsbereichen. Im Wissen, dass der Reisende von heute in einem Daheim auf Zeit wesentlich mehr sucht, als nur gerade ein Bett zum \u00dcbernachten.""}}, {""zt"": {""text"": ""Boutique-Hotel mit Begegnungszonen""}}, {""p"": {""text"": ""Das St. Peter hat sich die Bezeichnung Stadtoase wahrlich verdient. \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Der grossz\u00fcgige Lobbybereich, der begr\u00fcnte Innenhof, die hoteleigene Bibliothek: Im Hotel St. Peter wurde viel Wert darauf gelegt, ausreichend Ort zum gem\u00fctlichen Verweilen und Abschalten zu schaffen. Oder aber Orte, um sich zu begegnen und sich mit gleichgesinnten Reisenden auszutauschen. Durch den grossz\u00fcgigen Einsatz von Pflanzen ist eine Art Oase entstanden \u2013 ein Refugium, an dem man glatt vergisst, dass man sich mitten im Herzen einer Grossstadt befindet.""}}, {""p"": {""text"": ""Der begr\u00fcnte Innenhof l\u00e4dt zum Verweilen ein. \u00a9 PR""}}, {""zt"": {""text"": ""Design trifft auf Digital""}}, {""p"": {""text"": ""Die Ausstattung des Hotel St. Peter will sowohl Kurzzeitaufenthaltern wie gesch\u00e4ftlich reisenden Langzeitg\u00e4sten gerecht werden. Einige der insgesamt 45 Zimmer verf\u00fcgen \u00fcber eigene Kochnischen, andere lassen sich durch Verbindungst\u00fcren zu Apartments von bis zu 98m2 Gesamtfl\u00e4che zusammenlegen. Ganz besonders wichtig ist ausserdem die digitale Ausstattung: Auf Wunsch kann der Gast von Check-In \u00fcber Mobile-Key bis hin zum digitalen Concierge absolut alles rein elektronisch abwickeln.""}}, {""p"": {""text"": ""Wem nicht nach Ausgehen ist, wird hotelintern bestens verpflegt. \u00a9 PR""}}, {""zt"": {""text"": ""Designhotel im Herzen von Z\u00fcrich""}}, {""p"": {""text"": ""Nebst dem modernen, warmen Interieur z\u00e4hlt insbesondere die ausgezeichnete Lage im Herzen der Stadt zu den grossen Pluspunkten von diesem neuen Designhotel in Z\u00fcrich. Paradeplatz, Bahnhofstrasse, Limmat, Bellevue \u2013 s\u00e4mtliche Highlights der Innenstadt sowie die wichtigsten Knotenpunkte des \u00f6ffentlichen Verkehrs sind innert weniger Gehminuten bequem zu Fuss erreichbar. Sollte ein Gast mal etwas weiter weg wollen, stellt ihm das Hotel St. Peter auf Anfrage gerne ein Gratis-Fahrrad zur Verf\u00fcgung.""}}, {""p"": {""text"": ""Stilvoll und doch zweckm\u00e4ssig: die Zimmer des Hotel St. Peter. \u00a9 PR""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Doppelzimmer gibts ab Fr. 270.\u2013, ein Einzelzimmer ab Fr. 190.\u2013.""}, {""a"": {""text"": ""sorellhotels.com""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""An bester Lage""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-12T06:00:00,de,3546,"Sun, Fun & Swiss Design",,,Design,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Diese Dinge gefallen allen, die sich f\u00fcr lokales Design-Shopping entscheiden. Ein sommerlicher Mix aus Accessoires hinter denen Schweizer \u2014 oder in der Schweiz ans\u00e4ssige \u2014 Kreativk\u00f6pfe stehen. The post Sun, Fun & Swiss Design appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""Schweizer Design hat viele Gesichter. Ob in der Schweiz produziert, erdacht oder von Schweizern im Ausland kreiert \u2014 gerade jetzt gibt es viel Sch\u00f6nes zu entdecken! Darum lassen sie sich den Sommer mit den Produkten dieser Labels vers\u00fcssen. Und so frisch sieht unser neuer Nationalstolz aus\u2026""}}, {""p"": {""text"": ""Strandt\u00fccher aus Baumwollfrottee in den Massen 100 cm x 180 cm, je Fr. 119.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""frotteedimare.ch""}}}, {""p"": [{""text"": ""Die Strandt\u00fccher \u00abPalermo\u00bb (links im Bild) und \u00abPalermo\u00bb stammen aus der aktuellen Kollektion von Frottee di Mare. Die K\u00fcnstlerin Nina Hebting und der Architekt Jan Leu haben das von Italien inspirierte Textillabel 2016 gegr\u00fcndet und seither j\u00e4hrlich eine neue Serie an Frottierw\u00e4sche lanciert. Der allerneuste Zugang bei Frottee di Mare ist ein Bikini, dass in Zusammenarbeit mit""}, {""a"": {""text"": ""Neum\u00fchle""}}, {""text"": ""entstanden ist.""}]}, {""p"": {""text"": ""Ohrringe aus Silber mit Farbsteinen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""ohjohnnyforever.com""}}}, {""p"": {""text"": ""Die nach New York umgesiedelte Schweizerin Stephanie Rebonati hat sich eigentlich einen Namen als Journalistin und Autorin gemacht. Ganz nebenher ist sie aber auch Schmuckdesignerin und fertigt unter dem Label Oh Johnny Forever wunderbar poetische St\u00fccke. Feingliedrigen Ohrringe, Ketten oder Armb\u00e4nder sind Rebonatis Markenzeichen, wobei sie ihre zeitlosen Kreationen immer mit einem Hauch poetischer Nostalgie versieht.""}}, {""p"": {""text"": ""A6-Notizbuch mit naturbelassenem Ledereinband und drei herausnehmbaren Einzelheften, Fr. 138.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""fin-projects.ch""}}}, {""p"": [{""text"": ""Die Nachhaltigkeitsmanagerin Anna Vetsch und die Designerin Janine Wirth von Fin haben sich einen Namen mit ihren Leder-Accessoires gemacht. Dabei achten sie auf transparente Produktionsketten und rundum verantwortungsvolles Design. In Zusammenarbeit mit dem Risographiestudio""}, {""a"": {""text"": ""Herr & Frau Rio""}}, {""text"": ""aus M\u00fcnchen haben sie ein Notizbuch zu ihrer Kollektion hinzugef\u00fcgt. Von einem naturbelassenem Ledereinband zusammengehalten bekommt man drei separate Notizhefte in den Farben Zitronengelb (siehe Bild), Ultramarin und Lachsrot.""}]}, {""p"": {""text"": ""Ohrring Twirl aus der Kollektion Millesae, Plexiglas und Silber, Fr. 135.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""milkoboyarov.com""}}}, {""p"": {""text"": ""Der geb\u00fcrtige Bulgare Milko Boyarov lebt und arbeitet seit sechs Jahren in der Schweiz. Er fand einen ganz neuen Ausdruck f\u00fcr Schmuck, indem er sich von Plexiglas und Silber inspirieren liess. Organische Formen, die durch das transparente Material den Nerv der Zeit treffen. Der innovative Designer fertigt jedes St\u00fcck selbst in seinem Z\u00fcricher Atelier an.""}}, {""p"": {""text"": ""Bikinihose Fonda, Fr. 89.\u2013. und Bikinioberteil Ella, Fr. 79.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""volans.ch""}}}, {""p"": [{""text"": ""Die Bademode von""}, {""a"": {""text"": ""Volans""}}, {""text"": ""entsteht mit gekonnter Hand, denn die Entw\u00fcrfe werden an der B\u00fcste entworfen. Darum tragen die Badeanz\u00fcge und Bikinis der Diversit\u00e4t weiblicher K\u00f6rper Rechnung. Hinter dem relativ jungen Schweizer Label steht ein Mutter-Tochter-Gespann, welches viele Jahre Erfahrung im Unterw\u00e4sche- und Swimwearbereich mitbringt. Zudem geschieht die Produktion der schnittigen St\u00fccke in kleinen, kroatischen Familienbetrieben.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Sun, Fun & Swiss Design""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-11T06:00:00,de,2683,Einsame Spitze!,,,Mode,"[""McQueen, Alexander""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Fast jedes Jahr tauchen weisse Spitzenkleider in der Sommermode auf. Ob romantisch, verspielt oder elegant \u2013 die diesj\u00e4hrigen Kollektionen der Designer beweisen einmal mehr, wie vielseitig der Stoff eingesetzt werden kann. The post Einsame Spitze! appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": [{""text"": ""Kaum einem zweiten Stoff lassen sich so viele unterschiedliche Attribute zuschreiben, wie der Spitze. So gilt das zarte Gewebe einerseits als brav, s\u00fcss und verspielt. Manche f\u00fchlen sich sogar an Hochzeitsroben oder vertr\u00e4umte""}, {""a"": {""text"": ""Sommerkleider""}}, {""text"": ""aus Filmen erinnert, in denen man durch leuchtend gelbe Rapsfelder schreitet oder laue Sommerabende am Strand geniesst. Spitze kann aber auch anders. Die transparenten Stellen lassen die Haut hervorschimmern und machen den Look sexy und interessant. Dass sich damit spielen l\u00e4sst, wissen die Designer schon l\u00e4ngst und haben deshalb in den diesj\u00e4hrigen Fr\u00fchling/Sommer-Kollektionen 2020 die Vielseitigkeit des Stoffs einmal mehr betont.""}]}, {""p"": {""text"": ""Credits: Isabel Marant / Imaxtree""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Celine / Imaxtree""}}, {""p"": [{""text"": ""Eine, die Spitze in dieser Saison zum ganz grossen Thema macht, ist Isabel Marant. Das Label, das bekannt ist f\u00fcr seinen Boho-Stil, kombiniert zum transparenten Spitzenoberteil beige Accessoires wie eine Fransentasche aus Wildleder und""}, {""a"": {""text"": ""Schn\u00fcrsandalen""}}, {""text"": "". Ibiza l\u00e4sst gr\u00fcssen.""}, {""text"": ""Auch Hedi Slimane, Chefdesigner des franz\u00f6sischen Modehauses Celine, zauberte traumhafte Bohemian-Looks, indem er seine Models in bodenlangen Spitzenkleidern, braunen Wildlederstiefeln, goldenem Schmuck und grossen H\u00fcten \u00fcber den Laufsteg schickte.""}]}, {""p"": {""text"": ""Credits: Loewe / Imaxtree""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Alexander McQueen / Imaxtree""}}, {""p"": {""text"": ""Wie elegant Spitze aber sein kann, beweisen zwei der ganz Grossen, die statt auf Kleider auf Anz\u00fcge aus dem filigranen Stoff setzen. So h\u00fcllt das spanischen Label Loewe seine Models von Kopf bis Fuss in weisse und schwarze Spitze. Die Taille wird mit einem schmalen Lederg\u00fcrtel \u00fcber dem Hosenanzug betont. Einen klassischen Zweiteiler aus reiner Spitze sieht man auch bei Alexander McQueen \u2013 romantisch und elegant zugleich und perfekt f\u00fcr den Sommer.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Miu Miu""}}}, {""p"": {""text"": ""Midikleid Kleid aus Spitze mit Kristallen, ca. Fr. 1094.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Redemption""}}}, {""p"": {""text"": ""Ausgestellte Spitzenhose, Fr. 816.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Self Portrait""}}}, {""p"": {""text"": ""Weites Minikleid aus Spitze, bei Bongenie Grieder, Fr. 420.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Chlo\u00e9""}}}, {""p"": {""text"": ""Bluse aus Spitze, Fr. 897.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Einsame Spitze!""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-09T06:00:00,de,6162,Wochenende im Schloss Elmau,,,Reisen,"[""Obama, Barack"", ""Hollande, Fran\u00e7ois""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Schloss Elmau in Bayern ist eines der sch\u00f6nsten Hotels der Welt, ein Sehnsuchtsort. Wir nehmen Sie dorthin mit. The post Wochenende im Schloss Elmau appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}}, {""p"": [{""text"": ""Das Furchtbare an diesem Ort ist, dass man st\u00e4ndig etwas verpasst. Geht man zum""}, {""a"": {""text"": ""Yoga""}}, {""text"": "", verpasst man das""}, {""a"": {""text"": ""Konzert""}}, {""text"": "". Steckt man seine Nase in ein Buch, sieht man draussen nicht den wundersch\u00f6nen Regenbogen. Es ist ein Verpassen auf hohem Niveau. Denn alles hier hat Klasse.""}, {""a"": {""text"": ""Schloss Elmau""}}, {""text"": ""ist perfekt, auch wenn man hier von Perfektion nichts h\u00e4lt. Weil die den Menschen doch immer wieder aufs unperfekte Selbst zur\u00fcckwirft.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Es ist so eine Sache \u2026""}}, {""p"": [{""text"": ""\u2026 mit dem Wahrwerden von W\u00fcnschen. Meist hat die Realit\u00e4t M\u00fche, mit dem Ertr\u00e4umten mitzuhalten. Oft kommt sie nicht ran an das, was man sich sehns\u00fcchtig herbeisehnt. Jahrelang habe ich davon getr\u00e4umt, herzukommen. Schloss Elmau ist f\u00fcr mich kein""}, {""a"": {""text"": ""Hotel""}}, {""text"": "", es ist ein Sehnsuchtsort. Ein mehrfach ausgezeichneter noch dazu. Der Wochenend-Einladung folgte darum ein Freudenschrei. Und ein kurzer Schreck. Wie wird das sein, ein Kurztrip in Zeiten von Corona? Wie geht Geniessen w\u00e4hrend einer Pandemie?""}]}, {""zt"": {""text"": ""Der erste Eindruck""}}, {""p"": [{""text"": ""Es herrscht Maskenpflicht in Bayern. Wir geben uns bedeckt. Beim Einchecken f\u00e4llt uns daf\u00fcr zum ersten Mal die Augenfarbe des Rezeptionisten auf. Wir tragen den Mundschutz beim Gang zum B\u00fcffet am Morgen und wenn wir zum Dinner gehen in eines der sechs Restaurants. Wir sehen Lachfalten, wenn unsere vorlaute Tochter ihre Bestellung aufgibt. Und begegnen hier durchweg freundlichen Menschen, die uns die Befangenheit nehmen, Maske tragen zu m\u00fcssen. Die \u00fcbrigens auch w\u00e4hrend der""}, {""a"": {""text"": ""Massage""}}, {""text"": ""\u00fcberm Gesicht bleibt. Man gew\u00f6hnt sich erstaunlich schnell daran.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Beim Abstandhalten kommt Schloss Elmau seine Gr\u00f6sse zugute, das Hotel besteht aus den Geb\u00e4udekomplexen Hideaway (dem \u00e4lteren Teil des Anwesens) und Retreat. Die beide ihren Charme, ihre Eigenheiten haben. Man findet \u00fcberall seine Nische, einen R\u00fcckzugsort. An dem es stets genug Licht zum Lesen hat, selbst in der schummrigsten Bar. Und sollte man kein""}, {""a"": {""text"": ""Buch""}}, {""text"": ""im Gep\u00e4ck haben, findet man eines in der klug best\u00fcckten Buchhandlung (hier gibt es auch tolle Kinderb\u00fccher) oder in einer der beiden Bibliotheken.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Es gibt Orte, da steht die Zeit still""}}, {""p"": {""text"": ""An denen nimmt man sofort die Armbanduhr ab. Man braucht sie nicht mehr. Schloss Elmau ist so ein Ort. Hier liest man die Tageszeit am Stand der Sonne ab. Wir \u00fcbernachten im neueren Teil des Hotels, im Retreat. Durch die grossen Fensterfronten schaut man hin\u00fcber zur Wettersteinwand, die keinen Moment gleich aussieht. Ein Spiel aus Licht und Schatten, dem man stundenlang zusehen kann. Der massive Stein strahlt Ruhe aus, davor pl\u00e4tschert der Ferchenbach. An dessen Rand verteilt sind Pavillons, in denen man ganze Nachmittage damit verbringt, sich selbst genug zu sein. Wiesen, Wald, Berge. Klare Luft, klares Wasser. Es braucht nicht mehr in diesen Momenten.""}}, {""zt"": {""text"": ""Natur und Kultur""}}, {""p"": [{""text"": ""Doch nicht nur die \u00fcberw\u00e4ltigende Natur hat Schloss Elmau zu der Institution gemacht, die sie heute ist. Seit ihrer Errichtung 1916 treffen sich hier Intellektuelle, Politiker und Kulturliebhaber zum Austausch. Hier finden""}, {""a"": {""text"": ""Konzerte von Weltklasse""}}, {""text"": ""im intimen Rahmen statt. 2015 checkten Angela Merkel, Barack Obama, Fran\u00e7ois Hollande und ihre Kollegen zum G7-Gipfel ein. So war und ist Schloss Elmau immer schon ein Ort der Begegnung und des Austauschs gewesen. Ein politischer Ort und einer der Kultur, der Inspiration. Und da Schlossherr Dietmar M\u00fcller-Elmau \u00fcberzeugt ist, dass man hochkar\u00e4tige K\u00fcnstler nur herlockt, wenn K\u00fcche und Weinkeller die gleiche Qualit\u00e4t haben wie das Rahmenprogramm, geniesst man auch hier auf h\u00f6chstem Niveau.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Fremdes und Lokales""}}, {""p"": [{""text"": ""Dabei scheint Vieles auf den ersten Blick nicht zusammenzupassen. Und findet dann doch wie von Zauberhand zueinander. Die Weisswurst zum Fr\u00fchst\u00fcck und das""}, {""a"": {""text"": ""Jivamukti-Yoga""}}, {""text"": ""danach oder die modernen Sessel von""}, {""a"": {""text"": ""Patricia Urquiola""}}, {""text"": "", auf denen rote Leinenkissen mit indisch anmutenden Elefanten liegen. Den Tieren begegnet man \u00fcberall im Hotel, der Stoff stammt aus einem traditionsreichen Londoner""}, {""a"": {""text"": ""Kolonialwarenladen""}}, {""text"": "". Die Kissen sind bei Langfingern besonders begehrt, k\u00f6nnen in der Hotelboutique aber nachgekauft werden. Genauso wie die Lampen von""}, {""a"": {""text"": ""Enzo Cattelani""}}, {""text"": "". Die mittlerweile so manche Politikerwohnung schm\u00fccken. Dazu kommen naturbelassene Materialien aus aller Welt, die mit ihren oft unbehandelten Oberfl\u00e4chen zum Anfassen einladen. Warmes Licht tr\u00e4gt zur heimeligen Atmosph\u00e4re bei. M\u00fcller-Elmau selbst ist f\u00fcr die Lichtgestaltung zust\u00e4ndig. Er sagt: \u00abHotels sind wie Theater, in denen Fremde ihren Auftritt haben.\u00bb""}]}, {""zt"": {""text"": ""Wahrer Luxus""}}, {""p"": [{""text"": ""Auf Schloss Elmau ist Freiheit das gr\u00f6sste Gut. Die Freiheit, eben keinen weissen Bademantel zu tragen, wie man das in anderen Hotels tun muss, sondern einen aus allerlei Farben auszuw\u00e4hlen. Und sie setzt sich fort bei den""}, {""a"": {""text"": ""Spas""}}, {""text"": ""(es sind vier), die f\u00fcr Familien oder ausschliesslich f\u00fcr Erwachsene offenstehen. So k\u00f6nnen die Kinder toben und als Elternteil muss man nicht st\u00e4ndig um Ruhe zischen. Was vielleicht auch die vielen Familien erkl\u00e4rt, die nach Schloss Elmau kommen. Gern auch mit mehreren Generationen. Was Leben in die \u2013 zugegebenermassen herrschaftliche \u2013 Bude bringt. Und gar nicht erst Reha-Atmosph\u00e4re aufkommen l\u00e4sst.""}]}, {""p"": {""text"": ""Wer m\u00f6chte (oder muss, wie dieser Tage), kann sich an diesem Ort wunderbar aus dem Weg gehen (was vielleicht auch w\u00e4hrend eines Familienurlaubs ab und zu ganz heilsam ist). Man darf w\u00e4hlen zwischen Ruhe und Gemeinschaft. Und tats\u00e4chlich ist es diese Freiheit, die man am meisten geniesst. Hat man sie doch gerade erst so schmerzlich vermisst. Die Freude dar\u00fcber tr\u00fcbt keine Maske. So bleibt das einzig Furchtbare an diesem Ort, dass man st\u00e4ndig etwas verpasst. Aber selbst das ist ein Vergn\u00fcgen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""In Schloss Elmau kostet das DZ im Hideaway ab 370 Euro, DZ im Retreat ab 790 Euro die Nacht.""}}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Wochenende im Schloss Elmau""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-10T06:00:10,de,3753,Haute Couture im digitalen Zeitalter,,,Mode,"[""Lagerfeld, Karl"", ""Viard, Virginie"", ""Bou\u00e9e, Pierre Olivier""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Die Pariser Haute-Couture-Schauen konnten diese Saison nicht wie \u00fcblich stattfinden. Die Modeh\u00e4user haben sich so einiges einfallen lassen, um ihre Vision trotzdem an potenzielle Kundschaft zu bringen. The post Haute Couture im digitalen Zeitalter appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Laura Catrina""}}}, {""p"": [{""text"": ""Aufgrund der anhaltenden Corona-Pandemie konnten die Pariser Couturiers nicht""}, {""a"": {""text"": ""wie gewohnt""}}, {""text"": ""Modeschauen abhalten. Statt wie \u00fcblich auf grosse Spektakel mit geladenen G\u00e4sten, setzten die Modeh\u00e4user auf Kurzfilme und Social-Media-Pr\u00e4senz, um ihre Kollektionen zu pr\u00e4sentieren. Wir zeigen unsere drei Highlights der Haute-Couture-Saison Herbst/Winter 2020.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Im mystischen Wald mit Dior""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Haute-Couture-Schau von""}, {""a"": {""text"": ""Dior""}}, {""text"": ""ist \u00fcblicherweise einer DER Events des Modejahres. Das Pariser Haus scheut jeweils keine M\u00fchen und Kosten, um den geladenen G\u00e4sten, darunter hochkar\u00e4tige Showbiz-Prominenz, ein aussergew\u00f6hnliches Erlebnis zu bieten. Diese Saison ist alles anders, doch Chefdesignerin Maria Grazia Chiuri hat es sich nicht nehmen lassen, die Kollektion auf ganz spezielle Weise zu pr\u00e4sentieren. Ein knapp 15-min\u00fctiger""}, {""a"": {""text"": ""Film""}}, {""text"": ""von Regisseur Matteo Garrone (\u00abPinocchio\u00bb) entf\u00fchrt uns in eine mystische Welt, wo Meerjungfrauen, Nymphen und sch\u00f6ne J\u00fcnglinge in \u00fcppiger Natur leben. Die Haute-Couture-Kollektion taucht in Form von Miniature-Roben auf \u2013 eine Hommage an das""}, {""a"": {""text"": ""\u00abTh\u00e9\u00e2tre de la Mode\u00bb""}}, {""text"": ""von 1945 \u2013, die von zwei Concierges in diese m\u00e4rchenhafte Welt gebracht werden und die sich, wie durch Zauberhand, in die richtige Gr\u00f6sse verwandeln, sobald die Kreaturen ein Kleid auserw\u00e4hlt haben.""}]}, {""p"": {""text"": ""Eine Impression aus dem Kurzfilm \u00abLe Mythe Dior\u00bb von Matteo Garrone.""}}, {""zt"": {""text"": ""Chanels Punk-Prinzessin""}}, {""p"": [{""text"": ""Seit Virginie Viard nach Karl Lagerfelds Tod vor eineinhalb Jahren das kreative Zepter bei""}, {""a"": {""text"": ""Chanel""}}, {""text"": ""\u00fcbernommen hat, sind die Kreationen des Pariser Hauses nahbarer und tragbarer geworden. Das gilt auch f\u00fcr die Haute Couture, die luxuri\u00f6seste und teuerste aller Kollektionen. In diesem Sinne pr\u00e4sentierte Viard die Kollektion f\u00fcr Herbst/Winter 2020 ebenfalls verh\u00e4ltnism\u00e4ssig bescheiden. Das kurze Video vom schwedischen Fotografen Mikael Jansson kommt cool und zeitgem\u00e4ss daher und will damit auch eine j\u00fcngere Kundschaft ansprechen. \u00abIch habe an exzentrische Prinzessinnen gedacht, die Art von Frauen, die Karl Lagerfeld gerne auf Partys und ins Le Palace begleitet hat\u00bb, sagt Viard \u00fcber die Inspiration der Kollektion. Die Kleider strahlen trotz luxuri\u00f6sesten Materialien und aufw\u00e4ndigster Verarbeitung eine moderne Leichtigkeit aus.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die Kollektion von Chanel wurde von Mikael Jansson in Szene gesetzt.""}}, {""zt"": {""text"": ""Schiffsfahrt \u00e0 la Balmain""}}, {""p"": [{""text"": ""Als Millennial ist sich Olivier Rousteing, 34, der Wichtigkeit von Social Media bewusst, und nutzt Kan\u00e4le wie""}, {""a"": {""text"": ""Instagram""}}, {""text"": ""auch dementsprechend rege. Um seine aktuelle Haute-Couture-Kollektion f\u00fcr""}, {""a"": {""text"": ""Balmain""}}, {""text"": ""zu pr\u00e4sentieren, bestieg der Kreativdirektor letzten Sonntag mit einer Schar von Models ein Boot f\u00fcr eine Fahrt auf der Seine. Das Live-Spektakel inklusive einer Performance von der franz\u00f6sischen Musikerin""}, {""a"": {""text"": ""Yseult""}}, {""text"": ""wurde unter dem Hashtag #BalmainSurSeine auf diversen Kan\u00e4len gespielt, unter anderem auch auf""}, {""a"": {""text"": ""TikTok""}}, {""text"": "". Die Haute-Couture-Kollektion ist eine Hommage an die vergangenen 75 Jahre des Pariser Modehauses. Rousteing hat daf\u00fcr eine Art \u00abGreatest Hits\u00bb rekreiert; die spektakul\u00e4rsten und aufw\u00e4ndigsten Kleider, die der Gr\u00fcnder der Marke, Pierre Balmain, und seine Nachfolger in den letzten Jahrzehnten entworfen haben.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die Haute-Couture-Pr\u00e4sentation von Balmain auf einem Boot auf der Seine.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Haute Couture im digitalen Zeitalter""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-16T06:00:00,de,2355,Naomi forever,,,Bücher,"[""Campbell, Naomi"", ""Gauguin, Paul""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Bei Taschen erscheint ein Prachtband mit ihren sch\u00f6nsten Fotografien: Diese 5 Bilder von Naomi Campbell werden Ihnen den Kopf verdrehen. The post Naomi forever appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}}, {""p"": [{""text"": ""Welches Supermodel der Neunziger fanden Sie am spannendsten? Claudia, Linda, Kate? Naomi, Christy, Cindy? Von den \u00abBig Six\u00bb genannten Topmodels ist ohne Frage Naomi bis heute die aufregendste. Bei""}, {""a"": {""text"": ""Taschen""}}, {""text"": ""erscheint nun ein Prachtband mit ihren sch\u00f6nsten Fotografien. Zickiges Supermodel oder gewiefte Unternehmerin? Provokateurin oder Aktivistin?""}]}, {""p"": [{""text"": ""Vielleicht ist sie tats\u00e4chlich alles in einer Person. Sicher ist, Naomi wurde schon als Teenager zum Star und pr\u00e4gte die Welt der""}, {""a"": {""text"": ""Mode""}}, {""text"": ""und des Glamours \u00fcber viele Jahre wie keine andere. Als erstes schwarzes Model war sie auf dem Cover der franz\u00f6sischen""}, {""a"": {""text"": ""Vogue""}}, {""text"": ""und des US-Magazins""}, {""a"": {""text"": ""TIME""}}, {""text"": ""zu sehen. Sie zierte Hunderte von Titelseiten, war das Gesicht zahlloser Fotostrecken und Werbekampagnen. In den 1980ern avancierte sie zum Lieblingsmodel der besten Fotografinnen und Fotografen der Welt.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Wir lieben Naomi \u2026""}}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 als Verf\u00fchrerin mit Klasse""}}, {""p"": {""text"": ""Shooting f\u00fcr Vogue, USA, M\u00e4rz 1998. \u00a9 Ellen von Unwerth""}}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 f\u00fcr ihre zeitlose Sch\u00f6nheit""}}, {""p"": {""text"": ""Shooting f\u00fcr Vogue, Arabia, November \u00a9 Chris Colls""}}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 f\u00fcr ihre Wandlungsf\u00e4higkeit als Model""}}, {""p"": {""text"": ""Shooting in Palm Springs, USA, f\u00fcr Vogue, Italy, April 1989. @Albert Watson""}}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 f\u00fcr ihre \u00abI don`t give a sh..\u00bb-Attit\u00fcde""}}, {""p"": {""text"": ""Strecke f\u00fcr Agent Provocateur, S/S 2015. \u00a9 Ellen von Unwerth""}}, {""zt"": {""text"": ""\u2026 f\u00fcr ihre unerschrockene Sinnlichkeit""}}, {""p"": {""text"": ""Eine Hommage an Paul Gauguin. Fotografiert in Jamaika f\u00fcr Harper\u2019s Bazaar, USA, Dezember 1992. \u00a9 Peter Lindbergh Foundation""}}, {""zt"": {""text"": ""Ihr Aufstieg vom Model zum Superstar""}}, {""p"": [{""text"": ""Naomi kommt im Buch auch selbst zu Wort. In einem autobiografischen Text erinnert sie sich an ihre Kindheit, den Beginn ihrer Karriere und wie sie ihren kometenhaften Aufstieg zum Superstar erlebte. Das Ganze wird begleitet von Magazin-Covern, Werbefotos, nie ver\u00f6ffentlichten pers\u00f6nlichen Schnappsch\u00fcssen und vielen weiteren Aufnahmen.""}, {""a"": {""text"": ""\u00abNaomi Campbell. Updated Edition\u00bb""}}, {""text"": ""von""}, {""a"": {""text"": ""Josh Baker""}}, {""text"": ""ist bei""}, {""a"": {""text"": ""Taschen""}}, {""text"": ""erschienen und kostet 144 Franken.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Naomi forever""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-15T06:00:00,de,6637,Wo die Schweiz am schönsten ist,,,Reisen,"[""Devenes, Beatrice""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""So klein und doch so reich an Highlights: Wir zeigen die sch\u00f6nsten Ecken der Schweiz und erkl\u00e4ren, warum man sie mindestens einmal im Leben besucht haben muss. The post Wo die Schweiz am sch\u00f6nsten ist appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""p"": [{""text"": ""Wir haben nicht alles, aber wir haben viel. Gr\u00fcne Wiesen, W\u00e4lder, tiefblaue""}, {""a"": {""text"": ""Seen""}}, {""text"": "", die Alpen, Fl\u00fcsse, Weinberge, ja sogar Palmen. Und das alles k\u00f6nnen wir geniessen, ohne je l\u00e4nger als ein paar Stunden im Auto, Zug oder Bus sitzen zu m\u00fcssen. Selbst, wer seine Ferien lieber im Ausland verbringt, findet an den Wochenenden gen\u00fcgend Zeit, die sch\u00f6nsten Ecken der Schweiz zu erkunden.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Matterhorn""}}, {""p"": {""text"": ""Der Blick auf Gornergratbahn und das Matterhorn. \u00a9 Gornergratbahn""}}, {""p"": {""text"": ""Das Wahrzeichen der Schweiz! Ja, der ikonische Gipfel ist weltbekannt. (Und dies nicht nur aufgrund einer gewissen Schokolade, die sich seine einmalige Form zur Inspiration nahm \u2026) Ob verbunden mit sportlichem Wandern im umliegenden Gebirge oder einem entspannten Wochenende im chicen Zermatt \u2013 mindestens einmal im Leben muss man das Matterhorn mit eigenen Augen gesehen haben.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""matterhornparadise.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Verzasca-Tal""}}, {""p"": {""text"": ""Das sch\u00f6nste, was das Tessin zu bieten hat: das Verzasca-Tal. \u00a9Alessio Pizzicanella""}}, {""p"": {""text"": ""Wie k\u00f6nnten wir die sch\u00f6nsten Ecken der Schweiz auflisten, ohne das ber\u00fchmte Valle Verzasca zu erw\u00e4hnen? Der smaragdgr\u00fcne Fluss, der sich durch das Tessiner Tal schl\u00e4ngelt, ist einer der spektakul\u00e4rsten Badepl\u00e4tze, den die Schweiz zu bieten hat. Wem das nicht genug ist, den laden die umliegenden Berge zum endlosen Wandervergn\u00fcgnen ein. \u00abDie Malediven der Schweiz\u00bb sagen einige. Wir lassen das gerne so stehen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""ticino.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Bern""}}, {""p"": {""text"": ""Das Bundeshaus mit Fr\u00fchlingsstimmung. \u00a9 B\u00e9atrice Dev\u00e8nes""}}, {""p"": {""text"": ""Seine eigene Landeshauptstadt sollte jeder mal besucht haben. Die unsrige ist Gl\u00fcck auch abgesehen von der politischen Bedeutung immer wieder einen Besuch wert. Die kleine Stadt an der Aare ist aufgrund ihrer Lage im Zentrum der Schweiz f\u00fcr alle bequem zu erreichen und ihre freundlichen, gem\u00fctlichen Einwohner geben jedem Besucher das Gef\u00fchl, willkommen zu sein.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""bern.com""}}}, {""zt"": {""text"": ""Guarda""}}, {""p"": {""text"": ""Der Dorfplatz vom Schellenursli-Dorf Guarda. \u00a9 Joachim Kohler Bremen""}}, {""p"": {""text"": ""190 Menschen, 26 Ziegen, 256 Rindviecher und 21 Pferde \u2013 dies die Population des winzigen \u00d6rtchens im Unterengadin. Trotzdem \u2013 oder gerade dehalb \u2013 gilt Guarda weithin als eines der sch\u00f6nsten D\u00f6rfer der Schweiz gilt. So reich an Sch\u00f6nheit, so reich an Bedeutung: Guarda ist nicht irgendein Dorf. Sondern der Geburtsort der Schellenursli-Geschichte, dem Jungen mit der Zipfelm\u00fctze, der weit \u00fcber die Landesgrenzen hinaus bekannt ist. Der Besuch lohnt sich also allein schon der Nostalgie wegen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""graubuenden.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Le Lavaux""}}, {""p"": {""text"": ""Der Blick \u00fcbers hochsommerliche Lavaux. \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Unser Wein mag nicht der beste sein, aber unsere Westschweizer Weinregion kann problemlos mit den sch\u00f6nsten der Welt mithalten. Das Lavaux zieht sich entlang der steilen Ufer des Genfersees und z\u00e4hlt seit 2007 zum UNESCO Weltkulturerbe. Ob man durch die Rebberge wandert oder ihren Anblick lieber vom Wasser aus geniesst \u2013 ein paar Tage in dieser Traumregion der Westschweiz tun jedem gut.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""region-du-leman.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Pilatus""}}, {""p"": {""text"": ""Weitblick auf den Wanderwegen am Pilatus. \u00a9 Pilatus-Bahnen AG""}}, {""p"": {""text"": ""Die Innerschweiz ist reich an Highlights. Vierwaldst\u00e4ttersee, Rigi, Titlis, Luzern \u2026 und der Pilatus. Die Aussicht vom eigenwillig geformten Gipfel ist spektakul\u00e4r. Und dank Gondel braucht man sich nicht mal k\u00f6rperlich anzustrengen, um in ihren Genuss zu kommen. Kurz: Es gibt keine Entschuldigung, noch nicht oben gewesen zu sein.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""pilatus.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Gruy\u00e8res""}}, {""p"": {""text"": ""Gr\u00fcne Wiesen, blaues Wasser: die Region Gruy\u00e8res. \u00a9 Marc-Andre? Marmillod""}}, {""p"": {""text"": ""Man f\u00fchlt sich in eine andere Zeit zur\u00fcckversetzt. Als noch alles war, wie es sein sollte. Die Wiesen saftig gr\u00fcn, das Seewasser blau und klar. Nicht nur die Natur von Gruy\u00e8res hat sich ihre Urspr\u00fcnglichkeit beibehalten. Auch das gleichnamige St\u00e4dtchen verspr\u00fcht einen mittelalterlichen Charme. Und als ob das nicht genug w\u00e4re, machen sie K\u00e4se. Guten K\u00e4se. Die sch\u00f6nsten Ecken der Schweiz \u2013 die Gruy\u00e8res-Region z\u00e4hlt definitiv dazu!""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""gruyeres.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Genf""}}, {""p"": {""text"": ""Die Stadt, der See, die Umgebung: Genf hat viele Reize. \u00a9 Lukas Blaskevicius / Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Manchmal f\u00fchrt die Suche die Mission, die sch\u00f6nsten Ecken der Schweiz zu erkunden, bis in deren hinterste Ecke. Im s\u00fcdwestlichsten Zipfel unseres Landes liegt eine Stadt, die sich keiner entgehen lassen sollte. V\u00f6llig zu Unrecht wird sie von Deutschschweizern oft gemieden. Sie sei chaotisch, dreckig \u2026 Nichts dergleichen! Genf ist wundersch\u00f6n, kosmopolitisch und voller Leben. Und der Beweis daf\u00fcr, dass keiner von uns eine Grenze \u00fcberqueren muss, um eine Weltstadt zu besuchen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""geneve.com""}}}, {""zt"": {""text"": ""Appenzellerland""}}, {""p"": {""text"": ""Blick auf die typischen Appenzeller Hausfassaden. \u00a9 Appenzellerland Tourismus AI""}}, {""p"": {""text"": ""Sie ist eigen, diese Gegend der Schweiz. So eigen, dass man sie unbedingt mal besucht haben muss. Abgesehen von den malerischen Appenzeller H\u00e4usern lieben wir die gr\u00fcnen H\u00fcgel, die Trachten, den K\u00e4se. Die Alpabfahrten und Volksfeste. Und die Bieberli, nat\u00fcrlich. Im Appenzell wird die Tradition gelebt, wie nirgends sonst. Die zwei Halbkantone sind darum ganz klar unser Highlight der \u00f6stlichen Schweiz.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""appenzell.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Z\u00fcrich""}}, {""p"": {""text"": ""Der Blick \u00fcber die Limmat auf Z\u00fcrichs Grossm\u00fcnster. \u00a9 Zu?rich Tourismus""}}, {""p"": {""text"": ""Kann sein, dass wir ein bisschen befangen sind. Aber wir behaupten, ganz objektiv sagen zu k\u00f6nnen, dass Z\u00fcrich eine wunderh\u00fcbsche Stadt ist, durch deren Strassen jeder Schweizer einmal im Leben spaziert sein sollte. Das Niederdorf, der Sechsel\u00e4utenplatz, das Limmatquai, die P\u00e4rke und Badis entlang des Seeufers \u2026 Die Aussicht vom \u00dcetliberg oder dem Z\u00fcrichberg direkt gegen\u00fcber, die unz\u00e4hligen Restaurants und Bars in den Kreisen 3, 4 und 5 \u2026 Die kleinen Boutiquen im Seefeld, die alten Villen im Enge-Quartier. Die Museen, die Galerien \u2026 Es gibt viel zu sehen. Und wir \u2013 entgegen der b\u00f6sen Ger\u00fcchte \u2013 freuen uns \u00fcber jeden, der kommt!""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""zuerich.com""}}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Wo die Schweiz am sch\u00f6nsten ist""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-14T06:00:00,de,7831,Frisch auf den Tisch,,,Kulinarik,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Was gibt es Sch\u00f6neres, als nach einem Baditag den Abend mit Freunden oder der Familie beim Grillieren ausklingen zu lassen? Dazu passt ein feiner Sommersalat \u2013 wir verraten vier frische Rezepte. The post Frisch auf den Tisch appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": [{""text"": ""Barbecues geh\u00f6ren einfach zum Sommer. Ob saftiges Steak oder Vegi-Burger \u2013 unsere Grilladen spielen da nat\u00fcrlich die Hauptrolle. Nicht weniger wichtig sind aber die Beilagen, perfekt passt ein feiner Sommersalat. Klassiker wie Tomaten-Mozzarella- oder Kartoffelsalat schmecken allen und d\u00fcrfen nat\u00fcrlich nicht fehlen. Wer aber gerne mal etwas Neues ausprobieren m\u00f6chte, sollte nun weiterlesen. Denn diese""}, {""a"": {""text"": ""Rezepte""}}, {""text"": ""bringen bestimmt Abwechslung in den n\u00e4chsten Grillabend.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Eisbergsalat mit Wassermelone""}}, {""ka"": {""p"": [{""a"": {""text"": ""View this post on Instagram""}}, {""text"": ""Heisse Tage verlangen nach coolen Salaten. Dieser erfrischende Eisbergsalat mit Wassermelone und Linsen ist wie gemacht f\u00fcr die sch\u00f6nen Sommertage diese Woche. Das Rezept findest du im aktuellen Migusto-Magazin und auf www.migusto.ch, Link dazu im Profil. Laitue croquante, past\u00e8que juteuse, \u00e9pinards d\u00e9licats et lentilles noires d\u00e9licieusement relev\u00e9s d\u2019une sauce \u00e0 l\u2019orange pour une salade rafra\u00eechissante. Tu trouveras la recette sur www.migusto.ch en tapant \""Salade de laitue iceberg \u00e0 la past\u00e8que\"" dans la barre de recherche. Iceberg croccante, anguria sugosa, spinaci delicati e lenticchie nere, il tutto condito con una salsa all\u2019arancia, ed ecco un'insalata fresca e gustosa. Potete trovare la ricetta su www.migusto.ch digitando \""Insalata iceberg con anguria\"" nella barra di ricerca. #wassermelone #past\u00e8que #anguria #salat #salade #insalata #linsen #lentilles #lenticchie #sommer #migrosmigusto #migusto #kochclub #clubdecuisine #kochinspo #beautifulcuisines #homemade #selfmade A post shared by""}, {""a"": {""text"": ""Migusto""}}, {""text"": ""(@migusto.ch) on Jun 22, 2020 at 7:06am PDT""}]}}, {""p"": {""text"": ""Zutaten f\u00fcr 4 Personen""}}, {""p"": {""text"": ""500g Wassermelone""}}, {""p"": {""text"": ""300g Eisbergsalat""}}, {""p"": {""text"": ""100g Spinatsalat""}}, {""p"": {""text"": ""100g schwarze Linsen, aus der Dose""}}, {""p"": {""text"": ""1 Orange""}}, {""p"": {""text"": ""5cl Nuss\u00f6l z.B. Macadamia""}}, {""p"": {""text"": ""Salz""}}, {""p"": {""text"": ""Pfeffer aus der M\u00fchle""}}, {""p"": {""text"": ""1 Bund Basilikum""}}, {""p"": [{""text"": ""Zuerst wird die Wassermelone in grosse Dreiecke geschnitten. Den Eisbergsalat in breite Streifen schneiden und mit dem Spinat mischen und alles auf einer Platte verteilen. Nun die Linsen abgiessen, mit kaltem Wasser absp\u00fclen und gut abtropfen lassen. Danach die Linsen ebenfalls zum restlichen Salat geben. F\u00fcr die Sauce zuerst Orangenschale fein abreiben und den Saft der Frucht auspressen. Beides mit \u00d6l mischen und mit Salz und Pfeffer abschmecken. Zum Schluss wird die Salatsauce \u00fcber den Salat getr\u00e4ufelt und mit Basilikumbl\u00e4tter dekoriert.""}, {""text"": ""Rezept via""}, {""a"": {""text"": ""Migusto""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Rucola mit Halloumi-Chips und gegrillten Pfirsichen""}}, {""p"": {""text"": ""Zutaten f\u00fcr 4 Personen""}}, {""p"": {""text"": ""140g Rucola""}}, {""p"": {""text"": ""4 EL Pinienkerne""}}, {""p"": {""text"": ""4 reife Pfirsiche""}}, {""p"": {""text"": ""2 EL Akazienhonig""}}, {""p"": {""text"": ""400g frischer Halloumi""}}, {""p"": {""text"": ""Frische Rosmarinnadeln nach Geschmack, grob gehackt""}}, {""p"": {""text"": ""Mildes extra natives Oliven\u00f6l""}}, {""p"": {""text"": ""Condimento bianco oder Weissweinessig""}}, {""p"": {""text"": ""Meersalzflocken und frisch gemahlener schwarzer Pfeffer""}}, {""p"": [{""text"": ""Zuerst den Grill vorheizen. Dann den Rucola gut waschen, trocknen und auf zwei grosse Teller oder Platten verteilen. Die Pinienkerne in einer Pfanne r\u00f6sten, bis sie goldbraun werden und zu duften beginnen. Daf\u00fcr kein \u00d6l verwenden. Nun die Pfirsiche halbieren, den Kern entfernen und vierteln. Die Schnitze in eine Sch\u00fcssel geben, mit Honig betr\u00e4ufeln und alles gut mischen. F\u00fcr die Halloumi-Chips den K\u00e4se in feine Streifen schneiden mit etwas Oliven\u00f6l einpinseln und mit gehacktem Rosmarin bestreuen.""}, {""text"": ""Dann kommen die Pfirsichviertel auf den Grill. Diese so lange auf beiden Seiten grillen, bis sie karamellisieren und Grillstreifen bekommen. Dasselbe wird nun mit den Halloumistreifen gemacht. Halloumi sowie Pfirsiche auf dem Rucola verteilen. Pinienkerne hinzugeben und das ganze mit Oliven\u00f6l und Condimento bianco betr\u00e4ufeln. Das Ganze mit wenig Meersalzflocken und frisch gemahlenem Pfeffer abschmecken und sofort servieren.""}, {""text"": ""Rezept via""}, {""a"": {""text"": ""Moey\u2019s Kitchen""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Sommer-Panzanella""}}, {""ka"": {""p"": [{""a"": {""text"": ""View this post on Instagram""}}, {""text"": ""This summery bread salad with fennel, dill and cherry tomatoes only takes 15 minutes to make! We love it so much that we made it the cover star of our new FOOBY magazine. Try it out today! Find the recipe on fooby.ch, just search for \u00abSummer panzanella\u00bb. \u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013 Dieser sommerliche Brotsalat mit Fenchel, Dill und Cherrytomaten steht in nur 15 Minuten auf dem Tisch! Uns schmeckt er so gut, dass er es sogar aufs Cover unseres neuen FOOBY Magazins geschafft hat. Also unbedingt gleich ausprobieren! Das Rezept findet ihr auf fooby.ch, einfach nach \u00abSommer Panzanella\u00bb suchen. #panzanella #brotsalat #breadsalad #fennel #dill #cherrytomatoes #summerrecipes #sommerrezepte #foodlove #foodporn #beautifulcuisines #food52 #f52grams #gloobyfood #foodphotography #FOOBY #welovefood A post shared by""}, {""a"": {""text"": ""FOOBY \u2013 We Love Food.""}}, {""text"": ""(@fooby.ch) on Jul 2, 2020 at 11:27pm PDT""}]}}, {""p"": {""text"": ""Zutaten f\u00fcr 4 Personen""}}, {""p"": {""text"": ""4 EL Oliven\u00f6l""}}, {""p"": {""text"": ""2 gepresste Knoblauchzehen""}}, {""p"": {""text"": ""400g Laugenbr\u00f6tli""}}, {""p"": {""text"": ""0.5 TL Salz""}}, {""p"": {""text"": ""6 EL Aceto Balsamico Bianco""}}, {""p"": {""text"": ""8 EL Oliven\u00f6l""}}, {""p"": {""text"": ""0.5 TL Salz""}}, {""p"": {""text"": ""Wenig Pfeffer""}}, {""p"": {""text"": ""2 Fenchel, fein gehobelt""}}, {""p"": {""text"": ""500g Cherrytomaten""}}, {""p"": {""text"": ""1 Bund Dill""}}, {""p"": {""text"": ""1 Bund Basilikum""}}, {""p"": [{""text"": ""Laugenbr\u00f6tli in feine Streifen schneiden und in einer Bratpfanne mit \u00d6l erhitzen. Dann Knoblauch pressen und zum Brot geben, salzen und circa 5 Minuten anbraten. Balsamico und \u00d6l in einer Sch\u00fcssel verr\u00fchren, w\u00fcrzen. Die restlichen Zutaten wie Fenchel, Tomaten und Kr\u00e4uter zum Brot beigeben, mischen.""}, {""text"": ""Rezept via""}, {""a"": {""text"": ""Fooby""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Glasnudelsalat mit Gurke und R\u00e4uchertofu""}}, {""p"": {""text"": ""Zutaten f\u00fcr 4 Personen""}}, {""p"": {""text"": ""200g Glasnudeln""}}, {""p"": {""text"": ""2 Knoblauchzehe""}}, {""p"": {""text"": ""4 El Erdnuss\u00f6l""}}, {""p"": {""text"": ""4 Tl Sesamsaat""}}, {""p"": {""text"": ""1 rote Paprikaschote""}}, {""p"": {""text"": ""4 Tomaten""}}, {""p"": {""text"": ""2 Mini-Salatgurke""}}, {""p"": {""text"": ""2 rote Chilischote, klein""}}, {""p"": {""text"": ""4 El brauner Zucker""}}, {""p"": {""text"": ""12 El Limettensaft""}}, {""p"": {""text"": ""6 El Fischsauce""}}, {""p"": {""text"": ""4 El Erdnuss\u00f6l""}}, {""p"": {""text"": ""1 Bund Koriander""}}, {""p"": {""text"": ""1 Bund Thai-Basilikum, (ersatzweise Basilikum)""}}, {""p"": {""text"": ""400g ger\u00e4ucherter Tofu""}}, {""p"": {""text"": ""4 El Erdnuss\u00f6l""}}, {""p"": {""text"": ""6 El Sojasauce""}}, {""p"": {""text"": ""Zuerst Glasnudeln in einer Sch\u00fcssel mit kochendem Wasser \u00fcbergiessen und 5 Minuten ziehen lassen. Dann in einem Sieb abgiessen, mit kaltem Wasser abschrecken und gut abtropfen lassen. Nudeln mit der Schere mundgerecht kurz schneiden.""}}, {""p"": {""text"": ""Nun Knoblauchzehen in d\u00fcnne Scheiben schneiden, in einer Pfanne mit Erdnuss\u00f6l hellbraun braten und auf einem K\u00fcchenpapier abtropfen lassen. Den Sesam in einer Pfanne ohne Fett hellbraun r\u00f6sten. Die Paprikaschote putzen, entkernen und w\u00fcrfeln. Dann Tomaten und Salatgurke und Chilischote inklusive Kernen ebenfalls in kleine St\u00fccke schneiden.""}}, {""p"": {""text"": ""F\u00fcr die Sauce wird nun brauner Zucker mit Limettensaft, Fischsauce, Chili, Erdnuss\u00f6l und Wasser verr\u00fchrt und mit den Nudeln vermischt. Das Ganze 5 Minuten ziehen lassen. Korianderbl\u00e4tter und Thai-Basilikum abzupfen, grob hacken und die H\u00e4lfte davon mit dem Salat mischen.""}}, {""p"": {""text"": ""Nun den Tofu in Scheiben schneiden und in einer Pfanne in mit etwas Erdnuss\u00f6l auf beiden Seiten hellbraun braten. Mit Sojasauce abl\u00f6schen, kurz schwenken und zusammen mit den Glasnudeln anrichten. Als Dekoration k\u00f6nnen die restliche Kr\u00e4uter dar\u00fcbergestreut werden.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Frisch auf den Tisch""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-04T06:00:00,de,2508,So wird das Make-up maskenfit,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Ab Montag gilt Maskenpflicht im \u00d6V. So passen wir Make-up und Pflege an den Mundschutz an. The post So wird das Make-up maskenfit appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}}, {""p"": {""text"": ""Wir sind wieder mehr unterwegs. Dabei gilt immer noch: vorsichtig sein. Und ab Montag: Maske auf! So sch\u00fctzen wir uns und das Gegen\u00fcber. Neben ernsten machen wir uns auch eitle Gedanken. Wie h\u00e4lt das Make-up, wenn wir unter der Maske schwitzen und sie an unseren Wangen reibt? Und was, wenn sich an Kinn fiese Pickelchen bilden? Wir haben einige Tricks f\u00fcr Sie gesammelt.""}}, {""zt"": {""text"": ""Auf die Pflege konzentrieren""}}, {""p"": [{""text"": ""Masken k\u00f6nnen die Haut durch die Reibung irritieren und austrocknen. Wer h\u00e4ufig einen""}, {""a"": {""text"": ""Mundschutz""}}, {""text"": ""tr\u00e4gt und eher trockene und sensible Haut hat, profitiert von beruhigenden und feuchtigkeitsspendenden Inhaltsstoffen wie Hyalurons\u00e4ure und Hafer. \u00d6lige Haut tendiert bei vermehrtem Schwitzen unter dem Mundschutz zu verstopften Poren und Pickelchen. Gr\u00fcndliches morgendliches und abendliches Gesichtwaschen hilft. Besonders, wenn in der Reinigung leicht peelende Ingredienzen wie Fruchts\u00e4ure enthalten sind, die Unreinheiten vorbeugen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die neue Realit\u00e4t: Gesichtsmasken werden zum Accessoire der Stunde.""}}, {""zt"": {""text"": ""Richtig aufbauen""}}, {""p"": [{""text"": ""Dass wir hier einen""}, {""a"": {""text"": ""Primer""}}, {""text"": ""vorschlagen, ist keine \u00dcberraschung. Er geh\u00f6rt dazu, wenn wir uns so schminken wollen, dass das Make-up m\u00f6glichst lange h\u00e4lt. Muss sich die Foundation w\u00e4hrend des Tages gegen einen Mundschutz behaupten, setzen wir sogar auf das Doppel-Prinzip. Und das geht so: Vor der Foundation einen Creme-Primer auftragen und das Make-up danach mit einem transparenten Puder fixieren.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Die Augen hervorheben""}}, {""p"": {""text"": ""Ein logischer Tipp, schliesslich verschwindet ein grosser Teil des Gesichts unter dem Hygieneschutz. Das Ziel von Masken-Make-up: die Augen optisch \u00f6ffnen. Das funktioniert am besten mit hellen, gl\u00e4nzenden T\u00f6nen. Eher kontraproduktiv ist breit aufgetragener, schwarzer Eyeliner, der die Augen kleiner scheinen l\u00e4sst. Besser ist es, sich stattdessen den Augenbrauen zu widmen. Nach oben geb\u00fcrstet, entsteht optisch mehr Platz zwischen den Augen und dem Brauenbogen.""}}, {""p"": {""text"": ""Das Fazit? Mit kleinen Anpassungen k\u00f6nnen wir unsere Pflege und unser Make-up maskenfit machen. Damit die Foundation auch h\u00e4lt, wenn wir im Hochsommer im Bus und Tram von A nach B schwitzen""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""So wird das Make-up maskenfit""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-02T06:00:00,de,4101,Diese Filme sind Hingucker,,,Kino & TV,"[""Mercury, Freddie"", ""Depardieu, G\u00e9rard"", ""Houellebecq, Michel"", ""Luchini, Fabrice"", ""\u0160taka, Andrea"", ""Bigelow, Kathryn""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Wir k\u00f6nnen wieder ins (Open-Air-)Kino gehen. Und mit der n\u00f6tigen Vorsicht unsere liebsten Filmh\u00e4user unterst\u00fctzen. The post Diese Filme sind Hingucker appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}}, {""p"": [{""text"": ""Erste Male sind oft nicht wirklich gut. Weil man zu aufgeregt, zu unwissend, zu erwartungsvoll ist. Gerade erleben wir so einige davon: Der""}, {""a"": {""text"": ""Restaurantbesuch""}}, {""text"": ""nach dem Lockdown, die erste""}, {""a"": {""text"": ""Reise ins Ausland""}}, {""text"": "", der erste Kinobesuch. Damit es zumindest dabei keine Entt\u00e4uschungen gibt, stellen wir Ihnen hier vor, welche Filme jetzt in den Kinos starten und sehenswert sind \u2013 selbstverst\u00e4ndlich unter Einhaltung der geltenden Hygiene- und Abstandsregeln.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Classe Politique in \u00abAlice et le maire\u00bb""}}, {""p"": {""text"": ""Paul Th\u00e9raneau (Fabrice Luchini), der B\u00fcrgermeister von Lyon, f\u00fchlt sich nach 30 Jahren ausgebrannt. Da fasst er einen ungew\u00f6hnlichen Entschluss: er stellt die junge Philosophin Alice Heimann (Ana\u00efs Demoustier) an. Ein kritisch-kom\u00f6diantischer Blick hinter die Kulissen der Politik \u2013 intelligent und erfrischend.""}}, {""zt"": {""text"": ""Grosses Kino: Depardieu trifft Houellebecq in \u00abThalasso\u00bb""}}, {""p"": {""text"": ""Schlammbad, K\u00e4ltekammer und Alkoholabstinenz sind nicht gerade die Art von Entspannung, die sich Michel Houellebecq von seinem Kuraufenthalt erhofft hat. Dort trifft das Enfant terrible der franz\u00f6sischen Literatur auf den Schauspieler G\u00e9rard Depardieu. Sympathietr\u00e4ger sind beide nicht. Im Film des Regisseurs Guillaume Nicloux werden sie zu Leidensgenossen, die sich den hereingeschmuggelten Wein teilen und die Schlammpackung. Und die wunderbar miteinander harmonieren. Es geht in den (zu grossen Teilen improvisierten) Dialogen der beiden um Leben und Tod, Liebe im Alter und um die Seele. Das ist skurril, schr\u00e4g und hat immer wieder poetische Momente.""}}, {""zt"": {""text"": ""Sch\u00f6nheit im Elendsviertel""}}, {""p"": {""text"": ""Spira kehrt nach acht Jahren Haft von der Erziehungsanstalt zu seiner Familie nach Reboleira zur\u00fcck. Doch seine Heimkehr in das Elendsviertel von Lissabon ist alles andere als einfach. Der Banden-Boss Kikas kontrolliert das vor dem Abriss stehende Wohngebiet und beh\u00e4lt jeden im Auge, der in sein Territorium eindringt. Dennoch versucht Spira, an seinen Tr\u00e4umen festzuhalten. In seinem zweiten Spielfilm portr\u00e4tiert der Schweizer Regisseur Basil Da Cunha die gewaltbeherrschte Gegend von Reboleira mit einem Hauch von Surrealit\u00e4t und verzweifelter Sch\u00f6nheit.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kino unter freiem Himmel im Xenix""}}, {""p"": [{""text"": ""Im Z\u00fcrcher""}, {""a"": {""text"": ""Xenix Kino""}}, {""text"": ""startet am 10. Juli die Open-air-Saison. Unter freiem Himmel kann man sich auf dem Kanzleiareal etwa den neuen Film""}, {""a"": {""text"": ""\u00abMare\u00bb""}}, {""text"": ""von Andrea Staka ansehen oder Kathryn Bigelows""}, {""a"": {""text"": ""\u00abPoint Break\u00bb""}}, {""text"": "". Andere Filme entf\u00fchren uns in ferne Galaxien oder ins Kalifornien der fr\u00fchen F\u00fcnfzigerjahre. Wir reisen ohne Dichtestress nach Saint-Tropez oder in den Wilden Westen. Das""}, {""a"": {""text"": ""Programm""}}, {""text"": ""verspricht einige Filmperlen.""}, {""a"": {""text"": ""Tickets sollte man online reservieren.""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Gut sein in einer schlechten Welt""}}, {""p"": [{""text"": ""Er will ein guter Mensch sein, schw\u00f6rt sich Francis, als er sich auf der Flucht aus dem afrikanischen Guinea-Bissau an den Strand der Mittelmeerk\u00fcste rettet. Doch es ist schwer, gut zu sein in einer schlechten Welt, besonders wenn man staatenlos und ohne Rechte ist. Francis wird zum Opfer des zwielichtigen Drogendealers Reinhold. Erst als er ganz unten angekommen ist, kann Francis als neuer Mensch wiedergeboren werden. Am 8. Juli findet die Vorpremiere von \u00abBerlin Alexanderplatz\u00bb im Z\u00fcrcher Kino Kosmos in Anwesenheit des Regisseurs Burhan Qurbani statt.""}, {""a"": {""text"": ""Tickets gibts hier.""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Rock on im Autokino""}}, {""p"": [{""text"": ""Der erfolgreichste Film in den Schweizer Kinos von 2018 ist nun im Auto-Kino zu erleben: Die mitreissende Saga \u00abBohemian Rhapsody\u00bb \u00fcber die legend\u00e4re Band Queen und ihren Leads\u00e4nger Freddie Mercury. Ein absolutes Muss f\u00fcr jeden Musik- und Kino-Fan, das mit vier Oscars ausgezeichnet wurde.""}, {""a"": {""text"": ""Das Programm und die schweizweiten Standorte des Allianz Drive-In Cinema finden Sie hier.""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Diese Filme sind Hingucker""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-01T06:00:00,de,4881,Mocktail o’clock,,,Kulinarik,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Sommerzeit ist Cocktailzeit. Doch muss es immer Alkohol sein? Diese vier Mocktail-Rezepte sind mindestens so erfrischend und vers\u00fcssen uns jeden Sommerabend \u2013 ganz ohne Kater am n\u00e4chsten Morgen. The post Mocktail o\u2019clock appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Cocktails""}}, {""text"": ""geh\u00f6ren zum Sommer wie Glac\u00e9 und Grilladen. Denn ob nach getaner Arbeit auf dem Balkon oder mit Freunden am See, bringen sie uns in Feierabendstimmung und lassen den Tag wunderbar ausklingen. Bei warmen Temperaturen und guter Gesellschaft blenden wir aber gerne mal aus, dass so ein Cocktail auch seine T\u00fccken haben kann. Gerade wenn am n\u00e4chsten Tag wieder die Pflicht ruft, ist ein Hangover nicht wirklich erw\u00fcnscht. Die L\u00f6sung? Mocktails! Denn die alkoholfreien Varianten unserer Lieblingsdrinks ersparen uns nicht nur Kopfschmerzen und \u00dcbelkeit am n\u00e4chsten Tag, sondern erfrischen und schmecken genauso gut. Deshalb verraten wir hier vier leckere Mocktail-""}, {""a"": {""text"": ""Rezepte""}}, {""text"": ""ganz ohne Alkohol. Also ran an die S\u00e4fte, sch\u00fctteln und geniessen. Cheers!""}]}, {""zt"": {""text"": ""Beeren-Rosmarin-Spritz""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Spitz""}}, {""p"": [{""text"": ""Zutaten:""}, {""text"": ""6 cl Rhabarber- oder Erdbeersirup""}, {""text"": ""4 cl frischer Limettensaft""}, {""text"": ""8 cl Marillensaft""}, {""text"": ""2 Rosmarinzweige""}, {""text"": ""Ginger Ale""}, {""text"": ""Erdbeeren""}, {""text"": ""Rhabarber""}, {""text"": ""Eisw\u00fcrfel""}]}, {""p"": {""text"": ""Jeweils 4 bis 6 Erdbeer- und Rhabarberw\u00fcrfel und Rosmarinzweige mit einem M\u00f6rser zerdr\u00fccken, dann mit einem Sieb abseihen, die Fl\u00fcssigkeit in ein Glas giessen und Eisw\u00fcrfel hinzugeben. Nun Erdbeer- oder Rhabarber-Sirup und Limettensaft hinzuf\u00fcgen. Das Ganze mit Ginger Ale aufgiessen, bis das Glas voll ist und alle Zutaten verr\u00fchren. Als Garnierung Rosmarinzweige, Erdbeeren oder Rhabarberst\u00fccke f\u00fcr den Mocktail verwenden.""}}, {""p"": [{""text"": ""Rezept via""}, {""a"": {""text"": ""Spitz""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Juniper Tonic""}}, {""p"": {""text"": ""Zutaten:""}}, {""p"": [{""text"": ""3 El Wacholderbeeren""}, {""text"": ""1 Tl Koriandersaat""}, {""text"": ""1Tl schwarze Pfefferk\u00f6rner""}, {""text"": ""1 Zitrone""}, {""text"": ""1 Orange""}, {""text"": ""200 g Zucker""}, {""text"": ""300 ml Tonic Water""}, {""text"": ""Eisw\u00fcrfel""}, {""text"": ""Zuerst werden Wacholderbeeren, Koriander und Pfeffer zusammen in 250ml Wasser aufgekocht. Die Fl\u00fcssigkeit 30 Minuten ziehen lassen. Danach die Gew\u00fcrze absieben. Nun werden die Gew\u00fcrze im M\u00f6rser zu einer groben Paste verarbeitet.""}, {""text"": ""Zitrone und Orange heiss absp\u00fclen und die Schalen der Fr\u00fcchte in Streifen absch\u00e4len. Diese in das aromatisierte Wasser geben und zum Kochen bringen. Danach Zucker hineingeben und k\u00f6cheln lassen, bis er sich komplett aufgel\u00f6st hat. Sobald der Sirup kocht, wird die Gew\u00fcrzpaste hinzugef\u00fcgt. Alles bei geringer Hitze zugedeckt 5 Minuten k\u00f6cheln lassen. Den Sirup l\u00e4sst man nun \u00fcber Nacht ziehen. Die Fl\u00fcssigkeit am n\u00e4chsten Tag durch ein feines Sieb giessen und Gew\u00fcrze gut ausdr\u00fccken.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Nun das Glas mit Eis f\u00fcllen, 2 cl Sirup eingiessen, mit ca. 150 ml Tonic Water auff\u00fcllen und vorsichtig umr\u00fchren. Mit Zitronenschale garnieren und servieren.""}, {""text"": ""Rezept via""}, {""a"": {""text"": ""Essen & Trinken""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Virgin Melon Cocktail""}}, {""p"": [{""text"": ""Zutaten:""}, {""text"": ""400 g Wassermelone""}, {""text"": ""2 El Limettensaft""}, {""text"": ""2 Tl Birkenzucker""}, {""text"": ""160 g Eisw\u00fcrfel""}, {""text"": ""1 Prise Salz""}]}, {""p"": [{""text"": ""Alle Zutaten in einen Mixer geben und p\u00fcrieren. Nach Bedarf mit Limetten garnieren.""}, {""text"": ""Rezept via""}, {""a"": {""text"": ""Gaumenfreundin""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Blueberry Lush""}}, {""ka"": {""p"": [{""a"": {""text"": ""View this post on Instagram""}}, {""text"": ""Its #mocktailmonday and we\u2019ve got another tasty #nonalcoholic refreshment for you! . This one is called ?????????????????? ???????? and it is Y U M! . To make add the juice of half a lemon, 20ml orgeat syrup, a palm full of blueberries and 10 mint leaves to a cocktail shaker. Muddle these ingredients and then add 90ml apple juice and 45ml water. Give this a shake and then fine strain over crushed ice. Garnish with blueberries, a sprig of mint and a slice if lemon. . . . . . . #mondayinspiration #mondaygrind #mocktailmonday #mocktails #mocktailrecipe #mocktailsforme #mocktaillovers #mocktailsofinstagram #mocktaildrinks #deliciousdrinks #refreshingdrink #refreshingtime #refreshingday #barwaregift #cocktailgram #cocktailculture #alcoholfreenight #alcoholfreecocktail #alcoholfreemovement #yespleasethankyou #summermocktail #onlinestoreaustralia #drinksphotography #beveragephotography #summerrefreshment #sogood #mocktailmovement #alcoholfree A post shared by""}, {""a"": {""text"": ""Benevolent Barware""}}, {""text"": ""(@benevolent_bartender) on Jun 22, 2020 at 4:20am PDT""}]}}, {""p"": [{""text"": ""Zutaten:""}, {""text"": ""Saft einer halben Zitrone""}, {""text"": ""200 ml Orgeat bzw. Mandelsirup""}, {""text"": ""Eine Hand voll Blaubeeren""}, {""text"": ""10 Minzbl\u00e4tter""}, {""text"": ""90 ml Apfelsaft""}, {""text"": ""45 ml Wasser""}, {""text"": ""Zitronensaft, Mandelsirup, Blaubeeren und Minzbl\u00e4tter in einen Cocktailshaker geben und sch\u00fctteln. Danach Apfelsaft und Wasser hinzuf\u00fcgen und nochmals gut mixen. Die Gl\u00e4ser mit Eisw\u00fcrfel f\u00fcllen und mit der Fl\u00fcssigkeit vermengen. Als Dekoration Blaubeeren oder Minzbl\u00e4tter verwenden.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Mocktail o\u2019clock""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-21T06:00:00,de,3198,Sicher vor Strahlen,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Sonnencreme sch\u00fctzt vor Sonnenbrand \u2013 so weit, so einfach. Und trotzdem gibt es zum UV-Schutz immer wieder Fragen. Wir beantworten die f\u00fcnf wichtigsten. The post Sicher vor Strahlen appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}}, {""p"": {""text"": ""Man sollte meinen, mittlerweile seien wir alle Sonnenschutz-Experten. Aber sich vor den sch\u00e4dlichen Strahlen abzuschirmen ist komplizierter, als man meint: An welcher Stelle in meiner Routine muss ich die Gesichts-Sonnencreme auftragen? Ist SPF50 wirklich besser als SPF30? Wir beantworten die wichtigsten Fragen, damit Sie diesen Sommer noch besser gesch\u00fctzt sind \u2013 egal ob unter der Schweizer Sonne oder doch am Mittelmeer\u2026""}}, {""p"": {""text"": ""Der Sommer ist da! Und damit die Hochsaison von Sonnencreme\u2026""}}, {""zt"": {""text"": ""1: Muss ich wirklich darauf achten, dass die Sonnencreme vor UVA- und UVB-Strahlen sch\u00fctzt?""}}, {""p"": {""text"": ""Ja, vor allem, wenn Sie sich nicht nur vor Hautkrebs, sondern auch vor \u00e4sthetischen Hautsch\u00e4den sch\u00fctzen m\u00f6chten. W\u00e4hrend UVB-Strahlen f\u00fcr Sonnenbrand verantwortlich sind und die gr\u00f6sste Rolle in der Verursachung von Hautkrebs spielen, tragen UVA-Strahlen f\u00fcr die vorzeitige Hautalterung Schuld, also f\u00fcr das sogenannte Photoageing. Besonders Tagescremes mit SPF sch\u00fctzen oft nur vor UVB-Strahlen \u2013 ein genauer Blick lohnt sich.""}}, {""zt"": {""text"": ""2: Sonnencreme f\u00fcrs Gesicht: vor oder nach der Tagescreme?""}}, {""p"": [{""text"": ""Dermatolog*innen empfehlen das Auftragen ganz zum Schluss, also nach der Tagescreme. Dar\u00fcber kann danach ohne Probleme Make-up aufgetragen werden. Und schon stellt sich die n\u00e4chste Frage: Wie frische ich meinen Sonnenschutz auf, ohne die Foundation zu verschmieren? Mittlerweile gibt es UV-Schutz in""}, {""a"": {""text"": ""Puderform""}}, {""text"": "", der ganz einfach alle zwei Stunden auf das Gesicht getupft werden kann.""}]}, {""p"": {""text"": ""Auch unter dem Sonnenschirm gilt: UV-Schutz nicht vergessen.""}}, {""zt"": {""text"": ""3: Wirkt Creme- und Spray-Sonnenschutz gleich gut?""}}, {""p"": {""text"": ""Grunds\u00e4tzlich ja. Aber: Die Sprays m\u00fcssen richtig angewendet und gr\u00fcndlich verteilt werden. Spr\u00fcht man den Nebel einmal nachl\u00e4ssig auf die Haut, ist die Abdeckung weniger gut als die einer Creme, die man einreibt. Das heisst: Gr\u00fcndlich sprayen \u2013 besser doppelt \u2013 und danach mit den H\u00e4nden verteilen.""}}, {""zt"": {""text"": ""4: Lohnt sich SPF50 statt SPF30?""}}, {""p"": [{""text"": ""Ja, denn die h\u00f6here Zahl steht f\u00fcr h\u00f6heren Schutz. Aber die Krux ist: Wir Menschen sind komisch gestrickt. Denn wer sich mit SPF50 einschmiert, w\u00e4hnt sich sicherer, als jemand, der \u201cnur\u201d auf SPF30 setzt, legt sich also l\u00e4nger an die Sonne und frischt die Creme weniger oft auf. Was das bedeutet? Kaufen Sie keinen UV-Schutz unter SPF30 und cremen Sie sich alle zwei Stunden und immer direkt nach dem""}, {""a"": {""text"": ""Baden""}}, {""text"": ""erneut ein.""}]}, {""zt"": {""text"": ""5: Wie lange kann ich meine Sonnencreme brauchen?""}}, {""p"": {""text"": ""Bis sie die Haltbarkeitsangabe \u00fcberschritten hat. Diese steht wie bei allen kosmetischen Produkten auf der Verpackung. Wo? Meist auf der R\u00fcckseite in einer Grafik von einem ge\u00f6ffneten Tiegel. 9M steht dann f\u00fcr 9 Monate nach dem \u00d6ffnen, 12M f\u00fcr 12 Monate und so weiter. Als Grundregel gilt also: Sonnencreme immer nur einen Sommer lang verwenden.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Sicher vor Strahlen""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-22T06:00:00,de,2960,Leinen los,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Kleine Quizfrage: Welches ist das \u00e4lteste Kleidungsmaterial? Sie denken jetzt an Leder oder Baumwolle? Nicht ganz. Denn es gibt einen Stoff, der die beiden um einiges toppt (und zwar um ganze 3000 Jahre) und bis heute nicht aus unserer Sommergarderobe wegzudenken ist. Richtig, Leinen. The post Leinen los appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": {""text"": ""Werfen wir einen Blick zur\u00fcck in die Geschichte. Genauer gesagt, in die griechische und r\u00f6mische Antike. Bis ins europ\u00e4ische Mittelalter war Leinen neben Wolle DAS Material f\u00fcr Kleidung. Damals wie heute wissen wir um die Vorz\u00fcge des Stoffs, der aus der Kulturpflanze Flachs gewonnen wird. Gerade an heissen Tagen nimmt das Naturmaterial Feuchtigkeit gut auf und ist herrlich atmungsaktiv. Zus\u00e4tzliches Plus: Leinen ist absolut nachhaltig. Denn f\u00fcr die Herstellung braucht es deutlich weniger Wasser, als f\u00fcr Baumwolle oder Polyester. Auch Pestizide sind beim Anbau von Flachs nicht n\u00f6tig. Diese Eigenschaften machen den Stoff zu einem richtigen \u00d6ko-Produkt.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Rejina Pyo / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Vielseitig tragbar""}}, {""p"": [{""text"": ""Aber halt \u2013 das heisst keineswegs, dass Leinen automatisch f\u00fcr \u00f6de""}, {""a"": {""text"": ""\u00d6komode""}}, {""text"": ""steht. Im Gegenteil. Gerade die vergangenen Pr\u00e4sentationen der Fr\u00fchling/Sommer-Kollektionen 2020 bewiesen einmal mehr, wie vielseitig und modern der Stoff eingesetzt werden kann. So zeigte beispielsweise die Londoner Designerin Reijna Pyo einen freizeithaften Zweiteiler aus dem sommerlichen Material. Agnona bewies, dass Leinen auch prima bei Anz\u00fcgen funktionieren und kleidete seine Models in einem schicken Businesslook. J.W. Anderson verlieh dem Naturstoff m\u00e4chtig Glamour, indem er ihn mit glitzernden Accessoires kombinierte. Nicht zuletzt geh\u00f6rt wahrscheinlich auch""}, {""a"": {""text"": ""Jacquemus""}}, {""text"": ""-Designer Simon Porte zu den gr\u00f6ssten Leinenfans. Aus seinen Kollektionen mit s\u00fcdfranz\u00f6sischem Flair ist der Stoff ebenso nicht mehr wegzudenken.""}]}, {""p"": {""text"": ""Credits: Agnona / Imaxtree""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: J.W. Anderson / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Naturverbunden""}}, {""p"": [{""text"": ""Somit ist es bestimmt die jahrhundertelange Geschichte und die Vielseitigkeit der Leinen, die das Material f\u00fcr Modesch\u00f6pfer auf der ganzen Welt so interessant machen. Vielleicht ist es aber auch das zunehmende Bewusstsein f\u00fcr unseren Planeten, das die Designer dazu bewegt, ihre Mode""}, {""a"": {""text"": ""nachhaltiger""}}, {""text"": ""zu gestalten. Was es auch immer ist, wir k\u00f6nnen es jedenfalls kaum erwarten, in luftigen Sommerkleidern, weiten Hosen und Blusen aus dem angenehmen Stoff die warme Jahreszeit zu geniessen.""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Reformation""}}, {""text"": ""Minikleid Aaron aus Leinen, ca. Fr. 286.\u2013.""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Raey""}}, {""text"": ""Weites Hemd mit Ballon\u00e4rmeln, Fr. 430.\u2013.""}]}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Loulou Studio""}}}, {""p"": {""text"": ""Bermudashorts aus Leinen, ca. 217.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Max Mara""}}}, {""p"": {""text"": ""Blazer Egadi aus Leinen, Fr. 1979.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Leinen los""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-19T06:00:00,de,4481,Diese Filme sollten Sie endlich sehen,,,Kino & TV,"[""July, Miranda"", ""Sauper, Hubert"", ""Swinton, Tilda"", ""McGregor, Ewan"", ""Sciamma, C\u00e9line""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Die Macher des Streamingdienstes Mubi sind Schatzsucher. Sie finden f\u00fcr uns kostbare Filmperlen. Diese Filme sind unsere aktuellen Favoriten. The post Diese Filme sollten Sie endlich sehen appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}}, {""p"": {""text"": ""Wir leben in einer Zeit des \u00dcberflusses. Von allem gibt es viel. Das f\u00e4ngt an bei den unz\u00e4hligen Joghurtsorten im K\u00fchlregal. Und h\u00f6rt auf bei dem, was man abends noch machen k\u00f6nnte. Gehen wir auf diese Vernissage oder in jenes Restaurant? Der Lockdown sitzt uns noch in den Knochen. Er setzte der Wirtschaft und dem sozialen Miteinander zu. Und doch liess er uns auch verschnaufen. Es gab nichts zu tun, nirgends hinzugehen. Es gab sie nicht, die Qual der Wahl.""}}, {""zt"": {""text"": ""Die Qual der Wahl""}}, {""p"": [{""text"": ""\u00abParadox of Choice\u00bb nennt man das Ph\u00e4nomen. Wir sind schlicht \u00fcberfordert, wenn die Auswahl zu gross ist. Wie lange dauert es bei Ihnen, bis Sie sich f\u00fcr einen der Filme bei Netflix entscheiden? Zappen Sie sich auch oft durch zig Trailer bis Ihnen die Augen zufallen? Die Macher der Streaming-Plattform""}, {""a"": {""text"": ""Mubi""}}, {""text"": ""erkannten das Problem. Hier geht jeden Tag ein Film online. 30 Tage hat man Zeit, ihn anzusehen.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Experten w\u00e4hlen f\u00fcr Sie aus""}}, {""p"": {""text"": ""Das wirklich Zeitgem\u00e4sse des Dienstes: Die Auswahl der Filme wird von Filmemachern, Kritikern und Mitarbeiter internationaler Festivals kuratiert. Sprich, Experten heben f\u00fcr Sie die besten Filmsch\u00e4tze. Und wer nun doch aus dem Vollen sch\u00f6pfen mag: Es gibt neu eine Videothek mit Hunderten Filmen. Darunter Klassiker und Geheimtipps.""}}, {""zt"": {""text"": ""Diese Filme sind wie Sch\u00e4tze""}}, {""p"": [{""text"": ""Diesen Film will ich mir schon lange ansehen! In Luca Guadagninos""}, {""a"": {""text"": ""\u00abIo Sone L`Amore\u00bb""}}, {""text"": ""spielt Tilda Swinton die Frau des Oberhauptes des Recchi-Clans, einer alteingesessenen Mail\u00e4nder Modedynastie. Emma ist reich, elegant und sorgenfrei. Bis sie dem Koch Antonio begegnet, einem Freund ihres Sohnes.""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abThe Black Power Mixtape 1967-1975\u00bb""}}, {""text"": ""macht schmerzhaft bewusst, wie wenig sich in den vergangenen Jahrzehnten in Sachen""}, {""a"": {""text"": ""Diskriminierung von BIPoC""}}, {""text"": ""ver\u00e4ndert hat. Regisseur G\u00f6ran Hugo Olsson hat dieses unentdeckte Filmmaterial aus den Sechzigerjahren zu einer bewegenden Dokumentation zusammengestellt.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Um Leidenschaft, Liebe und intellektuelle Lust geht es im Film""}, {""a"": {""text"": ""\u00abPortrait de la jeune fille en feu\u00bb""}}, {""text"": "": Bretagne, 1770. Marianne soll ein Portr\u00e4t der Adeligen Helo\u00efse f\u00fcr deren zuk\u00fcnftigen Gatten anfertigen. Die aber weigert sich, sich malen zu lassen. In starken Bildern erz\u00e4hlt die Regisseurin C\u00e9line Sciamma von der Bewusstwerdung zweier Frauen und ihrer Liebe zueinander.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Dieser Film ist nichts f\u00fcr schwache Nerven, zumal in Zeiten einer Pandemie. In""}, {""a"": {""text"": ""\u00abSafe\u00bb""}}, {""text"": ""vom Kult-Regisseur Todd Haynes spielt Juliane Moore Carol. Ihre Tage verbringt sie zwischen Fitness-Studio, Friseur und Wohlt\u00e4tigkeitsdinner. Sie ern\u00e4hrt sich gesund und trinkt nur Wasser. Trotzdem bricht sie eines Tages zusammen. Die Diagnose: Sie ist allergisch gegen das 20. Jahrhundert.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Filme, die man sp\u00fcrt""}}, {""p"": [{""text"": ""Josephine Deckers Film""}, {""a"": {""text"": ""\u00abMadeline\u2019s Madeline\u00bb""}}, {""text"": ""sieht man nicht nur. Man sp\u00fcrt ihn. Die sechzehnj\u00e4hrige Madeline (Helena Howard) ist einer Theatergruppe beigetreten. Die Regisseurin ermutigt sie, ihre problematische Beziehung zur Mutter (Miranda July) einfliessen zu lassen. Was die Grenzen zwischen Realit\u00e4t und Performance verschwimmen l\u00e4sst. Ein sinnlicher Trip in die Psyche einer Jugendlichen. Ein mutiger Film zum Thema geistige Gesundheit.""}]}, {""p"": [{""text"": ""In Peter Greenaways sinnlicher Liebesgeschichte""}, {""a"": {""text"": ""\u00abThe Pillow Book\u00bb""}}, {""text"": ""begegnet der junge Ewan McGregor einer sch\u00f6nen Japanerin. Nagiko kann nur sexuelle Lust empfinden, wenn sie sich am ganzen K\u00f6rper mit kalligraphischen Schriftzeichen bemalen l\u00e4sst. Aus der Zweckgemeinschaft der beiden wird Liebe. Einer von Greenaways mysteri\u00f6sesten Filmen.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Der Regisseur Hubert Sauper begibt sich mit""}, {""a"": {""text"": ""\u00abWe Come As Friends\u00bb""}}, {""text"": ""ins Herz Afrikas: Als der Sudan in zwei Nationen geteilt wird, verf\u00e4llt das Land in alte Muster der \u00abZivilisierung\u00bb: Kolonialismus, Kampf der Herrscher und neue Kriege im Namen des Glaubens und der Ressourcen. In seinem selbst gebauten Flugzeug nimmt Sauper die Zuschauer mit und trifft auf chinesische \u00d6larbeiter, UN-Friedenstruppen, sudanesische Kriegsherren und amerikanische Evangelisten. Ein Film, der die Spuren des modernen Kolonialismus anklagt.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Diese Filme sollten Sie endlich sehen""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-20T06:00:00,de,4519,Mahl mit Aussicht,,,Kulinarik,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Bei uns im Land der H\u00fcgel und Berge gibts Aussichtsrestaurants wie Sand am Meer. In welchen f\u00fcnf Schweizer Lokalen wir aber zus\u00e4tzlich zum Panoramablick ganz hervorragend gegessen haben, zeigen wir hier. The post Mahl mit Aussicht appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""p"": {""text"": ""Die meisten von uns kennen das Problem mit den \u00abRestaurants mit Panoramablick\u00bb: Was auf den Teller kommt, ist f\u00fcr viele Besucher zweitrangig. Unser Urteil \u00fcber das servierte Essen f\u00e4llt entsprechend oft gemischt aus. Zum Gl\u00fcck gibt es aber einige Adressen, an denen beides geht: traumhafter Ausblick und wahre Gaumenfreude. Von urchig bis Gault-Millau, hier ist die Liste unserer f\u00fcnf feinsten Schweizer Aussichtsrestaurants.""}}, {""zt"": {""text"": ""Hotel Villa Honegg, Ennetb\u00fcrgen""}}, {""p"": {""text"": ""Terrasse mit Traumblick: die Villa Honegg \u00a9 Hotel Villa Honegg, Fotos Timo Schwach""}}, {""p"": {""text"": ""Der Pool ist der wohl Insta-ber\u00fchmteste der ganzen Schweiz. Und die Aussichtsterrasse mit Blick \u00fcber den Gersauer See f\u00fcr uns immer wieder einen Abstecher wert. Die Aussichtsterrasse \u2013 und die 14 Gault-Millau-Punkte, mit denen die Gastronomie des Hotels Villa Honegg sich br\u00fcsten darf. Wir empfehlen einen Besuch \u00fcber Mittag, denn das t\u00e4glich wechselnde Lunch-Menu hat uns noch nie entt\u00e4uscht! Wem nach was Kleinerem ist, probiert sein Gl\u00fcck nachmittags zu Kaffee und Kuchen. Aber Achtung: Die Villa ist l\u00e4ngst kein Geheimtipp mehr. Wer zu sp\u00e4t antanzt, geht leer aus.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""villa-honegg.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Restaurant Alpgschw\u00e4nd, Hergiswil""}}, {""p"": {""text"": ""In der Alpgschw\u00e4nd gibts \u00c4lplermagronen zum Panoramablick \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Ein paar H\u00fcgel weiter und doch Welten entfernt: Die Alpgschw\u00e4nd oberhalb von Hergiswil ist eine Bergbeiz wie im Bilderbuch. Wer findet, gutes Essen m\u00fcsse man sich erst verdienen, steigt zu Fuss nach oben. Alle anderen nehmen \u2013 typisch Schweiz \u2013 die Seilbahn. Oben angekommen gibt es unserer Meinung nach aber nur noch eine Option: \u00c4lplermagronen! Genossen wird das im grossen Topf servierte Schweizer Nationalgericht mit spektakul\u00e4rem Blick \u00fcber Wald, Wiesen und unseren traumhaften Vierwaldst\u00e4ttersee. Wer wie wir zum \u00dcberfressen neigt, bringt gutes Schuhwerk mit und absolviert zumindest den R\u00fcckweg zu Fuss.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""alpgschwaend.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Restaurant Buech, Herrliberg""}}, {""p"": {""text"": ""Herrlibergs Buech ist sogar bei schlechtem Wetter eine hervorragende Wahl \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Bei unserem ersten Besuch tobte ein Gewitter \u00fcber dem Z\u00fcrichsee, beim zweiten gingen wir mit Sonnenbrand heim. Beim dritten genossen wir den perfektesten aller Sommerabende, beim vierten k\u00e4mpften wir mit unserem Heuschnupfen. Der f\u00fcnfte Besuch ist bereits in Planung. Wieso? Weil das Restaurant Buech oberhalb von Z\u00fcrichs Goldk\u00fcste bei jedem Wetter ein h\u00fcbsches Pl\u00e4tzchen ist, weil das Essen bei jeder Wetterlage ganz hervorragend schmeckt \u2013 und weil das Restaurant an sieben Tagen die Woche f\u00fcr Zmittag und Znacht ge\u00f6ffnet hat. Aussicht und Genuss ganz ohne Einschr\u00e4nkungen. So solls sein!""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""restaurantbuech.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Osteria Borei, Brissago""}}, {""p"": {""text"": ""Auf der Aussichtsterrasse der Osteria Borei finden rund siebzig Personen Platz. \u00a9 PR""}}, {""p"": [{""text"": ""Wir m\u00fcssen gestehen, dass wir selber es noch nicht ins Restaurant oberhalb von Brissago geschafft haben. Die Osteria wurde uns aber von zuverl\u00e4ssigen Quellen w\u00e4rmstens empfohlen. Das Erfolgsrezept von Familie Battistessa ist einfach: unkomplizierte""}, {""a"": {""text"": ""Tessiner""}}, {""text"": ""K\u00fcche, regionale Weine, eine herzliche Atmosph\u00e4re. Oh, und nat\u00fcrlich der Panoramablick \u00fcber den Lago Maggiore, der jeden Gast kurz die Luft anhalten lassen d\u00fcrfte. Was will man mehr?""}]}, {""p"": {""a"": {""text"": ""osteriaborei.ch""}}}, {""zt"": {""text"": ""Gasthaus zum Gupf, Rehetobel""}}, {""p"": {""text"": ""Ein Gasthaus mit eigenem Bauernhof inmitten der gr\u00fcnen H\u00fcgel des Appenzells \u2013 und ein preisgekr\u00f6nter noch dazu: Chef Walter Klose darf sich mit stolzen 18 Gault-Millau-Punkten br\u00fcsten. W\u00e4hrend Speis wie Trank klar in der oberen Liga spielen, empfanden wir die Atmosph\u00e4re doch als entspannt und sehr herzlich. Und haben uns beim wundersch\u00f6nen Blick \u00fcbers Land gefragt, warum genau es uns so selten in diesen Teil der Schweiz verschl\u00e4gt \u2026 Der Gupf geh\u00f6rt ganz ohne Zweifel auf die Liste der feinsten Schweizer Aussichtsrestaurants! Und die Appenzeller Landschaft auf die Liste von Aussichten, die man sich \u00f6fters mal g\u00f6nnen sollte.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""gupf.ch""}}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Mahl mit Aussicht""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-22T06:00:00,de,2972,Leinen los,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Kleine Quizfrage: Welches ist das \u00e4lteste Kleidungsmaterial? Vielleicht Baumwolle oder Leder? Nicht ganz. Denn es gibt einen Stoff, der die beiden um einiges toppt und bis heute nicht aus unserer Sommergarderobe wegzudenken ist. Richtig, Leinen. Wir verraten, was der Sommerstoff so beliebt macht. The post Leinen los appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": {""text"": ""Werfen wir einen Blick zur\u00fcck in die Geschichte. Genauer gesagt, in die griechische und r\u00f6mische Antike. Bis ins europ\u00e4ische Mittelalter war Leinen neben Wolle DAS Material f\u00fcr Kleidung. Damals wie heute wissen wir um die Vorz\u00fcge des Stoffs, der aus der Kulturpflanze Flachs gewonnen wird. Gerade an heissen Tagen nimmt das Naturmaterial Feuchtigkeit gut auf und ist herrlich atmungsaktiv. Zus\u00e4tzliches Plus: Leinen ist absolut nachhaltig. Denn f\u00fcr die Herstellung braucht es deutlich weniger Wasser, als f\u00fcr Baumwolle oder Polyester. Auch Pestizide sind beim Anbau von Flachs nicht n\u00f6tig. Diese Eigenschaften machen den Stoff zu einem richtigen \u00d6ko-Produkt.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Rejina Pyo / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Vielseitig tragbar""}}, {""p"": [{""text"": ""Aber halt \u2013 das heisst keineswegs, dass Leinen automatisch f\u00fcr \u00f6de""}, {""a"": {""text"": ""\u00d6komode""}}, {""text"": ""steht. Im Gegenteil. Gerade die vergangenen Pr\u00e4sentationen der Fr\u00fchling/Sommer-Kollektionen 2020 bewiesen einmal mehr, wie vielseitig und modern der Stoff eingesetzt werden kann. So zeigte beispielsweise die Londoner Designerin Reijna Pyo einen freizeithaften Zweiteiler aus dem sommerlichen Material. Agnona bewies, dass Leinen auch prima bei Anz\u00fcgen funktionieren und kleidete seine Models in einem schicken Businesslook. J.W. Anderson verlieh dem Naturstoff m\u00e4chtig Glamour, indem er ihn mit glitzernden Accessoires kombinierte. Nicht zuletzt geh\u00f6rt wahrscheinlich auch""}, {""a"": {""text"": ""Jacquemus""}}, {""text"": ""-Designer Simon Porte zu den gr\u00f6ssten Leinenfans. Aus seinen Kollektionen mit s\u00fcdfranz\u00f6sischem Flair ist der Stoff ebenso nicht mehr wegzudenken.""}]}, {""p"": {""text"": ""Credits: Agnona / Imaxtree""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: J.W. Anderson / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Naturverbunden""}}, {""p"": [{""text"": ""Somit ist es bestimmt die jahrhundertelange Geschichte und die Vielseitigkeit der Leinen, die das Material f\u00fcr Modesch\u00f6pfer auf der ganzen Welt so interessant machen. Vielleicht ist es aber auch das zunehmende Bewusstsein f\u00fcr unseren Planeten, das die Designer dazu bewegt, ihre Mode""}, {""a"": {""text"": ""nachhaltiger""}}, {""text"": ""zu gestalten. Was es auch immer ist, wir k\u00f6nnen es jedenfalls kaum erwarten, in luftigen Sommerkleidern, weiten Hosen und Blusen aus dem angenehmen Stoff die warme Jahreszeit zu geniessen.""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Reformation""}}, {""text"": ""Minikleid Aaron aus Leinen, ca. Fr. 286.\u2013.""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Raey""}}, {""text"": ""Weites Hemd mit Ballon\u00e4rmeln, Fr. 430.\u2013.""}]}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Loulou Studio""}}}, {""p"": {""text"": ""Bermudashorts aus Leinen, ca. 217.\u2013.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Max Mara""}}}, {""p"": {""text"": ""Blazer Egadi aus Leinen, Fr. 1979.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Leinen los""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-27T06:00:12,de,1544,Formale Perfektion,,,Living,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Das neue Schweizer Label Forma lanciert seine erste Edition an Keramik-Objekten. The post Formale Perfektion appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Laura Catrina""}}}, {""zt"": {""text"": ""Sch\u00f6nes f\u00fcr Zuhause""}}, {""p"": [{""text"": ""In den vergangenen Monaten ist uns unser""}, {""a"": {""text"": ""Zuhause""}}, {""text"": ""noch wichtiger geworden als es vorher schon war. Sich mit sch\u00f6nen M\u00f6beln und Objekten zu umgeben, erfreut das Auge und ist Balsam f\u00fcr die Seele. Das neue Schweizer Label Forma kommt da genau richtig.""}]}, {""p"": {""text"": ""Verschiedene Keramik-Objekte von Forma. Von links: Fr. 220.\u2013, Fr. 320.\u2013, Fr. 160.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kollaboration""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Z\u00fcrcher Stylistin und Kulturschaffende""}, {""a"": {""text"": ""Oriana Tundo""}}, {""text"": ""lanciert die erste limitierte Edition an Keramik ihres Labels Forma. Der Launch findet in Zusammenarbeit mit dem Basler Store""}, {""a"": {""text"": ""Aisso""}}, {""text"": ""statt, der von Designerin Jenny Nyfeler gef\u00fchrt wird.""}, {""a"": {""text"": ""Aisso""}}, {""text"": ""bietet eine kuratierte Auswahl an Objekten wie Schmuck, Taschen oder Beauty-Produkten von lokalen Designern und Brands an, mit einem verst\u00e4rkten Fokus auf Nachhaltigkeit.""}]}, {""p"": {""text"": ""Das gr\u00f6sste St\u00fcck (links) misst 51 cm und kostet Fr. 590.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""Juxtaposition""}}, {""p"": [{""text"": ""In jeder Kollektion f\u00fcgt Oriana Tundo Objekte neu und unerwartet zusammen und kreiert so Unikate, die mit geometrisch-ausbalancierten Formen und einer raffinierten Farbpalette \u00fcberzeugen. Die erste limitierte Serie von Forma ist ab sofort im""}, {""a"": {""text"": ""Aisso Store""}}, {""text"": ""an der Feldbergstrasse 37 in Basel oder""}, {""a"": {""text"": ""online""}}, {""text"": ""erh\u00e4ltlich.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Formale Perfektion""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-03T06:00:00,de,3630,Ein Wochenende in Lyon,,,Reisen,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Designhotels, Gourmet-Restaurants, Kultur \u2013 die franz\u00f6sische Gastronomiemetropole hat viel zu bieten. Welche Hotels, Restaurants und Museen es sich w\u00e4hrend eines Wochenendes in Lyon ganz besonders zu besuchen lohnt, zeigen wir hier. The post Ein Wochenende in Lyon appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}}, {""zt"": {""text"": ""Hotel Intercontinental Lyon""}}, {""p"": {""text"": ""Die Hotelbar des Intercontinental Lyon unter dem 32 Meter hohen Dom. \u00a9 Eric Cuvillier""}}, {""p"": [{""text"": ""Die meisten Bewohner von Lyon wurden in dem bis 2010 noch als Stadtspital genutzten Geb\u00e4ude geboren. Architekt Jean-Philippe Nuel hat aus dem Prachtsbau mit der 360 Meter langen Fassade entlang der Rhone im Sommer 2019 ein Hotel der Extraklasse gezaubert. Alles am""}, {""a"": {""text"": ""Intercontinental Lyon""}}, {""text"": ""ist umwerfend: Die Hotelbar unter dem 32 Meter hohen Dom, die sieben Meter hohen R\u00e4ume der Duplexsuiten, die K\u00fcche im Restaurant Epona \u2026 Wer w\u00e4hrend seinem Wochenende in Lyon hier hausen darf, kann sich wahrlich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen.""}]}, {""p"": [{""text"": ""DZ ab Fr. 279.\u2013""}, {""a"": {""text"": ""lyon.intercontinental.com""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Mob Hotel""}}, {""p"": {""text"": ""F\u00fcr Junge und jung Gebliebene: Lyon\u2019s Mob Hotel. \u00a9 MOB HOTEL""}}, {""p"": {""text"": ""Der franz\u00f6sische Hotelier Cyril Aouizerate, Gr\u00fcnder der \u00abMama Shelter\u00bb-Hotels, setzt mit den Mob Hotels auf ein bekanntes Erfolgskonzept. Designige, bezahlbare Zimmer, Bio-Restaurant mit Gemeinschaftstischen, regelm\u00e4ssige musikalische Darbietungen wechselnder K\u00fcnstler und einer Pop-Up-Fl\u00e4che f\u00fcr aufstrebende Jungdesigner.""}}, {""p"": [{""text"": ""DZ ab Fr. 74.\u2013""}, {""a"": {""text"": ""mobhotel.com/lyon""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Caf\u00e9 Comptoir Abel""}}, {""p"": {""text"": ""Das Comptoir Abel geniesst man w\u00e4hrschaftliche, regionale Speisen. \u00a9PR""}}, {""p"": {""text"": ""In Lyon, der franz\u00f6sischen Stadt der Edelgastronomie, isst man auch in den einfachen Lokalen mit w\u00e4hrschaftlichen, regionalen Speisen sehr gut. Restaurants dieser Art werden \u00abBouchon\u00bb, Korken, genannt. Im Restaurant \u00abAbel\u00bb unbedingt Quenelle de Brochet probieren!""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""cafecomptoirabel.com""}}}, {""zt"": {""text"": ""Restaurant Culina Hortus""}}, {""p"": {""text"": ""Culina Hortus steht f\u00fcr vegetarische K\u00fcche im urchig-modernen Ambiente. \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Der sichere Hafen f\u00fcr Vegetarier und alle, die ein Pause von der fleischlastigen K\u00fcche brauchen. Gem\u00fcse wird innovativ kombiniert und zubereitet. Das Lunchmen\u00fc wechselt w\u00f6chentlich, die Abendkarte jeden Monat.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""culinahortus.com""}}}, {""zt"": {""text"": ""Restaurant Daniel et Denise Cr\u00e9qui""}}, {""p"": {""text"": ""Daniel et Denise \u2013 ein waschechtes Bouchon Lyonnais \u00a9 JULIEN BOUVIER""}}, {""p"": {""text"": ""Im Bouchon mit den rot-weiss-karierten Tischt\u00fcchern trinkt man stilecht Beaujolais aus dem typischen Pot (die Flasche fasst exakt 4,6 dl) und geniesst grosse Portionen. Nebst dem Lokal in der Rue de Cr\u00e9qui betreibt Chef Joseph Viola drei weitere Ableger in Lyon sowie eines in der angrenzenden Gemeinde Villeurbanne. Mindestens eines davon sollte w\u00e4hrend einem Wochenende in Lyon auf jeden Fall besucht werden.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""danieletdenise.fr""}}}, {""zt"": {""text"": ""Mus\u00e9e des Confluences""}}, {""p"": {""text"": ""Das 2014 erbaute Museum gilt als modernes Wahrzeichen der Stadt. \u00a9 PR""}}, {""p"": {""text"": ""Dort, wo Rhone und Sa\u00f4ne zusammenfliessen, steht ein mutiger Bau. Das der Wiener Architektengruppe Coop Himmelb(l)au entworfene und im Dezember 2014 er\u00f6ffnete Museum widmet sich der Wissenschaft, insbesondere der Anthropologie und der Ethnologie. Die drei Stockwerke bieten Platz f\u00fcr drei Dauer- sowie sechs Wechselausstellungen. Ein Besuch lohnt sich allein schon wegen der Aussicht.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""museedesconfluences.fr""}}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Ein Wochenende in Lyon""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-06T11:28:14,de,3166,Accessoire mit Funktion,,,Mode,"[""Schlaepfer, Jakob""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Sicherheit hat Stil. Und Solidarit\u00e4t erst recht. Mit den Masken folgender Schweizer Brands verk\u00f6rpern wir \u00e4sthetische Verantwortung. The post Accessoire mit Funktion appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Vanessa Vodermayer""}}}, {""p"": {""text"": ""Es gibt Dinge, die kann man gar nicht oft genug sagen. Phrasen wie \u201cSchnall dich an\u201d und \u201cTrink genug Wasser\u201d. Oder: \u201cAbstand waren, H\u00e4nde waschen, Maske tragen\u201d.""}}, {""p"": {""text"": ""Die einstige Empfehlung des Bundesrats, in den \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel Mund- und Nasenbereich zu verdecken, ist nun die Regel. Eine landesweite Maskenpflicht tritt am 6. Juli in Kraft.""}}, {""p"": {""text"": ""Aber Vorsicht: Nicht jede Maske bietet denselben Schutz. Grob unterscheidet man zwischen einer einfachen Mund-Nasen-Bedeckung (selbst gebastelte Masken oder Community-Masken), Hygienemasken und Atemschutzmasken (FFP-Masken).""}}, {""p"": {""text"": ""Der Selbstschutz bei einfachen Mund-Nasen-Bedeckungen ist minim, jedoch sch\u00fctzt die Maske das Umfeld der jeweiligen Tragenden. Sind wir bewusst oder unbewusst krank, reduzieren wir, vor allem wenn die Abst\u00e4nde nicht eingehalten werden k\u00f6nnen, die eigene \u00dcbertragung von virenbelasteten Tr\u00f6pfchen.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00c4hnlich verh\u00e4lt es sich mit Hygienemasken. In erster Linie dienen auch diese zum Schutz der anderen. Atemschutzmasken hingegen sind mit speziellen Filtern ausgestattet und sch\u00fctzen bei Ben\u00fctzung ebenso die Tragenden selbst.""}}, {""p"": [{""text"": ""Aber unabh\u00e4ngig davon, welche Maske das""}, {""a"": {""text"": ""Gesicht schm\u00fcckt""}}, {""text"": ""\u2013 eine Maske ist besser als keine Maske. Gut aussehenden Schutz gibt es von folgenden Schweizer Brands.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Julian Zigerli""}}, {""p"": {""text"": ""Tannenzapfen und l\u00f6chriger K\u00e4se \u2013 die Masken von Julian Zigerli tragen seine Handschrift. Der Z\u00fcrcher Designer verwendet f\u00fcr die Aussenseite Stoffe aus dem Zigerli-Archiv und f\u00fcr die Innenseite weiche Baumwolle. Der Mund- und Nasenschutz ist nicht zertifiziert und nicht f\u00fcr den medizinischen Gebrauch gedacht. \u201cBut sexy.\u201d \u2013 dieser Klammerbemerkung zweifelt niemand an.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Julian Zigerli""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Julian Zigerli""}}, {""text"": ""Maske Fire Cone, Fr. 39.\u2013""}]}, {""zt"": {""text"": ""Collective Swallow""}}, {""p"": {""text"": ""Auch in Basel zeugen die Masken von modischen Faible. Das Designer-Duo Ana\u00efs und Marti Ugo Pecoraio entwirft Modelle in zweierlei Gr\u00f6ssen und verwendet daf\u00fcr ausschliesslich Baumwollstoffe aus der Schweiz. Das Sortiment reicht von dezent schwarz \u00fcber verspielt kariert bis zu customized mit eigenem Wunschtext.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Collective Swallow""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Collective Swallow""}}, {""text"": ""Maske Alpha Trinity Cotton Cloth, Fr. 15""}]}, {""zt"": {""text"": ""Jakob Schlaepfer""}}, {""p"": {""text"": ""Gem\u00e4ss den Richtlinien der Swiss COVID-19 Science Task Force fertigen die Textilhersteller Jakob Schlaepfer, Forster Rohner und Inter-Spitzen gemeinsam Community-Masken an. Die St. Galler Modelle unterscheiden sich \u00e4usserlich, sind in verschiedenen Gr\u00f6ssen erh\u00e4ltlich und bieten je nach Zusammenstellung anderen Schutz. \u201cF\u00fcr Alle von Uns, gute Gesundheit!\u201d, heisst es im Onlineshop.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Jakob Schlaepfer""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Jakob Schlaepfer""}}, {""text"": ""Diverse Masken, ab Fr. 36.\u2013""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Accessoire mit Funktion""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-17T06:00:10,de,2476,Givenchys neuer Kreativdirektor,,,Mode,"[""Harry, Prinz"", ""Markle, Meghan""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Das Pariser Modehaus Givenchy ernennt den amerikanischen Designer Matthew M. Williams zum neuen Kreativdirektor. The post Givenchys neuer Kreativdirektor appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Bolero""}}}, {""p"": [{""text"": ""Eines der bekanntesten Pariser Modeh\u00e4user hat nach zwei Monaten endlich wieder einen neuen Chefdesigner. Der Amerikaner Matthew M. Williams zeichnet ab sofort f\u00fcr die Damen- wie Herren-Linien von""}, {""a"": {""text"": ""Givenchy""}}, {""text"": ""verantwortlich und wird im Oktober dieses Jahres seine erste Kollektion pr\u00e4sentieren.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Revolution\u00e4r""}}, {""p"": [{""text"": ""Der in Chicago geborene und in Kalifornien aufgewachsene Williams gr\u00fcndete 2015 den Streetwear-Brand""}, {""a"": {""text"": ""1017 Alyx 9SM""}}, {""text"": "", mit dem er die Codes der Subkultur auf den Laufsteg brachte. Zusammen mit Designern wie Virgil Abloh vom Label Off-White oder Demna Gvasalia von Vetements war er damit Teil einer Revolution in der Luxusmode, indem sie die Mode der Strasse in einen High-Fashion-Kontext stellten. Insofern ist der 34-J\u00e4hrige eine \u00fcberraschende, aber gleichwohl spannende Wahl f\u00fcr ein traditionelles Haus wie Givenchy. LVMH, der Mutterkonzern der Marke, hatte Williams schon l\u00e4nger im Visier, war er doch 2016 mit seinem Brand""}, {""a"": {""text"": ""1017 Alyx 9SM""}}, {""text"": ""Finalist beim Nachwuchswettbewerb""}, {""a"": {""text"": ""LVMH Prize""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""text"": ""Matthew M""}}, {""p"": {""text"": "".""}}, {""p"": {""text"": ""Williams""}}, {""p"": {""text"": ""wird neuer Chefdesigner von Givenchy.""}}, {""zt"": {""text"": ""Hoffnungstr\u00e4ger""}}, {""p"": [{""text"": ""F\u00fcr Williams geht mit der Ernennung zum Kreativdirektor eines so ikonischen Modehauses ein Lebenstraum in Erf\u00fcllung, wie er in einem""}, {""a"": {""text"": ""Post auf Instagram""}}, {""text"": ""erkl\u00e4rt. \u00abWir leben in beispiellosen Zeiten und ich hoffe, ich kann auf irgendeine Art Hoffnung bringen und zusammen mit meiner Community und meinen Kollegen positiven Wandel f\u00fcr unsere Industrie und die Welt herbeif\u00fchren\u00bb, sagt er in der Sprachnachricht.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Neue \u00c4ra""}}, {""p"": [{""text"": ""Als seine Vorg\u00e4ngerin Clare Waight Keller""}, {""a"": {""text"": ""Givenchy""}}, {""text"": ""im April 2020 nach drei Jahren verliess, entstand eine grosse L\u00fccke bei einem der renommiertesten Modeh\u00e4usern von Paris. Die Britin hatte seit 2017 die kreative Leitung des Traditionshauses inne und wurde vor allem durch ihre Verbindung zu Meghan Markle, der Duchess of Sussex, bekannt, f\u00fcr die sie die royale Hochzeitsrobe f\u00fcr ihre Verm\u00e4hlung mit Prinz Harry entwarf.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Mit Matthew M. Williams an der kreativen Spitze beginnt f\u00fcr""}, {""a"": {""text"": ""Givenchy""}}, {""text"": ""eine neue \u00c4ra, auf die man gespannt sein darf.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Givenchys neuer Kreativdirektor""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-06-18T06:00:00,de,2657,Schmucke Sache!,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Der Sommer wird auff\u00e4llig. Zumindest in Sachen Schmuck \u2013 so viel ist klar. Mit Gliederketten und bunten Steinen schm\u00fccken wir uns an heissen Tagen und machen zudem eine kleine Zeitreise in die Neunziger. The post Schmucke Sache! appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": {""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Bottega Veneta / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""In Reih und Glied""}}, {""p"": {""text"": ""Lange aus der Schmuckschatulle verbannt, feierten sie bereits letzten Herbst ein Comeback und waren eines der Trendpieces an den Fashion Weeks. Sowohl auf den Laufstegen als auch auf den Strassen der Modemetropolen zierten die groben Ketten die Dekollet\u00e9s der Models und Influencer. Nun begleiten uns Gliederketten auch durch den Sommer. Der Form und Gr\u00f6sse sind dabei keine Grenzen gesetzt. Wer es eher dezent mag, setzt auf kleine, feine Glieder. Ein richtiges Statement setzen wir mit grossen, schweren Ringen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Jennifer Behr""}}}, {""p"": {""text"": ""Halkette Brenna, Fr. 378.\u2013.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Miu Miu / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Nicht nur f\u00fcr Omis""}}, {""p"": [{""text"": ""Zugegeben,""}, {""a"": {""text"": ""Perlen""}}, {""text"": ""haben ein eher verstaubtes Image. Halsketten und Ohrringe galten lange als bieder und waren deshalb einige Zeit von der Bildfl\u00e4che verschwunden. Diesen Sommer kehren sie aber zur\u00fcck und beweisen mit extravaganten Formen und Designs, dass sie alles andere als nur Omas Lieblinge sind. Plus: Ein kleiner Trost f\u00fcr diejenigen, die diesen Sommer Zuhause bleiben: Mit dem schimmernden Schmuckst\u00fcck holen wir uns den Meeresschatz einfach ans Dekollet\u00e9.""}]}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Anita Berisha""}}}, {""p"": {""text"": ""Perlenkette mit Quarzen und goldfarbenen Details, Fr. 383.\u2013""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Versace / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Back to the 90ies""}}, {""p"": {""text"": ""Creolen sind ein Klassiker und DAS Trendaccessoire der Neunziger. Wie auch bei den Gliederketten lieben wir den runden Schmuck in allen Formen, Farben und Gr\u00f6ssen. Ob XXL oder feine Ringe \u2013 so oder so eine runde Sache.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Maria Tash""}}}, {""p"": {""text"": ""Creolen aus Gold, Fr. 540.\u2013.""}}, {""p"": {""text"": ""Credits: Alberta Ferretti / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Steinzeit""}}, {""p"": {""text"": ""Im Sommer lieben wir es, mit Farben zu spielen. Und das nicht nur bei unserer Kleidung, sondern auch in Sachen Schmuck. Deshalb kombinieren wir zu unseren sommerlichen Outfits Ohrringe, Ketten oder Ringe aus farbigen Natursteinen. Auch hier gilt: Je mehr, desto besser! Sie geben jedem Look einen gewissen Farbtupfer, nat\u00fcrlich und nicht \u00fcberladen.""}}, {""p"": {""a"": {""text"": ""Alberta Ferretti""}}}, {""p"": {""text"": ""Halskette in Gold mit Schmucksteinen, Fr. 260.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Schmucke Sache!""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-13T06:00:00+02:00,de,4995,Playlist im Modefieber,,,MODE,"[""Vuitton, Louis"", ""Jackson, Michael"", ""Murphy, Roisin"", ""Kardashian, Kim"", ""Montgomery, David""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Eine Playlist ausgesuchter Musikvideos, die f\u00fcr visuelle und akustische H\u00f6chsttemperaturen sorgt! Es steht ein heisser Sommer ohne Festivals bevor, doch tanzen ger\u00e4t nie aus der Mode. H\u00fcpfende Beats mit schillernden Pailletten unterlegt oder Cowboy-Fransen die im Fernweh-Rhythmus wehen: Die Symbiose von Musik & Mode ist s\u00fcffiger als jeder Sommercocktail.\u00a0 The post Playlist im Modefieber appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}]}, {""p"": {""text"": ""Beachte: Nichts an diesem Auftritt ist flach, ausser der Bauch""}}, {""p"": [{""text"": ""Der Mitschnitt aus diesem Konzert zementiert nicht nur Sade\u2019s Status als ewige Stilikone, sondern illustriert, was der bisweilen abgedroschene Begriff \u00absexy\u00bb eigentlich bedeuten meint. J\u00fcngste Nachahmungen beweisen, wie gross der Einfluss der Britin mit nigerianischen Wurzeln auf die Pop- und Modekultur ist. Kim Kardashian hat sich k\u00fcrzlich f\u00fcr ein""}, {""a"": {""text"": ""Interview mit Jimmy Fallon""}}, {""text"": ""von einem legend\u00e4ren Sade-Foto aus dem Jahre 1980 inspirieren lassen. Das Bild des Fotografen David Montgomery zeigt die S\u00e4ngerin damals mit einem geflochtenen Haarzopf, goldenen Kreolen und in hellblaues Denim geh\u00fcllt.""}]}, {""p"": {""text"": ""Beachte: Wenn dir kalt ist, trag den Bikini \u00fcber den Hosen""}}, {""p"": [{""text"": ""Unbeschwerte Feriengef\u00fchle zum nostalgischen Neunzigerjahre-Beat: Die Schwedin Robyn zeigt uns ihre trendige Inselgarderobe im Musikvideo Between the lines. Seit beinahe drei Dekaden verbindet die 41-j\u00e4hrige in ihren Songs starke Emotionen mit musikalischen Zeitgeist. F\u00fcr die aktuellste Tour, die j\u00fcngsten Videos und Live-Auftritte griff sie meist zu Outfits ihrer schwedischen Freunde von""}, {""a"": {""text"": ""Acne Studios""}}, {""text"": ""oder trug""}, {""a"": {""text"": ""Massanfertigungen von Nicolas Ghesqui\u00e8re""}}, {""text"": "", dem Chefdesigner bei""}, {""a"": {""text"": ""Louis Vuitton.""}}]}, {""p"": {""text"": ""Beachte: Geschlechterrollen sind ein gesellschaftliches Konstrukt, you sexy MF""}}, {""p"": {""text"": ""Wie sehr kann man seiner Zeit voraus sein? Prince! In obigem Clip gibt der Funk-Maestro Kiss zum besten, im Rahmen eines Konzertes auf seinem Anwesen Paisley Park. Der 1.6 Meter grosse Derwisch l\u00e4sst dabei jeden seiner musikalischen Muskeln spielen und katapultiert die Zuschauer mit einem metallisch-blauen Ensemble in Ekstase. Zeitlebens entfachten sich Kontroversen an Prince\u2019s Spiel mit dem Ausdruck von Gender und Sexualit\u00e4t. Der Musiker verfolgte jedoch seine kreative Vision unbeirrt bis zum Schluss, denn ER ist der sexy M.F.""}}, {""p"": {""text"": ""Beachte: Tanze, wie es dir gef\u00e4llt""}}, {""p"": {""text"": ""\u00abDieser Song war wie ein Niesen, er kam an einem St\u00fcck raus.\u00bb sagt Caroline Polachek \u00fcber die Enstehung ihres Liedes So hot you\u2019re hurting my feelings. F\u00fcr den leichtf\u00fcssigen Hit tanzt die 1985 geborene Amerikanerin durch eine selbstgebastelte H\u00f6llen-Kulisse. Ihr naiver Tanzstil verbindet die unterschiedlichsten Referenzen, genau gleich wie ihre Kleiderwahl: Schulm\u00e4dchenuniform trifft auf Westernboots und Line-Dance-Schritte auf Pantomimen-Gestik. So charmant, dass es etwas weh tut.""}}, {""p"": {""text"": ""Beachte: Morgenm\u00e4ntel, Pelerinen oder Bettlaken sind grossartige Outfits""}}, {""p"": [{""text"": ""Es ist eine wilde Beziehung, die R\u00f3is\u00edn Murphy\u00a0und die Mode f\u00fchren. Musikalisch v\u00f6llig unbedarft und total zuf\u00e4llig plumpste die junge Murphy 1995 in die Rolle als S\u00e4ngerin der Band Moloko. Auf der B\u00fchne entfaltete sich erst das volle Potential der mittlerweile 47-j\u00e4hrigen Irin. \u00dcber die Jahre hat sich die furchtlose Entertainerin als Liebling vieler Modemacher etabliert, so etwa von""}, {""a"": {""text"": ""Viktor & Rolf,""}}, {""a"": {""text"": ""Marc Jacobs""}}, {""text"": ""oder""}, {""a"": {""text"": ""Gareth Pugh""}}, {""text"": "". Murphy\u2019s Trick: je extremer ein Outfit, desto unpr\u00e4tenti\u00f6ser ihre Attit\u00fcde.""}]}, {""p"": {""text"": ""Beachte: Zu zweit macht alles mehr Spass""}}, {""p"": {""text"": ""B\u00f6se Zungen behaupten zwar, sie sei nie die beste S\u00e4ngerin der Supremes gewesen. Mit welcher Ausstrahlung Diana Ross jedoch zur Legende geworden ist, zeigt dieses Videodokument. Ihr fluffiges Haar schwingend, dazu die H\u00fcfte im hochgeschlitzten Kleid kreisend\u2026 um das Publikum ist es vollends geschehen, als Michael Jackson f\u00fcr einige Sekunden an ihre Seite h\u00fcpft. Der blutjunge Jackson punktet zudem in der Stilanalyse; die leicht ausgestellte Jeanshose mit groben Cowboystiefel und dazu eine knappe Varsity-Jacke ergeben einen Sp\u00e4tsiebziger-Look, wie er 2020 wieder brandaktuell ist.""}}, {""p"": {""text"": ""Beachte: Was kennen wir eigentlich von Korea?""}}, {""p"": [{""text"": ""Peggy Gou ist das wohltemperierte Gesamtpaket von Mode und Musik der Stunde: DJ, Produzentin und Modemacherin. Seit 2016 steht die 29-j\u00e4hrige unter anderem an den Plattenteller des Berliner Clubs Berghain, was dem Hype um sie in der Techno- und Housemusikszene viel Vorschub gab. F\u00fcr ihre Tracks mischt sie alten Chicago- oder Acid-House und singt dazu, meistens in ihrer Muttersprache Koreanisch. Letztes Jahr hat""}, {""a"": {""text"": ""Virgil Abloh""}}, {""text"": ""(Gr\u00fcnder der Streetstyle-Marke""}, {""a"": {""text"": ""Off-White""}}, {""text"": ""und kreativer Direktor der""}, {""a"": {""text"": ""Herrenlinie von Louis Vuitton)""}}, {""text"": ""sie bei der Lancierung ihres eigenen Modelabels""}, {""a"": {""text"": ""Kirin""}}, {""text"": ""unterst\u00fctzt. Wir halten Augen und Ohren offen f\u00fcr Miss Gou\u2019s n\u00e4chsten Coup.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Playlist im Modefieber""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-18T10:58:00+02:00,de,4558,Stadt mit Strand,,,Reisen,"[""Chagall, Marc""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Wir haben auf vieles verzichten m\u00fcssen in den letzten Monaten. Es besteht Aufholbedarf. Wer sich nicht entscheiden kann, ob er mit Kulturtrip oder Strandferien anfangen m\u00f6chte, hat in diesen f\u00fcnf europ\u00e4ischen St\u00e4dten die Option auf beides. The post Stadt mit Strand appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}]}, {""p"": {""text"": ""Ja, es gibt sie, St\u00e4dte mit sch\u00f6nen Str\u00e4nden. \u00dcberall auf der Welt und auch hier bei uns in Europa. W\u00e4hrend K\u00fcstenst\u00e4dte wie Nizza bei Touristen unl\u00e4ngst als solche bekannt sind, findet man sich in anderen oft alleine unter Einheimischen. Das perfekte Jagdrevier auf der Suche nach Geheimtipps f\u00fcr das Kultur- und Kulinarikprogramm der folgenden Tage.""}}, {""zt"": {""text"": ""Nizza, Frankreich""}}, {""p"": {""text"": ""Nizza, die Ikone an der franz\u00f6sischen Riviera. \u00a9 Oscar Nord on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Kaum eine Stadt, die derart f\u00fcr mediterranes Flair steht, wie Nizza. Einst waren es K\u00fcnstler wie Henri Matisse oder Marc Chagall, die hier Inspiration fanden. Heute ist es ein bunt gemischtes Volk aus aller Welt, das Sommer f\u00fcr Sommer in die K\u00fcstenstadt pilgert. Gutes Essen, sch\u00f6ne Museen \u2013 und die ber\u00fchmte Promenade des Anglais, der Kieselsteinstrand entlang der Promenade, an der jeden Sommer Tausende von Touristen mit den Einheimischen um ein paar Quadratmeter f\u00fcrs Handtuch buhlen. Ein Geheimtipp ist Nizza l\u00e4ngst nicht mehr. War es vielleicht nie. Aber die anhaltende Beliebtheit hat schon ihre Gr\u00fcnde.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""nicetourisme.com""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Split, Kroatien""}}, {""p"": {""text"": ""Die kroatische K\u00fcstenstadt Split aus der Vogelperspektive. \u00a9 Spencer Davis on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""In der Auflistung der St\u00e4dte mit sch\u00f6nen Str\u00e4nden darf eine garantiert nicht fehlen: Split, die Hafenstadt an der dalmatinischen K\u00fcste Kroatiens. Das kristallklare Wasser, f\u00fcr das die Region weltweit bekannt ist, l\u00e4sst einem an Str\u00e4nden wie Ba?vice oder Kasjuni glatt vergessen, dass sich in unmittelbarer N\u00e4he fast 200\u2019000 Stadtbewohner tummeln. Sollte das Baden dann aber doch mal langweilig werden, bietet Split reichlich Alternativen: eine Erkundungstour durch die historische Altstadt, Wandern im Marjan-Park, das Kennenlernen der kroatischen K\u00fcche, das Degustieren ihrer Weine.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""visitsplit.com""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Porto, Portugal""}}, {""p"": {""text"": ""Porto, die coole Hafenstadt im Norden Portugals. \u00a9 Nick Karvounis on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Wer den Tag damit verbringt, die H\u00fcgel von Porto hoch und runter zu steigen, hat sich eine Abk\u00fchlung mehr als verdient. Und wer diese nicht in Form von lokal gebrautem Bier geniessen m\u00f6chte, findet sowohl s\u00fcdlich wie auch n\u00f6rdlich des Hafens sch\u00f6ne Sandstr\u00e4nde, die zum belebenden Schwumm im Atlantik laden. Als sch\u00f6nster unter ihnen gilt der Praia do Homem do Leme, knapp sechs Kilometer vom Stadtzentrum entfernt. Die meisten von ihnen sind bequem per Bus oder Zug erreichbar.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""visitportugal.com""}}]}, {""zt"": {""text"": ""San Sebastian, Spanien""}}, {""p"": {""text"": ""Baden im Atlantik an den Stadtstr\u00e4nden von San Sebastian. \u00a9 St\u00e9phane Bernard on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Es gibt eigentlich nur ein Argument, das gegen San Sebastian als perfekte Kultur-und-Strand-Destination spricht: Das Essen ist so gut, dass der Bauch hier definitiv nicht seine flachsten Zeiten erleben wird. Keine 200\u2019000 Einwohner, daf\u00fcr sage und schreibe siebzehn Michelin-Restaurants! Von den unz\u00e4hligen Pinxtos-Bars, in denen lokale Weine in Kombination mit regionalen Leckerbissen serviert werden, ganz zu schweigen. Zum Gl\u00fcck gibts an den ber\u00fchmten Stadtstr\u00e4nden Playa de la Concha und Playa de Ondarreta spannenderes zu sehen, als die Bikinifigur der Dame nebenan \u2026""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""sansebastianturismoa.eus""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Neapel, Italien""}}, {""p"": {""text"": ""Neapel, der Allesk\u00f6nner am Vesuv. \u00a9 Zsolt Cserna on Unsplash""}}, {""p"": [{""text"": ""Eine Stadt mit sch\u00f6nen Str\u00e4nden? Tats\u00e4chlich? Die italienische Hafenstadt ist f\u00fcr vieles bekannt: Pizza, Pompeji, Kunst, Architektur \u2013 und traumhaft sch\u00f6ne Inseln wie Ischia oder""}, {""a"": {""text"": ""Capri""}}, {""text"": "", die sich in ihrem Golf tummeln. Was die meisten nicht wissen: Wer baden will, braucht kein F\u00e4hrticket. Str\u00e4nde wie Gaiola, Miseno oder Scoglione di Marechiaro sind bequem mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln erreichbar. Gemeinsam mit den Locals badet man mit Blick auf den Vesuv \u2013 und kann direkt schon planen, wo man sich nach Sonnenuntergang den Bauch vollschl\u00e4gt. Oder mit welchem kulturellen Programm man in den n\u00e4chsten Tag starten m\u00f6chte.""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""visitnaples.eu""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Stadt mit Strand""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-25T06:00:00+02:00,de,5562,Die Qual der Glacewahl,,,Kulinarik,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Fior di Latte, Amarena und dazu noch Salted Caramel? Im Becher oder im Cornet? Alles wichtige Fragen, die uns gerade umtreiben. An folgenden Adressen zahlt sich die Denkarbeit aus. Das gute Glace ist anschliessend wohlverdient. The post Die Qual der Glacewahl appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Vanessa Vodermayer""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Gelati Tellhof, Z\u00fcrich""}}, {""p"": {""text"": ""Gelati-Genuss f\u00fcr Gross und Klein im Z\u00fcrcher Kreis 4. \u00a9 Gelati Tellhof""}}, {""p"": {""text"": ""Fast parallel zur lauten Langstrasse verl\u00e4uft die etwas ruhigere Tellstrasse. An der Nummer Zwanzig befindet sich eine der vier Gelati-Standorte der Geschwister Daniel und Susanne Kissling. Die Eis- und Sorbetsorten reichen von Johannisbeere-Meringue, Biscotto und Benoffe Pie bis hin zu Safran und Ginepro. Lieb\u00e4ugelt man noch unsicher mit einer bestimmten Sorte, w\u00e4hlt man sie zum Probieren \u2013 zu jeder Bestellung gibt es n\u00e4mlich eine Minikugel gratis dazu.""}}, {""p"": [{""text"": ""Adresse: Tellstrasse 20, 8004 Z\u00fcrich""}, {""text"": ""\u00d6ffnungszeiten: Sonntag bis Donnerstag: 12:00 bis 23:00 Uhr / Freitag und Samstag: 12:00 bis 24:00 Uhr""}, {""text"": ""Aktueller Renner: Cioccolato nero""}, {""text"": ""Homepage:""}, {""a"": {""text"": ""Gelati Tellhof""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Kalte Lust, Olten""}}, {""p"": {""text"": ""Im Sommer Gelateria, im Winter Suppenstube. \u00a9 Kalte Lust""}}, {""p"": {""text"": ""Rice Ice Baby? Bei der Kalten Lust gibt es Sorten wie Sticky Rice \u2013 eine Mischung aus Kokosmilch, Jasminreis und Walliser Aprikosen. Was auf den ersten Blick vielleicht gewagt klingt, erweist sich nach dem ersten Schl\u00e4ck als kulinarisch gekonnt. Auch die Klassiker Schokolade, Pistazie oder Vanille machen Lust. Mit regionalen Produkten und Jersey-Milch (die Milch von Jersey-K\u00fchen hat einen h\u00f6heren Fett- und Eiweissgehalt als herk\u00f6mmliche Milch) wird die Kalte Lust ihrem Slogan gerecht: Leck mich doch.""}}, {""p"": [{""text"": ""Adresse: Hauptgasse 6, 4600 Olten""}, {""text"": ""\u00d6ffnungszeiten: Sonntag bis Donnerstag: 12:00 bis 21:00 Uhr / Freitag und Samstag: 12:00 bis 22:00 Uhr""}, {""text"": ""Aktueller Renner: Schokolade""}, {""text"": ""Homepage:""}, {""a"": {""text"": ""Kalte Lust""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Gelateria di Berna, Bern""}}, {""p"": {""text"": ""In der L\u00e4nggasse liegt einer der sechs Standorte der Gelateria di Berna. \u00a9 Gelateria di Berna""}}, {""p"": [{""text"": ""Wenn Leute f\u00fcr Gelato mehr als dreissig Minuten Wartezeit aufwenden k\u00f6nnen, spricht das Eis f\u00fcr sich. Jeden""}, {""a"": {""text"": ""Sommer""}}, {""text"": ""bilden sich vor der Vitrine der Gelateria di Berna in Bern und Z\u00fcrich lange Schlangen, hinter die man sich geduldig anstellt. Ein Tipp f\u00fcr ungeduldige Clevere: Beim n\u00e4chsten Besuch gleich eine ganze Vaschette \u2013 eine Glacebox \u2013 zum Mitnehmen f\u00fcllen lassen. So wird langes Warten umgangen, ohne auf das Eis der Gelateria di Berna verzichten zu m\u00fcssen. Zumindest bis wieder Nachschub her muss.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Adresse: Laboratorio L\u00e4nggasse, Mittelstrasse 15, 3012 Bern""}, {""text"": ""\u00d6ffnungszeiten: Montag bis Sonntag: 12:00 bis 22:00 Uhr""}, {""text"": ""Aktueller Renner: Himbeer-Ingwer""}, {""text"": ""Homepage:""}, {""a"": {""text"": ""Gelateria di Berna""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Rosso Arancio, Z\u00fcrich""}}, {""p"": {""text"": ""Neben Glace gibt es bei Rosso Arancio auch P\u00e2tisserie. \u00a9 Rosso Arancio""}}, {""p"": {""text"": ""Ein Besuch beim Rosso Arancio lohnt sich in dreierlei Hinsicht. Erstens, weil die Gelateria beim Stauffacher rund sechzig verschiedene Sorten f\u00fchrt, die jeweils in wechselnden Kombinationen angeboten werden. Zweitens, weil man dabei zuschauen kann, wie die traditionelle Eismaschine die luftig-cremige Glacemasse knetet. Und drittens, weil Gelato-Meister Jimmy Begaj f\u00fcr die Zubereitung ausschliesslich nat\u00fcrliche Zutaten verwendet. Viel Amore f\u00fcr diese Gelateria!""}}, {""p"": [{""text"": ""Adresse: Stauffacherstrasse 37, 8004 Z\u00fcrich""}, {""text"": ""\u00d6ffnungszeiten: Montag bis Donnerstag: 11:30 bis 21:00 Uhr / Freitag: 11:30 bis 22:00 Uhr / Samstag: 12:00 bis 22:00 Uhr / Sonntag: 12:00 bis 20:00 Uhr""}, {""text"": ""Aktuelle Renner: Mandarine-Thymian, Maracuja-Basilico""}, {""text"": ""Homepage:""}, {""a"": {""text"": ""Rosso Arancio""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Eisuru, Basel""}}, {""p"": {""text"": ""Die Eissorten in der Gelateria Eisuru sind \u00fcberraschend und erfrischend. \u00a9 Eisuru""}}, {""p"": {""text"": ""In schwarzen Grossbuchstaben steht das Wort Gelatissimo \u00fcber dem Eingang der Gelateria Eisuru in der Basler Markthalle. V\u00f6llig zu Recht. Die Gelati, die Takako Matsudaira und ihr Team vor Ort produzieren, wecken das Bed\u00fcrfnis, kurz ein lautes Bravissimo von sich zu geben. Kuro Goma (schwarzer Sesam), Apfel Shiso (Apfel mit japanischer Minze) oder Ho-ji Cha (ger\u00f6steter japanischer Gr\u00fcntee): Insgesamt pr\u00e4sentiert uns Eisuru t\u00e4glich zw\u00f6lf verschiedene Geschmacksrichtungen. Vier bis sechs davon sind vegan.""}}, {""p"": [{""text"": ""Adresse: Steinentorberg 20, 4051 Basel""}, {""text"": ""\u00d6ffnungszeiten: Montag: geschlossen / Dienstag: 12:00 bis 22:00 Uhr / Mittwoch bis Samstag: 12:00 bis 22:00 Uhr / Sonntag: 11:00 bis 15:00 Uhr""}, {""text"": ""Aktuelle Renner: Kuro Goma, Juicy Juicy, Earl Grey Tea, Xoggi Intenso""}, {""text"": ""Facebook-Seite:""}, {""a"": {""text"": ""Eisuru""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Gelateria dell\u2019 Alpi, Luzern""}}, {""p"": {""text"": ""Die Gelateria dell\u2019 Alpi hat seinen Platz in einem ehemaligen Kiosk direkt beim Luzerner L\u00f6wendenkmal \u00a9 Gelateria dell\u2019 Alpi""}}, {""p"": [{""text"": ""Auf der Website der Gelateria dell\u2019 Alpi heisst es: \u00abLess Blah, more of what matters! Happiness in a Cornetto!\u00bb In allen angebotenen Varationen \u2013 von Bananen Sorbetto bis Amarena Gelato \u2013 stecken nur nat\u00fcrliche Zutaten. Was das Happiness-Level noch steigern k\u00f6nnte? Die Lage, an der das Eis serviert wird. Direkt neben der Gelateria befindet sich n\u00e4mlich eines der sch\u00f6nsten Caf\u00e9s der Stadt Luzern:""}, {""a"": {""text"": ""Kaffehaus Bar Alpineum""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": [{""text"": ""Adresse: Denkmalstrasse 11, 6003 Luzern""}, {""text"": ""\u00d6ffnungszeiten: Montag: geschlossen / Dienstag bis Samstag: 12:00 bis 19:00 Uhr / Sonntag: 12:00 bis 18:00 Uhr""}, {""text"": ""Aktuelle Renner: Amarena Gelato, Basilikum Sorbetto""}, {""text"": ""Homepage:""}, {""a"": {""text"": ""Gelateria dell\u2019 Alpi""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Die Qual der Glacewahl""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-24T06:00:00+02:00,de,2428,Mit Tüten zur Tasche,,,ACCESSOIRES & BIJOUX,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Das Schweizer Accessoire-Label Park verwebt Plastikt\u00fcten zu hochwertigen Taschen. Wie aus dem Umwelts\u00fcnder \u00abPlastiks\u00e4ckli\u00bb ein nachhaltiges Mode-Statement wird. The post Mit T\u00fcten zur Tasche appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Am Anfang war das Leder. Unbedarft und unerschrocken stieg Mathias Hachen 2013 in diese Materie ein. Eine Reise nach Kreta war Ausl\u00f6ser f\u00fcr die Gr\u00fcndung seines Taschen-Labels""}, {""a"": {""text"": ""Park""}}, {""text"": "". Hachen war fasziniert von den vielen Ledergerbereien auf der griechischen Insel. Das allererste Produkt von Park, war ein""}, {""a"": {""text"": ""Weekender""}}, {""text"": ""aus naturgegerbtem Leder. Bis 2017 war das kleine Unternehmen \u00abnur\u00bb ein Nebenprojekt des Berners, mittlerweile ist es ein Vollzeitjob und Park reiht sich wundersch\u00f6n in die j\u00fcngste Garde von""}, {""a"": {""text"": ""Schweizer Designlabels""}}, {""text"": ""ein.""}]}, {""p"": {""text"": ""Ein Bucket Bag aus der limitierten Edition, Fr. 374.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Produkt- und Materialpalette hat Hachen unterdessen erweitert und neben Leder kommen seit kurzem auch Plastikt\u00fcten zum Einsatz. Plastikt\u00fcten im Jahr 2020? Ja, denn es geht um die nachhaltige Aufwertung, also sogenanntes Upcycling, dieser verp\u00f6nten Einkaufss\u00e4ckli. Bei Park dienen sie n\u00e4mlich als Grundstoff f\u00fcr ihre sogenannten""}, {""a"": {""text"": ""Bucket Bags""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""text"": ""Aus zerschnittenen Plastikt\u00fcten wird der Grundstoff f\u00fcr die Bucket Bags gewoben.""}}, {""p"": {""text"": ""Die Stiftung \u00d6kojob aus Basel zerschneidet und verwebt die S\u00e4ckli f\u00fcr Park. Daf\u00fcr haben Privatpersonen ihre alten, unbenutzten Plastikt\u00fcten dort abgegeben. Aus dem gesammelten Material sind f\u00fcnfzig limitierte St\u00fccke des Bucket Bags entstanden. Jedes ist farblich harmonisch gestaltet, aber keines gleicht ganz exakt dem anderen, quasi eine Kleinserie von Unikaten. Zu guter Letzt erhalten die Taschen Henkel und Kordel aus Leder und werden mit dem diskreten Markenschriftzug von Park versehen.""}}, {""p"": {""text"": ""Massarbeit f\u00fcr Park in der Basler Stiftung \u00d6kojob.""}}, {""p"": [{""text"": ""Ein Besuch auf""}, {""a"": {""text"": ""thisispark.com""}}, {""text"": ""lohnt sich, wie eingangs erw\u00e4hnt, ganz besonders f\u00fcr Lederliebhaber. Die Kernkompetenz des Labels liegt in der Kreation zeitloser Objekte aus dem langlebigen Material. Von kleinen Schl\u00fcsselanh\u00e4ngern, \u00fcber praktische Crossbody-Bags bis hin zu ger\u00e4umigen Reisetaschen: Taschen und Accessoires werden in Z\u00fcrich konzipiert und mit gr\u00f6sster Sorgfalt an den Standorten Kreta und Athen produziert.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Mit T\u00fcten zur Tasche""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-23T06:00:00+02:00,de,4110,Hier wohnt Kultur,,,Reisen,"[""Turrell, James"", ""Giacometti, Alberto"", ""Signer, Roman"", ""Rist, Pipilotti"", ""Scheidegger, Ernst""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Diese Schweizer Hotels bringen Sie auf andere Gedanken. The post Hier wohnt Kultur appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Wir entdecken die Sch\u00f6nheit unserer Heimat und verbringen unsere Ferien in der""}, {""a"": {""text"": ""Schweiz""}}, {""text"": "". Wie man dabei trotzdem \u00fcber den Tellerrand schauen kann? Probieren Sie es mal mit Kultur! Diese Hotels bieten nicht nur bequeme Betten und ein formidables Fr\u00fchst\u00fcck. Hier wird Kunst und Kultur zelebriert.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Pensiun Aldier in Sent, GR""}}, {""p"": {""text"": ""Ein Blick ins Zimmer der Pensiun Alder.""}}, {""p"": {""text"": ""Das Wort Pension ist hier klares Understatement, tats\u00e4chlich ist die Pensiun Aldier ein kleines, feines Hotel im h\u00fcbschen B\u00fcndner Dorf Sent. Das Hotel beherbergt ein eigenes Museum. Im Gew\u00f6lbekeller l\u00e4sst sich das grafische Werk des Bergeller K\u00fcnstlers Alberto Giacometti entdecken. Kunst gibts im ganzen Haus zu sehen: Eine Fotosammlung von Ernst Scheidegger in den \u00f6ffentlichen R\u00e4umen, in den Zimmern h\u00e4ngen Originale von Miro, Arp, Braque und andere Hochkar\u00e4ter. Wer Gl\u00fcck hat, schl\u00e4ft unter einem Wandteppich von Diego Giacometti.""}}, {""zt"": {""text"": ""Pensiun Aldier in Sent, DZ ab 139 Franken pro Person.""}}, {""zt"": {""text"": ""Hotel Castell in Zuoz, GR""}}, {""p"": {""text"": ""Im \u00abSkyspace Piz Ut\u00e8r\u00bb von James Turrell den Himmel bestaunen. Geht \u00fcbrigens auch im Sommer.""}}, {""p"": {""text"": ""Das Hotel Castell in Zuoz ist eigentlich ein begehbares Kunstwerk. Wer hier durch die G\u00e4nge wandelt, entdeckt Meisterwerke auf Schritt und Tritt. Der Kunstsammler und Besitzer des Hotels, Ruedi Bechtler, hat hier Teile seiner Sammlung einquartiert. Die Werke so renommierter K\u00fcnstler wie Roman Signer, Pipilotti Rist, Carsten H\u00f6ller oder Martin Kippenberger beinhaltet. H\u00f6hepunkt ist wohl der begehbare \u00abSkyspace Piz Ut\u00e8r\u00bb von James Turrell. Im September kann man den \u00abTraces of Civilization\u00bb w\u00e4hrend des Castell Art Weekends folgen: Dieses Jahr mit dabei sind die norwegische K\u00fcnstlerin Ida Ekblad, der Direktor der Kunsthalle Z\u00fcrich, Daniel Baumann, und der Schweizer K\u00fcnstler Julian Charri\u00e8re.""}}, {""p"": [{""text"": ""Kosten f\u00fcrs""}, {""a"": {""text"": ""Castell Art Weekend""}}, {""text"": "": ab 790 Franken pro Person, inkl. 2 \u00dcbernachtungen, Vortr\u00e4ge, 2 Lunches inkl. Getr\u00e4nke, 2 Abendessen inkl. Aperitif und Getr\u00e4nke, Hamameintritt.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Kartause Ittingen, TG""}}, {""p"": {""text"": ""Auch die ehemaligen M\u00f6nchsklausen lassen sich besuchen.""}}, {""p"": [{""text"": ""M\u00f6nchische Ruhe erlebt man in der Kartause Ittingen und dem wundersch\u00f6nen Garten \u2013 wenn nicht gerade ein Kammer-Konzert der Extraklasse stattfindet. Besuchen kann man ausserdem das hier ans\u00e4ssige""}, {""a"": {""text"": ""Kunstmuseum Thurgau""}}, {""text"": ""mit Werken von internationalen K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern. Im Ittinger Museum wird zudem die fast vollst\u00e4ndig erhaltene Klosteranlage der \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich gemacht.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Kartause Ittingen, EZ ab 135 Franken.""}}, {""zt"": {""text"": ""Pontisella Stampa, GR""}}, {""p"": {""text"": ""Der Fr\u00fchst\u00fccksraum des BnB Pontisella Stampa. Im Winter knistert hier ein Kaminfeuer.""}}, {""p"": [{""text"": ""Dieser Ort ist ein Geheimtipp, aber da es nur wenige Zimmer gibt, schnell ausgebucht. Das Bed and Breakfast""}, {""a"": {""text"": ""Pontisella Stampa""}}, {""text"": ""nennt sich auch KulturGasthaus. Hier finden regelm\u00e4ssig Ausstellungen und Lesungen statt. Das alte Patrizierhaus im Bergell wird liebevoll familiengef\u00fchrt. Hier bekommt man eines der liebevollsten Fr\u00fchst\u00fccke \u00fcberhaupt serviert. Die Einrichtung ist reduziert, aber gem\u00fctlich. Und gleich gegen\u00fcber wohnt die grossartige Schweizer K\u00fcnstlerin""}, {""a"": {""text"": ""Miriam Cahn""}}, {""text"": "". Das wissen Sie aber nicht von uns \u2026""}]}, {""zt"": {""text"": ""Pontisella Stampa, DZ ab 160 Franken.""}}, {""zt"": {""text"": ""Hotel Regina in M\u00fcrren, BE""}}, {""p"": {""text"": ""Mit Blick aufs Jungfraumassiv: Ein Zimmer im Hotel Regina.""}}, {""p"": {""text"": ""Das Regina ist ein Traditionshaus im Berner Oberland. Seit 1896 kann man hier seine Ferien verbringen. Gespeist wird im historischen Festsaal. Man teilt sich das Etagenbad, der Blick aufs Jungfraumassiv geh\u00f6rt einem aber ganz allein. Im Regina finden regelm\u00e4ssig Kulturveranstaltungen statt: Konzertreihen, die Internationale Sommerakademie, der Kammermusikkurs oder die Kammermusik-Kurswoche f\u00fcr Erwachsene.""}}, {""zt"": {""text"": ""Hotel Regina in M\u00fcrren, DZ ab 129 Franken.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Hier wohnt Kultur""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-22T06:07:00+02:00,de,2889,"Soi Thai, zum Sechsten",,,Kulinarik,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Das legend\u00e4re Z\u00fcrcher Thai-Pop-Up ist zur\u00fcck! Zum sechsten Mal servieren Valentin Diem und Patrick Schindler ihren G\u00e4sten im Soi Thai w\u00e4hrend sechs Wochen das Beste der thail\u00e4ndischen Strassenk\u00fcche. Freuen d\u00fcrfen sich besonders all diejenigen, die bisher immer zu langsam waren. Denn: Dieses Jahr kann man reservieren. The post Soi Thai, zum Sechsten appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}]}, {""p"": {""text"": ""Seit sechs Jahren geh\u00f6rt das Soi Thai Pop-Up zum Sommer in Z\u00fcrich wie das Baden im See, das Bier auf dem Sechsel\u00e4utenplatz, die Street Parade. Der Ansturm auf die wenigen Pl\u00e4tze, die es in der alten Seilerei Denzler an der R\u00e4mistrasse oberhalb des Bellevues zu vergeben gab, hat nie abgenommen. Keine Frage, das Restaurant geniesst Kultstatus. Zu Recht! Wo so viele bereit sind, so lange Schlange zu stehen, muss es wahrlich gut sein.""}}, {""zt"": {""text"": ""Wohlbekannt und altbew\u00e4hrt""}}, {""p"": [{""text"": ""Lange war unklar, ob das wohl bekannteste aller""}, {""a"": {""text"": ""Z\u00fcrcher Pop-Ups""}}, {""text"": ""in seiner gewohnten Form wird stattfinden k\u00f6nnen. Coronabedingt, nat\u00fcrlich. Vor kurzem nun das grosse Aufatmen. Soi Thai kommt! Wie gewohnt in seiner schmalen, langgezogenen Form, die an Restaurants erinnern soll, wie man sie in den engen Seitenstrasse von Bangkok, Chiang Mai und unz\u00e4hligen kleineren St\u00e4dten in Thailand findet. Und wie gewohnt serviert das Team das Beste, was die Strassenk\u00fcche aus dem Land des L\u00e4chelns zu bieten hat.""}]}, {""p"": {""text"": ""K\u00f6stlichkeiten aus der Strassenk\u00fcche Thailands. via instagram.com/soithai_zh""}}, {""zt"": {""text"": ""Zeit f\u00fcr Neues""}}, {""p"": {""text"": ""Vieles bleibt gleich im Soi Thai Pop-Up in Z\u00fcrich. Doch einiges wird anders. Um die lange Schlange zu vermeiden, in denen der n\u00f6tige Sicherheitsabstand nur schwer garantiert werden kann, k\u00f6nnen G\u00e4ste ihre Tische dieses Jahr zum ersten Mal im Voraus Online reservieren. Weiter werden die Tische nicht mehr so nahe beisammen stehen, wie man es sich aus vergangenen Jahre gewohnt ist. Statt Service an der Bar, werden die Drinks neu vom Personal an die Tische gebracht.""}}, {""p"": {""text"": ""Eine weitere Neuerung im Z\u00fcrcher Kult-Pop-Up: Serviert wird ein vom Team zusammengestelltes Men\u00fc. Dieses besteht aus Snacks, vier Hauptgerichten sowie einem Dessert und kostet Fr. 65. \u2013 pro Person. Darunter werden Klassiker der Strassenk\u00fcche von Thailand zu finden sein, wie etwa das beliebte Massaman-Curry oder die Tom-Yam-Suppe. Von anderen Men\u00fcbestandteilen \u2013 Yam Naem, Nuea Tup \u2013 d\u00fcrften die meisten noch nicht viel geh\u00f6rt haben.""}}, {""p"": {""text"": ""Streetfood im Soi Thai, ein Fest f\u00fcr alle Sinne. via instagram.com/soithai_zh""}}, {""p"": {""text"": ""Am 1. August \u00f6ffnet das Soi Thai Pop-Up in Z\u00fcrich seine T\u00fcren und serviert w\u00e4hrend sechs Wochen K\u00f6stlichkeiten aus der Strassenk\u00fcche von Thailand. Reservieren kann man ab sofort auf""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""soithai.ch""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Soi Thai, zum Sechsten""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-22T06:07:00+02:00,de,2889,"Soi Thai, zum Sechsten",,,Kulinarik,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Das legend\u00e4re Z\u00fcrcher Thai-Pop-Up ist zur\u00fcck! Zum sechsten Mal servieren Valentin Diem und Patrick Schindler ihren G\u00e4sten im Soi Thai w\u00e4hrend sechs Wochen das Beste der thail\u00e4ndischen Strassenk\u00fcche. Freuen d\u00fcrfen sich besonders all diejenigen, die bisher immer zu langsam waren. Denn: Dieses Jahr kann man reservieren. The post Soi Thai, zum Sechsten appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}]}, {""p"": {""text"": ""Seit sechs Jahren geh\u00f6rt das Soi Thai Pop-Up zum Sommer in Z\u00fcrich wie das Baden im See, das Bier auf dem Sechsel\u00e4utenplatz, die Street Parade. Der Ansturm auf die wenigen Pl\u00e4tze, die es in der alten Seilerei Denzler an der R\u00e4mistrasse oberhalb des Bellevues zu vergeben gab, hat nie abgenommen. Keine Frage, das Restaurant geniesst Kultstatus. Zu Recht! Wo so viele bereit sind, so lange Schlange zu stehen, muss es wahrlich gut sein.""}}, {""zt"": {""text"": ""Wohlbekannt und altbew\u00e4hrt""}}, {""p"": [{""text"": ""Lange war unklar, ob das wohl bekannteste aller""}, {""a"": {""text"": ""Z\u00fcrcher Pop-Ups""}}, {""text"": ""in seiner gewohnten Form wird stattfinden k\u00f6nnen. Coronabedingt, nat\u00fcrlich. Vor kurzem nun das grosse Aufatmen. Soi Thai kommt! Wie gewohnt in seiner schmalen, langgezogenen Form, die an Restaurants erinnern soll, wie man sie in den engen Seitenstrasse von Bangkok, Chiang Mai und unz\u00e4hligen kleineren St\u00e4dten in Thailand findet. Und wie gewohnt serviert das Team das Beste, was die Strassenk\u00fcche aus dem Land des L\u00e4chelns zu bieten hat.""}]}, {""p"": {""text"": ""K\u00f6stlichkeiten aus der Strassenk\u00fcche Thailands. via instagram.com/soithai_zh""}}, {""zt"": {""text"": ""Zeit f\u00fcr Neues""}}, {""p"": {""text"": ""Vieles bleibt gleich im Soi Thai Pop-Up in Z\u00fcrich. Doch einiges wird anders. Um die lange Schlange zu vermeiden, in denen der n\u00f6tige Sicherheitsabstand nur schwer garantiert werden kann, k\u00f6nnen G\u00e4ste ihre Tische dieses Jahr zum ersten Mal im Voraus Online reservieren. Weiter werden die Tische nicht mehr so nahe beisammen stehen, wie man es sich aus vergangenen Jahre gewohnt ist. Statt Service an der Bar, werden die Drinks neu vom Personal an die Tische gebracht.""}}, {""p"": {""text"": ""Eine weitere Neuerung im Z\u00fcrcher Kult-Pop-Up: Serviert wird ein vom Team zusammengestelltes Men\u00fc. Dieses besteht aus Snacks, vier Hauptgerichten sowie einem Dessert und kostet Fr. 65. \u2013 pro Person. Darunter werden Klassiker der Strassenk\u00fcche von Thailand zu finden sein, wie etwa das beliebte Massaman-Curry oder die Tom-Yam-Suppe. Von anderen Men\u00fcbestandteilen \u2013 Yam Naem, Nuea Tup \u2013 d\u00fcrften die meisten noch nicht viel geh\u00f6rt haben.""}}, {""p"": {""text"": ""Streetfood im Soi Thai, ein Fest f\u00fcr alle Sinne. via instagram.com/soithai_zh""}}, {""p"": {""text"": ""Am 1. August \u00f6ffnet das Soi Thai Pop-Up in Z\u00fcrich seine T\u00fcren und serviert w\u00e4hrend sechs Wochen K\u00f6stlichkeiten aus der Strassenk\u00fcche von Thailand. Reservieren kann man ab sofort auf""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""soithai.ch""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Soi Thai, zum Sechsten""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-21T06:00:00+02:00,de,4379,Die schönsten Seehotels der Schweiz,,,Reisen,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""F\u00fcr viele von uns fallen die allj\u00e4hrlichen Ferien am Meer dieses Jahr ins Wasser. Den Sommer m\u00fcssen wir deswegen aber nicht abschreiben. Wir zeigen f\u00fcnf Schweizer Seehotels, in denen ein Sprung ins k\u00fchle Nass genauso Spass macht.\u00a0 The post Die sch\u00f6nsten Seehotels der Schweiz appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Eins ist klar: Ferien am Strand sind wunderbar. Ob Wellenreiten, Schnorcheln oder Tauchen \u2013 im Meer l\u00e4sst sich so einiges erleben. Coronabedingt m\u00fcssen viele dieses Jahr jedoch mit den Schweizer Seen Vorlieb nehmen. Klingt ern\u00fcchternd? Sollte es nicht! Denn neben einer erfrischenden Abk\u00fchlung bieten die heimischen Gew\u00e4sser noch viel mehr: Atemberaubende Landschaften, herzige St\u00e4dtchen. Und \u2013 nicht zu vergessen \u2013 tolle""}, {""a"": {""text"": ""Seehotels""}}, {""text"": "". Ob pr\u00e4chtige Schlossbauten, altehrw\u00fcrdige Gasth\u00e4user oder moderne Luxusbauten, wir zeigen die f\u00fcnf sch\u00f6nsten Seehotels der Schweiz.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Schloss-Hotel Merlischachen""}}, {""p"": {""text"": ""Merlischachen bietet neben seinem Schloss-Hotel auch eine der sch\u00f6nsten Schweizer Badis.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Schloss-Hotel Merlischachen""}}, {""p"": [{""text"": ""Zwischen K\u00fcssnacht am Rigi und Meggen, und direkt am Ufer des Vierwaldst\u00e4ttersees befindet sich das""}, {""a"": {""text"": ""Schloss-Hotel Merlischachen""}}, {""text"": "". W\u00e4hrend das Hotel von aussen an ritterliche Zeiten erinnert, sind die 35 Hotelzimmer im Inneren im modernen Stil gehalten. Auf der Dachterrasse sowie im Schloss-Park am See (mit eigenem Badestrand) l\u00e4sst es sich wunderbar entspannen. In der sich nebenan befindenden, urchigen Swiss-Chalet Lodge, die im 17. Jahrhundert gebaut wurde, dinieren G\u00e4ste unter niedrigen Decken und knarrende Balken.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Schloss Schadau""}}, {""p"": {""text"": ""Direkt am Thunersee liegt das Schloss Schadau.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Schloss Schadau""}}, {""p"": [{""text"": ""Eine noch \u00e4ltere Geschichte als das Schloss-Hotel Merlischachen hat das""}, {""a"": {""text"": ""Schloss Schadau""}}, {""text"": "". Seit \u00fcber 600 Jahren bietet das vom \u00f6ffentlichen Schadau-Park umgebene, ehrw\u00fcrdige Anwesen einen herrlichen Ausblick auf den Thunersee. Wer sich ein paar N\u00e4chte im Traditionshaus g\u00f6nnen m\u00f6chte, sollte aber nicht allzu lange z\u00f6gern. Denn das Hotel verf\u00fcgt lediglich \u00fcber neun Zimmer. Die sind alle individuell eingerichtet und erz\u00e4hlen jeweils auf ganz eigene Art und Weise vom Prunk vergangener Tage.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Grandhotel Giessbach""}}, {""p"": {""text"": ""Hoch \u00fcber dem Brienzersee thront das Grandhotel Giessbach.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Grandhotel Giessbach""}}, {""p"": [{""text"": ""Eine Adresse, die auf der Liste der sch\u00f6nsten Seehotels definitiv nicht fehlen darf. Obwohl das""}, {""a"": {""text"": ""Grandhotel Giessbach""}}, {""text"": ""eigentlich bekannter f\u00fcr die N\u00e4he zu den ber\u00fchmten Giessbachf\u00e4llen als f\u00fcr seine Lage am See ist . Die von Bergen, W\u00e4ldern und Alpwiesen umgebene Hotelresidenz bietet einen tollen Blick auf den Brienzersee. Die individuellen Zimmer, die teils mit M\u00f6beln aus der Jahrhundertwende eingerichtet sind, nehmen einen mit auf eine Zeitreise zur\u00fcck in die Belle Epoque.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Swiss Diamond Hotel""}}, {""p"": {""text"": ""Im Swiss Diamond Hotel l\u00e4sst es sich unter Palmer herrlich entspannen.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Swiss Diamond Hotel""}}, {""p"": [{""text"": ""Wer sich nach Dolce Far Niente sehnt, muss nicht zwingend bis nach Bella Italia fahren. Umgeben von Bergen und mit traumhafter Aussicht auf den Lago di Lugano, l\u00e4sst sich auch prima im""}, {""a"": {""text"": ""Swiss Diamond Hotel""}}, {""text"": ""in der Tessiner Gemeinde Morcote entspannen. In kulinarischer Hinsicht setzt das Seehotel auf mediterrane K\u00fcche. Und bei einem feinen Cocktail, einer Zigarre oder ausgew\u00e4hlten Whiskys l\u00e4sst sich ein Tag in der Sonnenstube der Schweiz wunderbar ausklingen. La Dolce Vita ist da auf sicher.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Hotel Palafitte""}}, {""p"": {""text"": ""Im Pfahl-Hotel Palafittehaust man in Seepavillons \u00fcber dem Neuenburgersee.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Hotel Palafitte""}}, {""p"": [{""text"": ""Wohnen wie Pfalbauer l\u00e4sst es sich im""}, {""a"": {""text"": ""Hotel Palafitte""}}, {""text"": ""am Neuenburgersee. Nur einiges moderner und luxuri\u00f6ser. Anl\u00e4sslich der Schweizerischen Landesausstellung wurde das Seehotel 2002 auf Pf\u00e4hlen gebaut. Diese Entscheidung f\u00fchrt auf die Geschichte des Ortes zur\u00fcck. In der Region wurden \u00dcberreste erster Schweizer Siedlungen gefunden, die komplett auf Pf\u00e4hlen errichtet worden waren. Statt in Zimmern wohnen die G\u00e4ste im Palafitte in sogenannten\u00a0Seepavillons, die wie Seifenblasen \u00fcber dem Neuenburgersee schweben. Das Beste? Von den Pavillons aus l\u00e4sst es sich direkt ins k\u00fchle Nass springen.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Die sch\u00f6nsten Seehotels der Schweiz""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-19T06:00:12+02:00,de,2384,Ça va?,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Franz\u00f6sische Frauen haben das gewisse Etwas. Wir lassen uns deswegen beautym\u00e4ssig gerne von ihnen inspirieren. Die neueste Trendfrisur: der French Girl Bob. The post \u00c7a va? appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Das French Girl ist ein Ph\u00e4nomen. Eines, das sich standhaft h\u00e4lt. Denn es f\u00e4llt immer wieder auf: Die""}, {""a"": {""text"": ""Franz\u00f6sinnen""}}, {""text"": ""haben etwas an sich, das man kaum beschreiben kann. Ein gewisser Chic, eine Lockerheit, von der wir uns gerne eine Scheibe abschneiden w\u00fcrden. Das machen wir auch oft so gut wie m\u00f6glich, zum Beispiel indem wir uns bei der Frisur von ihnen inspirieren lassen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Der gerade sehr angesagte French Girl Bob l\u00e4sst Erinnerungen an den Film Am\u00e9lie aufkommen. Dort tr\u00e4gt Audrey Tatou ihre Haare in einem kurzen Bob und mit einem Pony. Dieser Haarstyle ist jetzt zur\u00fcck und gerade im Sommer wegen seiner Unkompliziertheit sehr zu empfehlen. Die L\u00e4ngen und der Pony d\u00fcrfen sich n\u00e4mlich ausleben und sollen \u2013 typisch franz\u00f6sisch \u2013 besser nicht zu perfekt aussehen.""}}, {""p"": {""text"": ""Die Frisur der Sommers: der French Girl Bob.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00dcber die L\u00e4nge des Bobs lassen Sie am besten die Profis im Salon entscheiden. Sie wissen, was am besten zu Ihrer Gesichtsform passt. Runden Gesichtern schmeicheln beispielsweise eher Longbobs, die \u00fcber das Kinn hinaus reichen. Wer l\u00e4ngliche oder ovale Gesichtsz\u00fcge hat, wird einen kurzen Bob als schmeichelhaft empfinden. Aber wie immer gilt:\u00a0Beautyregeln sind auch daf\u00fcr da, dass sie manchmal gebrochen werden. Dieses Model akzentuiert ihre kantige Gesichtsform mit einem kurzen Bob, statt sie mit einem l\u00e4ngeren, weicheren Schnitt zu kaschieren. Gut so!""}}, {""p"": {""text"": ""Auch mit geraden Haaren sieht der French Girl Bob gut aus.""}}, {""p"": [{""text"": ""Aber genug \u00fcber die L\u00e4ngen, kommen wir zum Pony. Die Stirnfransen sind f\u00fcr den Look \u00e0 la fran\u00e7aise n\u00e4mlich mindestens genauso wichtig. Nur: Fransen k\u00f6nnen ganz sch\u00f6n anstrengend sein, zumindest wenn man zu \u00f6liger Haut neigt. Dann tendieren die Str\u00e4hnen im Gesicht dazu, schnell fettig zu werden. Unerl\u00e4sslicher Helfer:""}, {""a"": {""text"": ""Trockenshampoo""}}, {""text"": ""! Morgens aufgespr\u00fcht, sorgt die geniale Erfindung daf\u00fcr, dass die Talgproduktion nicht \u00fcberbordet. Sodass wir abends ganz nonchalant direkt von der Arbeit zum Ap\u00e9ro huschen k\u00f6nnen \u2013 ohne kompliziertes Touch-up zuhause.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""\u00c7a va?""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-20T06:00:00+02:00,de,4876,Playlist im Modefieber,,,MODE,"[""Vuitton, Louis"", ""Jackson, Michael"", ""Murphy, Roisin"", ""Kardashian, Kim""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Diese Playlist ausgesuchter Musikvideos sorgt f\u00fcr visuelle und akustische H\u00f6chsttemperaturen... Es steht uns n\u00e4mlich ein heisser Sommer ohne Festivals bevor! H\u00fcpfende Beats mit schillernden Pailletten unterlegt oder Cowboy-Fransen die im Fernweh-Rhythmus wehen: Die Mischung aus Musik und Mode ist ein hochprozentiger Cocktail.\u00a0 The post Playlist im Modefieber appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}]}, {""p"": {""text"": ""Nichts an diesem Auftritt ist flach, ausser der Bauch.""}}, {""p"": [{""text"": ""Beginnen wir die Playlist mit einem Musikvideo der S\u00e4ngerin Sade, welche in den Achtzigerjahren ikonischen Status in Musik und Mode erreichte. Dieser Ausschnitt eines Konzertes illustriert, was der bisweilen abgedroschene Begriff \u00absexy\u00bb eigentlich bedeuten kann. J\u00fcngste Nachahmungen zeigen den grossen Einfluss der Britin auf die Pop- und Modekultur. Kim Kardashian hat sich k\u00fcrzlich f\u00fcr ein""}, {""a"": {""text"": ""Interview mit Jimmy Fallon""}}, {""text"": ""von einem legend\u00e4ren Sade-Foto aus dem Jahre 1980 inspirieren lassen. Das Bild zeigt die S\u00e4ngerin damals mit einem geflochtenen Haarzopf, goldenen Kreolen und in hellblaues Denim geh\u00fcllt.""}]}, {""p"": {""text"": ""Wenn dir kalt ist, trag den Bikini \u00fcber den Hosen.""}}, {""p"": [{""text"": ""Unbeschwerte Feriengef\u00fchle zum nostalgischen Neunzigerjahre-Beat: Die Schwedin Robyn zeigt uns ihre trendige Inselgarderobe im Musikvideo Between the lines. Seit beinahe drei Dekaden verbindet die 41-J\u00e4hrige in ihren Songs starke Emotionen mit musikalischem Zeitgeist. F\u00fcr die letzte Tour, die j\u00fcngsten Videos und Live-Auftritte griff sie meist zu Outfits ihrer schwedischen Freunde von""}, {""a"": {""text"": ""Acne Studios""}}, {""text"": ""oder trug""}, {""a"": {""text"": ""Massanfertigungen von Nicolas Ghesqui\u00e8re""}}, {""text"": "", dem Chefdesigner bei""}, {""a"": {""text"": ""Louis Vuitton.""}}]}, {""p"": {""text"": ""Geschlechterrollen sind ein gesellschaftliches Konstrukt, Baby.""}}, {""p"": [{""text"": ""Wie sehr kann man seiner Zeit voraus sein? Prince! Im obigen Clip gibt der Funk-Maestro Kiss zum besten, im Rahmen eines Konzertes auf seinem Anwesen Paisley Park. Der 1,6 Meter grosse, kleine Derwisch l\u00e4sst dabei jeden seiner musikalischen Muskeln spielen und katapultiert die Zuschauer mit einem metallisch-blauen Ensemble in Ekstase. Zeitlebens entfachten sich Kontroversen an Prince\u2019s Spiel mit dem Ausdruck von Gender und Sexualit\u00e4t. Der Musiker verfolgte jedoch seine kreative Vision unbeirrt bis zum Schluss, denn er war Vater und Mutter aller""}, {""a"": {""text"": ""sexy M.F\u2019s""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""text"": ""Tanze, wie es dir gef\u00e4llt.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00abDieser Song war wie ein Niesen, er kam an einem St\u00fcck raus.\u00bb sagt Caroline Polachek \u00fcber die Enstehung ihres Liedes So hot you\u2019re hurting my feelings. F\u00fcr ihren leichtf\u00fcssigen Popsong tanzt die 1985 geborene Amerikanerin durch eine selbstgebastelte H\u00f6llen-Kulisse. Ihr naiver Tanzstil verbindet die unterschiedlichsten Referenzen, genau gleich wie ihre Kleiderwahl: Schulm\u00e4dchenuniform trifft auf Westernboots und Line-Dance-Schritte auf Pantomimen-Gestik. So charmant, dass es etwas weh tut.""}}, {""p"": {""text"": ""Morgenm\u00e4ntel, Pelerinen oder Bettlaken sind grossartige Outfits.""}}, {""p"": [{""text"": ""Es ist eine wilde Beziehung, die R\u00f3is\u00edn Murphy\u00a0und die Mode f\u00fchren. Musikalisch v\u00f6llig unbedarft und total zuf\u00e4llig plumpste die junge Murphy 1995 in die Rolle als S\u00e4ngerin der Band Moloko. Auf der B\u00fchne entfaltete sich erst das volle Potential der mittlerweile 47-j\u00e4hrigen Irin. \u00dcber die Jahre hat sich die furchtlose Entertainerin als Liebling vieler Modemacher etabliert, so etwa von""}, {""a"": {""text"": ""Viktor & Rolf,""}}, {""a"": {""text"": ""Marc Jacobs""}}, {""text"": ""oder""}, {""a"": {""text"": ""Gareth Pugh""}}, {""text"": "". Murphy\u2019s Trick: je extremer ein Outfit, desto unpr\u00e4tenti\u00f6ser ihre Attit\u00fcde.""}]}, {""p"": {""text"": ""Zu zweit macht alles mehr Spass.""}}, {""p"": [{""text"": ""B\u00f6se Zungen behaupten, sie sei nie die beste S\u00e4ngerin der""}, {""a"": {""text"": ""Supremes""}}, {""text"": ""gewesen. Mit welcher Ausstrahlung Diana Ross jedoch zur Legende geworden ist, zeigt dieses Musikvideo. Ihr fluffiges Haar schwingend, dazu die H\u00fcfte im hochgeschlitzten Kleid kreisend\u2026 um das Publikum ist es vollends geschehen, als Michael Jackson f\u00fcr einige Sekunden an ihre Seite h\u00fcpft. Der blutjunge Jackson punktet zudem in der Stilanalyse; die leicht ausgestellte Jeanshose mit groben Cowboystiefel und dazu eine knappe Varsity-Jacke ergeben einen Sp\u00e4tsiebziger-Look, wie er 2020 wieder brandaktuell ist.""}]}, {""p"": {""text"": ""Was wissen wir eigentlich von Korea?""}}, {""p"": [{""text"": ""Peggy Gou ist das hippste Gesamtpaket der Stunde: DJ, Produzentin und Modemacherin. F\u00fcr ihre Tracks mischt sie alten Chicago- oder Acid-House und singt dazu (meistens) in ihrer Muttersprache Koreanisch. Seit 2016 steht die 29-J\u00e4hrige an den Plattenteller des Berliner Clubs Berghain und zementierte damit ihren Kultstatus unter Technofans. Letztes Jahr hat""}, {""a"": {""text"": ""Virgil Abloh""}}, {""text"": ""(Gr\u00fcnder der Streetstyle-Marke""}, {""a"": {""text"": ""Off-White""}}, {""text"": ""und kreativer Direktor der""}, {""a"": {""text"": ""Herrenlinie von Louis Vuitton)""}}, {""text"": ""sie bei der Lancierung ihres eigenen Modelabels""}, {""a"": {""text"": ""Kirin""}}, {""text"": ""unterst\u00fctzt. Wir halten Augen und Ohren offen f\u00fcr Miss Gou\u2019s n\u00e4chsten Coup.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Playlist im Modefieber""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-01T06:00:00+02:00,de,3390,Highlights im August,,,Bücher,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Diese 5 Dinge heitern auch Daheimgebliebene auf. The post Highlights im August appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Ich verbringe diese Sommerferien daheim. An manchen Tagen kann ich mir das Zuhausebleiben nur schwer schmackhaft machen. Ja, auch die Schweiz ist sch\u00f6n und es gibt""}, {""a"": {""text"": ""wunderbare Orte""}}, {""text"": "", die es hier noch zu entdecken gibt. Aber zu Ferien geh\u00f6rt nun mal immer auch das Fremde, die Irritation. Wenn man nicht so ganz genau weiss, was man da im Restaurant bestellt und was der n\u00e4chste Tag bringt. Diese 5 Dinge sollen mich \u00fcber den entgangenen Urlaub in der Fremde hinwegtr\u00f6sten.""}]}, {""zt"": {""text"": ""So t\u00f6nt der Sommer""}}, {""p"": {""text"": ""Seit Wochen l\u00e4uft das Album \u00abWomen In Music Pt. lll\u00bb von Haim bei mir rauf und runter. Die drei in S\u00fcdkalifornien aufgewachsenen Schwestern\u00a0treffen damit absolut meine derzeitige Stimmungslage, die zwischen Hochgef\u00fchl und tr\u00e4nenreich changiert.""}}, {""zt"": {""text"": ""Mama, was ist das?""}}, {""p"": [{""text"": ""Verschenken Sie mal wieder ein Mix-Tape! Meine Tochter weiss tats\u00e4chlich nicht mehr, was Kassetten sind. Ich bekam meine erste zum Geburtstag. Sie war von Nena und ich war sechs. Wie oft ich das zerfledderte Audio-Band aus meinem Walkman gepult habe, weiss ich nicht mehr. Auch nicht, wie viele Stunden ich damit verbrachte, eigene Mixtapes aus dem Radio aufzunehmen. An beides musste ich zur\u00fcckdenken, als ich die \u00abClicquot\u00a0Tape\u00bb-Box in der Post hatte. (Die \u2013 by the way \u2013 zu 100% recycelbar und in sechs verschiedenen Designs bei""}, {""a"": {""text"": ""Globus""}}, {""text"": ""erh\u00e4ltlich ist.) Den Schampus trinkt die Mama, die witzige Metallbox bekommt das Kind f\u00fcr seine in den Ferien gefundenen Sch\u00e4tze. Und ich h\u00f6re mal wieder in Nenas \u00abLeuchtturm\u00bb rein. Geh\u00f6rt nicht auch die Melancholie zu den Sommerferien wie Zitroneneis und Sonnenbrand?""}]}, {""p"": {""text"": ""Prickelnd: Das \u00abClicquot Tape\u00bb erinnert an die Achtziger.""}}, {""zt"": {""text"": ""Punkt f\u00fcr Punkt""}}, {""p"": [{""text"": ""Eigentlich wollte ich mir im Sp\u00e4tsommer die Schau von Yayoi\u00a0Kusama im""}, {""a"": {""text"": ""Berliner\u00a0Gropius Bau""}}, {""text"": ""anschauen. Als junge Frau wagte\u00a0Kusama\u00a0den Aufbruch nach New York, wo sie mit ihren Polka Dots ihre \u00c4ngste verarbeitete, gesellschaftliche Normen hinterfragte und zu einer Ikone der Pop-Art wurde. Zur\u00fcck in Japan liess sie sich in den Siebzigerjahren in eine Nervenheilanstalt einweisen, in der die mittlerweile \u00fcber 90-j\u00e4hrige bis heute lebt und arbeitet. Nun, die Ausstellung ist bis auf Weiteres verschoben. Die Graphic Novel \u00abKusama\u00bb aber erscheint bestimmt und zwar am 27. August im""}, {""a"": {""text"": ""Laurence King Verlag""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""text"": ""Cover der Graphic Novel \u00abKusama\u00bb.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kunstschau zum Zweiten""}}, {""p"": [{""text"": ""\u00abSommer des Z\u00f6gerns\u00bb betitelt die""}, {""a"": {""text"": ""Kunsthalle Z\u00fcrich""}}, {""text"": ""ihre aktuelle Ausstellung, die noch bis Mitte September l\u00e4uft. Und im Kern das Wesen dieser Zeit trifft. Die Schau ist das beste Alternativprogramm f\u00fcr einen regnerischen (oder zu heissen) Sommertag. \u00dcber sieben Wochen haben 43 K\u00fcnstler*innen aus Z\u00fcrich eine Ausstellung aufgebaut, die sich fortlaufend ver\u00e4nderte. Nun sind alle Arbeiten zu sehen.""}]}, {""p"": {""text"": ""Detail aus Jasmine Gregorys \u00abButts\u00bb, 2020.""}}, {""zt"": {""text"": ""Sich weit weg denken""}}, {""p"": [{""text"": ""Und falls gar nichts mehr hilft, schl\u00fcrft man gen\u00fcsslich den oben erw\u00e4hnten Champagner und bl\u00e4ttert in einem Buch, das einen in die Ferne entf\u00fchrt. Zum Beispiel in""}, {""a"": {""text"": ""\u00abCapri Dolce Vita\u00bb von Assouline""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""text"": ""Die Villa Malaparte auf Capri.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Highlights im August""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-31T06:00:00+02:00,de,3450,Dschungelfieber,,,Mode,"[""Lopez, Jennifer"", ""Versace, Donatella""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Ob Kakadus, Papageien oder Lotusbl\u00fcten: F\u00fcr ihre aktuellen Fr\u00fchling/Sommer-Kollektionen liessen sich so einige Designer vom Dschungel inspirieren. Somit feiern tropische Prints, die lange als out galten, jetzt ein Revival.\u00a0 The post Dschungelfieber appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Die einen erinnern tropische Prints an die Geschichte des kleinen Mowglis, der mit seinen Freunden Baloo und Bagheera so einige Abenteuer im""}, {""a"": {""text"": ""Dschungel""}}, {""text"": ""erlebt. Anderen kommen sofort die bunten Hawaii-Hemden aus den Achtzigern in den Sinn. Und nochmals andere versp\u00fcren gerade in der aktuellen Situation beim Anblick von wilden Tieren und exotischen Pflanzen Fernweh. Denn wer dieses Jahr eine Reise in tropische Gebiete geplant hatte, musste sie sehr wahrscheinlich abblasen. Zum Trost holen wir uns den Dschungel nach Hause, und liegen damit im Trend.\u00a0Dies beweisen auch die""}, {""a"": {""text"": ""Fr\u00fchling/Sommer-Kollektionen 2020""}}, {""text"": "".""}]}, {""p"": {""text"": ""Das italienische Modelabel Versace setzt von Kopf bis Fuss auf den Tropical Look. Credits: Versace / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Back to the 80ies""}}, {""p"": {""text"": ""Ein Label, das nicht zum ersten Mal mit tropischen Mustern \u00fcberzeugt, ist Versace. Das italienische Modehaus landete bereits im Jahr 2000 mit seinen tropischen Prints \u2013 und nicht zu vergessen mit Jennifer Lopez\u2019s ikonischem Kleid \u2013 einen Erfolg. Rund zwanzig Jahre sp\u00e4ter holt das Label f\u00fcr seine aktuelle Kollektion den Print wieder hervor und interpretiert ihn neu. Von Kopf bis Fuss, in verschiedenen Lagen und mit einem moderneren Touch l\u00e4sst Chef-Designerin Donatella Versace ihre Models in wilden Dschungel-Prints \u00fcber den Laufsteg gehen.""}}, {""p"": {""text"": ""Dolce & Gabbana kombiniert zum bodenlangen Kleid groben Goldschmuck. Credits: Dolce & Gabbana / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Animalisch""}}, {""p"": {""text"": ""Direkt aus dem Dschungel scheint auch die Kollektion von Dolce & Gabbana. Neben beigen Jumpsuits im coolen Safari-Stil, sieht man beim italienischen Label auch tropische Prints. Neben wilden Pflanzenmustern sind auch Papageien, Elefanten, Giraffen und andere exotische Tiere auf den Kreationen zu entdecken. Genauso auff\u00e4llig wie die Kleider, ist auch der dazu kombinierte Schmuck. Ganz nach dem Motto \u201cmehr ist mehr\u201d zieren grobe Goldketten die Dekollet\u00e9s der Models.""}}, {""p"": {""text"": ""Bei Marni war der Tropical Look in abstrakter Form zu sehen. Credits: Marni / Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Malerisch""}}, {""p"": {""text"": ""Auch Marni l\u00e4sst sich f\u00fcr seine Fr\u00fchling/Sommer-Kollektion vom Dschungel inspirieren. Jedoch setzt das Modehaus nicht auf Prints, sondern zeigt die Pflanzen- und Bl\u00fctenmuster in gemalter Form auf \u00fcbergrossen Hemden und knielangen R\u00f6cken.""}}, {""p"": {""text"": ""Fendi kombiniert tropische Prints mit unifarbenen Komponenten.\u00a0Credits: Fendi/Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Auf Safari""}}, {""p"": {""text"": ""Tiere und Pflanzen sind auch bei Fendi ein Thema. \u00dcbergrosse Blumen, Fischerh\u00fcte und Felltaschen erinnern uns bei Fendi an Dschungel-Safaris. Wer es etwas dezenter mag, kann wie das r\u00f6mische Label den All-Over-Look mit unifarbenen St\u00fccken brechen.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Versace""}}]}, {""p"": {""text"": ""Jacke mit Dschungelprint, Fr. 1670.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Borgo de Nor""}}]}, {""p"": {""text"": ""Minikleid Olivia, Fr. 720.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Dolce & Gabbana""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kurzes Kleid mit Jungle-Print, Fr. 1600.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Fendi""}}]}, {""p"": {""text"": ""Badeanzug, Fr. 650.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Dschungelfieber""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-30T08:13:00+02:00,de,3798,Und immer wieder Kalimera,,,Reisen,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Hach, Griechenland \u2026 Die H\u00e4uschen, die Menschen, das Essen, die Musik, das Meer! Und sage und schreibe\u00a03054 Inseln, die es zu entdecken gilt. Welche davon aktuell ganz oben auf unserer Bucket-List stehen, zeigen wir hier. The post Und immer wieder Kalimera appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}]}, {""p"": {""text"": ""3054 Inseln \u2013 das sind rund 82 Prozent aller Inseln des Mittelmeers. Kein Wunder, geh\u00f6rt Griechenland jeden Sommer zu den beliebtesten Feriendestinationen der Welt. Neben Santorini, Mykonos, Kreta oder Rhodos sind es immer wieder kleinere, unbekanntere Landmassen, die von sich reden machen. Inselchen, auf denen man noch neben Locals dinniert. Wo Ware auf dem Eselsr\u00fccken statt dem Quad-Bike transportiert wird und statt Trinktouristen Katzen das Strassenbild dominieren. Unsere liebsten griechischen Inseln \u2013 oder zumindest diejenigen, die aktuell ganz oben auf der Bucket-List stehen: ohne Zweifel diese hier.""}}, {""zt"": {""text"": ""Milos""}}, {""p"": {""text"": ""Very Instagram-able: die Insel Milos. \u00a9 David T. on Unsplash""}}, {""p"": [{""text"": ""Milos verdankt seine enorme Ber\u00fchmtheit nicht zuletzt der omin\u00f6sen Foto-App, die uns alle durch den Alltag begleitet (Hello, Instagram! Hello""}, {""a"": {""text"": ""#milos""}}, {""text"": ""!). Seine kleinen Fischerh\u00e4uschen, das klare Wasser und die traumhaft sch\u00f6nen, weissen Felsen lassen es Likes regnen wie kaum sonst wo in Griechenland. Ganz f\u00fcr sich alleine hat man die Kykladeninsel entsprechend selten. Aber hey, es ist genug f\u00fcr alle da! Wir jedenfalls k\u00f6nnen es kaum erwarten, Milos live und mit eigenen Augen zu sehen!""}]}, {""zt"": {""text"": ""Sifnos""}}, {""p"": {""text"": ""Die malerischen Buchten von Sifnos. \u00a9 Julie Karitinos on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Dass selten einer schlanker aus Griechenland heimgekehrt als angekommen ist, d\u00fcrfte kein Geheimnis sein. Ganz besonders, wenn es besagten Reisenden ins Foodie-Paradies Sifnos verschl\u00e4gt. Statt Souvlaki und Moussaka geniesst man hier lokale Spezialit\u00e4ten wie Revith\u00e1da oder Mastello. Und weil wir finden, dass jeder das mal probiert haben muss, erkl\u00e4ren wir jetzt auch gar nicht, worum es sich dabei genau handelt. Hinfahren und ausprobieren! Unsere liebsten griechischen Inseln: Sifnos z\u00e4hlt definitiv dazu!""}}, {""zt"": {""text"": ""Lefkada""}}, {""p"": {""text"": ""Lefkadas ber\u00fchmte Bucht Porto Katsiki \u00a9 George Prentzas on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Was Lefkada von allen anderen Inseln abhebt? Das man keine F\u00e4hre besteigen muss, um sie zu entdecken. Mit dem Festland verbunden und bequem per Autostrasse erreichbar, ist dies die Adresse f\u00fcr alle, denen sch\u00f6ne Buchten wichtiger sind als h\u00fcbsche D\u00f6rfchen. Oder die, die lieber Windsurfen als am Strand ein Buch lesen. Sprich: Lefkada ist die griechische Insel f\u00fcr diejenigen, die es gerne ein bisschen anders m\u00f6gen.""}}, {""zt"": {""text"": ""Paxos""}}, {""p"": {""text"": ""Griechenland, aber \u00fcppig statt karg: die Insel Paxos. \u00a9 Calin Stan on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Paxos ist ein bisschen anders als unsere anderen liebsten griechischen Inseln. Dank der Lage weiter n\u00f6rdlich bei Korfu ist es hier nicht karg, sondern auffallend \u00fcppig. Will heissen: Statt auf kahlen Felsen schl\u00fcrfen wir den Ouzo hier im Schatten gr\u00fcner B\u00e4ume. In einem der drei wunderh\u00fcbschen Hafenst\u00e4dtchen, die die Mini-Insel im Angebot hat. Eine Seite von Griechenland, die man unbedingt kennenlernen muss.""}}, {""zt"": {""text"": ""Folegandros""}}, {""p"": {""text"": ""Folegandros\u2019 Bergkapelle oberhalb von Hora. \u00a9 Chris Ouzounis on Unsplash""}}, {""p"": [{""text"": ""Folegandros geh\u00f6rt zu denjenigen""}, {""a"": {""text"": ""Inseln""}}, {""text"": "", von denen kaum jemand je geh\u00f6rt hat. Schade eigentlich. Traumhafte Buchten, feine Restaurants, pittoreske H\u00fcgel und eine Bergkapelle, wie man sie sich sch\u00f6ner kaum vorstellen k\u00f6nnte. Und weil eben kaum je einer davon geh\u00f6rt hat, braucht man all das mit fast niemandem zu teilen. Ein kleines St\u00fcck unentdecktes Paradies im Mittelmeer!""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Und immer wieder Kalimera""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-29T09:03:00+02:00,de,3994,"Auf den Sattel, fertig, los!",,,Reisen,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Kr\u00e4ftig in die Pedalen zu treten, zahlt sich aus. Sp\u00e4testens wenn frischer Wind durch die Haare weht und die pittoreske Natur einen umgibt. N\u00fctzliches Zubeh\u00f6r macht die Velotour noch besser. In diesem Sinne: gute Fahrt. The post Auf den Sattel, fertig, los! appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Vanessa Vodermayer""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Sie stehen hoffentlich schon in den Startl\u00f6chern. Denn um die Sch\u00f6nheit Schweizer Strecken hautnah zu erleben, f\u00fchrt nichts daran vorbei, die Wege selbst zu beschreiten. Klar k\u00f6nnten Sie sich ins Auto setzen und gewisse Abschnitte der besagten""}, {""a"": {""text"": ""Sch\u00f6nheit""}}, {""text"": ""ohne k\u00f6rperliche Anstrengung bestaunen. Aber w\u00e4re ein Abenteuer zwischen""}, {""a"": {""text"": ""Berg und Tal""}}, {""text"": "", durch Stadt und Land nicht aufregender mit dem Velo?""}]}, {""p"": {""text"": ""Hardcore-Biker mit ausreichend Kondition stellen sich steilen H\u00e4ngen und unebenen Untergr\u00fcnden. Wer gerade die eigene Fitness in Frage stellt, soll alle Zweifel unmittelbar verwerfen. Es gibt etliche Velorouten ohne starke Steigung, die keine \u00fcbermenschliche Sportlichkeit voraussetzen und mit bescheidener Puste zu geniessen sind. Praktische Hilfsmittel erleichtern die Fahrt und viele Pausen bereichern das Erlebnis \u2013 bis zur Zielgeraden.""}}, {""zt"": {""text"": ""Gem\u00fctlich von Martigny bis Montreux""}}, {""p"": {""text"": ""Das Schloss Chillon steht auf einer Felseninsel am Ostufer des Genfersees. \u00a9 Ricardo Gomez Angel, Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Die relativ flache Strecke der f\u00fcnften Etappe der Rhone-Route f\u00fchrt von Martigny vorbei an Rebbergen, der Rhone und dem Schloss Chillon. Alternativ zur Hauptstrasse zwischen Villeneuve und Montreux kann die Seefahrt auf dem Genfersee mit dem Dampfschiff gew\u00e4hlt werden.""}}, {""p"": [{""text"": ""L\u00e4nge: ca. 48 km""}, {""text"": ""Schwierigkeitsgrad: leicht""}, {""text"": ""Link zur Strecke:""}, {""a"": {""text"": ""Martigny bis Montreux""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Locker von Schaffhausen nach Kreuzlingen""}}, {""p"": {""text"": ""150 m breit und 23 m hoch: Der Rheinfall ist einer der gr\u00f6ssten Wasserf\u00e4lle in Europa. \u00a9 Sven Masuhr, Unsplash""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Beste kommt zum Schluss? Der Anfang dieser Velotour macht es dem Schluss zumindest nicht leicht ihn zu \u00fcbertreffen. Gleich zu Beginn des Ausflugs h\u00f6ren Sie wie gewaltige Wassermassen in den Rhein st\u00fcrzen und verschiedene T\u00fcrkist\u00f6ne ineinander \u00fcbergehen. Nach dem Halt beim Rheinfall geht es weiter zu charmanten Riegelh\u00e4usern und entlang des Ufers am Untersee. Ein w\u00fcrdiger Schluss nach diesem Anfang: Beim""}, {""a"": {""text"": ""Schloss Seeburg vorab einen Picknickkorb bestellen""}}, {""text"": ""und sich am Bodensee \u00fcber dessen Inhalt freuen.""}]}, {""p"": [{""text"": ""L\u00e4nge: ca. 55 km""}, {""text"": ""Schwierigkeitsgrad: mittel""}, {""text"": ""Link zur Strecke:""}, {""a"": {""text"": ""Schaffhausen bis Kreuzlingen""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Sportlich von Vallorbe bis Nyon""}}, {""p"": {""text"": ""Velotour mit Seesicht. \u00a9 Armand Khoury, Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Es geht oft Bergauf: Diese Route verlangt Kondition und Kraft. Aber immer wenn man denkt, die Wahl der Velotour zu bereuen, folgt die Belohnung. Ein kurzer Abstecher in die Tropfsteinh\u00f6hle von Vallorbe, Aussicht auf den Lac de Joux, Fahrt durch den Regionalpark Jura Vaudois oder den Brunnen Les six Fontaines historiques de Bassins bestaunen \u2013 Sie merken schon, dieses Programm ist sogar den Muskelkater am Folgetag wert.""}}, {""p"": [{""text"": ""L\u00e4nge: ca. 61 km""}, {""text"": ""Schwierigkeitsgrad: schwer""}, {""text"": ""Link zur Strecke:""}, {""a"": {""text"": ""Vallorbe bis Nyon""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Stilvoll und praktisch: Zubeh\u00f6r f\u00fcrs Velo""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""NC-17""}}]}, {""p"": {""text"": ""Mobiltelefonhalterung f\u00fcrs Velo, Fr. 26.\u2013""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""WOLF TOOTH""}}]}, {""p"": {""text"": ""Flaschenhalter aus Edelstahl, Fr. 119.\u2013""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""SIGG""}}]}, {""p"": {""text"": ""Thermotrinkflasche Hot & Cold One, in Farbe Leaf Green, 0.5 l F\u00fcllvolumen, Fr. 37.90""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""VENIKOM""}}]}, {""p"": {""text"": ""App Saddle Adjust, hilft bei der Satteleinstellung, f\u00fcr iOS und Android, gratis""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""BASIL""}}]}, {""p"": {""text"": ""Wasserdichte Gep\u00e4cktr\u00e4gertasche, 37 x 17 x 33 cm, Fr. 80.25""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""EGO MOVEMENT""}}]}, {""p"": {""text"": ""Velohelm, erh\u00e4ltlich in drei Gr\u00f6ssen, Fr. 138.\u2013""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Auf den Sattel, fertig, los!""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-28T06:08:00+02:00,de,5895,Ein Buch verändert die Welt,,,Bücher,"[""Largo, Remo""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Es ist an der Zeit, unsere Welt neu zu gestalten. In seinem neuen Buch schreibt der Schweizer Humanist Remo Largo, wie das gehen kann.\u00a0 The post Ein Buch ver\u00e4ndert die Welt appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kriegt man ein Kind, kommt man nicht um Remo Largo herum. Irgendjemand wird einem mit Sicherheit sein Buch \u00abBabyjahre\u00bb ans Herz oder auf den Babyshower-Gabentisch legen. Es gilt als Klassiker der Erziehungsratgeber, der Schweizer Largo ist eine Koryph\u00e4e in Sachen Humanismus. Sein neues Buch ist ein eindringliches Pl\u00e4doyer f\u00fcr ein neues Menschenbild.""}}, {""ka"": {""p"": [{""text"": ""Wir befinden uns an einem Wendepunkt in der Geschichte der Menschheit, vielleicht sogar des Planeten.Remo Largo in""}, {""text"": ""\u00abZusammen leben\u00bb""}]}}, {""p"": {""text"": ""Eine Vision f\u00fcr eine Gesellschaft, in der sich alle Menschen frei entfalten k\u00f6nnen, brauchen wir gerade dringend. Weltweit kommt es zu gesellschaftlichen, kulturellen und wirtschaftlichen Umbr\u00fcchen, wir schlittern einer Klimakatastrophe entgegen, und Covid-19 hat wie unter einem Vergr\u00f6sserungsglas die Probleme dieser Welt offenbart.""}}, {""p"": {""text"": ""Largo ist \u00fcberzeugt, dass Hass, Unzufriedenheit, Ausgrenzung und Leid ein Ende finden, wenn wir eine Gesellschaft schaffen, in der die Grundbed\u00fcrfnisse jedes Einzelnen erf\u00fcllt werden. In der jeder das f\u00fcr ihn passende Leben f\u00fchren kann. Nur eine sch\u00f6ne Utopie? Largos Denkans\u00e4tze fussen durchaus in der Realit\u00e4t. Es geht um Grundeinkommen, eine reformierte Demokratie und den achtsamen Umgang mit der Natur.""}}, {""p"": {""text"": ""Ein erf\u00fclltes Leben ist nur gemeinsam und in Einklang mit der Natur m\u00f6glich. Fotografie von Shane Rounce.""}}, {""zt"": {""text"": ""Denkanst\u00f6sse von Remo Largo, \u00fcber die wir jetzt sinnieren""}}, {""zt"": {""text"": ""Was macht uns gl\u00fccklich?""}}, {""p"": {""text"": ""Largo schreibt im Buch, dass unser Wohlbefinden davon abh\u00e4ngt, wie gut wir unsere Grundbed\u00fcrfnisse befriedigen k\u00f6nnen. Was ist uns wirklich wichtig, was macht uns gl\u00fccklich? Existenzielle Sicherheit und Besitz von materiellen G\u00fctern ist dabei nur eines von sechs Bed\u00fcrfnissen. Geborgenheit, soziale Anerkennung oder dass wir uns k\u00f6rperlich wohlf\u00fchlen sind weitere. Jeder Mensch hat sein eigenes Profil an Grundbed\u00fcrfnissen. \u00dcberdenken wir noch mal unsere.""}}, {""zt"": {""text"": ""Anders arbeiten""}}, {""p"": {""text"": ""Wir f\u00fchlen uns wohl, wenn wir unsere individuellen Kompetenzen entfalten und nutzen k\u00f6nnen. In der Dienstleistungsgesellschaft, in der wir leben, hat jedoch die Vielfalt an T\u00e4tigkeiten stark abgenommen. Besonders die handwerklichen. Immer mehr Menschen m\u00fcssen fremdbestimmt Leistungen erbringen, die sie nicht befriedigen. Wie muss sich die Arbeit ver\u00e4ndern, damit sie nicht nur ein Auskommen, sondern auch ein St\u00fcck weit Erf\u00fcllung bietet?""}}, {""zt"": {""text"": ""Alt und jung""}}, {""p"": {""text"": ""Wir sind auf ein Zusammenleben mit vertrauten Mitmenschen angewiesen. Die Corona-Pandemie hat das noch mal eindr\u00fccklich gezeigt. Der Mensch ist aus evolution\u00e4rer Sicht f\u00fcr ein Leben in der Gemeinschaft, nicht f\u00fcr eine Massengesellschaft geschaffen. Wie k\u00f6nnen wir in Zukunft Individualit\u00e4t leben und trotzdem einer Gemeinschaft angeh\u00f6ren? Was hat das f\u00fcr Auswirkungen auf die Architektur? Welche Formen des Zusammenlebens kommen unseren Bed\u00fcrfnissen entgegen? Und wie kann der Staat diese f\u00f6rdern? Stichwort g\u00fcnstige Hypotheken f\u00fcr Wohngenossenschaften. Die Gesellschaft kann so dem Staat Aufgaben abnehmen, die er selbst nicht l\u00f6sen kann. Kinder und alte Menschen k\u00f6nnen in Lebensgemeinschaften etwa umfassender betreut werden als in staatlichen Einrichtungen.""}}, {""p"": {""text"": ""Fotografie von Rod Long.""}}, {""zt"": {""text"": ""Du bist, wie du isst""}}, {""p"": [{""text"": ""Es hat eine zunehmende Verarmung unserer Esskultur stattgefunden, die sich auch nachteilig auf unser Beziehungs- und Kommunikationsverhalten auswirkt. Essen auch Sie vorm Computer? Laden Sie doch mal wieder die Arbeitskollegin zum gemeinsamen Lunch ein. Oder zelebrieren Sie das""}, {""a"": {""text"": ""Abendessen""}}, {""text"": ""mit der Familie.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Die liebe Lust""}}, {""p"": {""text"": ""Geht es in Anbetracht des beliebig gross gewordenen Angebots an Lustbefriedigung und der Flut von Pornographie in den Medien nur noch um Lusterfahrung und Triebabfuhr? Wo bleibt die Liebe? Eine nostalgische Frage? Oder eine naive in Zeiten steigender Scheidungszahlen? Largo weist in \u00abZusammen leben\u00bb darauf hin, dass ein wesentliches Element f\u00fcr eine dauerhafte und tragf\u00e4hige Beziehung ihre Einbindung in eine Lebensgemeinschaft sei. Dass Partnerschaft, Ehe und Familie nie ein sich selbst gen\u00fcgendes soziales Eiland waren, sondern immer in eine Lebensgemeinschaft eingebettet.""}}, {""p"": {""text"": ""Fotografie von Ian Dooley.""}}, {""zt"": {""text"": ""Es werde Licht""}}, {""p"": {""text"": ""K\u00fcnstliches Licht in B\u00fcros, durch PC oder Smartphones st\u00f6ren unseren Biorhythmus. Was zu Leistungsabfall, Schlafmangel und depressiven Verstimmungen f\u00fchren kann. Chronischer Schlafmangel ist mittlerweile eine Volkskrankheit und verursacht in der Volkswirtschaft Milliardensch\u00e4den. Wie w\u00e4re es, statt Power-Naps in die Agenda einzubauen, wieder auf eine gepflegte Schlafroutine zu achten? F\u00fcr den Schlafbedarf gibt es keine allgemein g\u00fcltige Regel. Er variiert bei Erwachsenen zwischen vier und neun Stunden.""}}, {""p"": {""text"": ""Fotografie von Quentin Touvard.""}}, {""zt"": {""text"": ""Soziale Medien""}}, {""p"": {""text"": ""Largo schreibt, dass in unserer Gesellschaft das Buhlen um Aufmerksamkeit neurotische Ausmasse annehme. Dass verzweifelt versucht werde, mit Kleidung, Kosmetik und Statussymbolen auf sich aufmerksam zu machen. Die L\u00f6sung? Je besser Menschen sich kennenlernen, gegenseitig wertsch\u00e4tzen und unterst\u00fctzen, desto weniger spielen \u00c4usserlichkeiten und die sozialen Medien eine Rolle. Der Humanist pl\u00e4diert in seinem Buch dazu, zu zeitgem\u00e4ssen Lebensformen zur\u00fcckzufinden, die dies wieder m\u00f6glich machen.""}}, {""p"": [{""text"": ""Remo H. Largos neues Buch""}, {""a"": {""text"": ""\u00abZusammen leben. Das Fit-Prinzip f\u00fcr Gemeinschaft, Gesellschaft und Natur\u00bb""}}, {""text"": ""ist gerade bei S. Fischer erschienen.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Ein Buch ver\u00e4ndert die Welt""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-27T06:00:00+02:00,de,3891,Lange Freude,,,Living,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Rosen, Tulpen, Nelken, alle Blumen welken? Das muss nicht sofort sein. F\u00fcnf unverzichtbare Tipps, damit Schnittblumen l\u00e4nger frisch bleiben. The post Lange Freude appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Sabina Hanselmann-Diethelm""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kaufen Sie Blumen immer beim Floristen Ihres Vertrauens.""}}, {""p"": {""text"": ""Je frischer der Blumenstrauss, desto l\u00e4nger h\u00e4lt er.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Chantal Garnier on Unsplash.""}}, {""p"": [{""text"": ""Blumen machen nicht nur auf farbenfrohen""}, {""a"": {""text"": ""Sommerkleidern""}}, {""text"": ""gute Laune! Ob ein \u00fcppiger Strauss auf dem K\u00fcchentisch oder zwei, drei Bl\u00fcmchen in einer kleinen Vase auf dem Salontisch \u2013 Blumen geben jedem""}, {""a"": {""text"": ""Raum""}}, {""text"": ""den letzten Schliff. Doch was k\u00f6nnen wir tun, damit die Bl\u00fctenpracht auch Zuhause m\u00f6glichst lange anh\u00e4lt? Unsere f\u00fcnf unverzichtbaren Tipps, damit Schnittblumen l\u00e4nger frisch bleiben.""}]}, {""zt"": {""text"": ""1. Richtige Vase""}}, {""p"": {""text"": ""Blumen immer in einer Vase einstellen, die sauber geputzt wurde und gross genug f\u00fcr den Strauss ist. Stecken die Stiele in einem Gef\u00e4ss mit zu kleinem Durchmesser, beeintr\u00e4chtigt das die Wasseraufnahme. Gen\u00fcgend frisches, nicht zu kaltes Wasser in die Vase geben. Frischhalte-Mittel versorgen die Blumen mit N\u00e4hrstoffen und hemmen das Bakterienwachstum in der Vase.""}}, {""p"": {""text"": ""Gen\u00fcgend frisches Wasser in einer sauberen Vase""}}, {""p"": {""text"": ""sorgt daf\u00fcr, dass Schnittblumen l\u00e4nger frisch bleiben.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Alex Seinet on Unsplash.""}}, {""zt"": {""text"": ""2. Bl\u00e4tter entfernen""}}, {""p"": {""text"": ""Die Bl\u00e4tter vom unteren Ende bis gut \u00fcber die Mitte der Bl\u00fctenstiele grossz\u00fcgig und komplett abnehmen. Je nach Blumensorte kann das von Hand oder mit Hilfe eines Messers gemacht werden. Es d\u00fcrfen keine Bl\u00e4tter in Kontakt mit dem Wasser in der Vase kommen, da sie zu faulen anfangen w\u00fcrden und damit die Qualit\u00e4t des Wassers verschlechtern. Ausserdem soll die Blume die Energie nicht in die Versorgung der Bl\u00e4tter stecken, sondern in die Bl\u00fcte.""}}, {""p"": {""text"": ""Wer die Bl\u00e4tter an den Stielen grossz\u00fcgig und gut entfernt,""}}, {""p"": {""text"": ""hat l\u00e4nger Freude an den Bl\u00fcten, z.B. von Dahlien.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Jason Leung on Unsplash.""}}, {""zt"": {""text"": ""3. Schr\u00e4g anschneiden""}}, {""p"": [{""text"": ""Mit Ausnahme weniger Schnittblumen (z.B. Tulpen) sollten die Stiele der Blumen, unmittelbar bevor sie ins Wasser kommen, immer frisch und schr\u00e4g angeschnitten werden. Der Anschnitt muss mit einem scharfen""}, {""a"": {""text"": ""Messer""}}, {""text"": ""(nie mit einer Schere, da sie die Stiele zerquetscht) gemacht werden und soll unbedingt mehrere Zentimeter lang sein, denn eine grosse Schnittfl\u00e4che erm\u00f6glicht eine h\u00f6here Wasseraufnahme.""}]}, {""p"": {""text"": ""Pfingstrosen brauchen einen langen, schr\u00e4gen""}}, {""p"": {""text"": ""Anschnitt, damit sie das Wasser gut aufnehmen k\u00f6nnen.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Ellieelien on Unsplash.""}}, {""zt"": {""text"": ""4. Optimaler Standort""}}, {""p"": {""text"": ""Auch der optimale Standort sorgt daf\u00fcr, dass Schnittblumen l\u00e4nger frisch bleiben. Sie m\u00f6gen es schattig und k\u00fchl, ohne Zugluft. Daher unbedingt direkte Sonneneinstrahlung und Heizungsluft vermeiden. Wenn es in der Wohnung doch mal etwas w\u00e4rmer wird, Blumenstrauss \u00fcber Nacht z.B. ins k\u00fchlere Treppenhaus oder auf den Balkon stellen. Vorsicht: Blumen nicht in der N\u00e4he von Fr\u00fcchten platzieren, da die Reifegase das Aufbl\u00fchen und damit die Alterung der Blumen f\u00f6rdern.""}}, {""p"": {""text"": ""Schattig und k\u00fchl: In dieser Umgebung f\u00fchlen sich""}}, {""p"": {""text"": ""Schnittblumen wohl und bleiben l\u00e4nger haltbar.""}}, {""p"": {""text"": ""\u00a9 Samantha Stortecky on Unsplash.""}}, {""zt"": {""text"": ""5. Weiter pflegen""}}, {""p"": {""text"": ""Wer jetzt denkt, damit ist es getan, der irrt. Blumen wollen gepflegt werden! Regelm\u00e4ssig (alle zwei, drei Tage) das Vasenwasser wechseln. Die Stiele unter dem fliessenden Wasser sanft mit der Hand abreiben, um Bakterien zu entfernen. Stiele frisch, schr\u00e4g anschneiden, damit die Blumen weiterhin ausreichend mit Wasser versorgt sind. Braune oder faule Bl\u00e4tter entfernen.""}}, {""p"": {""text"": ""Und nun w\u00fcnschen wir viel und vor allem lange Freude an den Blumen!""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Lange Freude""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-07-26T06:00:00+02:00,de,2203,Von Grund auf schön,,,Mode,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Mit Creolen, Armreifen und Ringen ist der obere Teil des K\u00f6rpers gut geschm\u00fcckt. Lenken Sie die Blicke jetzt mal nach ganz unten. Fusskettchen in Gold zieren die Fusskn\u00f6chel und wirken mit dezenter Eleganz. The post Von Grund auf sch\u00f6n appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Vanessa Vodermayer""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Es ist Sommer. Es ist warm. Hosen und R\u00f6cke sind wieder k\u00fcrzer,""}, {""a"": {""text"": ""offene Schuhe""}}, {""text"": ""ersetzen geschlossene Stiefel mit hohem Schaft und die Fusskn\u00f6chel blitzen sichtbar hervor.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die Accessoiretauglichkeit der Fusskn\u00f6chel haben wir bereits als Kind erkannt. Stilsicher pr\u00e4sentierten wir unseren Gsp\u00e4nli in der Badi und auf dem Pausenplatz die gekn\u00fcpften B\u00e4nder \u00fcber dem Fuss. Das erwachsene \u00c4quivalent dazu gibt es diesen Sommer schlicht in Gold. Und je nach Variation auch mit Perlen und Anh\u00e4ngern versehen.""}}, {""zt"": {""text"": ""Wiederkehrender Sommertrend""}}, {""p"": [{""text"": ""Bei der Vorstellung der Fr\u00fchling-/Sommerkollektion 2020 von""}, {""a"": {""text"": ""Versace""}}, {""text"": ""sah man verschiedene filigrane Bijoux um die Fusskn\u00f6chel der Models gebunden. Darunter auch ein goldenes Fusskettchen mit Versaces popul\u00e4rem Greca-Motiv.""}]}, {""p"": {""text"": ""Die simple Kette von Versace harmoniert mit dem Look. \u00a9\u00a0Imaxtree""}}, {""p"": [{""text"": ""Auch bei""}, {""a"": {""text"": ""Bottega Veneta""}}, {""text"": ""wurden die Fusskn\u00f6chel nicht ganz Aussen vor gelassen. Kreativdirektor Daniel Lee setzte bei einem nudefarbenen Schuhpaar mit geflochtener Aussenseite ein Kettendetail ein.""}]}, {""p"": {""text"": ""Zwei in Eins bei Bottega Veneta: High Heels mit integrierter Kette. \u00a9\u00a0Imaxtree""}}, {""zt"": {""text"": ""Schlichtes in Gold zum Nachkaufen""}}, {""p"": {""text"": ""Bevor sich die warmen Monate dem Ende neigen und unsere Fusskn\u00f6chel sich bis zum n\u00e4chsten Sommer hinter einer Fassade verstecken, nutzen wir den Kn\u00f6chelschmuck noch aus. Zum Beispiel mit folgenden Modellen.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""ANISS""}}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""A KERMICHE""}}]}, {""p"": {""text"": ""Fusskettchen aus vergoldetem Messing mit S\u00fcsswasserperlen, Fr. 227.\u2013""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""LAURA LOMBARDI""}}]}, {""p"": {""text"": ""Vergoldetes Fusskettchen, ca. Fr. 100.\u2013""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""ALIGHIERI""}}]}, {""p"": {""text"": ""Fusskettchen The Talisman Anklet, ca. Fr. 250.\u2013""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Von Grund auf sch\u00f6n""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-08T06:00:00+02:00,de,2638,"Bucket, behüte mich!",,,Mode,"[""Sander, Jil"", ""Tati, Jacques""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Hut tragen ist modisch \u2014 und ganz sch\u00f6n praktisch! Die vielen Formen des Fischerhuts, wegen ihres Trendfaktors werden sie mittlerweile auch bei uns lieber Englisch als \u00abBucket Hat\u00bb bezeichnet, sch\u00fctzen und schm\u00fccken gleichermassen. Hier sind einige der besten Exemplare f\u00fcr die Wanderung oder den Promenadenspaziergang.\u00a0\u00a0 The post Bucket, beh\u00fcte mich! appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Der Fischerhut, auch Topfhut genannt oder eben j\u00fcngst als \u00abBucket Hat\u00bb in aller Munde, ist kein Neuling unter den Accessoires. Wie es der Name sagt, tut er Fischern und allen, die sich vor Regen oder Sonne""}, {""a"": {""text"": ""sch\u00fctzen""}}, {""text"": ""m\u00f6chten, gute Dienste. Dieser Hut ist zuerst einmal funktional, bequem und unglaublich praktisch auf Reisen. Wenn er locker aufgesetzt wird, bleibt die Frisur intakt, mit einer Kordel festgezurrt hingegen, h\u00e4lt er Windb\u00f6en stand. Von seinen praktischen St\u00e4rken mal abgesehen, bringt der Fischerhut zudem seit Jahrzehnten eine modische Pr\u00e4senz mit.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Viel Breitenwirkung verschaffte dem Fischerhut der Schauspieler Jacques Tati im Kult-Streifen""}, {""a"": {""text"": ""Les Vacances de Monsieur Hulot""}}, {""text"": ""von 1953. Die Figur des ulkigen Protagonisten Monsieur Hulot existiert im kollektiven Ged\u00e4chtnis nur mit seiner typischen Kopfbedeckung, eben dem Fischerhut.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Wer die Topfh\u00fcte deshalb mit Seniorenausfl\u00fcgen und nicht mit modischer Sensibilit\u00e4t assoziiert, braucht bloss einen kurzen Blick auf die Streetstyles der Hip-Hop- und Rapszene zu werfen: Diese Sparte der Popkultur tr\u00e4gt die""}, {""a"": {""text"": ""Bucket Hats""}}, {""text"": ""mit Swag seit den Achtzigern. Jetzt sehen wir die H\u00fcte seit""}, {""a"": {""text"": ""einigen Saisons""}}, {""text"": ""zahlreich auf den Laufstegen grosser Modemarken. Gut f\u00fcr alle Bucket-Fans, denn jetzt hat man die Qual der Wahl unter unz\u00e4hligen Design-Varianten und findet Modelle in jeder Preislage.""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""GUCCI""}}]}, {""p"": {""text"": ""Fischerhut mit Monogramm-Ornament aus silbernem Lam\u00e9, Fr. 440.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""GANNI""}}]}, {""p"": {""text"": ""Fischerhut aus Seersucker mit Kordelzug, ca. Fr. 80.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""ISABEL MARANT""}}]}, {""p"": {""text"": ""Hut aus Breitcord, ca. Fr. 125.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""ACNE STUDIOS""}}]}, {""p"": {""text"": ""Fischerhut mit Logo-Stickerei, ca. Fr. 150.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""KANGOL""}}]}, {""p"": {""text"": ""Topfhut Liquid Mercury aus Satin, ca. Fr. 70.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""LOEWE""}}]}, {""p"": {""text"": ""Forscher-Hut aus aus Baumwolle mit Batik-Druck, Fr. 330.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""JIL SANDER""}}]}, {""p"": {""text"": ""Fischerhut aus bondierter Baumwolle, Fr. 300.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Bucket, beh\u00fcte mich!""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-07T06:00:00+02:00,de,3920,Lila Wunder,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Lavendel erinnert uns an wundersch\u00f6ne, lila Felder und l\u00e4sst uns gedanklich direkt in die Provence abschweifen. Das Heilkraut aber nur auf seine Sch\u00f6nheit und seinen ganz bestimmten Duft zu reduzieren, w\u00fcrde ihm nicht gerecht. Wir verraten, weshalb Lavendel ein richtiger Beauty-Allesk\u00f6nner ist. The post Lila Wunder appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Nadine Schrick""}}]}, {""p"": {""text"": ""In Sachen Beauty ist Lavendel ein echter Allesk\u00f6nner. Credits: Nordwood on Unsplash""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Lavendel""}}, {""text"": ""kann so einiges. Vor allem f\u00fcr seine entspannende Wirkung und f\u00fcr seinen unverwechselbaren Duft ist das Kraut bekannt. Um seine positiven Attribute wussten bereits die alten R\u00f6mer und Griechen, welche die Heilpflanze schon damals f\u00fcr sich entdeckten. Ein paar hundert Jahre sp\u00e4ter, genauer gesagt im europ\u00e4ischen Mittelalter, verwendete man die lila Bl\u00fcten haupts\u00e4chlich als Raumduft und Desinfektionsmittel. In England band man sich sogar Lavendel-B\u00fcndel ums Handgelenk, um sich vor der Ansteckung mit der Pest zu sch\u00fctzen. Solch hohe Anspr\u00fcche an das Heilkraut haben wir heute nicht mehr. Dennoch haben sich die positiven Eigenschaften des Lavendels bis heute bew\u00e4hrt. Mit seinen \u00e4therischen \u00d6len ist das lila Kraut vielf\u00e4ltig einsetzbar und ein richtiger Allrounder.\u00a0""}]}, {""zt"": {""text"": ""F\u00fcr Schlaflose""}}, {""p"": {""text"": ""Wer schlecht einschl\u00e4ft, nachts aufwacht oder von einer konstanten Nervosit\u00e4t geplagt ist, dem kann Lavendel\u00f6l helfen. Die darin enthaltenen Inhaltsstoffe Linalool und Linalylacetat wirken beruhigend und schlaff\u00f6rdernd. Zudem soll Lavendel einen angstl\u00f6senden Effekt haben. Ein, zwei Tropfen Lavendel\u00f6l auf dem Kissen sollen bereits die gew\u00fcnschte Wirkung erzielen.\u00a0""}}, {""zt"": {""text"": ""F\u00fcr mehr Entspannung""}}, {""p"": {""text"": ""Auch bei Muskelkater oder geschwollenen F\u00fcssen und Venen kann Lavendel hilfreich sein. Besonders heisse Tage mit hohen Temperaturen k\u00f6nnen belastend f\u00fcr unsere F\u00fcsse sein. Ein wohltuendes Fussbad mit Lavendel wirkt abschwellend, erfrischend und schenkt m\u00fcden, geschwollenen F\u00fcssen rasch neue Energie.""}}, {""zt"": {""text"": ""Nach zu viel Sonne""}}, {""p"": {""text"": ""Wer zu lange ungesch\u00fctzt an der Sonne war und nun von roten, gereizten Stellen geplagt ist, kann die Haut mit Lavendel\u00f6l beruhigen. Das in der Heilpflanze enthaltene \u00e4therisches \u00d6l lindert den Schmerz schnell und unterst\u00fctzt den Heilungsprozess der Haut.""}}, {""zt"": {""text"": ""F\u00fcr Haut und Haar""}}, {""p"": [{""text"": ""Auch die Kosmetik hat Lavendel f\u00fcr sich entdeckt. Denn in Sachen""}, {""a"": {""text"": ""Beauty""}}, {""text"": ""sind die violetten Bl\u00fcten ein echtes Universalmittel und f\u00fcr jeden Hauttyp geeignet. Vor allem trockene, sensible oder irritierte Haut profitiert von der feuchtigkeitsspendenden Eigenschaft\u00a0des Lavendels. Aber auch bei einem schlechten Hautbild oder Unreinheiten kann Lavendel eine Unterst\u00fctzung sein und den Hautzellen helfen, sich zu regenerieren. Masken mit Lavendel k\u00f6nnen dank seinen Inhaltsstoffen nicht nur\u00a0antibakteriell und antiseptisch, sondern auch stimulierend wirken sowie das Zellwachstum ankurbeln und die Poren verfeinern.""}]}, {""p"": {""text"": ""Wer gerade aus seinen Sommerferien zur\u00fcckgekommen ist, der hat es vielleicht schon festgestellt. Das Haar ist trocken von Sonne und Salzwasser. Strohige Str\u00e4hnen und Spliss statt h\u00fcbsche Beach-Waves ist angesagt. Auch f\u00fcr dieses Haarproblem erweist sich die violette Heilpflanze als wahren Spezialisten. Shampoos mit Lavendel spenden dem Haar Feuchtigkeit, machen es wieder geschmeidig und geben ihm den gew\u00fcnschten Glanz wieder zur\u00fcck.\u00a0""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Paul Mitchell""}}]}, {""p"": {""text"": ""Shampoo Tea Tree Lavender Mint, Fr. 27.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Grown Alchemist""}}]}, {""p"": {""text"": ""Gesichts\u00f6l mit Lavendel, ca. Fr. 60.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""L\u2019Occitane""}}]}, {""p"": {""text"": ""Schaumbad Lavendel, Fr. 32.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Est\u00e9e Lauder""}}]}, {""p"": {""text"": ""Nachtcreme Revitalizing Supreme \u2013 Night Intensive, ca. Fr. 104.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Lila Wunder""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-06T06:00:00+02:00,de,4452,Bücher für die Badi,,,Bücher,"[""Biller, Maxim"", ""Stokowski, Margarete""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Diese 5 B\u00fccher garantieren Unterhaltung mit Tiefgang. The post B\u00fccher f\u00fcr die Badi appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Ferienzeit ist Badizeit. Besonders f\u00fcr die, die in diesem Sommer daheim geblieben sind. Packen Sie einen schicken""}, {""a"": {""text"": ""Bikini""}}, {""text"": ""und Sonnencreme ein \u2013 und dazu eines der folgenden B\u00fccher, die beweisen, dass gute Unterhaltung nicht zwingend seicht sein muss. Erst recht nicht in der Badi.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Familiengeschichten eines grossen Erz\u00e4hlers""}}, {""p"": {""text"": ""\u00abWas hat das Heute mit dem Gestern zu tun?\u00bb, scheint dieser Band des deutschen Schriftstellers Maxim Biller zu fragen. Er versammelt seine besten Familiengeschichten. Erz\u00e4hlt wird von gebrochenen V\u00e4tern, traurigen M\u00fcttern und stolzen S\u00f6hnen. Die Geschichten f\u00fchren uns in Stalins d\u00fcsteres Moskau, das wilde Prag von 1968, ins flirrende Berlin der Nachwendezeit und nach Tel Aviv. Fazit: Seiner Geschichte entkommt man nie ganz \u2013 seiner Verwandtschaft gar nicht. Dies ist eines dieser B\u00fccher, das Sie nicht so schnell vergessen.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Maxim Billers \u00abSieben Versuche zu lieben\u00bb ist bei Kiepenheuer & Witsch erschienen.""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Lebensweisheiten (nicht nur) f\u00fcr Millennials""}}, {""p"": [{""text"": ""Die britische Journalistin und Autorin""}, {""a"": {""text"": ""Pandora Sykes""}}, {""text"": ""betreibt mit ihrer Kollegin Dolly Alderton den gefeierten Podcast""}, {""a"": {""text"": ""\u00abThe High Low\u00bb""}}, {""text"": "". Nun hat sie ihr erstes Buch geschrieben. Darin geht es um Wellness-Wahn und Work-Life-Balance, um Mode f\u00fcr die Masse und ums \u00absad fishing\u00bb auf Instagram, mit dem man Likes f\u00fcrs Zurschaustellen der eigenen seelischen Schieflage ergattert. Perfekt f\u00fcr die Badi!""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abHow do we know we`re doing it right?\u00bb von Pandora Sykes ist bei Hutchinson London erschienen.""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Eine starke Frau""}}, {""p"": {""text"": ""Spanien, 1503: In der Festung La Mota soll Johanna von Kastilien endlich zur Vernunft kommen. Zu viel steht f\u00fcr ihre Mutter, Isabella die Katholische, auf dem Spiel. Die K\u00f6nigin regiert das Land mit unerbittlicher H\u00e4rte. Sie kann ihr Reich nicht in die H\u00e4nde einer Tochter geben, die nicht betet, nicht beichtet und der Macht nichts bedeutet. Johanna will nicht \u00fcber andere herrschen. Alles, was sie will, ist, \u00fcber sich selbst zu bestimmen. Aber das scheint eine Freiheit zu sein, die nur M\u00e4nnern vorbehalten ist. Vor dem historischen Hintergrund der Biografie von Johanna der Wahnsinnigen stellt Alexa Hennig von Lange eine sehr moderne Frage: Wie k\u00f6nnen wir die werden, die wir sind, wenn das nicht f\u00fcr uns vorgesehen ist?""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Alexa Hennig von Langes \u00abDie Wahnsinnige\u00bb erscheint am 18. August bei DuMont""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Poproman""}}, {""p"": {""text"": ""\u00dcber dieses Buch sagte die Autorin Margarete Stokowski: \u00abPaula Irmschler lesen ist wie Saufen mit der besten Freundin, aber ohne Kater. Magisch.\u00bb Wer liegt schon gern mit Kater in der Badi? Darum gehts in diesem Buch: Gisela zieht nach Chemnitz, um neu anzufangen. Die Stadt ist f\u00fcr die Anfang zwanzigj\u00e4hrige ein Versprechen. Endlich studieren, sich finden, weg von der Familie und all den anderen Menschen, die sie nicht versteht und die sie nicht verstehen. Gisela findet Gleichgesinnte, geht auf Demos, betrinkt sich, versucht, \u00fcber die Runden zu kommen und gr\u00fcndet eine Band: Superbusen. Bei ihren Konzerten entdecken sie das erste Mal das Konstrukt Ost und West, was sie als Frauen zusammenh\u00e4lt und trennt und die Macht der Musik. Prost!""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Paula Irmschlers \u00abSuperbusen\u00bb ist bei Claasen erschienen.""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Alltagsbeobachtungen einer Pulitzerpreistr\u00e4gerin""}}, {""p"": {""text"": ""Das perfekte Buch f\u00fcr die Badi hat weniger als 300 Seiten. In diesem geht es um Folgendes: Micah Mortimer liebt Gewohnheiten, Selbstgespr\u00e4che und eine ordentliche Wohnung. Jeden Tag beginnt er mit einem Morgenlauf um 7.15 Uhr, duscht, fr\u00fchst\u00fcckt und widmet sich geduldig den Computerproblemen seiner Kunden aus der Nachbarschaft. Nachmittags ist er im Nebenjob Hausmeister und k\u00fcmmert sich um das Mietshaus, in dem er wohnt; ein paar Abende die Woche verbringt er auf der Couch seiner unkomplizierten Freundin Cass. Doch dann droht Cass die Wohnungsk\u00fcndigung, und sie m\u00f6chte bei ihm einziehen. Und dann taucht auch noch ein Teenager auf, der behauptet, sein Sohn zu sein. Einf\u00fchlsam und pr\u00e4gnant erz\u00e4hlt.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""\u00abDer Sinn des Ganzen\u00bb von Anne Tyler ist bei Kein & Aber erschienen.""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""B\u00fccher f\u00fcr die Badi""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-05T06:00:00+02:00,de,5733,Auf ewig Dein,,,Mode,"[""Westwood, Vivienne""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Die sch\u00f6nsten Kleider f\u00fcr Sp\u00e4tsommer-Hochzeiten. F\u00fcr die Braut und ihre wichtigsten G\u00e4ste. The post Auf ewig Dein appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Laura Catrina""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Wegen der""}, {""a"": {""text"": ""Corona-Pandemie""}}, {""text"": ""mussten viele Paare ihre Hochzeit vom Fr\u00fchling auf den Sp\u00e4tsommer oder den Herbst verschieben. Wer noch kein Kleid hat und in den \u00fcblichen Brautmode-Gesch\u00e4ften nicht f\u00fcndig wird, der werfe einen Blick in die Online-Boutiquen. Dank unkomplizierter Bestellung und R\u00fccksendung kann man seine Auswahl in Ruhe zuhause anprobieren. Das gilt f\u00fcr Braut wie G\u00e4ste. Und f\u00fcr jedes Budget.""}]}, {""zt"": {""text"": ""F\u00fcr die Braut""}}, {""p"": {""text"": ""Am sch\u00f6nsten Tag des Lebens will man verschiedenste Bed\u00fcrfnisse unter einen Hut, oder besser gesagt unter ein Kleid, bringen. Als Braut m\u00f6chte man zeitlos elegant und verf\u00fchrerisch sein, um sowohl der Schwiegermutter als auch dem Liebsten zu gefallen. Kein einfacher Spagat. Wer es zur\u00fcckhaltend liebt, greift zum Beispiel zur lang\u00e4rmligen, schlicht geschnittenen Robe aus Seiden-Cr\u00eape. Wem das zu bedeckt ist, wird vielleicht in einem Slipdress gl\u00fccklich, dem Pailetten Kostbarkeit verleihen.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Les R\u00eaveries""}}]}, {""p"": {""text"": ""Robe aus Seiden-Charmeuse, ca. Fr. 1050.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Simone Rocha""}}]}, {""p"": {""text"": ""Seidensatin-Robe, ca. Fr. 3165.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Gabriela Hearst""}}]}, {""p"": {""text"": ""Robe aus Leinen und Seide, ca. Fr. 2461.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Brock Collection""}}]}, {""p"": {""text"": ""Seidenkleid Rosella, ca. Fr. 1852.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Vanessa Cocchiaro""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kleid The Ada, ca. Fr. 619.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Galvan""}}]}, {""p"": {""text"": ""Pailetten-Dress Mykonos, ca. Fr. 1110.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Vivienne Westwood""}}]}, {""p"": {""text"": ""Robe Ginnie, ca. Fr. 1080.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Roksanda""}}]}, {""p"": {""text"": ""Robe Adyn, ca. Fr. 1760.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Gioia Bini""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kleid Lucinda mit Chantilly-Spitze, ca. Fr. 820.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""F\u00fcr die Trauzeugin""}}, {""p"": {""text"": ""Auch als Trauzeugin muss man sich so einiges \u00fcberlegen. Auf keinen Fall will man der Braut die Schau stehlen, doch soll man einem die spezielle Rolle an der Hochzeit ansehen. Besser, man greift zu einem etwas konservativeren Kleid, das nicht zu trendy daherkommt. In s\u00fcsser Spitze in Mintgr\u00fcn, in einem zarten Blumenmuster oder lang\u00e4rmlig in der Farbe der Liebe; in diesen Kreationen macht man sich und die Braut happy.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Jonathan Simkhai""}}]}, {""p"": {""text"": ""Midekleid aus Spitze, ca. Fr. 845.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Alexandre Vauthier""}}]}, {""p"": {""text"": ""Jersey-Kleid, ca. Fr. 2875.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Brock Collection""}}]}, {""p"": {""text"": ""Bedruckte Robe mit R\u00fcschen, ca. Fr. 4273.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Rotate Birger Christensen""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kleid Laura, ca. Fr. 222.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Patbo""}}]}, {""p"": {""text"": ""Polka-Dot-Jacquard-Kleid, ca. Fr. 838.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Tove""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kleid Maren, ca. Fr. 460.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Zimmermann""}}]}, {""p"": {""text"": ""Broderie-Anglaise-Kleid Amelie, ca. Fr. 1275.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""The Line by K""}}]}, {""p"": {""text"": ""Halterneck-Kleid Belle, ca. Fr. 322.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""The Vampire\u2019s Wife""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kleid The Firefly, ca. Fr. 1940.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""F\u00fcr die Braut-Mutter""}}, {""p"": {""text"": ""Als stolze Mama will man an diesem Tag genauso strahlen wie die Tochter \u2013 aber auf keinen Fall zu bem\u00fcht jugendlich wirken. Im fortgeschrittenen Alter empfiehlt es sich, nicht zu viel Haut zu zeigen und bei Prints auf Ton-in-Ton zu setzen. Vor kr\u00e4ftigen Farben muss man auch als Mutter der Braut nicht zur\u00fcckschrecken. Je nach Hauttyp unterstreicht kr\u00e4ftiges Gr\u00fcn, Blau oder gar Pink die reife Sch\u00f6nheit.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Andrew Gn""}}]}, {""p"": {""text"": ""Seidensatin-Robe, ca. Fr. 2870.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Kalita""}}]}, {""p"": {""text"": ""V-Ausschnitt-Kleid Adonis, ca. Fr. 925.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Rebecca de Ravenel""}}]}, {""p"": {""text"": ""Maxikleid Patio, ca. Fr. 1812.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Roksanda""}}]}, {""p"": {""text"": ""Baumwoll-Kleid Blaise, ca. Fr. 1100.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Roland Mouret""}}]}, {""p"": {""text"": ""Robe Santorini, ca. Fr. 2461.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Zimmermann""}}]}, {""p"": {""text"": ""Maxikleid Bellitude, ca. Fr. 690.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Talbot Runhof""}}]}, {""p"": {""text"": ""Robe aus Cr\u00eape, ca. Fr. 1942.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Valentino""}}]}, {""p"": {""text"": ""Bedrucktes Seidenkleid, ca. Fr. 3352.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Roland Mouret""}}]}, {""p"": {""text"": ""Cut-out-Kleid Thean, ca. Fr. 1070.\u2013.""}}, {""zt"": {""text"": ""F\u00fcr die Schwester""}}, {""p"": {""text"": ""Als Schwester der Braut darf man ein Risiko eingehen und Sinn f\u00fcr Fashion zeigen. Ob ein Mini-Dress mit einem expressiven Print oder ein Kleid mit aussergew\u00f6hnlichem Volumen; ein bisschen \u00abtoo much\u00bb ist genau richtig. Die liebe Schwester wird es einem verzeihen.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""The Attico""}}]}, {""p"": {""text"": ""Minikleid Gabi, ca. Fr. 1240.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Bernadette""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kleid Winnie, ca. Fr. 830.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""De La Vali""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kleid Bluebell mit Blumenprint, ca. Fr. 531.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Huishan Zhang""}}]}, {""p"": {""text"": ""Pailetten-Robe, ca. Fr. 2367.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Maisie Wilen""}}]}, {""p"": {""text"": ""Minidress mit Print, ca. Fr. 750.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""LouLou""}}]}, {""p"": {""text"": ""Minikleid mit Sch\u00f6sschen, ca. Fr. 385.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Molly Goddard""}}]}, {""p"": {""text"": ""T\u00fcllkleid Pascale, ca. Fr. 2655.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Cecilie Bahnsen""}}]}, {""p"": {""text"": ""Kleid mit Puff\u00e4rmeln, ca. Fr. 1485.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""Rixo""}}]}, {""p"": {""text"": ""Pailettenkleid Venus, ca. Fr. 378.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Auf ewig Dein""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-04T06:00:00+02:00,de,4953,Luxus-Cremes zu gewinnen,,,Schönheit,"[""Beckham, Victoria""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Die Cremes des deutschen Professors Augustinus Bader sind bereits Kult. Wir haben den Experten interviewt und verlosen f\u00fcnf Sets seiner Pflege im Wert von je 320 Franken. The post Luxus-Cremes zu gewinnen appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Eigentlich passt Dr. Augustinus Bader nicht so recht in die glitzernde""}, {""a"": {""text"": ""Beautywelt""}}, {""text"": "": Der Biomediziner ist Leiter des Instituts f\u00fcr Angewandte Stammzellbiologie und Zelltechniken der Universit\u00e4t Leipzig. Trotzdem macht er alles richtig. Seine 2018 lancierte Pflegelinie mit Fokus auf Stammzell-Technologie wurde innerhalb k\u00fcrzester Zeit Kult. Prominente wie Alexa Chung, Rosie Huntington-Whiteley und Victoria Beckham schw\u00f6ren seither auf die Creme von Augustinus Bader.""}]}, {""p"": {""text"": ""Augustinus Bader hat es geschafft, in einem satten Markt eine erfolgreiche Beautylinie aufzubauen.""}}, {""p"": {""text"": ""Wir haben den Professor interviewt und verlosen unten f\u00fcnf Kennenlern-Sets seiner Cremes, die neu bei Zalando Beauty erh\u00e4ltlich sind. Viel Gl\u00fcck!""}}, {""zt"": {""text"": ""Weshalb haben Sie sich dazu entschieden, als Uni-Professor in den Beautymarkt einzusteigen?""}}, {""p"": {""text"": ""Vor einigen Jahren habe ich eine medizinische Hydrogel-Creme f\u00fcr schwere Verbrennungen bei Kindern entwickelt. Es war schwierig, die n\u00f6tigen klinischen Tests dazu zu finanzieren. Der Co-Gr\u00fcnder der Marke, Charles Rosier, hatte die Idee, meine Technologie auf Konsumentenprodukte anzuwenden, um mit den Einnahmen die Forschung zu Verbrennungen und Wunden zu finanzieren.""}}, {""zt"": {""text"": ""Ihre Produktlinie basiert auf Stammzell-Technologie. Was sind Stammzellen denn genau?""}}, {""p"": {""text"": ""Stammzellen sind der biologische Grund, wieso wir w\u00e4hrend vielen Jahren als gesunde Menschen leben k\u00f6nnen. Sie durchlaufen im menschlichen K\u00f6rper gewebespezifische Spezialisierungen und helfen so, Gewebe zu reparieren und zu regenerieren. Wir werden mit Milliarden von ihnen geboren.""}}, {""zt"": {""text"": ""Inwiefern beeinflussen diese Stammzellen das Aussehen und die Gesundheit unserer Haut?""}}, {""p"": {""text"": ""Unsere Stammzellen sind so programmiert, dass sie durch Selbsterneuerung und Vermehrung die bestm\u00f6gliche Haut f\u00fcr uns erreichen. Mit steigendem Alter verlangsamen sich diese Prozesse, weil die Kommunikation zwischen den Trillionen von Zellen in unserem K\u00f6rper weniger gut funktioniert. Stammzellen erhalten so nicht mehr alle Informationen. Unsere Untersuchungen setzen genau da an. Wir wollten verstehen, was die mikro\u00f6kologischen Bed\u00fcrfnisse von Stammzellen sind und wie sie helfen, unseren K\u00f6rper bei der Selbstreperatur zu unterst\u00fctzen.""}}, {""zt"": {""text"": ""Was k\u00f6nnen wir von der Stammzellforschung in der Zukunft erwarten?""}}, {""p"": {""text"": ""Die Forschung befindet sich im Wandel. Fr\u00fcher mussten Stammzellen in einem externen Labor vermehrt werden. Dieser Stress f\u00fcr die Zellen kann zu abweichenden Studienresultaten f\u00fchren. Mittlerweile sind diese Manipulationen nicht mehr n\u00f6tig. Wir konzentrieren uns bei den Untersuchungen auf die Kommunikationstechnologie. So m\u00fcssen wir keine Zellen mehr hinzuf\u00fcgen.""}}, {""zt"": {""text"": ""Sie haben es geschafft, einen grossen Hype um Ihre Creme zu kreieren. Wie ist Ihnen das gelungen?""}}, {""p"": {""text"": ""Viele Cremes werden von der Haut gut absorbiert und spenden Feuchtigkeit, aber es gibt bei uns einen grossen Unterschied: Wir wissen, was die Stammzellen in der Haut brauchen, um einen Reperaturprozess auszul\u00f6sen. Hier profitieren wir von meinem Wissen aus all meiner Forschung w\u00e4hrend den vergangenen dreissig Jahren.""}}, {""p"": {""text"": ""Zu gewinnen: Die Original-Creme und die reichhaltige Version von Augustinus Bader.""}}, {""p"": [{""text"": ""Gewinnen Sie ein""}, {""a"": {""text"": ""Discovery Duo""}}, {""text"": ""mit der \u201cThe Cream\u201d und der \u201cThe Rich Cream\u201d im Wert von 320 Franken. Teilnahmeschluss: 16. August 2020.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Augustinus Bader""}}, {""p"": {""text"": ""Name""}}, {""p"": {""text"": ""*""}}, {""p"": {""text"": ""Vorname""}}, {""p"": {""text"": ""*""}}, {""p"": {""text"": ""Telefonnummer""}}, {""p"": {""text"": ""*""}}, {""p"": {""text"": ""E-Mail""}}, {""p"": {""text"": ""*""}}, {""p"": {""text"": ""Adresse""}}, {""p"": {""text"": ""*""}}, {""p"": {""text"": ""PLZ/Ort""}}, {""p"": {""text"": ""*""}}, {""p"": {""text"": ""M\u00f6chten Sie unseren Bolero-Newsletter gleichzeitig abonnieren?""}}, {""p"": {""text"": ""ja""}}, {""p"": {""text"": ""Die Gewinner werden jeweils schriftlich benachrichtigt. Der Rechtsweg ist ausgeschlossen. \u00dcber die Verlosungen und Gewinnspiele wird keine Korrespondenz gef\u00fchrt. Von der Teilnahme ausgeschlossen sind Personen unter 18 Jahren, sowie Mitarbeiter der Ringier Axel Springer AG und deren Tochtergesellschaften sowie Angeh\u00f6rige dieser Mitarbeiter. Die Preise k\u00f6nnen weder umgetauscht noch in Bargeld umgewandelt werden. Ringier Axel Springer AG beh\u00e4lt sich das Recht vor, die Teilnehmeradressen f\u00fcr eigene Marketingzwecke einzusetzen. Die Adressen werden jedoch nicht an Dritte weitergegeben. Mit der Teilnahme an einer Verlosung, einem Wettbewerb, einem Gl\u00fccksspiel oder einer \u00e4hnlichen Interaktion erkl\u00e4rt sich der Teilnehmer ausdr\u00fccklich mit den vorliegenden Teilnahmebedingungen einverstanden.""}}, {""p"": {""text"": ""Comments""}}, {""p"": {""text"": ""This field is for validation purposes and should be left unchanged.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Luxus-Cremes zu gewinnen""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-03T11:35:00+02:00,de,2725,Der schnellste Weg zum Designhotel,,,Reisen,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""\u00dcber 2,476,000 Hotels weltweit warten tagt\u00e4glich darauf, auf Booking.com von Kreti und Pleti gebucht zu werden. Wem die Unterkunft nun aber genau so wichtig ist, wie Meer, Wald, Stadt oder W\u00fcste dahinter, kann sich die Suche massiv erleichtern. Wir stellen vor: vier Hotelportale f\u00fcr Designfanatiker. The post Der schnellste Weg zum Designhotel appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Off Grid Hideaways (""}, {""a"": {""text"": ""offgridhideaways.com""}}, {""text"": "")""}]}, {""p"": [{""text"": ""Unser aktuell liebstes der Hotelportale f\u00fcr Designfanatiker stammt doch tats\u00e4chlich aus dem""}, {""a"": {""text"": ""eigenen Land""}}, {""text"": ""! Flavia K\u00e4mpf Spahr und Sina Murphy Chan haben wir dank ihrem perfekt kuratiertem""}, {""a"": {""text"": ""Instagram-Account""}}, {""text"": ""gefunden. Seither verbringen wir Stunden um Stunden damit, uns in die traumhaften H\u00e4user zu w\u00fcnschen, welche die beiden f\u00fcr uns ausfindig machen. Neben dem Design z\u00e4hlen hier vor allem auch Faktoren wie Nachhaltigkeit, die Zusammenarbeit mit lokalen Herstellern und Gemeinden sowie die wohltuende Abgeschiedenheit von all dem, was stresst. A Place to Hide away.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Mr and Mrs Smith (""}, {""a"": {""text"": ""mrandmrssmith.com""}}, {""text"": "")""}]}, {""p"": {""text"": ""Nach Flitterwochen voller Pleiten und Pannen gr\u00fcndete das britische Ehepaar James und Tamara Lohan 2003 \u00abMr and Mrs Smith\u00bb \u2013 ein Portal f\u00fcr all diejenigen Hotels, die es besser machen als diejenigen, mit denen die Lohans auf ihrer eigenen Reise das Vergn\u00fcgen hatten. Heute vermitteln sie so stilvolle, mitunter einmalige Designhotels und kuratierte \u00abExperiences\u00bb an \u00fcber 100 Destinationen rund um den Erdball, sie alle vom Team auf Herz und Nieren gepr\u00fcft.""}}, {""zt"": {""text"": ""Design Hotels (designhotels.com)""}}, {""p"": {""text"": ""Sie begann 1993 mit gerade mal zehn Mitgliedern, die Mission, das gr\u00f6sste, beste, umfassendste Hotelportal f\u00fcr Designfanatiker zu schaffen. 26 Jahre sp\u00e4ter d\u00fcrfte das Ziel erreicht worden sein. Von Stadthotels \u00fcber Beach Bungalows und Alpenchalet, was man hier an Unterk\u00fcnften vorgeschlagen bekommt, wird garantiert nicht mangels Stil verworfen werden m\u00fcssen. Und sollte gewillter Besucher mal nicht genau wissen, wo genau die Reise hingehen soll: die \u00abGallery\u00bb liefert visuelle Inspiration ohne Ende \u2013 wortw\u00f6rtlich.""}}, {""p"": [{""text"": ""Small Luxury Hotels of the World (""}, {""a"": {""text"": ""slh.com""}}, {""text"": "")""}]}, {""p"": {""text"": ""Je gr\u00f6sser desto besser? Nicht hier. Keine Auflistung der besten Hotelportale f\u00fcr Designfanatiker w\u00e4re komplett, ohne SHL. Wer hier landet, der sucht das kleine Feine \u2013 eine Handvoll Zimmer, pers\u00f6nliche Betreuung, ein Aufenthalt massgeschneidert auf die pers\u00f6nlichen Bed\u00fcrfnisse. Die rund 520 Hotels, die auf der Seite registriert sind, bieten genau das \u2013 die Cr\u00e8me de la Cr\u00e8me unter den Boutique Hotels.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Der schnellste Weg zum Designhotel""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-02T06:00:00+02:00,de,2192,Stella geht baden,,,Mode,"[""McCartney, Stella"", ""McCartney, Paul""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Die britische Designerin Stella McCartney lanciert ihre bislang nachhaltigste Kollektion f\u00fcr Bademode.\u00a0 The post Stella geht baden appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Stella McCartney ist eine Pionierin der Modeindustrie, wenn es um nachhaltige Produkte geht. Am bekanntesten wohl f\u00fcr ihren konsequenten Verzicht auf Leder, unternimmt die""}, {""a"": {""text"": ""Designerin""}}, {""text"": ""und Unternehmerin grosse Anstrengungen um in allen Materialbereichen die Nachhaltigkeit umzusetzen. Auch ihre neuste Kollektion von Bikinis, Badeanz\u00fcgen und weiterer""}, {""a"": {""text"": ""Bademode""}}, {""text"": ""macht da keine Ausnahme.""}, {""text"": ""Die Tochter des legend\u00e4ren Beatle Paul McCartney hat f\u00fcr diese Kollektion haupts\u00e4chlich die Materialien""}, {""a"": {""text"": ""ECONYL""}}, {""text"": ""und""}, {""a"": {""text"": ""Q-NOVA""}}, {""text"": ""verwendet, dies sind neu aufbereitete Nylonfasern aus textilen Abf\u00e4llen, sowie aus den Ozeanen gesammeltem Plastikm\u00fcll.""}]}, {""p"": {""text"": ""Badeanzug, der auch als Body getragen werden kann.""}}, {""p"": [{""text"": ""F\u00fcr diese Kollektion wollte McCartney die Grenze zwischen Bademode, Unterw\u00e4sche und ganz allt\u00e4glicher Kleidung aufheben. Deshalb k\u00f6nnen viele der einzelnen St\u00fccke getrost ausserhalb der Badeanstalt getragen werden. Das bedeutet, der spontane""}, {""a"": {""text"": ""Sprung ins Wasser""}}, {""text"": ""gelingt, auch wenn man das gute, alte Badezeug morgens nicht eingepackt hat.""}]}, {""p"": {""text"": ""Alle St\u00fccke k\u00f6nnen problemlos miteinander kombiniert werden.""}}, {""p"": {""text"": ""Als Design-Motive umfasst die Kollektion viele Elemente, die Stella-McCartney-Fans kennen und lieben. Beispielsweise das Kettenelement, das man im Alltag wohl am h\u00e4ufigsten an den bekannten Taschen ersp\u00e4ht. Ornamentale, aber trotzdem sehr reduzierte Perforationen, sprich Lochmuster. \u00dcberlagerte Fransen, frische Prints und zarte Altrosa-T\u00f6ne erg\u00e4nzen Stella McCartneys Bademoden-Kosmos.""}}, {""p"": {""text"": ""Lochmuster, Kettendetails oder Fransen \u2014 Stella McCartney offeriert ein breites Designspektrum.""}}, {""p"": {""text"": ""Die gesamte Kollektion umfasst erg\u00e4nzend zu den Badeanz\u00fcgen und Bikinis auch ein Strandtuch, sowie ein Strandkleid und eine praktische Tote-Bag. Die Preise beginnen bei ca. Fr. 80.\u2013 f\u00fcr eine Bikinihose und gehen bis zu ca. Fr. 800.\u2013 f\u00fcr ein Kleid.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Stella geht baden""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-11T06:00:00+02:00,de,4946,UNESCO trifft Mittelmeer,,,Reisen,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Eines d\u00fcrfte ausser Frage stehen: Im Sommer zieht es uns ans Wasser. Wer seinen Schwumm gerne mit Blick auf Weltkulturerbe nimmt, ist an diesen zehn Destinationen goldrichtig. The post UNESCO trifft Mittelmeer appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Kristin M\u00fcller""}}]}, {""p"": {""text"": ""Die Landmasse um das Mittelmeer ist reich an Sch\u00e4tzen, visuellen wie kulturellen. L\u00e4nder wie etwa Italien, Griechenland, Tunesien verf\u00fcgen \u00fcber jahrhundertealte Geschichte. Und die faszinierenden Bauwerke, die damit einhergehen. Entsprechend lang ist die Liste an UNESCO-Welterbe am Mittelmeer.""}}, {""zt"": {""text"": ""Valletta, Malta""}}, {""p"": {""text"": ""Valletta, die kleinste Hauptstadt der europ\u00e4ischen Union. \u00a9 Ines Bahr on Unsplash""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Hauptstadt des Inselstaats Malta wurde 1566 von den Rittern des Malteserordens erbaut und ist seit 1980 als""}, {""a"": {""text"": ""UNESCO-Weltkulturerbe""}}, {""text"": ""anerkannt. Mit ihren Mauern aus Sandstein und der spektakul\u00e4ren Lage auf der Landzunge Monte Sciberras gilt Valletta weithin als eine der sch\u00f6nsten St\u00e4dte am Mittelmeer. Der kulturelle Reichtum der Stadt wird einzig von der Anzahl an Badem\u00f6glichkeiten auf dem Rest der Insel \u00fcbertroffen.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Siracusa, Italien""}}, {""p"": {""text"": ""Die Altstadt von Sizilien\u2019s Syracuse. \u00a9 Anna Auza on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Wer auf Sizilien weilt, darf sich Siracusa auf keinen Fall entgehen lassen. Die Hafenstadt ist eines unserer pers\u00f6nlichen Highlights auf der Liste von UNESCO-Welterbe am Mittelmeer. Sie ist nicht nur sch\u00f6n anzusehen, sondern auch vollgepackt mit Restaurants, Gelaterias und kleinen L\u00e4den, die es zu entdecken gilt. Und das Alles nie mehr als ein paar Fussminuten entfernt vom strahlend blauen Mittelmeer. Was will man mehr?""}}, {""zt"": {""text"": ""Tunis, Tunesien""}}, {""p"": {""text"": ""Abendstimmung in Karthago, dem Vorort von Tunis. \u00a9 Tina Boujemil on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Die weissget\u00fcnchte Hauptstadt Tunesiens gilt in Insiderkreisen unl\u00e4ngst als das neue Marrakesch. Genau wie ihr marokkanisches Pendant wurde auch die Medina von Tunis von der UNESCO als Teil des Weltkulturerbes anerkannt. \u00dcber 700 Monumente, darunter Moscheen, Pal\u00e4ste und Mausoleen warten darauf, entdeckt zu werden. Bevor man sich einen Sundowner mit Meerblick im ebenfalls UNESCO-gesch\u00fctzten Villen-Vorort Karthago g\u00f6nnt.""}}, {""zt"": {""text"": ""Dubrovnik, Kroatien""}}, {""p"": {""text"": ""Blick auf die Altstadt von Dubrovnik. @ Morgan Oho on Unsplash""}}, {""p"": [{""text"": ""Nebst""}, {""a"": {""text"": ""Split""}}, {""text"": ""und Trogir ist Dubrovnik die dritte kroatische K\u00fcstenstadt, die zum UNESCO-Welterbe am Mittelmeer geh\u00f6rt. (Am Adriatischen Meer, strent genommen.) Entlang den Kalkstein-gepflasterten Gassen der wundersch\u00f6nen Altstadt findet man Zeitzeugnisse aus Barock, Gotik und Renaissance. Jenseits der Stadtmauern wartet das glasklare, smaragdgr\u00fcne Meer regelrecht darauf, Abk\u00fchlung zu bieten.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Akkon, Israel""}}, {""p"": {""text"": ""Die geschichtstr\u00e4chtigen Strassen von Akkon. \u00a9 Shalev Cohen on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Die alte Hafenstadt im Norden Israels ist die wohl orientalischste des Landes. Was Akkon seit seiner Bl\u00fctezeit an Bedeutung verloren hat, hat es an kulturellem Reichtum und Sch\u00f6nheit bewahrt. Die Altstadt wurde 2001 zum UNESCO-Welterbe erkl\u00e4rt. Und die stadtnahen Str\u00e4nde entlang der \u00f6stlichen K\u00fcste des Mittelmeers wiederholte Male zu den sch\u00f6nsten von Israel gew\u00e4hlt.""}}, {""zt"": {""text"": ""Kotor, Montenegro""}}, {""p"": {""text"": ""Die Bucht von Kotor aus der Vogelperspektive. \u00a9 Oleg Gratilo on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Gerade mal 13500 Menschen leben in Montenegros kleiner K\u00fcstenstadt. Die Altstadt stammt noch aus den Zeiten des Mittelalters. Aus Sicherheitsgr\u00fcnden wurde sie damals als eine Art Labyrinth konzipiert. Was erkl\u00e4rt, warum man sich auch heute noch so leicht in ihren Gassen verliert. Abgesehen vom St\u00e4dtchen an sich ist es aber vor allem die wahnsinnig sch\u00f6ne Lage am Ende des tiefsten Fjords des Mittelmeers, welcher Kotor seine Beliebheit verdankt.""}}, {""zt"": {""text"": ""T\u00e9touan, Marokko""}}, {""p"": {""text"": ""T\u00e9touans historische, sonnengebleichte Gassen. \u00a9 Anders Giusto on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Seit 1997 geh\u00f6rt die Altstadt der marokkanischen K\u00fcstenstadt T\u00e9touan zum UNESCO-Welterbe. Der berberische Name der Stadt bedeutet Auge. Und genau dieses darf sich beim Schlendern durch die Gassen der Medina an viel Sch\u00f6nheit erfreuen. Das nur zehn Kilometer entfernte Mittelmeer rechtfertigen T\u00e9touans Platz auf unserer Liste.""}}, {""zt"": {""text"": ""Athen, Griechenland""}}, {""p"": {""text"": ""Der Blick \u00fcber Athens Akropolis. \u00a9 Oleksii Khodakivskiy on Unsplash""}}, {""p"": {""text"": ""Eine Aufz\u00e4hlung von UNESCO-Welterbe am Mittelmeer ohne Athen? Undenkbar! Kaum eine Stadt auf der Welt kann es bez\u00fcglich kulturellen Sch\u00e4tzen mit der griechischen Metropole aufnehmen. Die Akropolis etwa gilt bis heute als die wohl ber\u00fchmteste Stadtfestung der Welt und ganz allgemein als das bekannteste Bauwerk des antiken Griechenlands. Wem nach all den Geschichtslektionen der Kopf brummt, findet in Athen selbst sowie in der nahen Umgebung eine schier unendliche Auswahl an Badem\u00f6glichkeiten.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""UNESCO trifft Mittelmeer""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-10T06:00:00+02:00,de,2757,Beach Waves ohne Beach,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Keine Frisur versetzt uns so sehr in Ferienstimmung wie wilde, volumin\u00f6se Beach Waves. So stylt man sie ganz ohne die Hilfe von Meerwasser. The post Beach Waves ohne Beach appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Carla Reinhard""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Viele Schweizerinnen und Schweizer verbringen ihre Ferien vorbildlich im""}, {""a"": {""text"": ""eigenen Land""}}, {""text"": "". Das hat viele wundersch\u00f6ne Seen zu bieten, aber leider kein Meer. Kein Wellenrauschen, keine salzige Luft und: keine Beach Waves. Dabei gibt es kaum eine sommerlichere Frisur als von der Sonne getrocknete Haare, die durch das Salz im Meerwasser eine wellige Struktur erhalten haben.""}]}, {""p"": {""text"": ""Leicht gewellt, mit viel Textur \u2013 genau so stellen wir uns die perfekten Beach Waves vor.""}}, {""p"": {""text"": ""Die L\u00f6sung: Wir tricksen und stylen uns die Beach Waves zuhause selber. Dabei wollen wir drei Dinge erreichen: eine leicht gewellte Haarstruktur, eine griffige Textur und viel Volumen, das nicht zu perfekt wirkt. Mit folgenden Tricks klappts.""}}, {""zt"": {""text"": ""1. Die richtigen Produkte verwenden""}}, {""p"": {""text"": ""Bestimmt haben Sie schon von sogenannten Salzsprays geh\u00f6rt. Die Heimhelfer haben dem Meer sogar etwas voraus: Sie enthalten neben feinsten Salzkristallen auch pflegende Inhaltsstoffe wie Aloe Vera. So wirken sie weniger austrocknend.""}}, {""p"": {""text"": ""Die richtige Produktewahl beginnt aber schon vorher, n\u00e4mlich beim Shampoo und beim Conditioner. Wer sich Beach Waves herbeizaubern will, verwendet ein leichtes Duo, das Volumen spendet und nicht beschwert.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""INNERSENSE""}}, {""text"": ""Salzspray Create Waves, Fr. 12.\u2013""}]}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""RAHUA""}}, {""text"": ""Shampoo f\u00fcr mehr Volumen, Fr. 44.\u2013""}]}, {""zt"": {""text"": ""2. Ohne Hitze stylen""}}, {""p"": {""text"": ""Haare, die mit dem Lockenstab oder dem Streckeisen behandelt wurden, sehen immer gestylt aus. Genau diesen Look wollen wir vermeiden. Es soll ja so aussehen, als k\u00e4men wir und unsere Beach Waves gerade von einem entspannten Tag am Strand zur\u00fcck.""}}, {""p"": {""text"": ""Um das zu erreichen, gibt es verschiedene M\u00f6glichkeiten. Die einfachste: gute alte Z\u00f6pfe. Weil die Spitzen nicht gewellt werden, entsteht automatisch ein Look, der eher beachy als glamour\u00f6s aussieht. Wichtig: die Haare handtuchtrocken mit Salzspray besprayen, bevor sie geflochten werden. Und: gr\u00f6ssere und kleiner Z\u00f6pfe flechten, sodass eine unregelm\u00e4ssige und somit nat\u00fcrlichere Wellenstruktur entsteht.""}}, {""p"": {""text"": ""Wer sich noch schnelleres Beach Hair w\u00fcnscht, kann mit Salzspray, Haarclips und dem F\u00f6hn arbeiten, so wie es in diesem Tutorial vorgezeigt wird:""}}, {""p"": {""text"": ""So entstehen zwar keine vollst\u00e4ndigen Wellen, aber die Clips sorgen f\u00fcr mehr Struktur und Volumen im Haar. Das beste daran? Die Frisur ist ruckzuck fertig gestylt.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Beach Waves ohne Beach""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-09T06:00:00+02:00,de,4806,Ommm im Freien,,,Schönheit,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Wohin wir unsere Yoga-Session gerade verlagern wollen? An die frische Luft. Einmal tief ein- und wieder ausatmen: Folgende Outdoor-Yoga-Angebote k\u00f6nnten sogar dem Lieblingsstudio Konkurrenz bereiten.\u00a0 The post Ommm im Freien appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Vanessa Vodermayer""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Yoga hilft beim Entspannen, bringt Energie, versetzt K\u00f6rper und Geist in Einklang. Enge R\u00e4ume und stickige Luft k\u00f6nnten den Weg zum erstrebenswerten Ruhezustand aber erschweren. Also nichts wie raus. Ganz raus! In den Park, ans""}, {""a"": {""text"": ""Wasser""}}, {""text"": ""oder hoch in die""}, {""a"": {""text"": ""Berge""}}, {""text"": "". Wo der Wechsel von der Kobra in den herabschauenden Hund an regenlosen Tagen am sch\u00f6nsten ist? Diese f\u00fcnf Outdoor-Yoga-Angebote liefern die Antwort.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Outdoor-Yoga in Z\u00fcrich: Seebad Enge""}}, {""p"": {""text"": ""V\u00f6llig gelassen: Mit bewusster Atmung auf der Yoga-Matte startet man im Seebad Enge in den Tag. \u00a9 Seebad Enge""}}, {""p"": [{""text"": ""Die Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrcher k\u00f6nnten im Sommer wahrscheinlich problemlos rund um die Uhr Zeit am oder im hauseigenen See verbringen. Zu welcher Tageszeit sich das ganz besonders lohnt? Wenn die Sonne etwas tiefer steht und sich ein Farbenspiel aus Rosat\u00f6nen im Wasser spiegelt: morgens und abends. W\u00e4hrend der Sommersaison k\u00f6nnen Yogis im""}, {""a"": {""text"": ""Seebad Enge""}}, {""text"": ""Dienstag und Donnerstag von 7 bis 8 Uhr mit Yoga-Lehrerin Theresa Moser in den Morgen starten. Ausklingen l\u00e4sst man die Tage Montag und Dienstag von 20.15 bis 21.45 Uhr mit Clive Radda. Vorab anmelden, zuhause umziehen, Yoga-Matte einpacken und auf dem Floss Ruhe und Aussicht geniessen.""}, {""text"": ""Kosten: 30.\u2013 (bei Theresa Moser), 40.\u2013 (bei Clive Radda)""}, {""text"": ""Zum Yoga-Angebot:""}, {""a"": {""text"": ""Theresa Moser""}}, {""text"": "",""}, {""a"": {""text"": ""Clive Radda""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Outdoor-Yoga in Graub\u00fcnden: Alpe San Romerio""}}, {""p"": {""text"": ""Yoga in der Puschlaver Berglandschaft im S\u00fcden von Graub\u00fcnden. \u00a9 Alpe San Romerio""}}, {""p"": [{""text"": ""F\u00fcr den Gastgeber Gino Bonguliemi sind die Outdoor-Yoga-Plattformen auf der""}, {""a"": {""text"": ""Alpe San Romerio""}}, {""text"": ""ein Ort fernab von Hektik. Mit der Idee ein naturverbundenes Refugium zu schaffen, baute er 2017 die L\u00e4rchenplateaus. Die Entschleunigung beginnt bereits vor der Yoga-Praxis. Was umgeben von der Puschlaver Berglandschaft auch nicht all zu schwierig sein d\u00fcrfte. Die Plattformen bieten Platz f\u00fcr zehn Personen und k\u00f6nnen als Yoga-Gruppe reserviert werden. Auf Wunsch wird eine Yoga-Lehrerin aus dem Tal organisiert.""}]}, {""p"": [{""text"": ""Kosten: Variiert je nach Angebot""}, {""text"": ""Zum Yoga-Angebot:""}, {""a"": {""text"": ""Alpe San Romerio""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Outdoor-Yoga in Luzern: Seebad Luzern""}}, {""p"": {""text"": ""Einbeiniger herabschauender Hund auf dem Dach des Seebads Luzern. \u00a9 Cantienica-Yoga""}}, {""p"": [{""text"": ""Ist der Kopf nicht gerade zur Yoga-Matte ausgerichtet, sieht man vom Dach des""}, {""a"": {""text"": ""Seebads Luzern""}}, {""text"": ""direkt auf den Vierwaldst\u00e4ttersee \u2013 bis zu den Alpen. Am Nationalquai kann man bis Ende August gemeinsam mit Andrea Tresch Yoga praktizieren. Die Lektionen k\u00f6nnen fr\u00fchestens zwei Stunden vor dem Kursbeginn gebucht werden. \u00dcbrigens: Yoga-Matte nicht vergessen!""}, {""text"": ""Kosten pro Lektion: Fr. 25.\u2013""}, {""text"": ""Zum Yoga-Angebot:""}, {""a"": {""text"": ""Cantienica-Yoga""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Outdoor-Yoga in Basel: St. Johanns Park""}}, {""p"": {""text"": ""Auf der Wiese des St. Johanns Park wird Yoga unter den B\u00e4umen praktiziert. \u00a9 Yoga Community""}}, {""p"": [{""text"": ""Viel Schatten, viel Platz und direkt am Rhein. Im""}, {""a"": {""text"": ""St. Johanns Park in Basel""}}, {""text"": ""finden unter den B\u00e4umen t\u00e4glich Vinyasa-Lektionen f\u00fcr alle Kenntnisstufen statt. Beim Yoga-Stil Vinyasa werden die einzelnen Asanas (Yoga-Positionen) durch fliessende Bewegungen zusammengesetzt. Yoga-Lehrer Martin Becker kombiniert das Outdoor-Yoga mit Meditation und Atem\u00fcbungen. Ich packe in meinen Rucksack? Wasserflasche und Yogamatte oder grosses Badetuch \u2013 Letzteres erf\u00fcllt gleich doppelten Nutzen. Nach dem Schwitzen folgt eine optionale""}, {""a"": {""text"": ""Abk\u00fchlung""}}, {""text"": ""im Rhein.""}, {""text"": ""Kosten: zwischen Fr. 7.\u2013 und Fr. 25.\u2013""}, {""text"": ""Zum Yoga-Angebot:""}, {""a"": {""text"": ""Yoga Community""}}]}, {""zt"": {""text"": ""Outdoor-Yoga in Schaffhausen: Rhybadi""}}, {""p"": {""text"": ""Sonnengruss zur Morgensonne: Das Yoga-Studio Ayana Yoga bietet in der Rhybadi drei verschiedene Yoga-Sessions an. \u00a9 Rhybadi""}}, {""p"": [{""text"": ""Mit Sonne im Gesicht und Flussrauschen im Ohr ist der Weg zur Entspannung beinahe getan. Die letzten Meter dorthin kann man sich sogar sparen. Um frisch und erholt in den Tag zu starten, reicht es, sich in der""}, {""a"": {""text"": ""Rhybadi""}}, {""text"": ""an Ort und Stelle dem Yoga zu widmen. Das Studio Ayana Yoga bietet f\u00fcr Anf\u00e4ngerinnen und Anf\u00e4ngern bis zu Fortgeschrittenen drei verschiedene Outdoor-Yoga-Sessions an: Morning Flow (Dienstag und Donnerstag von 7 bis 8 Uhr), Mindful Yoga (Dienstag von 8.30 bis 9.30 Uhr) mit Fokus auf Atmung und Wirbels\u00e4ule und Weekend Flow (Samstag von 8.30 bis 9.45 Uhr).""}]}, {""p"": [{""text"": ""Kosten: Fr. 20.\u2013""}, {""text"": ""Zum Yoga-Angebot:""}, {""a"": {""text"": ""Ayana Yoga""}}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Ommm im Freien""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-16T06:00:00+02:00,de,2615,Frottee für alle,,,Accessoires,"[""Minogue, Kylie""]","[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Das Strandtuch ist mindestens so ein starkes Modestatement wie ein trendiger Bikini oder die perfekt sitzende Badehose. Hier die sch\u00f6nsten Exemplare der grossfl\u00e4chigen Textilkunst.\u00a0 The post Frottee f\u00fcr alle appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Samuel M\u00fcller""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Rubbeln, Abreiben, Einwickeln und Kuscheln: Frottee ist ein emotionales Gewebe. Es saugt uns Wasser oder Schweissperlen zuverl\u00e4ssig vom Leib, hielt uns schon als Kinder warm, h\u00fcllte uns wohligen Schutz. Am""}, {""a"": {""text"": ""Strand""}}, {""text"": ""ausgebreitet steckt es das""}, {""a"": {""text"": ""pers\u00f6nliche Territorium""}}, {""text"": ""ab; ein rechteckiger Raum, dessen Intimit\u00e4t man nur mit den Liebsten teilt.""}]}, {""p"": {""text"": ""Liebeserkl\u00e4rung an das Frotteetuch: Kylie Minogue\u2019s Musikvideo Slow.""}}, {""p"": {""text"": ""Doch was zeichnet Frottee eigentlich aus? Es ist sind die unz\u00e4hligen kleinen Schlingen, die Frottee so saugf\u00e4hig und weich machen. Diese die typischen Schlingen vergr\u00f6ssern die Oberfl\u00e4che des Textils und so kann das Frotteetuch mehr Fl\u00fcssigkeit aufnehmen als ein Flachgewebe ohne Flor. Es werden fast ausschliesslich Baumwollgarne zu Frottee verarbeitet, denn sie absorbieren Wasser ausgezeichnet.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""BOTTEGA VENETA""}}]}, {""p"": {""text"": ""\u2014 Strandtuch, 150 x 95 cm, Fr. 380.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""SCHOENSTAUB""}}]}, {""p"": {""text"": ""\u2014 Strandt\u00fccher Hoop 1 & Hoop 2, 100 x 160 cm, Fr. 99.\u2013.""}}, {""p"": {""text"": ""Aber haben Sie sich auch schon gefragt, wieso ein nigelnagelneues Badetuch noch nicht so gut saugt, wie eines, das sie schon seit Jahren mit in die Badi schleppen? Ein Grund daf\u00fcr ist die sogenannte Appretur! Dieser Begriff aus der Textilkunde steht f\u00fcr besondere mechanische und chemische Behandlungen eines Produktes, ganz am Schluss des Herstellungsprozesses. Die Appretur hat zum Ziel, die Fasern gl\u00e4nzender, glatter und schmutzabweisender zu machen, damit sich der Stoff in der Ladenauslage von seiner besten Seite pr\u00e4sentiert. Wer es gerne griffiger mag, soll das Tuch einfach oft bei hohen Temperaturen und ohne Weichsp\u00fcler waschen. Oder man h\u00e4lt Ausschau nach Mischgeweben aus Baumwolle und Leinen, denn diese f\u00fchlen sich von Beginn weg etwas rauher an.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""FROTTEE DI MARE""}}]}, {""p"": {""text"": ""\u2014 Badetuch Palermo, 100 x 180 cm, Fr. 119.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""MISSONI HOME""}}]}, {""p"": {""text"": ""\u2014 Strandtuch Waldemar, 100 x 180cm, Fr. 175.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""ZIGZAG""}}]}, {""p"": {""text"": ""\u2014 Strandt\u00fccher Foot 1 & Foot 2, 90 x 140cm, Fr. 79.\u2013.""}}, {""p"": [{""a"": {""text"": ""HERM\u00c8S""}}]}, {""p"": {""text"": ""\u2014 Strandlaken Mediterran\u00e9, 90 x 150 cm, Fr. 540.\u2013.""}}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""Frottee f\u00fcr alle""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
BOLO,boleromagazin.ch,2020-08-24T06:00:00+02:00,de,4009,Länger braun,,,Beauté,null,"[{""ld"": {""p"": {""text"": ""Wir zeigen Ihnen die besten Naturkosmetik-Produkte, mit denen Sie ganzj\u00e4hrig wie frisch aus den Ferien aussehen und braun bleiben, ohne sich den Gefahren der Sonne auszusetzen. The post L\u00e4nger braun appeared first on Boleromagazin.""}}}, {""p"": [{""au"": {""text"": ""Leoni Hof""}}]}, {""p"": [{""text"": ""Sie haben hart an Ihrer sommerlichen Br\u00e4une gearbeitet, nat\u00fcrlich mit dem passenden""}, {""a"": {""text"": ""Sonnenschutz""}}, {""text"": "", der Sommer neigt sich aber bereits seinem Ende zu? Diese Produkte verl\u00e4ngern den Urlaubsteint.""}]}, {""zt"": {""text"": ""F\u00fcr den Urlaubs-Glow""}}, {""p"": [{""text"": ""Dieser Puder steht allen Hautt\u00f6nen und sorgt f\u00fcr einen sonnengek\u00fcssten Glow, der Ihre Br\u00e4une zur Geltung bringt. Die lichtreflektierenden Schimmerpigmente verschmelzen mit der Haut. Nat\u00fcrliche Glanzeffekte f\u00fcr Gesicht und K\u00f6rper verspricht der""}, {""a"": {""text"": ""RMS BEAUTY Living Glow Face & Body Powder""}}, {""text"": "", der 45 Franken kostet.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Cr\u00e8me de la Cr\u00e8me""}}, {""p"": [{""text"": ""Alle Beauty-Profis sprechen gerade \u00fcber Fiore Fleur Vibrante! Die Gel-Textur ist superpotent und voller Antioxidantien. Gerade gebr\u00e4unte Haut braucht n\u00e4mlich Pflege. Das Pflanzenrohmaterial wurde dabei ohne Erhitzen und ohne Zugabe von Chemikalien extrahiert, um das volle Spektrum der Pflanze zu erhalten. Drin stecken die n\u00e4hrstoffreiche Ringelblume, Karotte \u2013 die Beta-Carotin-Quelle revitalisiert den Teint \u2013 und Sanddorn. Der enth\u00e4lt bioaktive Substanzen, die vor UV-Strahlen sch\u00fctzen. Fiore Fleur Vibrante kann anstelle eines Serums oder eines Gesichts\u00f6ls verwendet werden.""}, {""a"": {""text"": ""Fiore Fleur Vibrante""}}, {""text"": ""kostet 139 Franken.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Gut ge\u00f6lt""}}, {""p"": [{""text"": ""Dieses Serum ist eine Mischung intensiver \u00d6le, die den K\u00f6rper mit einer guten Portion an N\u00e4hrstoffen versorgt. Das Global Body Serum n\u00e4hrt die Haut und hinterl\u00e4sst einen schimmernden Glanz. So bleiben Sie l\u00e4nger sch\u00f6n braun. Die n\u00e4hrende Komposition f\u00fcr jeden Hauttyp besteht aus Reiskleie-, Aprikosenkern-, Argannuss-, Yuzu-, Vanille-, Kameliensamen-, Paranuss-, K\u00fcrbiskern- und Avocado-\u00d6l und aus dem \u00d6l der pinken Grapefruit.""}, {""a"": {""text"": ""Lina Hanson Global Body Serum""}}, {""text"": ""kostet 85 Franken.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Streifenfrei""}}, {""p"": [{""text"": ""Das Almond Luxe Body Polish l\u00e4sst einen schon durch seinen Duft an Ferien denken. Das Peeling mit S\u00fcssmandel\u00f6l, Kardamom und Bio-Zucker ist f\u00fcr den ganzen K\u00f6rper und speziell auch f\u00fcr trockene Ellbogen und Knie geeignet. Die f\u00e4rben sich beim Fake-Br\u00e4unen gern mal zu dunkel, drum sollte man hier extra sorgf\u00e4ltig Peelen. Glatte Haut reflektiert ausserdem die Br\u00e4une besser. Das sanfte Peeling kann vor und nach dem Sonnenbaden benutzt werden.""}, {""a"": {""text"": ""Almond Luxe Body Polish von Soapwalla""}}, {""text"": ""kostet 40 Franken.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Wie von der Sonne gek\u00fcsst""}}, {""p"": [{""text"": ""Mit diesem Puder-Duo modellieren Sie Ihr Gesicht so perfekt wie ein Make-up-Artist. Das hellere Puder zaubert dabei einen ebenm\u00e4ssigen Teint. Das dunklere Pendant verleiht dem Gesicht einen warmen Glow, wie von der Sonne gek\u00fcsst. Erh\u00e4ltlich in drei Farbkombinationen.""}, {""a"": {""text"": ""Und Gretel Sunne Lifting Modellage Powder Bero""}}, {""text"": ""kostet 88 Franken.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Nachbr\u00e4unen im Herbst""}}, {""p"": [{""text"": ""Es braucht keine Sonne, um braun zu werden. In ein bis vier Stunden br\u00e4unt dieses Selbstbr\u00e4unungsspray, das ausschliesslich aus biologischen und nat\u00fcrlichen Inhaltsstoffen besteht. Die Mischung aus pflanzlichem Hanf, Kakao und Hyalurons\u00e4ure pflegt die Haut, lindert Irritationen und hydratisiert sie nachhaltig. F\u00fcr das beste Ergebnis, die Haut vor der Anwendung peelen.\u00a0""}, {""a"": {""text"": ""ECO BY SONYA Hempitan Body Tan Water""}}, {""text"": ""kostet 40 Franken.""}]}, {""zt"": {""text"": ""Strich f\u00fcr Strich""}}, {""p"": [{""text"": ""Sind Sie schon Fan von B\u00fcrstenmassagen? Falls nicht, sollten Sie einer werden. Den K\u00f6rper regelm\u00e4ssig abzub\u00fcrsten, befreit diesen nicht nur von trockener Haut, sondern bereitet ihn auch ideal f\u00fcr die Anwendung von Selbstbr\u00e4unern vor. So l\u00e4sst es sich auch im Herbst sch\u00f6n (und gesund) braun bleiben. Die Josh Rosebrook K\u00f6rperb\u00fcrste wurde in Europa in Handarbeit aus 100% FSC\u00ae-zertifiziertem Eschenholz aus Frankreich und Tampico-Fasern aus Agave hergestellt.""}, {""a"": {""text"": ""Josh Rosebrook K\u00f6rperb\u00fcrste""}}, {""text"": ""kostet 23 Franken.""}]}, {""p"": [{""text"": ""The post""}, {""a"": {""text"": ""L\u00e4nger braun""}}, {""text"": ""appeared first on""}, {""a"": {""text"": ""Boleromagazin""}}, {""text"": "".""}]}]"
